{"id":"1","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556502","slug":"abramowicz-adam","score":null,"data":{"ludzie.id":"1","ludzie.nazwa":"Adam Abramowicz","ludzie.slug":"adam-abramowicz","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":19428.12,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2843.76,"poslowie.frekwencja":96.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"7","poslowie.liczba_przelotow":2,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":2600,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":16,"poslowie.imiona":"Adam","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011001\/$File\/2011ryczalt_001.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012001\/$File\/2012ryczalt_001.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013001\/$File\/2013ryczalt_001.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014001\/$File\/2014ryczalt_001.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015001\/$File\/2015ryczalt_001.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":41265.62,"poslowie.numer_legitymacji":1,"poslowie.imie_pierwsze":"Adam","poslowie.liczba_glosow":12708,"poslowie.procent_glosow":4,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pose\u0142 na Sejm","poslowie.data_urodzenia":"1961-03-10","poslowie.okreg_gminy_str":"Zamo\u015b\u0107, Krasnystaw, Hrubiesz\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"Krzysztof","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":23,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":5087.61,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Abramowicz Adam","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34505.16,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":326,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"1","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":70,"poslowie.nazwa":"Adam Abramowicz","poslowie.dopelniacz":"Adama Abramowicza","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":3231.57,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Abramowicz","poslowie.wartosc_biuro_biuro":21447.6,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Bia\u0142a Podlaska","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"674137","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":43,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"274275","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":3,"poslowie.liczba_wypowiedzi":156,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":16,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Bia\u0142a Podlaska","poslowie.mowca_id":"1","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"7","poslowie.liczba_slow":52764,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":2307.23},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"IL","delegacja":"Wizyta studyjna na zaproszenie organizacji Diakonia","kraj":"Izrael","miasto":"Tel Awiw","id":"625","wniosek_nr":"89\/14","liczba_dni":"8","od":"2014-03-22","do":"2014-03-29","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"603.45","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"137.36","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"740.81"},{"country_code":"IT","delegacja":"Oficjalna wizyta Marsza\u0142ka Sejmu","kraj":"W\u0142ochy","miasto":"Rzym","id":"205","wniosek_nr":"234\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-10-02","do":"2012-10-03","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"320.81","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"320.81"},{"country_code":"IT","delegacja":"Mi\u0119dzynarodowy Program Sta\u017c y Parlamentarnych","kraj":"W\u0142ochy","miasto":"Rzym","id":"143","wniosek_nr":"160\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-07-04","do":"2012-07-06","koszt_transport":"2645.95","koszt_dieta":"536.87","koszt_hotel":"842.07","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-1.10","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4025.99"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}