{"id":"103","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/103","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/103","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556604","slug":"gizynski-szymon","score":null,"data":{"ludzie.id":"797","ludzie.nazwa":"Szymon Gi\u017cy\u0144ski","ludzie.slug":"szymon-gizynski","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":1377.5,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":6568.2,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":8306.96,"poslowie.frekwencja":90.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":5538,"poslowie.sejm_okreg_id":"28","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":18540,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":45,"poslowie.imiona":"Szymon","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012099\/$File\/2012ryczalt_099.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012099k\/$File\/2012ryczaltkor_099.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013099\/$File\/2013ryczalt_099.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014099\/$File\/2014ryczalt_099.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014099k\/$File\/2014ryczaltkor_099.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015099\/$File\/2015ryczalt_099.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":30047.53,"poslowie.numer_legitymacji":99,"poslowie.imie_pierwsze":"Szymon","poslowie.liczba_glosow":9146,"poslowie.procent_glosow":4.07,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pose\u0142 na Sejm RP","poslowie.data_urodzenia":"1956-03-08","poslowie.okreg_gminy_str":"Cz\u0119stochowa, Myszk\u00f3w, Lubliniec","poslowie.imie_drugie":"Stanis\u0142aw","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":1291.5,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":19,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Gi\u017cy\u0144ski Szymon","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34602.12,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":798,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"103","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":470,"poslowie.nazwa":"Szymon Gi\u017cy\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"Szymona Gi\u017cy\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":11428.37,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Gi\u017cy\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":23787.71,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Cz\u0119stochowa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":1036.42,"poslowie.krs_osoba_id":"31460","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":68,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274391","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":123,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":71,"poslowie.liczba_glosowan":8186,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Cz\u0119stochowa","poslowie.mowca_id":"797","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"28","poslowie.liczba_slow":25662,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":175},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":{}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}