{"id":"106","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/106","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/106","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556607","slug":"godson-john-abraham","score":null,"data":{"ludzie.id":"711","ludzie.nazwa":"John Abraham Godson","ludzie.slug":"john-godson","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":1872.5,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3574.22,"poslowie.frekwencja":91.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":198.9,"poslowie.sejm_okreg_id":"9","poslowie.liczba_przelotow":68,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":5800,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":2,"poslowie.imiona":"John Abraham","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011106\/$File\/2011ryczalt_106.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012106\/$File\/2012ryczalt_106.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013106\/$File\/2013ryczalt_106.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013106k\/$File\/2013ryczaltkor_106.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014106\/$File\/2014ryczalt_106.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015106\/$File\/2015ryczalt_106.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":24148,"poslowie.numer_legitymacji":106,"poslowie.imie_pierwsze":"John","poslowie.liczba_glosow":29832,"poslowie.procent_glosow":8.23,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel akademicki","poslowie.data_urodzenia":"1970-11-25","poslowie.okreg_gminy_str":"\u0141\u00f3d\u017a, Koluszki, Brzeziny","poslowie.imie_drugie":"Abraham","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":2106.99,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":206,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":44010.94,"poslowie.zbuntowanie":3.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Godson John Abraham","poslowie.twitter_account_id":"5","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":512,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"106","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":403,"poslowie.nazwa":"John Abraham Godson","poslowie.dopelniacz":"Johna Godsona","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":16337.33,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Godson","poslowie.wartosc_biuro_biuro":50320.04,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Umuahia","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"763173","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":110,"poslowie.numer_na_liscie":5,"poslowie.rozliczenie_id":"274394","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":5,"poslowie.liczba_wypowiedzi":29,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":10,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"\u0141\u00f3d\u017a","poslowie.mowca_id":"711","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"9","poslowie.liczba_slow":7598,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":7430.14},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"CA","delegacja":"V \u015awiatowy Zjazd Polonii Chrze\u015bcija\u0144skiej","kraj":"Kanada","miasto":"Toronto","id":"431","wniosek_nr":"182\/13","liczba_dni":"8","od":"2013-06-25","do":"2013-07-02","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"684.57","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"684.57"},{"country_code":"GB","delegacja":"Wizyta Polsko-Brytyjskiej Grupy Parlamentarnej na zaproszenie Ambasady RP w Londynie","kraj":"Wielka Brytania","miasto":"Londyn","id":"401","wniosek_nr":"150\/13","liczba_dni":"5","od":"2013-06-01","do":"2013-06-05","koszt_transport":"1056.17","koszt_dieta":"858.62","koszt_hotel":"2897.37","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-0.23","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4812.39"},{"country_code":"NE","delegacja":"Wyjazd w sk\u0142adzie delegacji Prezesa Rady Ministr\u00f3w","kraj":"Nigeria","miasto":"Abud\u017ca","id":"350","wniosek_nr":"89\/13","liczba_dni":"4","od":"2013-04-10","do":"2013-04-13","koszt_transport":"18456.58","koszt_dieta":"828.14","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-264.34","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"19549.06"},{"country_code":"NE","delegacja":"Udzia\u0142 w misji organizowanej przez \u0141\u00f3dzk\u0105 Izb\u0119 Gospodarcz\u0105, kt\u00f3rej celem jest zacie\u015bnienie polsko-afryka\u0144skiej wsp\u00f3\u0142pracy gospodarczej","kraj":"Nigeria","miasto":"Abud\u017ca","id":"322","wniosek_nr":"60\/13","liczba_dni":"9","od":"2013-03-10","do":"2013-03-18","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"673.94","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"673.94"},{"country_code":"ZA","delegacja":"Konferencja \"The Global African Diaspora Parliamentarians Summit\"","kraj":"RPA","miasto":"Johannesburg","id":"110","wniosek_nr":"112\/12","liczba_dni":"4","od":"2012-05-21","do":"2012-05-24","koszt_transport":"16863.21","koszt_dieta":"831.04","koszt_hotel":"599.03","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"2.30","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"18290.98"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}