{"id":"112","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/112","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/112","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556613","slug":"gorczynski-artur","score":null,"data":{"ludzie.id":"801","ludzie.nazwa":"Artur G\u00f3rczy\u0144ski","ludzie.slug":"artur-gorczynski","sejm_kluby.id":"4","sejm_kluby.skrot":"SLD","sejm_kluby.nazwa":"Sojusz Lewicy Demokratycznej","poslowie.wartosc_biuro_inne":2609.38,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":2120,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2270,"poslowie.frekwencja":96.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":213.55,"poslowie.sejm_okreg_id":"27","poslowie.liczba_przelotow":36,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":1800,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":14,"poslowie.imiona":"Artur Robert","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011111\/$File\/2011ryczalt_111.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012111\/$File\/2012ryczalt_111.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013111\/$File\/2013ryczalt_111.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013111k\/$File\/2013ryczaltkor_111.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014111\/$File\/2014ryczalt_111.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015111\/$File\/2015ryczalt_111.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":39623.04,"poslowie.numer_legitymacji":111,"poslowie.imie_pierwsze":"Artur","poslowie.liczba_glosow":9980,"poslowie.procent_glosow":3.2,"poslowie.pkw_komitet_id":"2","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pracownik socjalny","poslowie.data_urodzenia":"1972-12-23","poslowie.okreg_gminy_str":"Bielsko-Bia\u0142a, Pszczyna, Czechowice-Dziedzice","poslowie.imie_drugie":"Robert","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":3540,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":258,"poslowie.klub_id":"4","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":11430.06,"poslowie.zbuntowanie":4.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"G\u00f3rczy\u0144ski Artur","poslowie.twitter_account_id":"422","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":219,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"112","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":332,"poslowie.nazwa":"Artur G\u00f3rczy\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"Artura G\u00f3rczy\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":16286.18,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"G\u00f3rczy\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":43470.21,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Pi\u0144cz\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"989525","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":83,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274399","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":6,"poslowie.liczba_wypowiedzi":94,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":73,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Sosnowiec","poslowie.mowca_id":"801","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"27","poslowie.liczba_slow":37214,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"UA","delegacja":"KFS Na zaproszenie Komisji ds. Rodziny, M\u0142odzie\u017c y, Sportu i Turystyki Rady Najwy\u017c szej Ukrainy","kraj":"Ukraina","miasto":"Tarnopol","id":"413","wniosek_nr":"172\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-06-09","do":"2013-06-11","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"195.64","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"195.64"},{"country_code":"TR","delegacja":"Wyjazd na zaproszenie Przewodniczacego Wielkiego Zgromadzenia Narodowego Turcji - udzia\u0142 w Mi\u0119dzynarodowym Parlamentarnym Turnieju Pi\u0142karskim.","kraj":"Turcja","miasto":"Antalya","id":"264","wniosek_nr":"293\/12","liczba_dni":"4","od":"2012-11-30","do":"2012-12-03","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"178.92","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"178.92"},{"country_code":"UA","delegacja":"Obserwacja wybor\u00f3w parlamentarnych","kraj":"Ukraina","miasto":"Kij\u00f3w, Lw\u00f3w, \u0141uck, Winnica, Odessa, Sewastopol, Dniepropietr owsk","id":"232","wniosek_nr":"263\/12","liczba_dni":"5","od":"2012-10-25","do":"2012-10-29","koszt_transport":"2527.42","koszt_dieta":"1008.82","koszt_hotel":"1930.14","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5466.38"},{"country_code":"IT","delegacja":"Promocja Pi\u0142karskich Mistrzostw Europy w Pi\u0142ce No\u017c nej UEFA EURO 2012 i Turniej Pi\u0142karski- wyjazd w sk\u0142adzie Delegacji Prezesa Rady Ministr\u00f3w","kraj":"W\u0142ochy","miasto":"Rzym","id":"116","wniosek_nr":"117\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-05-28","do":"2012-05-29","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"188.56","koszt_hotel":"540.88","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-9.78","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"739.22"},{"country_code":"UA","delegacja":"KFS Na zaproszenie przewodnicz\u0105cego Komisji ds. Rodziny, M\u0142odzie\u017c y, Sportu i Turystyki Rady Najwy\u017c szej Ukrainy","kraj":"Ukraina","miasto":"Kij\u00f3w","id":"105","wniosek_nr":"106\/12","liczba_dni":"4","od":"2012-05-15","do":"2012-05-18","koszt_transport":"2368.35","koszt_dieta":"162.67","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"2.09","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2528.93"},{"country_code":"DE","delegacja":"KFS Targi turystyczne ITB","kraj":"Niemcy","miasto":"Berlin","id":"50","wniosek_nr":"36\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-03-06","do":"2012-03-08","koszt_transport":"327.16","koszt_dieta":"671.71","koszt_hotel":"1320.91","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-1.19","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2320.97"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}