{"id":"1125","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1125","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1125","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556963","slug":"zylinski-adam","score":null,"data":{"ludzie.id":"951","ludzie.nazwa":"Adam \u017byli\u0144ski","ludzie.slug":"adam-zylinski","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":14228.42,"poslowie.frekwencja":99.5,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"34","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":25675.84,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Adam Jacek","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012466\/$File\/2012ryczalt_466.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013466\/$File\/2013ryczalt_466.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014466\/$File\/2014ryczalt_466.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":41887.18,"poslowie.numer_legitymacji":466,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2014-12-02","poslowie.imie_pierwsze":"Adam","poslowie.liczba_glosow":6588,"poslowie.procent_glosow":3.37,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pose\u0142 zawodowy","poslowie.data_urodzenia":"1958-02-10","poslowie.okreg_gminy_str":"Elbl\u0105g, I\u0142awa, Ostr\u00f3da","poslowie.imie_drugie":"Jacek","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":9,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":13734.75,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"\u017byli\u0144ski Adam","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35102.76,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":20,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"1125","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":7,"poslowie.data_slubowania":"2012-01-25","poslowie.nazwa":"Adam \u017byli\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"Adama \u017byli\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":7063.03,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"\u017byli\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":18913.29,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Lidzbark Warmi\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":8,"poslowie.numer_na_liscie":8,"poslowie.rozliczenie_id":"272059","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":3,"poslowie.liczba_wypowiedzi":21,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":7,"poslowie.liczba_glosowan":4077,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"I\u0142awa","poslowie.mowca_id":"951","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"34","poslowie.liczba_slow":8394,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"FR","delegacja":"Seminarium w ramach 16 EISC - na zaproszenie senatora Bertranda Auban, przewodnicz\u0105cego Francuskiej Grupy ds. Przestrzeni Kosmicznej","kraj":"Francja","miasto":"Tuluza","id":"649","wniosek_nr":"112\/14","liczba_dni":"4","od":"2014-04-13","do":"2014-04-16","koszt_transport":"3472.90","koszt_dieta":"735.99","koszt_hotel":"1671.57","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"34.28","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-1.23","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5915.97"},{"country_code":"HU","delegacja":"STR Spotkanie Komisji Samorz\u0105du Terytorialnego i Polityki Regionalnej kraj\u00f3w Grupy Wyszehradzkiej","kraj":"W\u0119gry","miasto":"Budapeszt","id":"583","wniosek_nr":"31\/14","liczba_dni":"2","od":"2014-02-04","do":"2014-02-05","koszt_transport":"2478.09","koszt_dieta":"296.38","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"17.14","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2791.61"},{"country_code":"UA","delegacja":"Obserwacja wybor\u00f3w parlamentarnych","kraj":"Ukraina","miasto":"Kij\u00f3w, Lw\u00f3w, \u0141uck, Winnica, Odessa, Sewastopol, Dniepropietr owsk","id":"232","wniosek_nr":"263\/12","liczba_dni":"5","od":"2012-10-25","do":"2012-10-29","koszt_transport":"2448.54","koszt_dieta":"1053.86","koszt_hotel":"1520.44","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-4.33","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5027.17"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}