{"id":"113","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/113","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/113","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556614","slug":"gorczynski-jaroslaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"802","ludzie.nazwa":"Jaros\u0142aw G\u00f3rczy\u0144ski","ludzie.slug":"jaroslaw-gorczynski","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":14527.5,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":2440,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":13520.57,"poslowie.frekwencja":93.5,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"33","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":14190,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":8,"poslowie.imiona":"Jaros\u0142aw Jacek","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011112\/$File\/2011ryczalt_112.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012112\/$File\/2012ryczalt_112.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012112k\/$File\/2012ryczaltkor_112.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013112\/$File\/2013ryczalt_112.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014112\/$File\/2014ryczalt_112.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":34149.33,"poslowie.numer_legitymacji":112,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2014-12-10","poslowie.imie_pierwsze":"Jaros\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":4814,"poslowie.procent_glosow":1.11,"poslowie.pkw_komitet_id":"9","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"urz\u0119dnik samorz\u0105dowy","poslowie.data_urodzenia":"1971-02-09","poslowie.okreg_gminy_str":"Kielce, Ostrowiec \u015awi\u0119tokrzyski, Starachowice","poslowie.imie_drugie":"Jacek","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":40,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":71540.25,"poslowie.zbuntowanie":0.9,"poslowie.nazwa_odwrocona":"G\u00f3rczy\u0144ski Jaros\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34306.25,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":277,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"113","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":163,"poslowie.nazwa":"Jaros\u0142aw G\u00f3rczy\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"Jaros\u0142awa G\u00f3rczy\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":3289.03,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"G\u00f3rczy\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":22786.02,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Ostrowiec \u015awietokrzyski","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":4283.15,"poslowie.krs_osoba_id":"682742","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":10,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"271648","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":16,"poslowie.liczba_wypowiedzi":116,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":38,"poslowie.liczba_glosowan":4242,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Ostrowiec \u015awi\u0119tokrzyski","poslowie.mowca_id":"802","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"33","poslowie.liczba_slow":52584,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":2619.1},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 2 cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2014","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"640","wniosek_nr":"106\/14","liczba_dni":"6","od":"2014-04-06","do":"2014-04-11","koszt_transport":"2868.47","koszt_dieta":"1064.32","koszt_hotel":"885.63","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"42.85","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-7.63","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4868.90"},{"country_code":"GR","delegacja":"OBN, SUE, SZA Mi\u0119dzyparlamentarna Konferencja do Spraw Wsp\u00f3lnej Polityki Zagranicznej i Bezpiecze\u0144stwa oraz Wsp\u00f3lnej Polityki Bezpiecze\u0144stwa i Obrony","kraj":"Grecja","miasto":"Ateny","id":"636","wniosek_nr":"98\/14","liczba_dni":"4","od":"2014-04-02","do":"2014-04-05","koszt_transport":"4924.30","koszt_dieta":"401.13","koszt_hotel":"1179.81","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"25.71","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"6530.95"},{"country_code":"HU","delegacja":"Udzia\u0142 Polsko-W\u0119gierskiej Grupy Parlamentarnej w uroczysto\u015bciach \"Dni Przyja\u017ani Polsko-W\u0119gierskiej\"","kraj":"W\u0119gry","miasto":"Eger","id":"623","wniosek_nr":"80\/14","liczba_dni":"3","od":"2014-03-21","do":"2014-03-23","koszt_transport":"2493.29","koszt_dieta":"470.67","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"25.71","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2989.67"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 1. cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2014 ZPRE","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"578","wniosek_nr":"14\/14","liczba_dni":"7","od":"2014-01-26","do":"2014-02-01","koszt_transport":"3812.83","koszt_dieta":"1436.13","koszt_hotel":"2139.46","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"42.85","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"7431.27"},{"country_code":"LT","delegacja":"SUE, SZA Spotkanie przewodnicz\u0105cych Komisji Spraw Zagranicznych oraz przedstawicieli Parlamentarnego Forum na rzecz Demokracji z przedstawicielami parlament\u00f3w pa\u0144stw cz\u0142onkowskich UE","kraj":"Litwa","miasto":"Wilno","id":"541","wniosek_nr":"316\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-11-27","do":"2013-11-29","koszt_transport":"2381.70","koszt_dieta":"327.69","koszt_hotel":"1059.10","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3768.49"},{"country_code":"LT","delegacja":"OBN, SUE, SZA Mi\u0119dzyparlamentarna Konferencja do Spraw Wsp\u00f3lnej Polityki Zagranicznej i Bezpiecze\u0144stwa oraz Wsp\u00f3lnej Polityki Bezpiecze\u0144stwa","kraj":"Litwa","miasto":"Wilno","id":"460","wniosek_nr":"223\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-09-04","do":"2013-09-06","koszt_transport":"2376.33","koszt_dieta":"172.53","koszt_hotel":"1083.48","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3632.34"},{"country_code":"PT","delegacja":"Na zaproszenie Portugalsko-Polskiej Grupy Parlamentarnej","kraj":"Portugalia","miasto":"Lizbona, Evora, Algarve, Faro","id":"378","wniosek_nr":"126\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-05-11","do":"2013-05-13","koszt_transport":"3118.18","koszt_dieta":"208.59","koszt_hotel":"212.63","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-5.50","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3544.90"},{"country_code":"IE","delegacja":"OBN, SUE, SZA Konferencja do spraw Wsp\u00f3lnej Polityki Zagranicznej i Bezpiecze\u0144stwa oraz Wsp\u00f3lnej Polityk Bezpiecze\u0144stwa i Obrony","kraj":"Irlandia","miasto":"Dublin","id":"334","wniosek_nr":"71\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-03-24","do":"2013-03-26","koszt_transport":"3779.35","koszt_dieta":"306.44","koszt_hotel":"857.71","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-8.58","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4952.08"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 1 cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2013","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"293","wniosek_nr":"7\/13","liczba_dni":"6","od":"2013-01-20","do":"2013-01-25","koszt_transport":"4312.73","koszt_dieta":"1113.67","koszt_hotel":"1813.41","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.98","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"7238.83"},{"country_code":"SE","delegacja":"III Polsko-Szwedzkie Forum Parlamentarne","kraj":"Szwecja","miasto":"Sztokholm","id":"250","wniosek_nr":"278\/12","liczba_dni":"1","od":"2012-11-14","do":"2012-11-14","koszt_transport":"3199.54","koszt_dieta":"210.92","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3410.46"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 4. cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2012","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"201","wniosek_nr":"225\/12","liczba_dni":"6","od":"2012-09-30","do":"2012-10-05","koszt_transport":"3022.34","koszt_dieta":"907.64","koszt_hotel":"888.49","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-14.63","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4833.10"},{"country_code":"BE","delegacja":"SUE Wizyta studyjna w Parlamencie Europejskim","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"179","wniosek_nr":"201\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-09-19","do":"2012-09-20","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"407.84","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"407.84"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 2 cz\u0119\u015b\u0107 sesji","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"88","wniosek_nr":"74\/12","liczba_dni":"6","od":"2012-04-22","do":"2012-04-27","koszt_transport":"3080.00","koszt_dieta":"1475.11","koszt_hotel":"1262.76","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-9.02","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5826.89"},{"country_code":"HU","delegacja":"Udzia\u0142 Polsko-W\u0119gierskiej Grupy Parlamentarnej w uroczysto\u015bciach Dnii Przyja\u017ani Polsko-W\u0119gierskiej","kraj":"W\u0119gry","miasto":"Budapeszt","id":"71","wniosek_nr":"70\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-03-22","do":"2012-03-24","koszt_transport":"2455.09","koszt_dieta":"141.40","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2596.49"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 1 cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2012","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"23","wniosek_nr":"10\/12","liczba_dni":"7","od":"2012-01-21","do":"2012-01-27","koszt_transport":"3022.48","koszt_dieta":"1348.96","koszt_hotel":"1862.21","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-91.73","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"6325.38"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}