{"id":"1131","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1131","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1131","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383150","slug":"tusk-lukasz","score":null,"data":{"ludzie.id":"1502","ludzie.nazwa":"\u0141ukasz Tusk","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":598.41,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":824.43,"poslowie.frekwencja":99.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"21","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":1,"poslowie.imiona":"\u0141ukasz Maciej","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013471\/$File\/2013ryczalt_471.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014471\/$File\/2014ryczalt_471.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015471\/$File\/2015ryczalt_471.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":2273.32,"poslowie.numer_legitymacji":471,"poslowie.imie_pierwsze":"\u0141ukasz","poslowie.liczba_glosow":8620,"poslowie.procent_glosow":2.7,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pose\u0142 zawodowy","poslowie.data_urodzenia":"1985-09-24","poslowie.okreg_gminy_str":"Opole, K\u0119dzierzyn-Ko\u017ale, Nysa","poslowie.imie_drugie":"Maciej","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":8,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Tusk \u0141ukasz","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":3923.24,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":12,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"1131","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":17,"poslowie.data_slubowania":"2013-11-22","poslowie.nazwa":"\u0141ukasz Tusk","poslowie.dopelniacz":"\u0141ukasza Tuska","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":501.24,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Tusk","poslowie.wartosc_biuro_biuro":2449,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Opole","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":205.6,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":10,"poslowie.rozliczenie_id":"274280","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":10,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":6,"poslowie.liczba_glosowan":3591,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Woskowice Ma\u0142e","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"21","poslowie.liczba_slow":2287,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":20.43},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":{}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}