{"id":"1132","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1132","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1132","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383151","slug":"swilo-teresa","score":null,"data":{"ludzie.id":"1510","ludzie.nazwa":"Teresa \u015awi\u0142o","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":99.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"2","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":1,"poslowie.imiona":"Teresa","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014472\/$File\/2014ryczalt_472.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014472k\/$File\/2014ryczaltkor_472.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015472\/$File\/2015ryczalt_472.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":472,"poslowie.imie_pierwsze":"Teresa","poslowie.liczba_glosow":4431,"poslowie.procent_glosow":1.96,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"przedsi\u0119biorca","poslowie.data_urodzenia":"1956-05-23","poslowie.okreg_gminy_str":"Wa\u0142brzych, \u015awidnica, Dzier\u017coni\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":3,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"\u015awi\u0142o Teresa","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":16,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"1132","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":14,"poslowie.data_slubowania":"2014-03-19","poslowie.nazwa":"Teresa \u015awi\u0142o","poslowie.dopelniacz":"Teresy \u015awi\u0142o","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"\u015awi\u0142o","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Niepo\u0142omice","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":9,"poslowie.rozliczenie_id":"274198","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":28,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":16,"poslowie.liczba_glosowan":3022,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"\u015awidnica","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"2","poslowie.liczba_slow":5818,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":{}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}