{"id":"114","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/114","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/114","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556615","slug":"gorski-artur","score":null,"data":{"ludzie.id":"103","ludzie.nazwa":"Artur G\u00f3rski","ludzie.slug":"artur-gorski","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":662.28,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3047,"poslowie.frekwencja":51.3,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"19","poslowie.liczba_przelotow":77,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":4348.22,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":17,"poslowie.imiona":"Artur","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011112\/$File\/2011ryczalt_112.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012112\/$File\/2012ryczalt_112.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012112k\/$File\/2012ryczaltkor_112.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013112\/$File\/2013ryczalt_112.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014112\/$File\/2014ryczalt_112.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":71200.39,"poslowie.numer_legitymacji":112,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2016-04-01","poslowie.imie_pierwsze":"Artur","poslowie.liczba_glosow":4513,"poslowie.procent_glosow":0.5,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"politolog","poslowie.data_urodzenia":"1970-01-30","poslowie.okreg_gminy_str":"Warszawa","poslowie.imie_drugie":"Cezary","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":1431.6,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":6,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":26551.77,"poslowie.zbuntowanie":0.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"G\u00f3rski Artur","poslowie.twitter_account_id":"423","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":2328.1,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":3507,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"114","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":172,"poslowie.nazwa":"Artur G\u00f3rski","poslowie.dopelniacz":"Artura G\u00f3rskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":11445.97,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"G\u00f3rski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":56578.13,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Warszawa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"176188","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":12,"poslowie.numer_na_liscie":6,"poslowie.rozliczenie_id":"274054","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":14,"poslowie.liczba_wypowiedzi":69,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":30,"poslowie.liczba_glosowan":7201,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"103","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"19","poslowie.liczba_slow":27120,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":89},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"LT","delegacja":"LPG Udzia\u0142 w uroczysto\u015bciach obchod\u00f3w \"Do\u017c ynek 2013\", spotkanie w polskiej szkole, wizyta na miejscu ka\u017ani.","kraj":"Litwa","miasto":"Ponary, Soleczniki, Butryma\u0144ce","id":"469","wniosek_nr":"236\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-09-14","do":"2013-09-16","koszt_transport":"1504.94","koszt_dieta":"169.83","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"140.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"1814.77"},{"country_code":"AT","delegacja":"LPG Udzia\u0142 w uroczysto\u015bciach XXII Dni Polskich w Wiedniu","kraj":"Austria","miasto":"Wiede\u0144","id":"462","wniosek_nr":"232\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-09-07","do":"2013-09-08","koszt_transport":"3092.85","koszt_dieta":"530.87","koszt_hotel":"384.60","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-0.97","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4009.29"},{"country_code":"DE","delegacja":"LPG Wyjazd na zaproszenie Zarz\u0105du Chrze\u015bcija\u0144skiego Centrum Krzewienia Kultury, Tradycji i J\u0119zyka Polskiego w Niemczech, spotkanie z m\u0142odzie\u017c \u0105 katolick\u0105 oraz Poloni\u0105.","kraj":"Niemcy","miasto":"Herdorf-Dermbach, Dortmund, Munster, Bielefeld","id":"425","wniosek_nr":"179\/13","liczba_dni":"6","od":"2013-06-22","do":"2013-06-27","koszt_transport":"3451.94","koszt_dieta":"491.13","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3943.07"},{"country_code":"LT","delegacja":"LPG Zapoznanie si\u0119 z sytuacj\u0105 i problemami Polak\u00f3w mieszkaj\u0105cych na Litwie oraz uczestnictwo w obchodach jubileuszu 150 lecia szko\u0142y \u015bredniej im. Ks. Paw\u0142a Ksawerego Brzostowskiego w Turgielach","kraj":"Litwa","miasto":"Soleczniki","id":"407","wniosek_nr":"161\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-06-03","do":"2013-06-04","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"254.69","koszt_hotel":"316.83","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-1.10","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"572.62"},{"country_code":"NO","delegacja":"LPG Dni Polskie w Norwegii","kraj":"Norwegia","miasto":"Oslo","id":"384","wniosek_nr":"139\/13","liczba_dni":"4","od":"2013-05-16","do":"2013-05-19","koszt_transport":"2539.88","koszt_dieta":"367.10","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2906.98"},{"country_code":"DE","delegacja":"LPG Wyjazd na zaproszenie Konwentu Organizacji Polskich w Niemczech","kraj":"Niemcy","miasto":"Berlin","id":"353","wniosek_nr":"94\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-04-15","do":"2013-04-16","koszt_transport":"418.48","koszt_dieta":"315.25","koszt_hotel":"382.92","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-2.45","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"1119.10"},{"country_code":"AT","delegacja":"LPG XXI Dni Polskie oraz Walny Zjazd \"Forum Polonii\"","kraj":"Austria","miasto":"Wiede\u0144","id":"225","wniosek_nr":"252\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-10-20","do":"2012-10-21","koszt_transport":"3154.41","koszt_dieta":"441.57","koszt_hotel":"290.72","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-1.39","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3888.09"},{"country_code":"LT","delegacja":"Obserwacja wybor\u00f3w parlamentarnych","kraj":"Litwa","miasto":"Wilno","id":"217","wniosek_nr":"247\/12","liczba_dni":"4","od":"2012-10-13","do":"2012-10-16","koszt_transport":"2356.99","koszt_dieta":"198.92","koszt_hotel":"516.61","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-7.95","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3080.47"},{"country_code":"LT","delegacja":"Udzia\u0142 w \"Do\u017c ynkach 2012\"","kraj":"Litwa","miasto":"Ejszyszki, Soleczniki, Wilno, Kole\u015bniki","id":"177","wniosek_nr":"199\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-09-15","do":"2012-09-17","koszt_transport":"2037.26","koszt_dieta":"139.74","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2177.00"},{"country_code":"LV","delegacja":"Oficjalna wizyta Marsza\u0142ka Sejmu","kraj":"\u0141otwa","miasto":"Ryga","id":"119","wniosek_nr":"129\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-05-30","do":"2012-05-31","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"138.24","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"138.24"},{"country_code":"BY","delegacja":"LPG Jubileusz 20-lecia dzia\u0142alno\u015bci Towarzystwa Plastyk\u00f3w Polskich przy Zwi\u0105zku Polak\u00f3w na Bia\u0142orusi","kraj":"Bia\u0142oru\u015b","miasto":"Grodno","id":"106","wniosek_nr":"118\/12","liczba_dni":"1","od":"2012-05-19","do":"2012-05-19","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"272.46","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"272.46"},{"country_code":"HU","delegacja":"Udzia\u0142 Polsko-W\u0119gierskiej Grupy Parlamentarnej w uroczysto\u015bciach Dnii Przyja\u017ani Polsko-W\u0119gierskiej","kraj":"W\u0119gry","miasto":"Budapeszt","id":"71","wniosek_nr":"70\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-03-22","do":"2012-03-24","koszt_transport":"2455.09","koszt_dieta":"141.40","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2596.49"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}