{"id":"1146","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1146","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1146","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"11875881","slug":"sonta-krzysztof","score":null,"data":{"ludzie.id":"1521","ludzie.nazwa":"Krzysztof So\u0144ta","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":94.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"17","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":5,"poslowie.imiona":"Krzysztof Jan","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014486\/$File\/2014ryczalt_486.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014486k\/$File\/2014ryczaltkor_486.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015486\/$File\/2015ryczalt_486.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":486,"poslowie.imie_pierwsze":"Krzysztof","poslowie.liczba_glosow":9436,"poslowie.procent_glosow":3.65,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1968-05-06","poslowie.okreg_gminy_str":"Radom, Kozienice, Gr\u00f3jec","poslowie.imie_drugie":"Jan","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":11,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"So\u0144ta Krzysztof","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":161,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"1146","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":10,"poslowie.data_slubowania":"2014-06-05","poslowie.nazwa":"Krzysztof So\u0144ta","poslowie.dopelniacz":"Krzysztofa So\u0144ty","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"So\u0144ta","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Radom","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":6,"poslowie.rozliczenie_id":"274185","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":12,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":2,"poslowie.liczba_glosowan":2746,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Radom","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"17","poslowie.liczba_slow":4797,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":{}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}