{"id":"116","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/116","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/116","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556617","slug":"grabarczyk-cezary","score":null,"data":{"ludzie.id":"105","ludzie.nazwa":"Cezary Grabarczyk","ludzie.slug":"cezary-grabarczyk","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":4558.52,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2350.53,"poslowie.frekwencja":99.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"9","poslowie.liczba_przelotow":134,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Cezary","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011113\/$File\/2011ryczalt_113.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012113\/$File\/2012ryczalt_113.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013113\/$File\/2013ryczalt_113.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014113\/$File\/2014ryczalt_113.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015113\/$File\/2015ryczalt_113.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":93816.06,"poslowie.numer_legitymacji":113,"poslowie.imie_pierwsze":"Cezary","poslowie.liczba_glosow":24582,"poslowie.procent_glosow":6.79,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"adwokat","poslowie.data_urodzenia":"1960-04-26","poslowie.okreg_gminy_str":"\u0141\u00f3d\u017a, Koluszki, Brzeziny","poslowie.imie_drugie":"Stanis\u0142aw","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":615,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":33,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":24645.2,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Grabarczyk Cezary","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":1883.89,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":53,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"116","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":28,"poslowie.nazwa":"Cezary Grabarczyk","poslowie.dopelniacz":"Cezarego Grabarczyka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":11598.36,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Grabarczyk","poslowie.wartosc_biuro_biuro":20391.49,"poslowie.miejsce_urodzenia":"\u0141\u00f3d\u017a","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":196,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":3,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274402","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":12,"poslowie.liczba_wypowiedzi":58,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":4,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"\u0141\u00f3d\u017a","poslowie.mowca_id":"105","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"9","poslowie.liczba_slow":12582,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":5066.96},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"IT","delegacja":"W sk\u0142adzie delegacji z Premierem RP na czele udzia\u0142 w uroczystych obchodach 70 rocznicy bitwy o Monte Cassino","kraj":"W\u0142ochy","miasto":"Rzym","id":"668","wniosek_nr":"142\/14","liczba_dni":"2","od":"2014-05-17","do":"2014-05-18","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"88.75","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"17.14","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"105.89"},{"country_code":"LT","delegacja":"Na zaproszenie Wiceprzewodnicz\u0105cego Sejmu Republiki Litewskiej","kraj":"Litwa","miasto":"Wilno","id":"626","wniosek_nr":"95\/14","liczba_dni":"2","od":"2014-03-24","do":"2014-03-25","koszt_transport":"3000.94","koszt_dieta":"226.63","koszt_hotel":"453.83","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"17.14","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-14.39","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3712.93"},{"country_code":"GE","delegacja":"Sesja Zgromadzenia Parlamentarnego GUAM (Gruzja, Ukraina, Azerbejd\u017c an, Mo\u0142dawia)","kraj":"Gruzja","miasto":"Tbilisi","id":"547","wniosek_nr":"328\/13","liczba_dni":"4","od":"2013-11-30","do":"2013-12-03","koszt_transport":"3306.03","koszt_dieta":"361.61","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3667.64"},{"country_code":"UA","delegacja":"ZPRPU VII Sesja Zgromadzenia Parlamentarnego RP i Ukrainy","kraj":"Ukraina","miasto":"Kij\u00f3w","id":"520","wniosek_nr":"292\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-11-04","do":"2013-11-05","koszt_transport":"2556.58","koszt_dieta":"176.32","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2732.90"},{"country_code":"UA","delegacja":"Obchody 70 rocznicy zbrodni wo\u0142y\u0144skiej (w sk\u0142adzie delegacji z Prezydentem RP)","kraj":"Ukraina","miasto":"\u0141uck, Kisielin","id":"447","wniosek_nr":"210\/13","liczba_dni":"1","od":"2013-07-14","do":"2013-07-14","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"38.51","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"38.51"},{"country_code":"RU","delegacja":"Udzia\u0142 w uroczysto\u015bciach 3. rocznicy katastrofy lotniczej pod Smole\u0144skiem oraz w 73. rocznicy Zbrodni Katy\u0144skiej, wyjazd w sk\u0142adzie delegacji Prezesa Rady Ministr\u00f3w.","kraj":"Rosja","miasto":"Katy\u0144","id":"347","wniosek_nr":"92\/13","liczba_dni":"1","od":"2013-04-10","do":"2013-04-10","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"245.15","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"245.15"},{"country_code":"UA","delegacja":"Uroczysto\u015bci 150 rocznicy wybuchu Powstania Styczniowego, w sk\u0142adzie delegacji Prezydenta RP","kraj":"Ukraina","miasto":"Lw\u00f3w","id":"294","wniosek_nr":"26\/13","liczba_dni":"1","od":"2013-01-27","do":"2013-01-27","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"33.29","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"33.29"},{"country_code":"AZ","delegacja":"Sesja Zgromadzenia Parlamentarnego GUAM (Gruzja, Ukraina, Azerbejd\u017c an i Mo\u0142dawia)","kraj":"Azerbejd\u017can","miasto":"Baku","id":"283","wniosek_nr":"311\/12","liczba_dni":"4","od":"2012-12-18","do":"2012-12-21","koszt_transport":"6996.46","koszt_dieta":"205.72","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"7202.18"},{"country_code":"DE","delegacja":"Wsp\u00f3lne posiedzenie Prezydi\u00f3w Sejmu Rzeczypospolitej Polskiej oraz Niemieckiego Bundestagu","kraj":"Niemcy","miasto":"Bonn","id":"184","wniosek_nr":"208\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-09-21","do":"2012-09-22","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"103.16","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"103.16"},{"country_code":"UA","delegacja":"Uroczysto\u015bci na Cmentarzu Wojennym w Bykowni (w sk\u0142adzie delegacji Prezydenta RP)","kraj":"Ukraina","miasto":"Kij\u00f3w","id":"181","wniosek_nr":"211\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-09-19","do":"2012-09-21","koszt_transport":"3572.82","koszt_dieta":"136.71","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3709.53"},{"country_code":"UA","delegacja":"Na zaproszenie wiceprzewodnicz\u0105cego Rady Najwy\u017c szej Ukrainy","kraj":"Ukraina","miasto":"Lw\u00f3w, Jaremcze","id":"145","wniosek_nr":"166\/12","liczba_dni":"4","od":"2012-07-06","do":"2012-07-09","koszt_transport":"2786.62","koszt_dieta":"237.10","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3023.72"},{"country_code":"RU","delegacja":"Udzia\u0142 w uroczysto\u015bciach upami\u0119tniaj\u0105cych pomordowanych w Katyniu oraz oddanie ho\u0142du ofiarom katastrofy lotniczej w Smole\u0144sku","kraj":"Rosja","miasto":"Katy\u0144, Smole\u0144sk","id":"78","wniosek_nr":"76\/12","liczba_dni":"1","od":"2012-04-10","do":"2012-04-10","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"70.30","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"70.30"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}