{"id":"121","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/121","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/121","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556622","slug":"grupinski-rafal","score":null,"data":{"ludzie.id":"110","ludzie.nazwa":"Rafa\u0142 Grupi\u0144ski","ludzie.slug":"rafal-grupinski","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4799.71,"poslowie.frekwencja":99.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":369.05,"poslowie.sejm_okreg_id":"39","poslowie.liczba_przelotow":41,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":3350,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":7,"poslowie.imiona":"Rafa\u0142","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012116\/$File\/2012ryczalt_116.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu<\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":84576.6,"poslowie.numer_legitymacji":116,"poslowie.imie_pierwsze":"Rafa\u0142","poslowie.liczba_glosow":40510,"poslowie.procent_glosow":10.13,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pose\u0142","poslowie.data_urodzenia":"1952-09-26","poslowie.okreg_gminy_str":"Pozna\u0144, Swarz\u0119dz, Lubo\u0144","poslowie.imie_drugie":"Szymon","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":220,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":14,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":105.89,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Grupi\u0144ski Rafa\u0142","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":29802.96,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":32,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"121","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":21,"poslowie.nazwa":"Rafa\u0142 Grupi\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"Rafa\u0142a Grupi\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":7572.42,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Grupi\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":15872.67,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Wronki","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":2681.15,"poslowie.krs_osoba_id":"869905","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"271655","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":36,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":109,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":1,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Pozna\u0144","poslowie.mowca_id":"110","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"39","poslowie.liczba_slow":24306,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":340},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"IT","delegacja":"W sk\u0142adzie delegacji z Premierem RP na czele udzia\u0142 w uroczystych obchodach 70 rocznicy bitwy o Monte Cassino","kraj":"W\u0142ochy","miasto":"Rzym","id":"668","wniosek_nr":"142\/14","liczba_dni":"2","od":"2014-05-17","do":"2014-05-18","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"88.75","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"17.14","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"105.89"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}