{"id":"122","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/122","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/122","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556623","slug":"grzeszczak-eugeniusz-tomasz","score":null,"data":{"ludzie.id":"804","ludzie.nazwa":"Eugeniusz Tomasz Grzeszczak","ludzie.slug":"eugeniusz-tomasz-grzeszczak","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":5732.11,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":11603.6,"poslowie.frekwencja":95.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"37","poslowie.liczba_przelotow":7,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":5137,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":7,"poslowie.imiona":"Eugeniusz Tomasz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011121\/$File\/2011ryczalt_121.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012121\/$File\/2012ryczalt_121.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013121\/$File\/2013ryczalt_121.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014121\/$File\/2014ryczalt_121.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015121\/$File\/2015ryczalt_121.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":76270.1,"poslowie.numer_legitymacji":121,"poslowie.imie_pierwsze":"Eugeniusz","poslowie.liczba_glosow":9648,"poslowie.procent_glosow":3.68,"poslowie.pkw_komitet_id":"9","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"magister in\u017cynier rolnik","poslowie.data_urodzenia":"1954-12-29","poslowie.okreg_gminy_str":"Konin, Gniezno, Wrze\u015bnia","poslowie.imie_drugie":"Tomasz","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":770,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":91,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":29646.92,"poslowie.zbuntowanie":1.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Grzeszczak Eugeniusz Tomasz","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":20090.58,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":264,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"122","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":71,"poslowie.nazwa":"Eugeniusz Tomasz Grzeszczak","poslowie.dopelniacz":"Eugeniusza Grzeszczaka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":9227.73,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Grzeszczak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":11480.3,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Kowalewo Opactwo","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":4908.05,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":1,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274405","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":8,"poslowie.liczba_wypowiedzi":3,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":44,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"S\u0142upca","poslowie.mowca_id":"804","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"37","poslowie.liczba_slow":2344,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"TW","delegacja":"Na zaproszenie Biura Gospodarczego i Kulturalnego Tajpej w Warszawie","kraj":"Tajwan","miasto":"Taipei","id":"778","wniosek_nr":"292\/14","liczba_dni":"7","od":"2014-10-25","do":"2014-10-31","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"468.20","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"120.19","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-5.72","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"594.11"},{"country_code":"IT","delegacja":"Uroczysto\u015bci kanonizacyjne Papie\u017c y Jana Paw\u0142a II i Jana XXIII (w sk\u0142adzie delegacji z Prezydentem RP)","kraj":"W\u0142ochy","miasto":"Rzym","id":"655","wniosek_nr":"126\/14","liczba_dni":"3","od":"2014-04-26","do":"2014-04-28","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"222.28","koszt_hotel":"3327.86","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"25.71","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3575.85"},{"country_code":"LT","delegacja":"ZPSRPSRL Om\u00f3wienie plan\u00f3w wsp\u00f3\u0142pracy polsko-litewskiej w 2014 r. w kontek\u015bcie dwudziestej rocznicy \"Traktatu mi\u0119dzy RP i RL o przyjaznych stosunkach i dobros\u0105siedzkiej wsp\u00f3\u0142pracy\" oraz dziesi\u0105tej rocznicy cz\u0142onkostwa RL i RP w UE","kraj":"Litwa","miasto":"Wilno","id":"569","wniosek_nr":"6\/14","liczba_dni":"3","od":"2014-01-12","do":"2014-01-14","koszt_transport":"2993.21","koszt_dieta":"211.09","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"25.71","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3230.01"},{"country_code":"IL","delegacja":"udzia\u0142 w uroczysto\u015bciach 25. lecia Izby Handlowej Izrael-Polska","kraj":"Izrael","miasto":"Tel Aviv","id":"489","wniosek_nr":"258\/13","liczba_dni":"4","od":"2013-10-04","do":"2013-10-07","koszt_transport":"3271.03","koszt_dieta":"710.20","koszt_hotel":"2230.06","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"6211.29"},{"country_code":"LT","delegacja":"Uroczystoci zwi\u0105zane z przej\u0119ciem przez Republik\u0119 Litewsk\u0105 Prezydencji w Radzie UE","kraj":"Litwa","miasto":"Wilno","id":"438","wniosek_nr":"195\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-07-03","do":"2013-07-04","koszt_transport":"3203.81","koszt_dieta":"164.46","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3368.27"},{"country_code":"HR","delegacja":"Uroczysta sesja Chorwackiego Soboru w zwi\u0105zku z przyst\u0105pieniem Chorwacji do Unii Europejskiej","kraj":"Chorwacja","miasto":"Zagrzeb","id":"435","wniosek_nr":"193\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-06-28","do":"2013-06-30","koszt_transport":"3784.49","koszt_dieta":"187.08","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3971.57"},{"country_code":"LT","delegacja":"Udzia\u0142 w obchodach Dnia Odrodzenia Niepodleg\u0142o\u015bci Litwy, wyjazd na zaproszenie Vydasa Gedvilasa - Przewodnicz\u0105cego Sejmu Republiki Litewskiej","kraj":"Litwa","miasto":"Wilno","id":"320","wniosek_nr":"63\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-03-10","do":"2013-03-11","koszt_transport":"2990.13","koszt_dieta":"95.21","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3085.34"},{"country_code":"DE","delegacja":"Wsp\u00f3lne posiedzenie Prezydi\u00f3w Sejmu Rzeczypospolitej Polskiej oraz Niemieckiego Bundestagu","kraj":"Niemcy","miasto":"Bonn","id":"184","wniosek_nr":"208\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-09-21","do":"2012-09-22","koszt_transport":"5494.44","koszt_dieta":"116.04","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5610.48"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}