{"id":"124","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/124","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/124","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556625","slug":"guzowska-iwona","score":null,"data":{"ludzie.id":"115","ludzie.nazwa":"Iwona Guzowska","ludzie.slug":"iwona-guzowska","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":952,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":17907.61,"poslowie.frekwencja":92.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"25","poslowie.liczba_przelotow":44,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":6000,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":1,"poslowie.imiona":"Iwona Kamila","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011123\/$File\/2011ryczalt_123.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012123\/$File\/2012ryczalt_123.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013123\/$File\/2013ryczalt_123.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013123k\/$File\/2013ryczaltkor_123.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014123\/$File\/2014ryczalt_123.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015123\/$File\/2015ryczalt_123.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":54508.32,"poslowie.numer_legitymacji":123,"poslowie.imie_pierwsze":"Iwona","poslowie.liczba_glosow":22614,"poslowie.procent_glosow":5.45,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pose\u0142 zawodowy","poslowie.data_urodzenia":"1974-02-07","poslowie.okreg_gminy_str":"Gda\u0144sk, Tczew, Starogard Gda\u0144ski","poslowie.imie_drugie":"Kamila","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":17,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":59009.3,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Guzowska Iwona","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34882.1,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":481,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"124","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":106,"poslowie.nazwa":"Iwona Guzowska","poslowie.dopelniacz":"Iwony Guzowskiej","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":13268.48,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Guzowska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":22637.51,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Gda\u0144sk","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":51.7,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":63,"poslowie.numer_na_liscie":7,"poslowie.rozliczenie_id":"274407","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":12,"poslowie.liczba_wypowiedzi":13,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":10,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Gda\u0144sk","poslowie.mowca_id":"115","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"25","poslowie.liczba_slow":4458,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":2309.94},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 4 cz\u0119\u015b\u0107 sesji","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"751","wniosek_nr":"257\/14","liczba_dni":"7","od":"2014-09-27","do":"2014-10-03","koszt_transport":"2829.60","koszt_dieta":"987.12","koszt_hotel":"1183.66","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"25.71","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-27.83","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5053.92"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 2 cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2014","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"640","wniosek_nr":"106\/14","liczba_dni":"6","od":"2014-04-06","do":"2014-04-11","koszt_transport":"2829.10","koszt_dieta":"2214.61","koszt_hotel":"3132.51","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"51.42","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-10.73","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"8238.37"},{"country_code":"CH","delegacja":"ZPRE Komisja ds. Spo\u0142ecznych, Zdrowia i Zr\u00f3wnowa\u017c onego Rozwoju","kraj":"Szwajcaria","miasto":"Genewa","id":"526","wniosek_nr":"297\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-11-11","do":"2013-11-13","koszt_transport":"2213.69","koszt_dieta":"946.67","koszt_hotel":"1024.53","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-0.51","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4185.40"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 4. cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2013","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"486","wniosek_nr":"253\/13","liczba_dni":"6","od":"2013-09-29","do":"2013-10-04","koszt_transport":"2953.47","koszt_dieta":"1987.50","koszt_hotel":"3726.54","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-2.85","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"8670.36"},{"country_code":"ES","delegacja":"ZPRE Komisja ds. R\u00f3wno\u015bci i Niedyskryminacji ZPRE","kraj":"Hiszpania","miasto":"Madryt","id":"470","wniosek_nr":"237\/13","liczba_dni":"4","od":"2013-09-15","do":"2013-09-18","koszt_transport":"3655.18","koszt_dieta":"964.39","koszt_hotel":"902.28","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-5.36","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5527.21"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 3. cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2013","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"427","wniosek_nr":"178\/13","liczba_dni":"6","od":"2013-06-23","do":"2013-06-28","koszt_transport":"2953.47","koszt_dieta":"2258.03","koszt_hotel":"2688.13","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-34.78","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"7934.41"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE Komisja ds. R\u00f3wno\u015bci i Niedyskryminacji","kraj":"Francja","miasto":"Pary\u017c","id":"391","wniosek_nr":"147\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-05-23","do":"2013-05-25","koszt_transport":"2432.03","koszt_dieta":"739.74","koszt_hotel":"1521.76","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4693.53"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 2 cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2013","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"359","wniosek_nr":"108\/13","liczba_dni":"6","od":"2013-04-21","do":"2013-04-26","koszt_transport":"2953.47","koszt_dieta":"1829.86","koszt_hotel":"3639.60","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-1.40","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"8424.33"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 1 cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2013","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"293","wniosek_nr":"7\/13","liczba_dni":"6","od":"2013-01-20","do":"2013-01-25","koszt_transport":"3691.35","koszt_dieta":"944.43","koszt_hotel":"1360.06","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5995.84"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}