{"id":"129","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/129","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/129","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556630","slug":"hofman-adam","score":null,"data":{"ludzie.id":"121","ludzie.nazwa":"Adam Hofman","ludzie.slug":"adam-hofman","sejm_kluby.id":"7","sejm_kluby.skrot":"Niezrzeszeni","sejm_kluby.nazwa":"Niezrzeszeni","poslowie.wartosc_biuro_inne":14248.14,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4927.76,"poslowie.frekwencja":78.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":13097.63,"poslowie.sejm_okreg_id":"37","poslowie.liczba_przelotow":54,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":4672,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":5,"poslowie.imiona":"Adam Andrzej","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011129\/$File\/2011ryczalt_129.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011129k\/$File\/2011ryczaltkor_129.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012129\/$File\/2012ryczalt_129.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012129k\/$File\/2012ryczaltkor_129.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013129\/$File\/2013ryczalt_129.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014129\/$File\/2014ryczalt_129.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015129\/$File\/2015ryczalt_129.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":30708.68,"poslowie.numer_legitymacji":129,"poslowie.imie_pierwsze":"Adam","poslowie.liczba_glosow":24047,"poslowie.procent_glosow":9.18,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"politolog","poslowie.data_urodzenia":"1980-05-23","poslowie.okreg_gminy_str":"Konin, Gniezno, Wrze\u015bnia","poslowie.imie_drugie":"Andrzej","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":329,"poslowie.klub_id":"7","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":119552.71,"poslowie.zbuntowanie":5.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Hofman Adam","poslowie.twitter_account_id":"9","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":14693.4,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":1313,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"129","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":10,"poslowie.nazwa":"Adam Hofman","poslowie.dopelniacz":"Adama Hofmana","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":27033.14,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Hofman","poslowie.wartosc_biuro_biuro":33356.13,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Kalisz","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":99.9,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":1,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274617","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":21,"poslowie.liczba_wypowiedzi":1,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":9,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"121","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"37","poslowie.liczba_slow":1922,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":3299},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"ES","delegacja":"ZPRE Komisja Zagadnie\u0144 Prawnych i Praw Cz\u0142owieka","kraj":"Hiszpania","miasto":"Madryt","id":"781","wniosek_nr":"288\/14","liczba_dni":"4","od":"2014-10-29","do":"2014-11-01","koszt_transport":"3363.00","koszt_dieta":"1180.33","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"34.28","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-10.97","koszt_zaliczki":"2048.30","koszt_suma":"6636.88"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 4 cz\u0119\u015b\u0107 sesji","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"751","wniosek_nr":"257\/14","liczba_dni":"7","od":"2014-09-27","do":"2014-10-03","koszt_transport":"2922.37","koszt_dieta":"1219.63","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"34.28","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-12.25","koszt_zaliczki":"2278.85","koszt_suma":"6467.38"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 3 cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2014","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"700","wniosek_nr":"171\/14","liczba_dni":"8","od":"2014-06-21","do":"2014-06-28","koszt_transport":"2922.37","koszt_dieta":"2182.74","koszt_hotel":"3570.34","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"51.42","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-1.98","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"8728.85"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 1. cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2014 ZPRE","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"578","wniosek_nr":"14\/14","liczba_dni":"7","od":"2014-01-26","do":"2014-02-01","koszt_transport":"2930.15","koszt_dieta":"1963.84","koszt_hotel":"3569.61","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"59.99","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-2.09","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"8525.68"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE Komisja Zagadnie\u0144 Prawnych i Praw Cz\u0142owieka","kraj":"Francja","miasto":"Pary\u017c","id":"559","wniosek_nr":"332\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-12-11","do":"2013-12-12","koszt_transport":"2410.00","koszt_dieta":"493.50","koszt_hotel":"697.93","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-0.56","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3601.99"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 4. cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2013","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"486","wniosek_nr":"253\/13","liczba_dni":"6","od":"2013-09-29","do":"2013-10-04","koszt_transport":"3016.15","koszt_dieta":"1242.19","koszt_hotel":"2109.73","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-19.44","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"6387.51"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 3. cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2013","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"427","wniosek_nr":"178\/13","liczba_dni":"6","od":"2013-06-23","do":"2013-06-28","koszt_transport":"3016.15","koszt_dieta":"1655.97","koszt_hotel":"3096.72","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"4.09","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"7764.75"},{"country_code":"TR","delegacja":"ZPRE Komisja Zagadnie\u0144 Prawnych i Praw Cz\u0142owieka","kraj":"Turcja","miasto":"Izmir","id":"396","wniosek_nr":"144\/13","liczba_dni":"4","od":"2013-05-26","do":"2013-05-29","koszt_transport":"3541.80","koszt_dieta":"594.40","koszt_hotel":"1705.69","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5841.89"},{"country_code":"GB","delegacja":"ZPRE Komisja Kultury, Nauki, Edukacji i Medi\u00f3w","kraj":"Wielka Brytania","miasto":"Londyn","id":"387","wniosek_nr":"134\/13","liczba_dni":"4","od":"2013-05-20","do":"2013-05-23","koszt_transport":"2825.00","koszt_dieta":"912.19","koszt_hotel":"2705.54","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-2.08","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"6444.81"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 2 cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2013","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"359","wniosek_nr":"108\/13","liczba_dni":"6","od":"2013-04-21","do":"2013-04-26","koszt_transport":"3016.16","koszt_dieta":"2072.21","koszt_hotel":"1990.15","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-16.75","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"7095.27"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE Komisja Zagadnie\u0144 Prawnych i Praw Cz\u0142owieka","kraj":"Francja","miasto":"Pary\u017c","id":"330","wniosek_nr":"67\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-03-18","do":"2013-03-19","koszt_transport":"2585.00","koszt_dieta":"366.69","koszt_hotel":"188.58","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-4.21","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3144.48"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE Komisja ds. Kultury, Nauki, Edukacji i Medi\u00f3w","kraj":"Francja","miasto":"Pary\u017c","id":"321","wniosek_nr":"59\/13","liczba_dni":"4","od":"2013-03-10","do":"2013-03-13","koszt_transport":"2570.00","koszt_dieta":"1106.07","koszt_hotel":"987.56","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-9.06","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4672.69"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 1 cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2013","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"293","wniosek_nr":"7\/13","liczba_dni":"6","od":"2013-01-20","do":"2013-01-25","koszt_transport":"3090.00","koszt_dieta":"1419.33","koszt_hotel":"1808.25","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"1.69","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"6315.89"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE Komisja Zagadnie\u0144 Prawnych i Praw Cz\u0142owieka","kraj":"Francja","miasto":"Pary\u017c","id":"274","wniosek_nr":"303\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-12-10","do":"2012-12-12","koszt_transport":"2215.00","koszt_dieta":"657.29","koszt_hotel":"250.40","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-14.33","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3137.02"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 4. cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2012","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"201","wniosek_nr":"225\/12","liczba_dni":"6","od":"2012-09-30","do":"2012-10-05","koszt_transport":"3060.00","koszt_dieta":"1056.17","koszt_hotel":"1244.73","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-7.21","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5368.11"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE Komisja Zagadnie\u0144 Prawnych i Praw Cz\u0142owieka","kraj":"Francja","miasto":"Pary\u017c","id":"163","wniosek_nr":"184\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-09-05","do":"2012-09-06","koszt_transport":"2625.00","koszt_dieta":"436.53","koszt_hotel":"498.89","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3560.42"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 3 cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2012 r.","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"136","wniosek_nr":"149\/12","liczba_dni":"6","od":"2012-06-24","do":"2012-06-29","koszt_transport":"3115.00","koszt_dieta":"1886.84","koszt_hotel":"2021.33","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-12.91","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"7036.08"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE Komisja Zagadnie\u0144 Prawnych i Praw Cz\u0142owieka","kraj":"Francja","miasto":"Pary\u017c","id":"107","wniosek_nr":"109\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-05-20","do":"2012-05-21","koszt_transport":"1600.00","koszt_dieta":"461.03","koszt_hotel":"526.90","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2587.93"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 2 cz\u0119\u015b\u0107 sesji","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"88","wniosek_nr":"74\/12","liczba_dni":"6","od":"2012-04-22","do":"2012-04-27","koszt_transport":"3080.00","koszt_dieta":"1475.10","koszt_hotel":"2525.52","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"7080.62"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE Komisja Zagadnie\u0144 Prawnych i Praw Cz\u0142owieka","kraj":"Francja","miasto":"Pary\u017c","id":"54","wniosek_nr":"50\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-03-11","do":"2012-03-12","koszt_transport":"2590.00","koszt_dieta":"392.53","koszt_hotel":"126.36","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-9.55","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3118.44"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 1 cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2012","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"23","wniosek_nr":"10\/12","liczba_dni":"7","od":"2012-01-21","do":"2012-01-27","koszt_transport":"3040.00","koszt_dieta":"1585.29","koszt_hotel":"1361.52","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-49.21","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"6036.02"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}