{"id":"1313","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1313","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1313","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383355","slug":"oldakowski-adam","score":null,"data":{"ludzie.id":"1731","ludzie.nazwa":"Adam O\u0142dakowski","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":98.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"34","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Adam","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011282\/$File\/2011ryczalt_282.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012282\/$File\/2012ryczalt_282.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013282\/$File\/2013ryczalt_282.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014282\/$File\/2014ryczalt_282.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015282\/$File\/2015ryczalt_282.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":282,"poslowie.imie_pierwsze":"Adam","poslowie.liczba_glosow":3487,"poslowie.procent_glosow":1.78,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"rolnik","poslowie.data_urodzenia":"1955-12-25","poslowie.okreg_gminy_str":"Elbl\u0105g, I\u0142awa, Ostr\u00f3da","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":0,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0,"poslowie.nazwa_odwrocona":"O\u0142dakowski Adam","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":29,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1313","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":137,"poslowie.nazwa":"Adam O\u0142dakowski","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"O\u0142dakowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Gi\u017cycko","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":9,"poslowie.rozliczenie_id":"274537","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":14,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Witki","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"34","poslowie.liczba_slow":2515,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":{}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}