{"id":"135","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/135","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/135","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556636","slug":"jach-michal","score":null,"data":{"ludzie.id":"808","ludzie.nazwa":"Micha\u0142 Jach","ludzie.slug":"michal-jach","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":11140.14,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":10782.44,"poslowie.frekwencja":97.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":129.75,"poslowie.sejm_okreg_id":"41","poslowie.liczba_przelotow":8,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":20972.28,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":34,"poslowie.imiona":"Micha\u0142","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011130\/$File\/2011ryczalt_130.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012130\/$File\/2012ryczalt_130.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012130k\/$File\/2012ryczaltkor_130.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013130\/$File\/2013ryczalt_130.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014130\/$File\/2014ryczalt_130.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015130\/$File\/2015ryczalt_130.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":24025.12,"poslowie.numer_legitymacji":130,"poslowie.imie_pierwsze":"Micha\u0142","poslowie.liczba_glosow":4383,"poslowie.procent_glosow":1.15,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1951-09-23","poslowie.okreg_gminy_str":"Szczecin, Stargard Szczeci\u0144ski, \u015awinouj\u015bcie","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":672.81,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":26,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Jach Micha\u0142","poslowie.twitter_account_id":"429","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":33397.27,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":220,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"135","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":92,"poslowie.nazwa":"Micha\u0142 Jach","poslowie.dopelniacz":"Micha\u0142a Jacha","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":7343.92,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Jach","poslowie.wartosc_biuro_biuro":33385.67,"poslowie.miejsce_urodzenia":"\u0141om\u017ca","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":3109.84,"poslowie.krs_osoba_id":"341536","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":51,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274628","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":110,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":52,"poslowie.liczba_glosowan":8547,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Stargard Szczeci\u0144ski","poslowie.mowca_id":"808","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"41","poslowie.liczba_slow":26550,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":323.95},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":{}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}