{"id":"137","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/137","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/137","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556638","slug":"jagiello-jaroslaw-tomasz","score":null,"data":{"ludzie.id":"809","ludzie.nazwa":"Jaros\u0142aw Tomasz Jagie\u0142\u0142o","ludzie.slug":"jaroslaw-tomasz-jagiello","sejm_kluby.id":"7","sejm_kluby.skrot":"Niezrzeszeni","sejm_kluby.nazwa":"Niezrzeszeni","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":1096.35,"poslowie.frekwencja":95.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"9","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":1402,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Jaros\u0142aw Tomasz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011464\/$File\/2011ryczalt_464.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011464k\/$File\/2011ryczaltkor_464.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012464\/$File\/2012ryczalt_464.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012464k\/$File\/2012ryczaltkor_464.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013464\/$File\/2013ryczalt_464.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014464\/$File\/2014ryczalt_464.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015464\/$File\/2015ryczalt_464.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":106421.37,"poslowie.numer_legitymacji":464,"poslowie.imie_pierwsze":"Jaros\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":6596,"poslowie.procent_glosow":1.82,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pose\u0142 zawodowy","poslowie.data_urodzenia":"1971-05-15","poslowie.okreg_gminy_str":"\u0141\u00f3d\u017a, Koluszki, Brzeziny","poslowie.imie_drugie":"Tomasz","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":778,"poslowie.klub_id":"7","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":2493.32,"poslowie.zbuntowanie":12.6,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Jagie\u0142\u0142o Jaros\u0142aw Tomasz","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":13588.43,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":285,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"137","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":135,"poslowie.data_slubowania":"2011-11-17","poslowie.nazwa":"Jaros\u0142aw Tomasz Jagie\u0142\u0142o","poslowie.dopelniacz":"Jaros\u0142awa Jagie\u0142\u0142y","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":1947.69,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Jagie\u0142\u0142o","poslowie.wartosc_biuro_biuro":19599.34,"poslowie.miejsce_urodzenia":"\u0141\u00f3d\u017a","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"1079808","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":64,"poslowie.numer_na_liscie":13,"poslowie.rozliczenie_id":"274631","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":20,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":1,"poslowie.liczba_glosowan":6166,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"\u0141\u00f3d\u017a","poslowie.mowca_id":"809","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"9","poslowie.liczba_slow":4436,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"LT","delegacja":"Obchody 25 lecia Solecznickiego Oddzia\u0142u Rejonowego Zwi\u0105zku Polak\u00f3w na Litwie","kraj":"Litwa","miasto":"Soleczniki","id":"602","wniosek_nr":"53\/14","liczba_dni":"3","od":"2014-02-28","do":"2014-03-02","koszt_transport":"1383.58","koszt_dieta":"597.32","koszt_hotel":"273.08","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"25.71","koszt_fundusz":"208.95","koszt_kurs":"-4.68","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2493.32"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}