{"id":"14","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/14","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/14","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556515","slug":"augustyn-urszula","score":null,"data":{"ludzie.id":"11","ludzie.nazwa":"Urszula Augustyn","ludzie.slug":"urszula-augustyn","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":1606.19,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":1422.5,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3719.57,"poslowie.frekwencja":98.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"15","poslowie.liczba_przelotow":48,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":6,"poslowie.imiona":"Urszula","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011013\/$File\/2011ryczalt_013.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012013\/$File\/2012ryczalt_013.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013013\/$File\/2013ryczalt_013.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014013\/$File\/2014ryczalt_013.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015013\/$File\/2015ryczalt_013.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":78515.98,"poslowie.numer_legitymacji":13,"poslowie.imie_pierwsze":"Urszula","poslowie.liczba_glosow":9724,"poslowie.procent_glosow":3.77,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"dziennikarka","poslowie.data_urodzenia":"1964-09-01","poslowie.okreg_gminy_str":"Tarn\u00f3w, Wieliczka, Brzesko","poslowie.imie_drugie":"Danuta","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":8,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":10829.04,"poslowie.zbuntowanie":0.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Augustyn Urszula","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":28990.37,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":95,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"14","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":57,"poslowie.nazwa":"Urszula Augustyn","poslowie.dopelniacz":"Urszuli Augustyn","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5519.98,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Augustyn","poslowie.wartosc_biuro_biuro":25524.9,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Tarn\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":282,"poslowie.krs_osoba_id":"464222","poslowie.liczba_podkomisji":5,"poslowie.liczba_przejazdow":13,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274277","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":4,"poslowie.liczba_wypowiedzi":82,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":40,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Tarn\u00f3w","poslowie.mowca_id":"11","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"15","poslowie.liczba_slow":44554,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"GB","delegacja":"PSR Wizyta studyjna dotycz\u0105ca aktywizacji zawodowej os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych","kraj":"Wielka Brytania","miasto":"Londyn","id":"502","wniosek_nr":"266\/13","liczba_dni":"5","od":"2013-10-15","do":"2013-10-19","koszt_transport":"2948.71","koszt_dieta":"867.54","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-64.73","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3880.98"},{"country_code":"LT","delegacja":"Udzia\u0142 w obchodach Dnia Odrodzenia Niepodleg\u0142o\u015bci Litwy, wyjazd na zaproszenie Vydasa Gedvilasa - Przewodnicz\u0105cego Sejmu Republiki Litewskiej","kraj":"Litwa","miasto":"Wilno","id":"320","wniosek_nr":"63\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-03-10","do":"2013-03-11","koszt_transport":"2921.25","koszt_dieta":"95.21","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3016.46"},{"country_code":"LT","delegacja":"Obserwacja wybor\u00f3w parlamentarnych","kraj":"Litwa","miasto":"Wilno","id":"217","wniosek_nr":"247\/12","liczba_dni":"4","od":"2012-10-13","do":"2012-10-16","koszt_transport":"2444.02","koszt_dieta":"198.92","koszt_hotel":"516.61","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-5.06","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3164.61"},{"country_code":"GB","delegacja":"PSR Wizyta w Ministerstwie ds. Os\u00f3b Niepe\u0142nosprawnych","kraj":"Wielka Brytania","miasto":"Londyn","id":"102","wniosek_nr":"100\/12","liczba_dni":"4","od":"2012-05-13","do":"2012-05-16","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"766.99","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"766.99"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}