{"id":"148","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/148","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/148","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556649","slug":"jurgiel-krzysztof","score":null,"data":{"ludzie.id":"135","ludzie.nazwa":"Krzysztof Jurgiel","ludzie.slug":"krzysztof-jurgiel","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":61,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":8836.9,"poslowie.frekwencja":84.6,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"24","poslowie.liczba_przelotow":2,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":3542.4,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":11,"poslowie.imiona":"Krzysztof","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011144\/$File\/2011ryczalt_144.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012144\/$File\/2012ryczalt_144.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013144\/$File\/2013ryczalt_144.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013144k\/$File\/2013ryczaltkor_144.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014144\/$File\/2014ryczalt_144.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015144\/$File\/2015ryczalt_144.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":48272.9,"poslowie.numer_legitymacji":144,"poslowie.imie_pierwsze":"Krzysztof","poslowie.liczba_glosow":35763,"poslowie.procent_glosow":8.34,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pose\u0142 na Sejm RP","poslowie.data_urodzenia":"1953-11-18","poslowie.okreg_gminy_str":"Bia\u0142ystok, Suwa\u0142ki, \u0141om\u017ca","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":974,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":34,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":8618.31,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Jurgiel Krzysztof","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":12369.84,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":1345,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"148","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":202,"poslowie.nazwa":"Krzysztof Jurgiel","poslowie.dopelniacz":"Krzysztofa Jurgiela","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":7348.88,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Jurgiel","poslowie.wartosc_biuro_biuro":37456.29,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Ogrodniki","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":14656.79,"poslowie.krs_osoba_id":"326995","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":66,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274642","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":120,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":24,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Bia\u0142ystok","poslowie.mowca_id":"135","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"24","poslowie.liczba_slow":107787,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"BE","delegacja":"RRW Konferencja \"Wsp\u00f3lna Polityka Rolna - podsumowanie ze spo\u0142ecze\u0144stwem obywatelskim\"","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"149","wniosek_nr":"165\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-07-12","do":"2012-07-14","koszt_transport":"2888.48","koszt_dieta":"469.24","koszt_hotel":"1361.95","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4719.67"},{"country_code":"BE","delegacja":"RRW, SUE Mi\u0119dzyparlamentarne Spotkanie Komisji Rolnictwa i Rozwoju Wsi z przedstawicielami parlament\u00f3w - pa\u0144stw cz\u0142onkowskich UE","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"137","wniosek_nr":"145\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-06-25","do":"2012-06-26","koszt_transport":"2898.61","koszt_dieta":"303.02","koszt_hotel":"697.01","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3898.64"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}