{"id":"15","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/15","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/15","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556516","slug":"aziewicz-tadeusz","score":null,"data":{"ludzie.id":"12","ludzie.nazwa":"Tadeusz Aziewicz","ludzie.slug":"tadeusz-aziewicz","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":2480.65,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":11576.97,"poslowie.frekwencja":97.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":67.84,"poslowie.sejm_okreg_id":"26","poslowie.liczba_przelotow":58,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":20375.2,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":1,"poslowie.imiona":"Tadeusz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011015\/$File\/2011ryczalt_015.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012015\/$File\/2012ryczalt_015.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013015\/$File\/2013ryczalt_015.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013015k\/$File\/2013ryczaltkor_015.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014015\/$File\/2014ryczalt_015.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015015\/$File\/2015ryczalt_015.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":37983.17,"poslowie.numer_legitymacji":15,"poslowie.imie_pierwsze":"Tadeusz","poslowie.liczba_glosow":14013,"poslowie.procent_glosow":3.09,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1960-10-31","poslowie.okreg_gminy_str":"Gdynia, Rumia, Chojnice","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":62,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":44055.45,"poslowie.zbuntowanie":0.7,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Aziewicz Tadeusz","poslowie.twitter_account_id":"97","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":23206.51,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":236,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"15","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":20,"poslowie.nazwa":"Tadeusz Aziewicz","poslowie.dopelniacz":"Tadeusza Aziewicza","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5641.4,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Aziewicz","poslowie.wartosc_biuro_biuro":32179.06,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Sopot","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":73,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274279","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":10,"poslowie.liczba_wypowiedzi":47,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":14,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Gdynia","poslowie.mowca_id":"12","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"26","poslowie.liczba_slow":18523,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"KR","delegacja":"Na zaproszenie Korea\u0144sko-Polskiej Grupy Parlamentarnej","kraj":"Korea Po\u0142udniowa","miasto":"Seul","id":"687","wniosek_nr":"162\/14","liczba_dni":"6","od":"2014-06-11","do":"2014-06-16","koszt_transport":"14139.87","koszt_dieta":"1033.89","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"103.02","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"15276.78"},{"country_code":"LT","delegacja":"Na zaproszenie Wiceprzewodnicz\u0105cego Sejmu Republiki Litewskiej","kraj":"Litwa","miasto":"Wilno","id":"626","wniosek_nr":"95\/14","liczba_dni":"2","od":"2014-03-24","do":"2014-03-25","koszt_transport":"2896.58","koszt_dieta":"226.63","koszt_hotel":"453.83","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"17.14","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-14.39","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3608.57"},{"country_code":"LT","delegacja":"Miedzynarodowy Program Sta\u017c y Parlamentarnych","kraj":"Litwa","miasto":"Wilno","id":"571","wniosek_nr":"3\/14","liczba_dni":"3","od":"2014-01-14","do":"2014-01-16","koszt_transport":"833.99","koszt_dieta":"489.31","koszt_hotel":"1012.20","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"25.71","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-1.85","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2363.06"},{"country_code":"LT","delegacja":"ZPSRPSRL Om\u00f3wienie plan\u00f3w wsp\u00f3\u0142pracy polsko-litewskiej w 2014 r. w kontek\u015bcie dwudziestej rocznicy \"Traktatu mi\u0119dzy RP i RL o przyjaznych stosunkach i dobros\u0105siedzkiej wsp\u00f3\u0142pracy\" oraz dziesi\u0105tej rocznicy cz\u0142onkostwa RL i RP w UE","kraj":"Litwa","miasto":"Wilno","id":"569","wniosek_nr":"6\/14","liczba_dni":"3","od":"2014-01-12","do":"2014-01-14","koszt_transport":"1890.00","koszt_dieta":"211.09","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"25.71","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2126.80"},{"country_code":"LT","delegacja":"Udzia\u0142 przewodnicz\u0105cego Polsko-Litewskiej Grupy Parlamentarnej w spotkaniu op\u0142atkowym Zwi\u0105zku Polak\u00f3w na Litwie","kraj":"Litwa","miasto":"Wilno","id":"566","wniosek_nr":"341\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-12-27","do":"2013-12-29","koszt_transport":"2548.33","koszt_dieta":"495.52","koszt_hotel":"837.74","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-3.29","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3884.88"},{"country_code":"LT","delegacja":"Udzia\u0142 w obchodach Dnia Odrodzenia Niepodleg\u0142o\u015bci Litwy, wyjazd na zaproszenie Vydasa Gedvilasa - Przewodnicz\u0105cego Sejmu Republiki Litewskiej","kraj":"Litwa","miasto":"Wilno","id":"320","wniosek_nr":"63\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-03-10","do":"2013-03-11","koszt_transport":"2901.56","koszt_dieta":"95.21","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2996.77"},{"country_code":"LT","delegacja":"Przewodnicz\u0105cy komisji kwalifikacyjnej - Mi\u0119dzynarodowy Program Sta\u017c y Parlamentarnych","kraj":"Litwa","miasto":"Wilno","id":"300","wniosek_nr":"16\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-01-30","do":"2013-02-01","koszt_transport":"2538.53","koszt_dieta":"494.43","koszt_hotel":"631.56","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-0.75","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3665.27"},{"country_code":"LT","delegacja":"Obserwacja wybor\u00f3w parlamentarnych","kraj":"Litwa","miasto":"Wilno","id":"217","wniosek_nr":"247\/12","liczba_dni":"4","od":"2012-10-13","do":"2012-10-16","koszt_transport":"2444.02","koszt_dieta":"198.92","koszt_hotel":"516.61","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-5.06","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3164.61"},{"country_code":"LT","delegacja":"XIII Zjazd Zwi\u0105zku Polak\u00f3w na Litwie","kraj":"Litwa","miasto":"Wilno","id":"112","wniosek_nr":"122\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-05-25","do":"2012-05-26","koszt_transport":"2764.14","koszt_dieta":"224.81","koszt_hotel":"330.58","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-0.27","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3319.80"},{"country_code":"LT","delegacja":"Mi\u0119dzynarodowy Program Sta\u017c y Parlamentarnych","kraj":"Litwa","miasto":"Wilno","id":"30","wniosek_nr":"17\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-01-29","do":"2012-01-31","koszt_transport":"2489.01","koszt_dieta":"508.51","koszt_hotel":"649.55","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-1.84","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3648.91"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}