{"id":"151","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/151","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/151","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556652","slug":"kaczor-roman","score":null,"data":{"ludzie.id":"137","ludzie.nazwa":"Roman Kaczor","ludzie.slug":"roman-kaczor","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":17355.65,"poslowie.frekwencja":96.6,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"3","poslowie.liczba_przelotow":44,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":9000,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Roman Bronis\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011151\/$File\/2011ryczalt_151.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012151\/$File\/2012ryczalt_151.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013151\/$File\/2013ryczalt_151.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014151\/$File\/2014ryczalt_151.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015151\/$File\/2015ryczalt_151.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":50196.49,"poslowie.numer_legitymacji":151,"poslowie.imie_pierwsze":"Roman","poslowie.liczba_glosow":5302,"poslowie.procent_glosow":1.07,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pose\u0142 zawodowy","poslowie.data_urodzenia":"1956-09-03","poslowie.okreg_gminy_str":"Wroc\u0142aw, Ole\u015bnica, O\u0142awa","poslowie.imie_drugie":"Bronis\u0142aw","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":25,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":10896.24,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kaczor Roman","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":213,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"151","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":115,"poslowie.nazwa":"Roman Kaczor","poslowie.dopelniacz":"Romana Kaczora","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":8417.39,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kaczor","poslowie.wartosc_biuro_biuro":32127.02,"poslowie.miejsce_urodzenia":"O\u0142awa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":74,"poslowie.numer_na_liscie":13,"poslowie.rozliczenie_id":"274645","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":18,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":23,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"O\u0142awa","poslowie.mowca_id":"137","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"3","poslowie.liczba_slow":7777,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"CN","delegacja":"Oficjalna wizyta Marsza\u0142ka Sejmu","kraj":"Chiny","miasto":"Pekin, Kanton","id":"406","wniosek_nr":"162\/13","liczba_dni":"9","od":"2013-06-02","do":"2013-06-10","koszt_transport":"9035.08","koszt_dieta":"823.60","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"9858.68"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}