{"id":"153","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/153","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/153","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556654","slug":"kalemba-stanislaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"139","ludzie.nazwa":"Stanis\u0142aw Kalemba","ludzie.slug":"stanislaw-kalemba","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":3941.86,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2629.05,"poslowie.frekwencja":91.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"38","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"Stanis\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011153\/$File\/2011ryczalt_153.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012153\/$File\/2012ryczalt_153.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013153\/$File\/2013ryczalt_153.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014153\/$File\/2014ryczalt_153.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015153\/$File\/2015ryczalt_153.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":73547.34,"poslowie.numer_legitymacji":153,"poslowie.imie_pierwsze":"Stanis\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":10597,"poslowie.procent_glosow":4.08,"poslowie.pkw_komitet_id":"9","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"in\u017c. rolnik","poslowie.data_urodzenia":"1947-10-25","poslowie.okreg_gminy_str":"Pi\u0142a, Oborniki, Wolsztyn","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":94,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":3898.64,"poslowie.zbuntowanie":1.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kalemba Stanis\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":11579.5,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":511,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"153","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":17,"poslowie.nazwa":"Stanis\u0142aw Kalemba","poslowie.dopelniacz":"Stanis\u0142awa Kalemby","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5280.05,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kalemba","poslowie.wartosc_biuro_biuro":20746.99,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Piekary","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":29959,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":2,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274647","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":92,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":33,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Swarz\u0119dz","poslowie.mowca_id":"139","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"38","poslowie.liczba_slow":63610,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"BE","delegacja":"RRW, SUE Mi\u0119dzyparlamentarne Spotkanie Komisji Rolnictwa i Rozwoju Wsi z przedstawicielami parlament\u00f3w - pa\u0144stw cz\u0142onkowskich UE","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"137","wniosek_nr":"145\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-06-25","do":"2012-06-26","koszt_transport":"2898.61","koszt_dieta":"303.02","koszt_hotel":"697.01","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3898.64"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}