{"id":"155","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/155","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/155","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556656","slug":"kaminska-bozena","score":null,"data":{"ludzie.id":"817","ludzie.nazwa":"Bo\u017cena Kami\u0144ska","ludzie.slug":"bozena-kaminska","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":9380.01,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":13322.93,"poslowie.frekwencja":93.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"24","poslowie.liczba_przelotow":12,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":8000,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":7,"poslowie.imiona":"Bo\u017cena","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011148\/$File\/2011ryczalt_148.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012148\/$File\/2012ryczalt_148.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013148\/$File\/2013ryczalt_148.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013148k\/$File\/2013ryczaltkor_148.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014148\/$File\/2014ryczalt_148.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015148\/$File\/2015ryczalt_148.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":36650.94,"poslowie.numer_legitymacji":148,"poslowie.imie_pierwsze":"Bo\u017cena","poslowie.liczba_glosow":10019,"poslowie.procent_glosow":2.34,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"ekonomistka","poslowie.data_urodzenia":"1965-08-27","poslowie.okreg_gminy_str":"Bia\u0142ystok, Suwa\u0142ki, \u0141om\u017ca","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":15069.99,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":34,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":3651.99,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kami\u0144ska Bo\u017cena","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":549,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"155","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":75,"poslowie.nazwa":"Bo\u017cena Kami\u0144ska","poslowie.dopelniacz":"Bo\u017ceny Kami\u0144skiej","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":8185.75,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kami\u0144ska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":20527.6,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Go\u0142dap","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"175865","poslowie.liczba_podkomisji":8,"poslowie.liczba_przejazdow":22,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"274649","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":5,"poslowie.liczba_wypowiedzi":101,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":70,"poslowie.liczba_glosowan":8004,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Suwa\u0142ki","poslowie.mowca_id":"817","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"24","poslowie.liczba_slow":25852,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"SK","delegacja":"KSS, OBN Obserwacja \u0107wicze\u0144 si\u0142 specjalnych SLAVPOL","kraj":"S\u0142owacja","miasto":"Lest","id":"689","wniosek_nr":"166\/14","liczba_dni":"2","od":"2014-06-12","do":"2014-06-13","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"103.90","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"17.14","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"121.04"},{"country_code":"PS","delegacja":"Na zaproszenie Przewodnicz\u0105cego Palesty\u0144skiej Rady Narodowej","kraj":"Palestyna","miasto":"Ramallah","id":"634","wniosek_nr":"90\/14","liczba_dni":"4","od":"2014-03-29","do":"2014-04-01","koszt_transport":"2015.70","koszt_dieta":"309.45","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"68.68","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2393.83"},{"country_code":"IL","delegacja":"Wizyta studyjna na zaproszenie organizacji Diakonia","kraj":"Izrael","miasto":"Tel Awiw","id":"625","wniosek_nr":"89\/14","liczba_dni":"8","od":"2014-03-22","do":"2014-03-29","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"603.45","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"137.36","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"740.81"},{"country_code":"AF","delegacja":"OBN Zapoznanie si\u0119 Komisji Obrony Narodowej z warunkami pe\u0142nienia misji w ramach Polskiego Kontyngentu Wojskowego oraz przygotowaniami do zako\u0144czenia udzia\u0142u polskich Si\u0142 Zbrojnych w misji w Afganistanie","kraj":"Afganistan","miasto":"Kabul","id":"564","wniosek_nr":"339\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-12-17","do":"2013-12-19","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"202.81","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"202.81"},{"country_code":"BE","delegacja":"Seminarium dotycz\u0105ce roli Sojuszu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego w zapewnieniu bezpiecze\u0144stwa globalnego","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"37","wniosek_nr":"26\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-02-12","do":"2012-02-14","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"193.50","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"193.50"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}