{"id":"158","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/158","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/158","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556659","slug":"kaminski-tomasz","score":null,"data":{"ludzie.id":"144","ludzie.nazwa":"Tomasz Kami\u0144ski","ludzie.slug":"tomasz-kaminski","sejm_kluby.id":"4","sejm_kluby.skrot":"SLD","sejm_kluby.nazwa":"Sojusz Lewicy Demokratycznej","poslowie.wartosc_biuro_inne":2843.41,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4771.88,"poslowie.frekwencja":93.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"23","poslowie.liczba_przelotow":5,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":26,"poslowie.imiona":"Tomasz Artur","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011158\/$File\/2011ryczalt_158.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012158\/$File\/2012ryczalt_158.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013158\/$File\/2013ryczalt_158.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013158k\/$File\/2013ryczaltkor_158.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014158\/$File\/2014ryczalt_158.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015158\/$File\/2015ryczalt_158.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":73295.89,"poslowie.numer_legitymacji":158,"poslowie.imie_pierwsze":"Tomasz","poslowie.liczba_glosow":8410,"poslowie.procent_glosow":1.84,"poslowie.pkw_komitet_id":"5","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"socjolog","poslowie.data_urodzenia":"1979-10-27","poslowie.okreg_gminy_str":"Rzesz\u00f3w, Stalowa Wola, Mielec","poslowie.imie_drugie":"Artur","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":86,"poslowie.klub_id":"4","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":12382.94,"poslowie.zbuntowanie":1.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kami\u0144ski Tomasz","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":30569.57,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":404,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"158","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":43,"poslowie.nazwa":"Tomasz Kami\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"Tomasza Kami\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":9178.75,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kami\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":24056.6,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Rzesz\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"269948","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":73,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274652","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":3,"poslowie.liczba_wypowiedzi":109,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":85,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Rzesz\u00f3w","poslowie.mowca_id":"144","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"23","poslowie.liczba_slow":34408,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"GR","delegacja":"SUE Konferencja Komisji ds. Unijnych Parlament\u00f3w Unii Europejskiej (COSAC)","kraj":"Grecja","miasto":"Ateny","id":"692","wniosek_nr":"168\/14","liczba_dni":"4","od":"2014-06-15","do":"2014-06-18","koszt_transport":"2493.86","koszt_dieta":"469.78","koszt_hotel":"2237.06","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"34.28","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5234.98"},{"country_code":"RU","delegacja":"Spotkanie robocze parlamentarzyst\u00f3w pa\u0144stw, kt\u00f3rych gospodarka jest zwi\u0105zana z transportem drogowym przez Rosj\u0119","kraj":"Rosja","miasto":"Moskwa","id":"338","wniosek_nr":"75\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-03-26","do":"2013-03-28","koszt_transport":"2410.58","koszt_dieta":"473.47","koszt_hotel":"891.98","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-19.07","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3795.10"},{"country_code":"FR","delegacja":"SUE Spotkanie przedstawicieli Komisji do Spraw Unii Europejskiej parlament\u00f3w w ramach Tr\u00f3jk\u0105ta Weimarskiego","kraj":"Francja","miasto":"Pary\u017c","id":"247","wniosek_nr":"272\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-11-13","do":"2012-11-14","koszt_transport":"2312.28","koszt_dieta":"297.52","koszt_hotel":"743.06","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3352.86"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}