{"id":"165","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/165","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/165","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556666","slug":"kepinski-adam","score":null,"data":{"ludzie.id":"820","ludzie.nazwa":"Adam K\u0119pi\u0144ski","ludzie.slug":"adam-kepinski","sejm_kluby.id":"4","sejm_kluby.skrot":"SLD","sejm_kluby.nazwa":"Sojusz Lewicy Demokratycznej","poslowie.wartosc_biuro_inne":360.23,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":9274.65,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2280.24,"poslowie.frekwencja":90.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":6.15,"poslowie.sejm_okreg_id":"21","poslowie.liczba_przelotow":48,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":21,"poslowie.imiona":"Adam Krzysztof","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011165\/$File\/2011ryczalt_165.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012165\/$File\/2012ryczalt_165.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013165\/$File\/2013ryczalt_165.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013165k\/$File\/2013ryczaltkor_165.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014165\/$File\/2014ryczalt_165.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015165\/$File\/2015ryczalt_165.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":40050.94,"poslowie.numer_legitymacji":165,"poslowie.imie_pierwsze":"Adam","poslowie.liczba_glosow":11175,"poslowie.procent_glosow":3.5,"poslowie.pkw_komitet_id":"2","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"przedsi\u0119biorca","poslowie.data_urodzenia":"1975-12-05","poslowie.okreg_gminy_str":"Opole, K\u0119dzierzyn-Ko\u017ale, Nysa","poslowie.imie_drugie":"Krzysztof","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":553.5,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":242,"poslowie.klub_id":"4","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":23196.36,"poslowie.zbuntowanie":3.9,"poslowie.nazwa_odwrocona":"K\u0119pi\u0144ski Adam","poslowie.twitter_account_id":"445","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":572,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"165","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":491,"poslowie.nazwa":"Adam K\u0119pi\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"Adama K\u0119pi\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5494.31,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"K\u0119pi\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":41096.85,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Ozimek","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"250618","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":108,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274658","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":8,"poslowie.liczba_wypowiedzi":71,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":79,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Ozimek","poslowie.mowca_id":"820","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"21","poslowie.liczba_slow":24392,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1699},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"FR","delegacja":"Wyjazd na zaproszenie Przewodnicz\u0105cego Grupy ds. Przestrzeni Kosmicznej w parlamencie Francji, udzia\u0142 w wystawie po\u015bwi\u0119conej \u015bwiatowemu lotnictwu i technikom satelitarnym.","kraj":"Francja","miasto":"Pary\u017c","id":"419","wniosek_nr":"177\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-06-18","do":"2013-06-19","koszt_transport":"2588.49","koszt_dieta":"375.81","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2964.30"},{"country_code":"IE","delegacja":"ENM, INF Spotkanie Komisji do Spraw Edukacji, Komunikacji i Transportu pa\u0144stw cz\u0142onkowskich UE","kraj":"Irlandia","miasto":"Dublin","id":"417","wniosek_nr":"169\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-06-16","do":"2013-06-18","koszt_transport":"3165.43","koszt_dieta":"491.70","koszt_hotel":"637.72","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-18.68","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4313.53"},{"country_code":"CZ","delegacja":"SUE Spotkanie Komisji do Spraw UE parlament\u00f3w Polski, Czech, S\u0142owacji i W\u0119gier w ramach Grupy Wyszehradzkiej","kraj":"Czechy","miasto":"Prachatice","id":"348","wniosek_nr":"82\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-04-10","do":"2013-04-12","koszt_transport":"2184.90","koszt_dieta":"344.34","koszt_hotel":"339.68","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-10.79","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2879.71"},{"country_code":"UA","delegacja":"I\u015aE Zgromadzenie Parlamentarne","kraj":"Ukraina","miasto":"Kij\u00f3w","id":"195","wniosek_nr":"216\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-09-26","do":"2012-09-28","koszt_transport":"2639.41","koszt_dieta":"308.74","koszt_hotel":"1136.54","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-44.23","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4128.92"},{"country_code":"BE","delegacja":"SUE Wizyta studyjna w Parlamencie Europejskim","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"179","wniosek_nr":"201\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-09-19","do":"2012-09-20","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"407.84","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"407.84"},{"country_code":"EE","delegacja":"UE Wsp\u00f3lne spotkanie Komisji ds. UE parlament\u00f3w Polski, Litwy, \u0141otwy i Estonii","kraj":"Estonia","miasto":"Tallin","id":"171","wniosek_nr":"196\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-09-13","do":"2012-09-14","koszt_transport":"2787.27","koszt_dieta":"221.12","koszt_hotel":"289.48","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-1.49","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3299.36"},{"country_code":"UA","delegacja":"I\u015aE Komitet Parlamentarny","kraj":"Ukraina","miasto":"Kij\u00f3w","id":"111","wniosek_nr":"119\/12","liczba_dni":"4","od":"2012-05-23","do":"2012-05-26","koszt_transport":"2596.59","koszt_dieta":"735.63","koszt_hotel":"1858.87","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-11.61","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5202.70"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}