{"id":"172","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/172","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/172","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556673","slug":"klosin-krystyna","score":null,"data":{"ludzie.id":"713","ludzie.nazwa":"Krystyna K\u0142osin","ludzie.slug":"krystyna-klosin","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":8882.02,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":9630.22,"poslowie.frekwencja":99.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":42.8,"poslowie.sejm_okreg_id":"26","poslowie.liczba_przelotow":3,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":6,"poslowie.imiona":"Krystyna Maria","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011172\/$File\/2011ryczalt_172.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012172\/$File\/2012ryczalt_172.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013172\/$File\/2013ryczalt_172.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014172\/$File\/2014ryczalt_172.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015172\/$File\/2015ryczalt_172.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":63159.03,"poslowie.numer_legitymacji":172,"poslowie.imie_pierwsze":"Krystyna","poslowie.liczba_glosow":16187,"poslowie.procent_glosow":3.57,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1954-07-14","poslowie.okreg_gminy_str":"Gdynia, Rumia, Chojnice","poslowie.imie_drugie":"Maria","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":492,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":13,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":10782.35,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"K\u0142osin Krystyna","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":20477.1,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":17,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"172","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":66,"poslowie.nazwa":"Krystyna K\u0142osin","poslowie.dopelniacz":"Krystyny K\u0142osin","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":2508.6,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"K\u0142osin","poslowie.wartosc_biuro_biuro":39870.83,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Minkowice","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"972693","poslowie.liczba_podkomisji":6,"poslowie.liczba_przejazdow":58,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274665","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":79,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":55,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Rumia","poslowie.mowca_id":"713","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"26","poslowie.liczba_slow":22476,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"FR","delegacja":"OBN Udzia\u0142 w targach przemys\u0142u obronnego \"Eurosatory\"","kraj":"Francja","miasto":"Pary\u017c","id":"693","wniosek_nr":"175\/14","liczba_dni":"4","od":"2014-06-15","do":"2014-06-18","koszt_transport":"2078.85","koszt_dieta":"937.52","koszt_hotel":"2491.21","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"34.28","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5541.86"},{"country_code":"BE","delegacja":"OBN Zapoznanie si\u0119 ze strukturami dowodzenia NATO w Europie","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"536","wniosek_nr":"308\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-11-17","do":"2013-11-19","koszt_transport":"3228.76","koszt_dieta":"723.37","koszt_hotel":"1286.95","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-1.41","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5240.49"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}