{"id":"174","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/174","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/174","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556675","slug":"klosowski-slawomir","score":null,"data":{"ludzie.id":"162","ludzie.nazwa":"S\u0142awomir K\u0142osowski","ludzie.slug":"slawomir-klosowski","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":2115.78,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4289.64,"poslowie.frekwencja":92.3,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"21","poslowie.liczba_przelotow":51,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":13708.58,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":32,"poslowie.imiona":"S\u0142awomir","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011161\/$File\/2011ryczalt_161.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012161\/$File\/2012ryczalt_161.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013161\/$File\/2013ryczalt_161.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014161\/$File\/2014ryczalt_161.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015161\/$File\/2015ryczalt_161.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":49159.18,"poslowie.numer_legitymacji":161,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2015-11-26","poslowie.imie_pierwsze":"S\u0142awomir","poslowie.liczba_glosow":14165,"poslowie.procent_glosow":4.43,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel historii","poslowie.data_urodzenia":"1964-02-21","poslowie.okreg_gminy_str":"Opole, K\u0119dzierzyn-Ko\u017ale, Nysa","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":21,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"K\u0142osowski S\u0142awomir","poslowie.twitter_account_id":"95","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":482,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"174","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":7,"poslowie.nazwa":"S\u0142awomir K\u0142osowski","poslowie.dopelniacz":"S\u0142awomira K\u0142osowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5426.2,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"K\u0142osowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":24024.64,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Wambierzyce","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":35.1,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":54,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274667","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":83,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":43,"poslowie.liczba_glosowan":6280,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Opole","poslowie.mowca_id":"162","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"21","poslowie.liczba_slow":42587,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":399},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":{}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}