{"id":"176","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/176","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/176","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556677","slug":"kochan-magdalena","score":null,"data":{"ludzie.id":"163","ludzie.nazwa":"Magdalena Kochan","ludzie.slug":"magdalena-kochan","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":1408.77,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":7173.49,"poslowie.frekwencja":96.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"41","poslowie.liczba_przelotow":69,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":6444,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"Magdalena","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011164\/$File\/2011ryczalt_164.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012164\/$File\/2012ryczalt_164.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013164\/$File\/2013ryczalt_164.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014164\/$File\/2014ryczalt_164.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015164\/$File\/2015ryczalt_164.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":79801.08,"poslowie.numer_legitymacji":164,"poslowie.imie_pierwsze":"Magdalena","poslowie.liczba_glosow":14198,"poslowie.procent_glosow":3.73,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"magister sztuki","poslowie.data_urodzenia":"1950-01-28","poslowie.okreg_gminy_str":"Szczecin, Stargard Szczeci\u0144ski, \u015awinouj\u015bcie","poslowie.imie_drugie":"Maria","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":250,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":50,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":5231.14,"poslowie.zbuntowanie":0.6,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kochan Magdalena","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":19300,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":254,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"176","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":24,"poslowie.nazwa":"Magdalena Kochan","poslowie.dopelniacz":"Magdaleny Kochan","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":9196.3,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kochan","poslowie.wartosc_biuro_biuro":20901.8,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Szczecin","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":681.92,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":139,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274684","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":120,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":31,"poslowie.liczba_glosowan":8207,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Goleni\u00f3w","poslowie.mowca_id":"163","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"41","poslowie.liczba_slow":66682,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":619.47},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"CY","delegacja":"PSR, SUE Spotkanie przewodnicz\u0105cych Komisji Polityki Spo\u0142ecznej parlament\u00f3w narodowych - pa\u0144stw cz\u0142onkowskich UE","kraj":"Cypr","miasto":"Nikozja","id":"280","wniosek_nr":"308\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-12-16","do":"2012-12-18","koszt_transport":"3884.10","koszt_dieta":"270.90","koszt_hotel":"1076.14","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5231.14"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}