{"id":"178","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/178","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/178","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556679","slug":"kolacz-leszczynska-agnieszka","score":null,"data":{"ludzie.id":"825","ludzie.nazwa":"Agnieszka Ko\u0142acz-Leszczy\u0144ska","ludzie.slug":"agnieszka-kolacz-leszczynska","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":13635,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":9452.97,"poslowie.frekwencja":94.6,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"2","poslowie.liczba_przelotow":76,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":33885.33,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":2,"poslowie.imiona":"Agnieszka","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011165\/$File\/2011ryczalt_165.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012165\/$File\/2012ryczalt_165.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013165\/$File\/2013ryczalt_165.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013165k\/$File\/2013ryczaltkor_165.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014165\/$File\/2014ryczalt_165.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015165\/$File\/2015ryczalt_165.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":35951.43,"poslowie.numer_legitymacji":165,"poslowie.imie_pierwsze":"Agnieszka","poslowie.liczba_glosow":6762,"poslowie.procent_glosow":3,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"przedstawiciel w\u0142adzy samorz\u0105dowej","poslowie.data_urodzenia":"1972-10-19","poslowie.okreg_gminy_str":"Wa\u0142brzych, \u015awidnica, Dzier\u017coni\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"Maria","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":119.15,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":14,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":2561.7,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Ko\u0142acz-Leszczy\u0144ska Agnieszka","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":5449.65,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":475,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"178","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":81,"poslowie.nazwa":"Agnieszka Ko\u0142acz-Leszczy\u0144ska","poslowie.dopelniacz":"Agnieszki Ko\u0142acz-Leszczy\u0144skiej","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":11088.07,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Ko\u0142acz-Leszczy\u0144ska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":35466.65,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Wa\u0142brzych","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":63,"poslowie.numer_na_liscie":7,"poslowie.rozliczenie_id":"274670","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":48,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":21,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Wa\u0142brzych","poslowie.mowca_id":"825","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"2","poslowie.liczba_slow":16249,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":751.8},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"FI","delegacja":"Wyjazd delegacji Polsko-Fi\u0144skiej Grupy Parlamentarnej","kraj":"Finlandia","miasto":"Helsinki","id":"485","wniosek_nr":"254\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-09-29","do":"2013-10-01","koszt_transport":"2262.69","koszt_dieta":"299.01","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2561.70"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}