{"id":"179","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/179","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/179","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556680","slug":"kolakowski-lech","score":null,"data":{"ludzie.id":"166","ludzie.nazwa":"Lech Ko\u0142akowski","ludzie.slug":"lech-kolakowski","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":1650.97,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":12928.4,"poslowie.frekwencja":98.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"24","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":43295,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":23,"poslowie.imiona":"Lech","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011166\/$File\/2011ryczalt_166.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012166\/$File\/2012ryczalt_166.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013166\/$File\/2013ryczalt_166.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014166\/$File\/2014ryczalt_166.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015166\/$File\/2015ryczalt_166.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":60,"poslowie.numer_legitymacji":166,"poslowie.imie_pierwsze":"Lech","poslowie.liczba_glosow":13502,"poslowie.procent_glosow":3.15,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pose\u0142 na Sejm RP","poslowie.data_urodzenia":"1963-06-13","poslowie.okreg_gminy_str":"Bia\u0142ystok, Suwa\u0142ki, \u0141om\u017ca","poslowie.imie_drugie":"Antoni","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":12,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":6736.27,"poslowie.zbuntowanie":0.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Ko\u0142akowski Lech","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":109,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"179","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":89,"poslowie.nazwa":"Lech Ko\u0142akowski","poslowie.dopelniacz":"Lecha Ko\u0142akowskegoi","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5272.46,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Ko\u0142akowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":38404.22,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Zambr\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":3,"poslowie.numer_na_liscie":7,"poslowie.rozliczenie_id":"274671","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":30,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":31,"poslowie.liczba_glosowan":8547,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"\u0141om\u017ca","poslowie.mowca_id":"166","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"24","poslowie.liczba_slow":7616,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":999.99},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"FR","delegacja":"SUE Spotkanie przedstawicieli Komisji do Spraw Unii Europejskiej parlament\u00f3w w ramach Tr\u00f3jk\u0105ta Weimarskiego","kraj":"Francja","miasto":"Pary\u017c","id":"247","wniosek_nr":"272\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-11-13","do":"2012-11-14","koszt_transport":"2312.28","koszt_dieta":"297.52","koszt_hotel":"743.06","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3352.86"},{"country_code":"CH","delegacja":"Polsko-Szwajcarska Grupa Parlamentarna","kraj":"Szwajcaria","miasto":"Berno","id":"192","wniosek_nr":"215\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-09-25","do":"2012-09-27","koszt_transport":"1914.55","koszt_dieta":"274.14","koszt_hotel":"1193.62","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-1.10","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3383.41"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}