{"id":"18","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/18","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/18","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556519","slug":"balt-marek","score":null,"data":{"ludzie.id":"764","ludzie.nazwa":"Marek Balt","ludzie.slug":"marek-balt","sejm_kluby.id":"4","sejm_kluby.skrot":"SLD","sejm_kluby.nazwa":"Sojusz Lewicy Demokratycznej","poslowie.wartosc_biuro_inne":7804.35,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3318.55,"poslowie.frekwencja":90.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"28","poslowie.liczba_przelotow":4,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":65783,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":25,"poslowie.imiona":"Marek Pawe\u0142","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011018\/$File\/2011ryczalt_018.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012018\/$File\/2012ryczalt_018.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013018\/$File\/2013ryczalt_018.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014018\/$File\/2014ryczalt_018.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015018\/$File\/2015ryczalt_018.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":11390.52,"poslowie.numer_legitymacji":18,"poslowie.imie_pierwsze":"Marek","poslowie.liczba_glosow":5378,"poslowie.procent_glosow":2.4,"poslowie.pkw_komitet_id":"5","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"in\u017cynier ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1973-04-08","poslowie.okreg_gminy_str":"Cz\u0119stochowa, Myszk\u00f3w, Lubliniec","poslowie.imie_drugie":"Pawe\u0142","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":74,"poslowie.klub_id":"4","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":9339.91,"poslowie.zbuntowanie":1.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Balt Marek","poslowie.twitter_account_id":"399","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":603,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"18","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":83,"poslowie.nazwa":"Marek Balt","poslowie.dopelniacz":"Marka Balta","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":1275.23,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Balt","poslowie.wartosc_biuro_biuro":23881.36,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Cz\u0119stochowa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":6986,"poslowie.krs_osoba_id":"475698","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":32,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274286","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":156,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":84,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Cz\u0119stochowa","poslowie.mowca_id":"764","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"28","poslowie.liczba_slow":53331,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":869.14},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"KZ","delegacja":"VI Asta\u0144skie Forum Ekonomiczne","kraj":"Kazachstan","miasto":"Astana","id":"388","wniosek_nr":"146\/13","liczba_dni":"4","od":"2013-05-21","do":"2013-05-24","koszt_transport":"7378.21","koszt_dieta":"816.38","koszt_hotel":"998.72","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-8.36","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"9201.67"},{"country_code":"LV","delegacja":"Oficjalna wizyta Marsza\u0142ka Sejmu","kraj":"\u0141otwa","miasto":"Ryga","id":"119","wniosek_nr":"129\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-05-30","do":"2012-05-31","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"138.24","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"138.24"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}