{"id":"180","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/180","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/180","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556681","slug":"kolakowski-robert","score":null,"data":{"ludzie.id":"167","ludzie.nazwa":"Robert Ko\u0142akowski","ludzie.slug":"robert-kolakowski","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":8815.51,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3346.97,"poslowie.frekwencja":95.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"16","poslowie.liczba_przelotow":63,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":6000,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":20,"poslowie.imiona":"Robert","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011167\/$File\/2011ryczalt_167.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012167\/$File\/2012ryczalt_167.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013167\/$File\/2013ryczalt_167.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014167\/$File\/2014ryczalt_167.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015167\/$File\/2015ryczalt_167.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":51762.73,"poslowie.numer_legitymacji":167,"poslowie.imie_pierwsze":"Robert","poslowie.liczba_glosow":9314,"poslowie.procent_glosow":3.37,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"historyk","poslowie.data_urodzenia":"1963-03-15","poslowie.okreg_gminy_str":"P\u0142ock, Ciechan\u00f3w, \u017byrard\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"Jerzy","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":1291.5,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":5,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":3383.41,"poslowie.zbuntowanie":0.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Ko\u0142akowski Robert","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":417,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"180","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":24,"poslowie.nazwa":"Robert Ko\u0142akowski","poslowie.dopelniacz":"Roberta  Ko\u0142akowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":7239.03,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Ko\u0142akowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":35211.07,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Ciechan\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":501.48,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":5,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"274672","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":10,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":30,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Ciechan\u00f3w","poslowie.mowca_id":"167","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"16","poslowie.liczba_slow":3296,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1580.99},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"CH","delegacja":"Polsko-Szwajcarska Grupa Parlamentarna","kraj":"Szwajcaria","miasto":"Berno","id":"192","wniosek_nr":"215\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-09-25","do":"2012-09-27","koszt_transport":"1914.55","koszt_dieta":"274.14","koszt_hotel":"1193.62","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-1.10","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3383.41"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}