{"id":"183","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/183","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/183","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556684","slug":"kopacz-ewa","score":null,"data":{"ludzie.id":"171","ludzie.nazwa":"Ewa Kopacz","ludzie.slug":"ewa-kopacz","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":3575.58,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":7320.13,"poslowie.frekwencja":88.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"19","poslowie.liczba_przelotow":62,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":6000,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":1,"poslowie.imiona":"Ewa","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011169\/$File\/2011ryczalt_169.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012169\/$File\/2012ryczalt_169.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013169\/$File\/2013ryczalt_169.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014169\/$File\/2014ryczalt_169.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":81226.93,"poslowie.numer_legitymacji":169,"poslowie.imie_pierwsze":"Ewa","poslowie.liczba_glosow":41554,"poslowie.procent_glosow":16.07,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"lekarz medycyny","poslowie.data_urodzenia":"1956-12-03","poslowie.okreg_gminy_str":"Radom, Kozienice, Gr\u00f3jec","poslowie.imie_drugie":"Bo\u017cena","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":49,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":49715.22,"poslowie.zbuntowanie":0.6,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kopacz Ewa","poslowie.twitter_account_id":"26","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":1011,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"183","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":0,"poslowie.nazwa":"Ewa Kopacz","poslowie.dopelniacz":"Ewy Kopacz","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":8006.43,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kopacz","poslowie.wartosc_biuro_biuro":35210.39,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Skaryszew","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":5232,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"273260","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":15,"poslowie.liczba_wypowiedzi":15,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":3,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Szyd\u0142owiec","poslowie.mowca_id":"171","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"19","poslowie.liczba_slow":16287,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"FR","delegacja":"Uroczysto\u015bci 70. Rocznicy Walk Polskich \u017bo\u0142nierzy w Normandii","kraj":"Francja","miasto":"Normandia","id":"723","wniosek_nr":"212\/14","liczba_dni":"1","od":"2014-08-22","do":"2014-08-22","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"91.62","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"8.57","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-0.98","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"101.17"},{"country_code":"IT","delegacja":"Uroczysto\u015bci kanonizacyjne Papie\u017c y Jana Paw\u0142a II i Jana XXIII","kraj":"W\u0142ochy","miasto":"Rzym","id":"654","wniosek_nr":"38\/14","liczba_dni":"4","od":"2014-04-25","do":"2014-04-28","koszt_transport":"3296.47","koszt_dieta":"705.36","koszt_hotel":"3456.96","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"34.28","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"7493.07"},{"country_code":"LT","delegacja":"Konferencja Przewodnicz\u0105cych Parlament\u00f3w UE","kraj":"Litwa","miasto":"Wilno","id":"639","wniosek_nr":"111\/14","liczba_dni":"3","od":"2014-04-06","do":"2014-04-08","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"330.22","koszt_hotel":"5677.02","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"25.71","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"6032.95"},{"country_code":"HU","delegacja":"Spotkanie Przewodnicz\u0105cych Parlament\u00f3w Grupy Wyszehradzkiej","kraj":"W\u0119gry","miasto":"Budapeszt","id":"600","wniosek_nr":"52\/14","liczba_dni":"2","od":"2014-02-27","do":"2014-02-28","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"107.69","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"17.14","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"124.83"},{"country_code":"US","delegacja":"VIII Spotkanie Kobiet - Przewodnicz\u0105cych Parlament\u00f3w","kraj":"USA","miasto":"Nowy Jork","id":"527","wniosek_nr":"291\/13","liczba_dni":"6","od":"2013-11-12","do":"2013-11-17","koszt_transport":"8550.77","koszt_dieta":"1246.81","koszt_hotel":"7215.96","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"17013.54"},{"country_code":"CN","delegacja":"Oficjalna wizyta Marsza\u0142ka Sejmu","kraj":"Chiny","miasto":"Pekin, Kanton","id":"406","wniosek_nr":"162\/13","liczba_dni":"9","od":"2013-06-02","do":"2013-06-10","koszt_transport":"9035.08","koszt_dieta":"823.60","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"9858.68"},{"country_code":"CY","delegacja":"Konferencja Przewodnicz\u0105cych Parlament\u00f3w Unii Europejskiej","kraj":"Cypr","miasto":"Nikozja","id":"357","wniosek_nr":"111\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-04-21","do":"2013-04-23","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"182.39","koszt_hotel":"1662.24","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"1844.63"},{"country_code":"EE","delegacja":"Oficjalna wizyta Marsza\u0142ka Sejmu","kraj":"Estonia","miasto":"Tallin","id":"289","wniosek_nr":"11\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-01-16","do":"2013-01-17","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"106.51","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"106.51"},{"country_code":"SE","delegacja":"Oficjalna wizyta Marsza\u0142ka Sejmu oraz udzia\u0142 w III Polsko-Szwedzkim Forum Parlamentarnym","kraj":"Szwecja","miasto":"Sztokholm","id":"248","wniosek_nr":"273\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-11-13","do":"2012-11-14","koszt_transport":"3515.99","koszt_dieta":"286.57","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3802.56"},{"country_code":"IT","delegacja":"Oficjalna wizyta Marsza\u0142ka Sejmu","kraj":"W\u0142ochy","miasto":"Rzym","id":"205","wniosek_nr":"234\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-10-02","do":"2012-10-03","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"320.81","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"320.81"},{"country_code":"DE","delegacja":"Wsp\u00f3lne posiedzenie Prezydi\u00f3w Sejmu Rzeczypospolitej Polskiej oraz Niemieckiego Bundestagu","kraj":"Niemcy","miasto":"Bonn","id":"184","wniosek_nr":"208\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-09-21","do":"2012-09-22","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"103.16","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"103.16"},{"country_code":"FR","delegacja":"Europejska Konferencja Przewodnicz\u0105cych Parlament\u00f3w","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"182","wniosek_nr":"207\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-09-20","do":"2012-09-21","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"256.85","koszt_hotel":"1167.86","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-0.03","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"1424.74"},{"country_code":"LV","delegacja":"Oficjalna wizyta Marsza\u0142ka Sejmu","kraj":"\u0141otwa","miasto":"Ryga","id":"119","wniosek_nr":"129\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-05-30","do":"2012-05-31","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"138.24","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"138.24"},{"country_code":"CZ","delegacja":"Oficjalna wizyta Marsza\u0142ka Sejmu","kraj":"Czechy","miasto":"Praga","id":"40","wniosek_nr":"34\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-02-22","do":"2012-02-23","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"81.13","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"81.13"},{"country_code":"BE","delegacja":"Wsp\u00f3lne Spotkanie Parlamentarne Sejmu RP, Senatu RP i Parlamentu Europejskiego w ramach parlamentarnego wymiaru polskiej Prezydencji","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"11","wniosek_nr":"17\/11","liczba_dni":"2","od":"2011-12-05","do":"2011-12-06","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"315.80","koszt_hotel":"953.40","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"1269.20"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}