{"id":"185","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/185","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/185","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556686","slug":"kopycinski-slawomir","score":null,"data":{"ludzie.id":"174","ludzie.nazwa":"S\u0142awomir Kopyci\u0144ski","ludzie.slug":"slawomir-kopycinski","sejm_kluby.id":"12","sejm_kluby.skrot":"Bia\u0142o-Czerwoni","sejm_kluby.nazwa":"Bia\u0142o-Czerwoni","poslowie.wartosc_biuro_inne":1204.54,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3273.33,"poslowie.frekwencja":86.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"33","poslowie.liczba_przelotow":30,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":6,"poslowie.imiona":"S\u0142awomir Piotr","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011185\/$File\/2011ryczalt_185.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012185\/$File\/2012ryczalt_185.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012185k\/$File\/2012ryczaltkor_185.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013185\/$File\/2013ryczalt_185.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013185k\/$File\/2013ryczaltkor_185.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014185\/$File\/2014ryczalt_185.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015185\/$File\/2015ryczalt_185.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":48350.84,"poslowie.numer_legitymacji":185,"poslowie.imie_pierwsze":"S\u0142awomir","poslowie.liczba_glosow":7003,"poslowie.procent_glosow":1.62,"poslowie.pkw_komitet_id":"5","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1975-12-29","poslowie.okreg_gminy_str":"Kielce, Ostrowiec \u015awi\u0119tokrzyski, Starachowice","poslowie.imie_drugie":"Piotr","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":7490.88,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":143,"poslowie.klub_id":"12","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":12966.26,"poslowie.zbuntowanie":2.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kopyci\u0144ski S\u0142awomir","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":31760.4,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":824,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"185","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":58,"poslowie.nazwa":"S\u0142awomir Kopyci\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"S\u0142awomira Kopyci\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":8796.7,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kopyci\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":41627.85,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Kielce","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":3075.7,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":35,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274676","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":69,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":77,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":3,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Kielce","poslowie.mowca_id":"174","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"33","poslowie.liczba_slow":38576,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"CN","delegacja":"Oficjalna wizyta Marsza\u0142ka Sejmu","kraj":"Chiny","miasto":"Pekin, Kanton","id":"406","wniosek_nr":"162\/13","liczba_dni":"9","od":"2013-06-02","do":"2013-06-10","koszt_transport":"12142.66","koszt_dieta":"823.60","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"12966.26"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}