{"id":"19","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/19","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/19","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556520","slug":"banaszak-maciej","score":null,"data":{"ludzie.id":"765","ludzie.nazwa":"Maciej Banaszak","ludzie.slug":"maciej-banaszak","sejm_kluby.id":"4","sejm_kluby.skrot":"SLD","sejm_kluby.nazwa":"Sojusz Lewicy Demokratycznej","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":23340.51,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4790.73,"poslowie.frekwencja":93.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":53.6,"poslowie.sejm_okreg_id":"39","poslowie.liczba_przelotow":86,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":14,"poslowie.imiona":"Maciej","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011019\/$File\/2011ryczalt_019.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012019\/$File\/2012ryczalt_019.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013019\/$File\/2013ryczalt_019.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014019\/$File\/2014ryczalt_019.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015019\/$File\/2015ryczalt_019.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":38225.83,"poslowie.numer_legitymacji":19,"poslowie.imie_pierwsze":"Maciej","poslowie.liczba_glosow":18837,"poslowie.procent_glosow":4.71,"poslowie.pkw_komitet_id":"2","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"technik budownictwa","poslowie.data_urodzenia":"1975-06-13","poslowie.okreg_gminy_str":"Pozna\u0144, Swarz\u0119dz, Lubo\u0144","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":127,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":102,"poslowie.klub_id":"4","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":22636.79,"poslowie.zbuntowanie":1.7,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Banaszak Maciej","poslowie.twitter_account_id":"400","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":20945,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":422,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"19","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":195,"poslowie.nazwa":"Maciej Banaszak","poslowie.dopelniacz":"Macieja Banaszaka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":7742.19,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Banaszak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":44228.92,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Pozna\u0144","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":609.24,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":83,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274284","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":81,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":82,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Pozna\u0144","poslowie.mowca_id":"765","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"39","poslowie.liczba_slow":38283,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":6797},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"RU","delegacja":"KFS Udzia\u0142 w Mi\u0119dzynarodowym Turnieju Parlamentarnym organizowanym w zwi\u0105zku z obchodami 20. rocznicy ukonstytuowania Dumy Pa\u0144stwowej Federacji Rosyjskiej, spotkania parlamentarne.","kraj":"Rosja","miasto":"Moskwa","id":"477","wniosek_nr":"246\/13","liczba_dni":"5","od":"2013-09-19","do":"2013-09-23","koszt_transport":"1331.00","koszt_dieta":"387.61","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"1718.61"},{"country_code":"ID","delegacja":"Wizyta Polsko-Indonezyjskiej Grupy Parlamentarnej, na zaproszenie przewodnicz\u0105cego Izby Reprezentant\u00f3w parlamentu Indonezji","kraj":"Indonezja","miasto":"D\u017cakarta, Denpasar","id":"284","wniosek_nr":"313\/12","liczba_dni":"9","od":"2013-01-05","do":"2013-01-13","koszt_transport":"17390.27","koszt_dieta":"1481.45","koszt_hotel":"2046.46","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"20918.18"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}