{"id":"193","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/193","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/193","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556694","slug":"kozdron-jerzy","score":null,"data":{"ludzie.id":"183","ludzie.nazwa":"Jerzy Kozdro\u0144","ludzie.slug":"jerzy-kozdron","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":2845.86,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":5628.55,"poslowie.frekwencja":99.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"25","poslowie.liczba_przelotow":64,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":818,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":5,"poslowie.imiona":"Jerzy","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011193\/$File\/2011ryczalt_193.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012193\/$File\/2012ryczalt_193.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013193\/$File\/2013ryczalt_193.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014193\/$File\/2014ryczalt_193.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015193\/$File\/2015ryczalt_193.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":55753.59,"poslowie.numer_legitymacji":193,"poslowie.imie_pierwsze":"Jerzy","poslowie.liczba_glosow":9913,"poslowie.procent_glosow":2.39,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"prawnik","poslowie.data_urodzenia":"1950-10-23","poslowie.okreg_gminy_str":"Gda\u0144sk, Tczew, Starogard Gda\u0144ski","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":330,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":7,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":3421.52,"poslowie.zbuntowanie":0.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kozdro\u0144 Jerzy","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":26700.07,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":58,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"193","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":12,"poslowie.nazwa":"Jerzy Kozdro\u0144","poslowie.dopelniacz":"Jerzego Kozdronia","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4382.62,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kozdro\u0144","poslowie.wartosc_biuro_biuro":16059.71,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Mr\u0105gowo","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":2733.28,"poslowie.krs_osoba_id":"506966","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":18,"poslowie.numer_na_liscie":5,"poslowie.rozliczenie_id":"274686","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":144,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":24,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Mareza","poslowie.mowca_id":"183","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"25","poslowie.liczba_slow":100369,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"UA","delegacja":"W sk\u0142adzie delegacji senackiej Komisji Spraw Emigracji i \u0141\u0105czno\u015bci z Polakami za Granic\u0105","kraj":"Ukraina","miasto":"Lw\u00f3w, Kamieniec Podolski, Bar","id":"638","wniosek_nr":"103\/14","liczba_dni":"4","od":"2014-04-05","do":"2014-04-08","koszt_transport":"2247.33","koszt_dieta":"479.45","koszt_hotel":"595.77","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"68.68","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-30.29","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3421.52"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}