{"id":"2","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/2","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/2","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556503","slug":"adamczak-malgorzata","score":null,"data":{"ludzie.id":"761","ludzie.nazwa":"Ma\u0142gorzata Adamczak","ludzie.slug":"malgorzata-adamczak","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":5829.04,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":8519.69,"poslowie.frekwencja":98.8,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"36","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":18480,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"Ma\u0142gorzata","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011002\/$File\/2011ryczalt_002.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012002\/$File\/2012ryczalt_002.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013002\/$File\/2013ryczalt_002.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014002\/$File\/2014ryczalt_002.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":32572.93,"poslowie.numer_legitymacji":2,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2014-12-01","poslowie.imie_pierwsze":"Ma\u0142gorzata","poslowie.liczba_glosow":18119,"poslowie.procent_glosow":5.35,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel wychowania fizycznego","poslowie.data_urodzenia":"1971-03-27","poslowie.okreg_gminy_str":"Kalisz, Ostr\u00f3w Wielkopolski, Leszno","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":10,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":2192.03,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Adamczak Ma\u0142gorzata","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":50,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"2","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":127,"poslowie.nazwa":"Ma\u0142gorzata Adamczak","poslowie.dopelniacz":"Ma\u0142gorzaty Adamczak","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5597.22,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Adamczak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":29927.24,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Ko\u015bcian","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":8149.89,"poslowie.krs_osoba_id":"121201","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":39,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"271948","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":15,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":44,"poslowie.liczba_glosowan":4187,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Gli\u0144sko","poslowie.mowca_id":"761","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"36","poslowie.liczba_slow":2140,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"TW","delegacja":"Wyjazd na zaproszenie Biura Gospodarczego i Kulturalnego Tajpej w Warszawie","kraj":"Tajwan","miasto":"Taipei","id":"483","wniosek_nr":"255\/13","liczba_dni":"7","od":"2013-09-28","do":"2013-10-04","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"473.42","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"473.42"},{"country_code":"RU","delegacja":"KFS Udzia\u0142 w Mi\u0119dzynarodowym Turnieju Parlamentarnym organizowanym w zwi\u0105zku z obchodami 20. rocznicy ukonstytuowania Dumy Pa\u0144stwowej Federacji Rosyjskiej, spotkania parlamentarne.","kraj":"Rosja","miasto":"Moskwa","id":"477","wniosek_nr":"246\/13","liczba_dni":"5","od":"2013-09-19","do":"2013-09-23","koszt_transport":"1331.00","koszt_dieta":"387.61","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"1718.61"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}