{"id":"203","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/203","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/203","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556704","slug":"krzakala-marek","score":null,"data":{"ludzie.id":"192","ludzie.nazwa":"Marek Krz\u0105ka\u0142a","ludzie.slug":"marek-krzakala","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":86.07,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":1422.49,"poslowie.frekwencja":98.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"30","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":2245.49,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":5,"poslowie.imiona":"Marek","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011194\/$File\/2011ryczalt_194.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012194\/$File\/2012ryczalt_194.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013194\/$File\/2013ryczalt_194.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014194\/$File\/2014ryczalt_194.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015194\/$File\/2015ryczalt_194.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":82504.2,"poslowie.numer_legitymacji":194,"poslowie.imie_pierwsze":"Marek","poslowie.liczba_glosow":25938,"poslowie.procent_glosow":9.82,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel j\u0119zyka obcego","poslowie.data_urodzenia":"1967-10-22","poslowie.okreg_gminy_str":"Rybnik, Jastrz\u0119bie-Zdr\u00f3j, \u017bory","poslowie.imie_drugie":"Grzegorz","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":61.5,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":18,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":40494.69,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Krz\u0105ka\u0142a Marek","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":23909.74,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":161,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"203","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":20900,"poslowie.liczba_interpelacji":224,"poslowie.nazwa":"Marek Krz\u0105ka\u0142a","poslowie.dopelniacz":"Marka Krz\u0105ka\u0142y","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":9134.82,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Krz\u0105ka\u0142a","poslowie.wartosc_biuro_biuro":18416.34,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Rybnik","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":8308.73,"poslowie.krs_osoba_id":"1020319","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":44,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274718","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":15,"poslowie.liczba_wypowiedzi":61,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":46,"poslowie.liczba_glosowan":8333,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Rybnik","poslowie.mowca_id":"192","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"30","poslowie.liczba_slow":21997,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"DE","delegacja":"Udzia\u0142 w obchodach 75. rocznicy wybuchu II Wojny \u015awiatowej","kraj":"Niemcy","miasto":"Berlin","id":"737","wniosek_nr":"242\/14","liczba_dni":"2","od":"2014-09-09","do":"2014-09-10","koszt_transport":"1335.06","koszt_dieta":"479.44","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"17.14","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-5.78","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"1837.42"},{"country_code":"DE","delegacja":"Mi\u0119dzynarodowy Program Sta\u017c y Parlamentarnych","kraj":"Niemcy","miasto":"Berlin","id":"596","wniosek_nr":"46\/14","liczba_dni":"5","od":"2014-02-23","do":"2014-02-27","koszt_transport":"170.08","koszt_dieta":"1240.59","koszt_hotel":"1550.64","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"42.85","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-15.52","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3019.68"},{"country_code":"DE","delegacja":"Udzia\u0142 w walnym zgromadzeniu Fundacji \"Stiftung Aachener Dom\" , wyk\u0142ad nt. \"Rola Polski w Europie\"","kraj":"Niemcy","miasto":"Akwizgran","id":"525","wniosek_nr":"305\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-11-09","do":"2013-11-10","koszt_transport":"1749.16","koszt_dieta":"182.12","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"1931.28"},{"country_code":"DE","delegacja":"Wizyta studyjna - \"Program dialogu dla polityk\u00f3w i parlamentarzyst\u00f3w z Europy \u015arodkowej,Wschodniej i po\u0142udniowo-wschodniej i z Armenii\"","kraj":"Niemcy","miasto":"Berlin","id":"475","wniosek_nr":"244\/13","liczba_dni":"5","od":"2013-09-19","do":"2013-09-23","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"365.29","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"365.29"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 3. cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2013","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"427","wniosek_nr":"178\/13","liczba_dni":"6","od":"2013-06-23","do":"2013-06-28","koszt_transport":"2431.68","koszt_dieta":"2007.15","koszt_hotel":"2516.09","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-5.16","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"6960.08"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 2 cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2013","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"359","wniosek_nr":"108\/13","liczba_dni":"6","od":"2013-04-21","do":"2013-04-26","koszt_transport":"2431.68","koszt_dieta":"1617.88","koszt_hotel":"2575.98","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"6625.54"},{"country_code":"DE","delegacja":"Przewodnicz\u0105cy komisji kwalifikacyjnej - Mi\u0119dzynarodowy Program Sta\u017c y Parlamentarnych","kraj":"Niemcy","miasto":"Berlin","id":"302","wniosek_nr":"28\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-02-10","do":"2013-02-12","koszt_transport":"2886.69","koszt_dieta":"630.47","koszt_hotel":"776.17","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-2.10","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4295.43"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 1 cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2013","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"293","wniosek_nr":"7\/13","liczba_dni":"6","od":"2013-01-20","do":"2013-01-25","koszt_transport":"3691.35","koszt_dieta":"944.43","koszt_hotel":"1360.06","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5995.84"},{"country_code":"SE","delegacja":"III Polsko-Szwedzkie Forum Parlamentarne","kraj":"Szwecja","miasto":"Sztokholm","id":"250","wniosek_nr":"278\/12","liczba_dni":"1","od":"2012-11-14","do":"2012-11-14","koszt_transport":"3199.54","koszt_dieta":"210.92","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3410.46"},{"country_code":"DE","delegacja":"Wsp\u00f3lne posiedzenie Prezydi\u00f3w Sejmu Rzeczypospolitej Polskiej oraz Niemieckiego Bundestagu","kraj":"Niemcy","miasto":"Bonn","id":"184","wniosek_nr":"208\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-09-21","do":"2012-09-22","koszt_transport":"2272.78","koszt_dieta":"116.04","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2388.82"},{"country_code":"BE","delegacja":"SUE Mi\u0119dzyparlamentarna konferencja \"Wieloletnie Ramy Finansowe UE na lata 2014 - 2020\"","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"69","wniosek_nr":"67\/12","liczba_dni":"1","od":"2012-03-22","do":"2012-03-22","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"230.57","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"230.57"},{"country_code":"DE","delegacja":"Mi\u0119dzynarodowy Program Sta\u017c y Parlamentarnych","kraj":"Niemcy","miasto":"Berlin","id":"33","wniosek_nr":"22\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-02-06","do":"2012-02-07","koszt_transport":"2762.65","koszt_dieta":"368.13","koszt_hotel":"292.04","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-2.86","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3425.68"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}