{"id":"205","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/205","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/205","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556706","slug":"kuchcinski-marek","score":null,"data":{"ludzie.id":"195","ludzie.nazwa":"Marek Kuchci\u0144ski","ludzie.slug":"marek-kuchcinski","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":5962.53,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":6519,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":8285.87,"poslowie.frekwencja":95,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"22","poslowie.liczba_przelotow":6,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":12,"poslowie.imiona":"Marek","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011199\/$File\/2011ryczalt_199.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012199\/$File\/2012ryczalt_199.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013199\/$File\/2013ryczalt_199.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014199\/$File\/2014ryczalt_199.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015199\/$File\/2015ryczalt_199.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":68678.01,"poslowie.numer_legitymacji":199,"poslowie.imie_pierwsze":"Marek","poslowie.liczba_glosow":23128,"poslowie.procent_glosow":7.76,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"polityk","poslowie.data_urodzenia":"1955-08-09","poslowie.okreg_gminy_str":"Przemy\u015bl, Krosno, Jaros\u0142aw","poslowie.imie_drugie":"Tadeusz","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":25,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":17962.15,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kuchci\u0144ski Marek","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34267.8,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":435,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"205","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":44,"poslowie.nazwa":"Marek Kuchci\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"Marka Kuchci\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":1697.14,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kuchci\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":22849.16,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Przemy\u015bl","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"868082","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":4,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274754","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":9,"poslowie.liczba_wypowiedzi":6,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":11,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Przemy\u015bl","poslowie.mowca_id":"195","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"22","poslowie.liczba_slow":450,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"HU","delegacja":"Konferencja \"Europa Karpat\" wyjazd na zaproszenie Wiceprzewodnicz\u0105cego Zgromadzenia Narodowego W\u0119gier","kraj":"W\u0119gry","miasto":"Sarospatak","id":"542","wniosek_nr":"327\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-11-29","do":"2013-11-30","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"190.71","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"190.71"},{"country_code":"UA","delegacja":"ZPRPU VII Sesja Zgromadzenia Parlamentarnego RP i Ukrainy","kraj":"Ukraina","miasto":"Kij\u00f3w","id":"520","wniosek_nr":"292\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-11-04","do":"2013-11-05","koszt_transport":"2556.58","koszt_dieta":"176.32","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2732.90"},{"country_code":"HU","delegacja":"Wyjazd na zaproszenie wiceprzewodnicz\u0105cego parlamentu W\u0119gier Sandora Lezsaka, om\u00f3wienie projekt\u00f3w dot. dalszej wsp\u00f3\u0142pracy parlamentarnej pa\u0144stw karpackich.","kraj":"W\u0119gry","miasto":"Lakitelek","id":"423","wniosek_nr":"187\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-06-21","do":"2013-06-23","koszt_transport":"2725.40","koszt_dieta":"112.14","koszt_hotel":"371.31","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-5.42","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3214.27"},{"country_code":"BE","delegacja":"Konferencja \"Przysz\u0142o\u015b\u0107 Via Carpatia jako najwa\u017cniejszego szlaku transportowego wschodnich region\u00f3w Unii\"","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"203","wniosek_nr":"235\/12","liczba_dni":"1","od":"2012-10-02","do":"2012-10-02","koszt_transport":"3911.01","koszt_dieta":"162.72","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4073.73"},{"country_code":"DE","delegacja":"Wsp\u00f3lne posiedzenie Prezydi\u00f3w Sejmu Rzeczypospolitej Polskiej oraz Niemieckiego Bundestagu","kraj":"Niemcy","miasto":"Bonn","id":"184","wniosek_nr":"208\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-09-21","do":"2012-09-22","koszt_transport":"5494.44","koszt_dieta":"103.16","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5597.60"},{"country_code":"UA","delegacja":"Na zaproszenie prezesa Polskiego Towarzystwa Opieki nad Grobami Wojskowymi we Lwowie","kraj":"Ukraina","miasto":"Zadw\u00f3rze","id":"154","wniosek_nr":"176\/12","liczba_dni":"1","od":"2012-08-19","do":"2012-08-19","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"140.12","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"140.12"},{"country_code":"UA","delegacja":"Na zaproszenie wiceprzewodnicz\u0105cego Rady Najwy\u017c szej Ukrainy","kraj":"Ukraina","miasto":"Lw\u00f3w, Jaremcze","id":"145","wniosek_nr":"166\/12","liczba_dni":"4","od":"2012-07-06","do":"2012-07-09","koszt_transport":"1774.74","koszt_dieta":"237.10","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2011.84"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}