{"id":"214","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/214","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/214","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556715","slug":"lenz-tomasz","score":null,"data":{"ludzie.id":"205","ludzie.nazwa":"Tomasz Lenz","ludzie.slug":"tomasz-lenz","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":22246.28,"poslowie.frekwencja":92.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"5","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":14457.03,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":6,"poslowie.imiona":"Tomasz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011211\/$File\/2011ryczalt_211.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012211\/$File\/2012ryczalt_211.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013211\/$File\/2013ryczalt_211.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014211\/$File\/2014ryczalt_211.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015211\/$File\/2015ryczalt_211.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":16665.92,"poslowie.numer_legitymacji":211,"poslowie.imie_pierwsze":"Tomasz","poslowie.liczba_glosow":28998,"poslowie.procent_glosow":8.25,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pose\u0142 zawodowy","poslowie.data_urodzenia":"1968-12-08","poslowie.okreg_gminy_str":"Toru\u0144, Brodnica, Che\u0142mno","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":1000,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":56,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":35280.78,"poslowie.zbuntowanie":0.6,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Lenz Tomasz","poslowie.twitter_account_id":"476","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34800,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":640,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"214","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":56,"poslowie.nazwa":"Tomasz Lenz","poslowie.dopelniacz":"Tomasza Lenza","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":9057.74,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Lenz","poslowie.wartosc_biuro_biuro":43669.28,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Mogilno","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":6,"poslowie.liczba_przejazdow":5,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274137","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":5,"poslowie.liczba_wypowiedzi":33,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":41,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Toru\u0144","poslowie.mowca_id":"205","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"5","poslowie.liczba_slow":17851,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1192.65},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 2 cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2014","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"640","wniosek_nr":"106\/14","liczba_dni":"6","od":"2014-04-06","do":"2014-04-11","koszt_transport":"2638.54","koszt_dieta":"2030.06","koszt_hotel":"2193.52","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"51.42","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-16.91","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"6930.45"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 1. cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2014 ZPRE","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"578","wniosek_nr":"14\/14","liczba_dni":"7","od":"2014-01-26","do":"2014-02-01","koszt_transport":"3513.93","koszt_dieta":"1749.14","koszt_hotel":"2674.31","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"51.42","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"7988.80"},{"country_code":"CN","delegacja":"Udzia\u0142 w 5.Dniu Parlamentarnym przygotowanym w ramach 64 Mi\u0119dzynarodowego Kongresu Astronautycznego (IAC)- wyg\u0142oszenie wyst\u0105pienia przez Wicemarsza\u0142ka J. Wenderlicha, udzia\u0142 delegacji w spotkaniach towarzysz\u0105cych.","kraj":"Chiny","miasto":"Pekin","id":"478","wniosek_nr":"241\/13","liczba_dni":"7","od":"2013-09-19","do":"2013-09-25","koszt_transport":"8068.24","koszt_dieta":"1475.92","koszt_hotel":"3492.79","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-6.73","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"13043.68"},{"country_code":"KZ","delegacja":"Wizyta na zaproszenie wiceprzewodnicz\u0105cego Ma\u017c ylisu - parlamentu Republiki Kazachstanu, spotkania z Premierem Republiki Kirgizji, Ministrem Kultury oraz Ministrem Rozwoju Regionalnego","kraj":"Kazachstan","miasto":"Astana","id":"364","wniosek_nr":"113\/13","liczba_dni":"4","od":"2013-04-23","do":"2013-04-26","koszt_transport":"7061.34","koszt_dieta":"223.22","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"7284.56"},{"country_code":"UA","delegacja":"Uroczysto\u015bci 150 rocznicy wybuchu Powstania Styczniowego, w sk\u0142adzie delegacji Prezydenta RP","kraj":"Ukraina","miasto":"Lw\u00f3w","id":"294","wniosek_nr":"26\/13","liczba_dni":"1","od":"2013-01-27","do":"2013-01-27","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"33.29","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"33.29"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}