{"id":"22","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/22","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/22","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556523","slug":"bauc-piotr-pawel","score":null,"data":{"ludzie.id":"766","ludzie.nazwa":"Piotr Pawe\u0142 Bau\u0107","ludzie.slug":"piotr-pawel-bauc","sejm_kluby.id":"5","sejm_kluby.skrot":"RP","sejm_kluby.nazwa":"Ruch Palikota","poslowie.wartosc_biuro_inne":888.72,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":9722,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":12073.41,"poslowie.frekwencja":91.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":315.6,"poslowie.sejm_okreg_id":"25","poslowie.liczba_przelotow":39,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":17412.08,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":14,"poslowie.imiona":"Piotr Pawe\u0142","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011023\/$File\/2011ryczalt_023.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012023\/$File\/2012ryczalt_023.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012023k\/$File\/2012ryczaltkor_023.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013023\/$File\/2013ryczalt_023.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014023\/$File\/2014ryczalt_023.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015023\/$File\/2015ryczalt_023.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":35822.2,"poslowie.numer_legitymacji":23,"poslowie.imie_pierwsze":"Piotr","poslowie.liczba_glosow":13392,"poslowie.procent_glosow":3.23,"poslowie.pkw_komitet_id":"2","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel akademicki","poslowie.data_urodzenia":"1960-06-29","poslowie.okreg_gminy_str":"Gda\u0144sk, Tczew, Starogard Gda\u0144ski","poslowie.imie_drugie":"Pawe\u0142","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":7685.6,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":226,"poslowie.klub_id":"5","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":10140.82,"poslowie.zbuntowanie":3.7,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Bau\u0107 Piotr Pawe\u0142","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":540,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"22","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":96,"poslowie.nazwa":"Piotr Pawe\u0142 Bau\u0107","poslowie.dopelniacz":"Piotra Baucia","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":2408.8,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Bau\u0107","poslowie.wartosc_biuro_biuro":26184.35,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Gda\u0144sk","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":415.6,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":27,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274288","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":3,"poslowie.liczba_wypowiedzi":168,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":83,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Gda\u0144sk","poslowie.mowca_id":"766","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"25","poslowie.liczba_slow":58787,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":35},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"IE","delegacja":"ENM, INF Spotkanie Komisji do Spraw Edukacji, Komunikacji i Transportu pa\u0144stw cz\u0142onkowskich UE","kraj":"Irlandia","miasto":"Dublin","id":"417","wniosek_nr":"169\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-06-16","do":"2013-06-18","koszt_transport":"3161.82","koszt_dieta":"563.80","koszt_hotel":"1146.14","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-6.12","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4877.88"},{"country_code":"RU","delegacja":"KPMB 21. Konferencja Parlamentarna Morza Ba\u0142tyckiego","kraj":"Rosja","miasto":"Sankt Petersburg","id":"157","wniosek_nr":"174\/12","liczba_dni":"4","od":"2012-08-25","do":"2012-08-28","koszt_transport":"2326.66","koszt_dieta":"797.46","koszt_hotel":"2000.58","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5124.70"},{"country_code":"LV","delegacja":"Oficjalna wizyta Marsza\u0142ka Sejmu","kraj":"\u0141otwa","miasto":"Ryga","id":"119","wniosek_nr":"129\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-05-30","do":"2012-05-31","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"138.24","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"138.24"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}