{"id":"220","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/220","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/220","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556721","slug":"lapinski-marek","score":null,"data":{"ludzie.id":"840","ludzie.nazwa":"Marek \u0141api\u0144ski","ludzie.slug":"marek-lapinski","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":2750,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":6520,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3433,"poslowie.frekwencja":98.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":1108.62,"poslowie.sejm_okreg_id":"3","poslowie.liczba_przelotow":17,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":17000,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"Marek","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011220\/$File\/2011ryczalt_220.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012220\/$File\/2012ryczalt_220.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013220\/$File\/2013ryczalt_220.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014220\/$File\/2014ryczalt_220.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015220\/$File\/2015ryczalt_220.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":33077.5,"poslowie.numer_legitymacji":220,"poslowie.imie_pierwsze":"Marek","poslowie.liczba_glosow":6357,"poslowie.procent_glosow":1.28,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1971-07-19","poslowie.okreg_gminy_str":"Wroc\u0142aw, Ole\u015bnica, O\u0142awa","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":20,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":7426.2,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"\u0141api\u0144ski Marek","poslowie.twitter_account_id":"477","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34685.7,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":106,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"220","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":127,"poslowie.nazwa":"Marek \u0141api\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"Marka \u0141api\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6994.7,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"\u0141api\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":28774.37,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Trzebnica","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":645.06,"poslowie.krs_osoba_id":"1040445","poslowie.liczba_podkomisji":6,"poslowie.liczba_przejazdow":90,"poslowie.numer_na_liscie":9,"poslowie.rozliczenie_id":"274153","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":4,"poslowie.liczba_wypowiedzi":31,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":20,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Trzebnica","poslowie.mowca_id":"840","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"3","poslowie.liczba_slow":15378,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1388},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"DK","delegacja":"SUE Nieformalne spotkanie przedstawicieli Komisji do Spraw Unii Europejskiej parlament\u00f3w - pa\u0144stw cz\u0142onkowskich UE","kraj":"Dania","miasto":"Kopenhaga","id":"323","wniosek_nr":"57\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-03-11","do":"2013-03-12","koszt_transport":"2403.05","koszt_dieta":"397.45","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2800.50"},{"country_code":"FR","delegacja":"SUE Spotkanie przedstawicieli Komisji do Spraw Unii Europejskiej parlament\u00f3w w ramach Tr\u00f3jk\u0105ta Weimarskiego","kraj":"Francja","miasto":"Pary\u017c","id":"247","wniosek_nr":"272\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-11-13","do":"2012-11-14","koszt_transport":"2312.28","koszt_dieta":"297.52","koszt_hotel":"743.06","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3352.86"},{"country_code":"BE","delegacja":"SUE Wizyta studyjna w Parlamencie Europejskim","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"179","wniosek_nr":"201\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-09-19","do":"2012-09-20","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"407.84","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"407.84"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}