{"id":"221","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/221","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/221","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556722","slug":"latas-marek","score":null,"data":{"ludzie.id":"214","ludzie.nazwa":"Marek \u0141atas","ludzie.slug":"marek-latas","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":11378.54,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":5519.82,"poslowie.frekwencja":80.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"12","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":19657,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":16,"poslowie.imiona":"Marek Jerzy","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011221\/$File\/2011ryczalt_221.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012221\/$File\/2012ryczalt_221.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013221\/$File\/2013ryczalt_221.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014221\/$File\/2014ryczalt_221.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014221k\/$File\/2014ryczaltkor_221.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015221\/$File\/2015ryczalt_221.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":60556.76,"poslowie.numer_legitymacji":221,"poslowie.imie_pierwsze":"Marek","poslowie.liczba_glosow":12466,"poslowie.procent_glosow":5.21,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1960-04-20","poslowie.okreg_gminy_str":"Chrzan\u00f3w, Andrych\u00f3w, My\u015blenice","poslowie.imie_drugie":"Jerzy","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":400,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":55,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.9,"poslowie.nazwa_odwrocona":"\u0141atas Marek","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":24637.71,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":1230,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"221","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":231,"poslowie.nazwa":"Marek \u0141atas","poslowie.dopelniacz":"Marka \u0141atasa","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":8032.76,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"\u0141atas","poslowie.wartosc_biuro_biuro":13107.72,"poslowie.miejsce_urodzenia":"My\u015blenice","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":30,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274155","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":19,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":27,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"My\u015blenice","poslowie.mowca_id":"214","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"12","poslowie.liczba_slow":5166,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":{}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}