{"id":"223","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/223","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/223","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556724","slug":"lopata-jan","score":null,"data":{"ludzie.id":"215","ludzie.nazwa":"Jan \u0141opata","ludzie.slug":"jan-lopata","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":97.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"6","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":10,"poslowie.imiona":"Jan","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011224\/$File\/2011ryczalt_224.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012224\/$File\/2012ryczalt_224.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013224\/$File\/2013ryczalt_224.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014224\/$File\/2014ryczalt_224.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015224\/$File\/2015ryczalt_224.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":224,"poslowie.imie_pierwsze":"Jan","poslowie.liczba_glosow":8725,"poslowie.procent_glosow":1.9,"poslowie.pkw_komitet_id":"9","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1954-08-16","poslowie.okreg_gminy_str":"Lublin, \u015awidnik, Kra\u015bnik","poslowie.imie_drugie":"Zbigniew","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":131,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":26523.81,"poslowie.zbuntowanie":1.6,"poslowie.nazwa_odwrocona":"\u0141opata Jan","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":222,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"223","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":25,"poslowie.nazwa":"Jan \u0141opata","poslowie.dopelniacz":"Jana \u0141opaty","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"\u0141opata","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Motycz","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":6,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274158","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":3,"poslowie.liczba_wypowiedzi":192,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":48,"poslowie.liczba_glosowan":8004,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Motycz","poslowie.mowca_id":"215","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"6","poslowie.liczba_slow":110019,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"KR","delegacja":"Na zaproszenie Korea\u0144sko-Polskiej Grupy Parlamentarnej","kraj":"Korea Po\u0142udniowa","miasto":"Seul","id":"687","wniosek_nr":"162\/14","liczba_dni":"6","od":"2014-06-11","do":"2014-06-16","koszt_transport":"14139.87","koszt_dieta":"1033.89","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"103.02","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"15276.78"},{"country_code":"CY","delegacja":"FPB Spotkanie Komisji ds. Finans\u00f3w parlament\u00f3w - pa\u0144stw cz\u0142onkowskich UE","kraj":"Cypr","miasto":"Nikozja","id":"257","wniosek_nr":"285\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-11-25","do":"2012-11-27","koszt_transport":"6266.42","koszt_dieta":"311.41","koszt_hotel":"1285.79","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"7863.62"},{"country_code":"CH","delegacja":"Polsko-Szwajcarska Grupa Parlamentarna","kraj":"Szwajcaria","miasto":"Berno","id":"192","wniosek_nr":"215\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-09-25","do":"2012-09-27","koszt_transport":"1914.55","koszt_dieta":"274.14","koszt_hotel":"1193.62","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-1.10","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3383.41"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}