{"id":"224","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/224","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/224","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556725","slug":"lopinski-maciej","score":null,"data":{"ludzie.id":"653","ludzie.nazwa":"Maciej \u0141opi\u0144ski","ludzie.slug":"maciej-lopinski","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":5325.11,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4015.27,"poslowie.frekwencja":87,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":6194.6,"poslowie.sejm_okreg_id":"25","poslowie.liczba_przelotow":45,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":14929.72,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":29,"poslowie.imiona":"Maciej Jan","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011224\/$File\/2011ryczalt_224.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012224\/$File\/2012ryczalt_224.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013224\/$File\/2013ryczalt_224.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014224\/$File\/2014ryczalt_224.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015224\/$File\/2015ryczalt_224.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":58137.38,"poslowie.numer_legitymacji":224,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2015-08-07","poslowie.imie_pierwsze":"Maciej","poslowie.liczba_glosow":15791,"poslowie.procent_glosow":3.8,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"filolog","poslowie.data_urodzenia":"1947-08-19","poslowie.okreg_gminy_str":"Gda\u0144sk, Tczew, Starogard Gda\u0144ski","poslowie.imie_drugie":"Jan","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":1260,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":12,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"\u0141opi\u0144ski Maciej","poslowie.twitter_account_id":"479","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":5683.44,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":778,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"224","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":36,"poslowie.nazwa":"Maciej \u0141opi\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"Macieja \u0141opi\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":3957.44,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"\u0141opi\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":39214.83,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Gda\u0144sk","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":14.4,"poslowie.krs_osoba_id":"850579","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":77,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274163","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":27,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":37,"poslowie.liczba_glosowan":5963,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Gda\u0144sk","poslowie.mowca_id":"653","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"25","poslowie.liczba_slow":5681,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":3063.41},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":{}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}