{"id":"229","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/229","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/229","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556730","slug":"makowski-tomasz","score":null,"data":{"ludzie.id":"842","ludzie.nazwa":"Tomasz Makowski","ludzie.slug":"tomasz-makowski","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":182.46,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":6702,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":1900.91,"poslowie.frekwencja":94.6,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"35","poslowie.liczba_przelotow":30,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":1285,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":14,"poslowie.imiona":"Tomasz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011229\/$File\/2011ryczalt_229.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012229\/$File\/2012ryczalt_229.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013229\/$File\/2013ryczalt_229.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014229\/$File\/2014ryczalt_229.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014229k\/$File\/2014ryczaltkor_229.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015229\/$File\/2015ryczalt_229.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":46999.47,"poslowie.numer_legitymacji":229,"poslowie.imie_pierwsze":"Tomasz","poslowie.liczba_glosow":7980,"poslowie.procent_glosow":3.07,"poslowie.pkw_komitet_id":"2","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1973-03-01","poslowie.okreg_gminy_str":"Olsztyn, E\u0142k, Gi\u017cycko","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":83,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":15730.53,"poslowie.zbuntowanie":1.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Makowski Tomasz","poslowie.twitter_account_id":"481","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":336,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"229","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":161,"poslowie.nazwa":"Tomasz Makowski","poslowie.dopelniacz":"Tomasza Makowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":9275.79,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":1,"poslowie.nazwisko":"Makowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":19096.39,"poslowie.miejsce_urodzenia":"E\u0142k","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"710837","poslowie.liczba_podkomisji":8,"poslowie.liczba_przejazdow":13,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274172","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":3,"poslowie.liczba_wypowiedzi":155,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":77,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"E\u0142k","poslowie.mowca_id":"842","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"35","poslowie.liczba_slow":58827,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":17430.35},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"UA","delegacja":"Misja obserwacyjna wybor\u00f3w prezydenckich na Ukrainie","kraj":"Ukraina","miasto":"Kij\u00f3w, Lw\u00f3w, Winnica","id":"674","wniosek_nr":"148\/14","liczba_dni":"5","od":"2014-05-22","do":"2014-05-26","koszt_transport":"2200.84","koszt_dieta":"1132.86","koszt_hotel":"2069.38","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"85.85","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-9.34","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5498.27"},{"country_code":"HU","delegacja":"STR Spotkanie Komisji Samorz\u0105du Terytorialnego i Polityki Regionalnej kraj\u00f3w Grupy Wyszehradzkiej","kraj":"W\u0119gry","miasto":"Budapeszt","id":"583","wniosek_nr":"31\/14","liczba_dni":"2","od":"2014-02-04","do":"2014-02-05","koszt_transport":"2478.09","koszt_dieta":"296.38","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"17.14","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2791.61"},{"country_code":"GE","delegacja":"Obserwacja wybor\u00f3w prezydenckich - misja obserwacyjna Sejmu RP","kraj":"Gruzja","miasto":"Tbilisi, Kutaisi","id":"512","wniosek_nr":"288\/13","liczba_dni":"6","od":"2013-10-24","do":"2013-10-29","koszt_transport":"2642.59","koszt_dieta":"1185.62","koszt_hotel":"1536.47","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"2036.94","koszt_kurs":"-39.03","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"7440.65"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}