{"id":"232","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/232","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/232","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556733","slug":"malecka-libera-beata","score":null,"data":{"ludzie.id":"224","ludzie.nazwa":"Beata Ma\u0142ecka-Libera","ludzie.slug":"beata-malecka-libera","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":5045.19,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":1212,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":5843.2,"poslowie.frekwencja":91.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"32","poslowie.liczba_przelotow":1,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":37457.81,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"Beata","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011231\/$File\/2011ryczalt_231.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012231\/$File\/2012ryczalt_231.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013231\/$File\/2013ryczalt_231.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014231\/$File\/2014ryczalt_231.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015231\/$File\/2015ryczalt_231.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":33487.62,"poslowie.numer_legitymacji":231,"poslowie.imie_pierwsze":"Beata","poslowie.liczba_glosow":23822,"poslowie.procent_glosow":8.5,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"lekarz\/parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1954-05-17","poslowie.okreg_gminy_str":"Sosnowiec, D\u0105browa G\u00f3rnicza, Jaworzno","poslowie.imie_drugie":"Maria","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":2774.5,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":32,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":20267.89,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Ma\u0142ecka-Libera Beata","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":26261.01,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":713,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"232","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":202,"poslowie.nazwa":"Beata Ma\u0142ecka-Libera","poslowie.dopelniacz":"Beaty Ma\u0142eckiej-Libera","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6605.36,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Ma\u0142ecka-Libera","poslowie.wartosc_biuro_biuro":22188.9,"poslowie.miejsce_urodzenia":"D\u0105browa G\u00f3rnicza","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":6,"poslowie.liczba_przejazdow":82,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274178","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":6,"poslowie.liczba_wypowiedzi":49,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":38,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"D\u0105browa G\u00f3rnicza","poslowie.mowca_id":"224","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"32","poslowie.liczba_slow":28885,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"CH","delegacja":"ZDR Zapoznanie si\u0119 z dzia\u0142alno\u015bci\u0105 \u015awiatowej Organizacji Zdrowia, na zaproszenie Ambasadora RP przy Biurze Narod\u00f3w Zjednoczonych w Genewie","kraj":"Szwajcaria","miasto":"Genewa","id":"666","wniosek_nr":"139\/14","liczba_dni":"3","od":"2014-05-14","do":"2014-05-16","koszt_transport":"2212.46","koszt_dieta":"1277.08","koszt_hotel":"1769.11","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"51.51","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5310.16"},{"country_code":"IL","delegacja":"Wizyta studyjna na zaproszenie organizacji Diakonia","kraj":"Izrael","miasto":"Tel Awiw","id":"625","wniosek_nr":"89\/14","liczba_dni":"8","od":"2014-03-22","do":"2014-03-29","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"603.45","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"137.36","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"740.81"},{"country_code":"IL","delegacja":"W sk\u0142adzie delegacji z Prezydentem RP","kraj":"Izrael","miasto":"Tel Awiw AUTONOMIA PALESTY\u0143SKA Ramallah","id":"518","wniosek_nr":"295\/13","liczba_dni":"4","od":"2013-11-03","do":"2013-11-06","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"307.05","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"307.05"},{"country_code":"IL","delegacja":"udzia\u0142 w uroczysto\u015bciach 25. lecia Izby Handlowej Izrael-Polska","kraj":"Izrael","miasto":"Tel Aviv","id":"489","wniosek_nr":"258\/13","liczba_dni":"4","od":"2013-10-04","do":"2013-10-07","koszt_transport":"2990.75","koszt_dieta":"523.31","koszt_hotel":"1170.38","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-9.65","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4694.09"},{"country_code":"KG","delegacja":"Nawi\u0105zanie wsp\u00f3\u0142pracy z parlamentem Republiki Kirgiskiej, spotkania z ministrem Spraw Zagranicznych Kirgizji, przedstawicielami Ministerstwa Kultury i Turystyki oraz Ministerstwa O\u015bwiaty (Wizyta na zaproszenie Ministra Spraw Zagranicdznych Republiki Kirgi","kraj":"Kirgistan","miasto":"Biszkek","id":"202","wniosek_nr":"233\/12","liczba_dni":"5","od":"2012-10-01","do":"2012-10-05","koszt_transport":"5963.41","koszt_dieta":"612.97","koszt_hotel":"1236.62","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"757.86","koszt_kurs":"-3.40","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"8574.26"},{"country_code":"FI","delegacja":"ZDR Na zaproszenie WHO","kraj":"Finlandia","miasto":"Helsinki","id":"103","wniosek_nr":"107\/12","liczba_dni":"4","od":"2012-05-13","do":"2012-05-16","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"641.52","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"641.52"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}