{"id":"235","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/235","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/235","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556736","slug":"marczulajtis-walczak-jagna","score":null,"data":{"ludzie.id":"845","ludzie.nazwa":"Jagna Marczu\u0142ajtis-Walczak","ludzie.slug":"jagna-marczulajtis-walczak","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":4136.86,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":2029.5,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":7836.08,"poslowie.frekwencja":98.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":57.9,"poslowie.sejm_okreg_id":"13","poslowie.liczba_przelotow":57,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Jagna Kinga","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011235\/$File\/2011ryczalt_235.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012235\/$File\/2012ryczalt_235.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013235\/$File\/2013ryczalt_235.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014235\/$File\/2014ryczalt_235.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015235\/$File\/2015ryczalt_235.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":56915.85,"poslowie.numer_legitymacji":235,"poslowie.imie_pierwsze":"Jagna","poslowie.liczba_glosow":7289,"poslowie.procent_glosow":1.44,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel WF","poslowie.data_urodzenia":"1978-12-15","poslowie.okreg_gminy_str":"Krak\u00f3w, Olkusz, Skawina","poslowie.imie_drugie":"Kinga","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":20,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":17914.36,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Marczu\u0142ajtis-Walczak Jagna","poslowie.twitter_account_id":"486","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":66,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"235","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":51,"poslowie.nazwa":"Jagna Marczu\u0142ajtis-Walczak","poslowie.dopelniacz":"Jagny Marczu\u0142ajtis - Walczak","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":10209.14,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Marczu\u0142ajtis - Walczak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":30965.59,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Zakopane","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":105,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":157,"poslowie.numer_na_liscie":10,"poslowie.rozliczenie_id":"274184","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":5,"poslowie.liczba_wypowiedzi":43,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":15,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Poronin","poslowie.mowca_id":"845","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"13","poslowie.liczba_slow":12058,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":325.29},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"RU","delegacja":"Konferencja Mi\u0119dzynarodowej Konwencji Sportu Accord","kraj":"Rosja","miasto":"Sankt Petersburg","id":"397","wniosek_nr":"148\/13","liczba_dni":"4","od":"2013-05-28","do":"2013-05-31","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"295.38","koszt_hotel":"2152.05","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-2.21","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2449.64"},{"country_code":"SK","delegacja":"KFS Na zaproszenie przewodnicz\u0105cego Komisji Edukacji, Nauki, M\u0142odzie\u017c y i Sportu Rady Narodowej Republiki S\u0142owackiej","kraj":"S\u0142owacja","miasto":"Bratys\u0142awa","id":"362","wniosek_nr":"93\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-04-23","do":"2013-04-25","koszt_transport":"2990.87","koszt_dieta":"182.04","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3172.91"},{"country_code":"SK","delegacja":"Spotkanie Polskiego Komitetu Olimpijskiego ze S\u0142owackim Komitetem Olimpijskim","kraj":"S\u0142owacja","miasto":"Bratys\u0142awa","id":"316","wniosek_nr":"65\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-03-08","do":"2013-03-09","koszt_transport":"1563.10","koszt_dieta":"246.70","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-21.69","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"1831.49"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 3 cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2012 r.","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"136","wniosek_nr":"149\/12","liczba_dni":"6","od":"2012-06-24","do":"2012-06-29","koszt_transport":"3072.21","koszt_dieta":"1046.38","koszt_hotel":"1385.30","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-7.59","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5511.48"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE Komisja ds. Kultury, Nauki, Edukacji i Medi\u00f3w","kraj":"Francja","miasto":"Pary\u017c","id":"49","wniosek_nr":"39\/12","liczba_dni":"4","od":"2012-03-04","do":"2012-03-07","koszt_transport":"2360.13","koszt_dieta":"1097.93","koszt_hotel":"1490.43","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-0.35","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4948.84"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}