{"id":"238","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/238","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/238","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556739","slug":"materna-jerzy","score":null,"data":{"ludzie.id":"230","ludzie.nazwa":"Jerzy Materna","ludzie.slug":"jerzy-materna","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":19365.29,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":5828.74,"poslowie.frekwencja":98.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"8","poslowie.liczba_przelotow":71,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":24086.8,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":32,"poslowie.imiona":"Jerzy","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011237\/$File\/2011ryczalt_237.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012237\/$File\/2012ryczalt_237.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013237\/$File\/2013ryczalt_237.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014237\/$File\/2014ryczalt_237.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014237k\/$File\/2014ryczaltkor_237.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015237\/$File\/2015ryczalt_237.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":1448.88,"poslowie.numer_legitymacji":237,"poslowie.imie_pierwsze":"Jerzy","poslowie.liczba_glosow":12868,"poslowie.procent_glosow":3.87,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1956-03-25","poslowie.okreg_gminy_str":"Gorz\u00f3w Wielkopolski, Zielona G\u00f3ra, Nowa S\u00f3l","poslowie.imie_drugie":"Marian","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":150,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":43,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":8565.49,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Materna Jerzy","poslowie.twitter_account_id":"38","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":122,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"238","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":246,"poslowie.nazwa":"Jerzy Materna","poslowie.dopelniacz":"Jerzego Materny","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":9596.24,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Materna","poslowie.wartosc_biuro_biuro":53716.39,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Zielona G\u00f3ra","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":59,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274188","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":3,"poslowie.liczba_wypowiedzi":65,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":55,"poslowie.liczba_glosowan":8186,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Zielona G\u00f3ra","poslowie.mowca_id":"230","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"8","poslowie.liczba_slow":19660,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"FR","delegacja":"Seminarium w ramach 16 EISC - na zaproszenie senatora Bertranda Auban, przewodnicz\u0105cego Francuskiej Grupy ds. Przestrzeni Kosmicznej","kraj":"Francja","miasto":"Tuluza","id":"649","wniosek_nr":"112\/14","liczba_dni":"4","od":"2014-04-13","do":"2014-04-16","koszt_transport":"3472.90","koszt_dieta":"735.99","koszt_hotel":"1671.57","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"34.28","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-2.01","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5916.75"},{"country_code":"FR","delegacja":"Wyjazd na zaproszenie Przewodnicz\u0105cego Grupy ds. Przestrzeni Kosmicznej w parlamencie Francji, udzia\u0142 w wystawie po\u015bwi\u0119conej \u015bwiatowemu lotnictwu i technikom satelitarnym.","kraj":"Francja","miasto":"Pary\u017c","id":"419","wniosek_nr":"177\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-06-18","do":"2013-06-19","koszt_transport":"2272.93","koszt_dieta":"375.81","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2648.74"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}