{"id":"244","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/244","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/244","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556745","slug":"mezydlo-antoni","score":null,"data":{"ludzie.id":"238","ludzie.nazwa":"Antoni M\u0119\u017cyd\u0142o","ludzie.slug":"antoni-mezydlo","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":3334.37,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":5452.38,"poslowie.frekwencja":98.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"5","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":1299,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":2,"poslowie.imiona":"Antoni","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011245\/$File\/2011ryczalt_245.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012245\/$File\/2012ryczalt_245.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013245\/$File\/2013ryczalt_245.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014245\/$File\/2014ryczalt_245.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015245\/$File\/2015ryczalt_245.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":69359.57,"poslowie.numer_legitymacji":245,"poslowie.imie_pierwsze":"Antoni","poslowie.liczba_glosow":17077,"poslowie.procent_glosow":4.86,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"in\u017cynier elektronik","poslowie.data_urodzenia":"1954-08-23","poslowie.okreg_gminy_str":"Toru\u0144, Brodnica, Che\u0142mno","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":28,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":731.49,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"M\u0119\u017cyd\u0142o Antoni","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":29420.16,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":153,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"244","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":14856.48,"poslowie.liczba_interpelacji":10,"poslowie.nazwa":"Antoni M\u0119\u017cyd\u0142o","poslowie.dopelniacz":"Antoniego M\u0119\u017cyd\u0142o","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":7789.14,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"M\u0119\u017cyd\u0142o","poslowie.wartosc_biuro_biuro":25569.06,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Lubawa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":2076.71,"poslowie.krs_osoba_id":"901518","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":36,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274201","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":61,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":22,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Toru\u0144","poslowie.mowca_id":"238","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"5","poslowie.liczba_slow":26995,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"IT","delegacja":"Promocja Pi\u0142karskich Mistrzostw Europy w Pi\u0142ce No\u017c nej UEFA EURO 2012 i Turniej Pi\u0142karski- wyjazd w sk\u0142adzie Delegacji Prezesa Rady Ministr\u00f3w","kraj":"W\u0142ochy","miasto":"Rzym","id":"116","wniosek_nr":"117\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-05-28","do":"2012-05-29","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"188.56","koszt_hotel":"540.88","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-2.05","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"731.49"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}