{"id":"245","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/245","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/245","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556746","slug":"michalkiewicz-krzysztof","score":null,"data":{"ludzie.id":"239","ludzie.nazwa":"Krzysztof Micha\u0142kiewicz","ludzie.slug":"krzysztof-michalkiewicz","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":3702.59,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4166.76,"poslowie.frekwencja":95.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":411.63,"poslowie.sejm_okreg_id":"6","poslowie.liczba_przelotow":3,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":50301.08,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":2,"poslowie.imiona":"Krzysztof","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011248\/$File\/2011ryczalt_248.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012248\/$File\/2012ryczalt_248.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013248\/$File\/2013ryczalt_248.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":38846.91,"poslowie.numer_legitymacji":248,"poslowie.imie_pierwsze":"Krzysztof","poslowie.liczba_glosow":11816,"poslowie.procent_glosow":2.57,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"socjolog","poslowie.data_urodzenia":"1953-09-26","poslowie.okreg_gminy_str":"Lublin, \u015awidnik, Kra\u015bnik","poslowie.imie_drugie":"Stefan","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":46,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":1269.2,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Micha\u0142kiewicz Krzysztof","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34647.26,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":369,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"245","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":30,"poslowie.nazwa":"Krzysztof Micha\u0142kiewicz","poslowie.dopelniacz":"Krzysztofa Micha\u0142kiewicza","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5166.4,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Micha\u0142kiewicz","poslowie.wartosc_biuro_biuro":21840.72,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Oborniki \u015al\u0105skie","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":2570.26,"poslowie.krs_osoba_id":"9676","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":6,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"271782","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":49,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":6,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Lublin","poslowie.mowca_id":"239","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"6","poslowie.liczba_slow":19577,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"BE","delegacja":"Wsp\u00f3lne Spotkanie Parlamentarne Sejmu RP, Senatu RP i Parlamentu Europejskiego w ramach parlamentarnego wymiaru polskiej Prezydencji","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"11","wniosek_nr":"17\/11","liczba_dni":"2","od":"2011-12-05","do":"2011-12-06","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"315.80","koszt_hotel":"953.40","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"1269.20"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}