{"id":"25","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/25","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/25","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556526","slug":"betkowski-andrzej","score":null,"data":{"ludzie.id":"19","ludzie.nazwa":"Andrzej B\u0119tkowski","ludzie.slug":"andrzej-betkowski","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":5275,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":16257.93,"poslowie.frekwencja":92.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"33","poslowie.liczba_przelotow":2,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":12000,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":46,"poslowie.imiona":"Andrzej Krzysztof","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011026\/$File\/2011ryczalt_026.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012026\/$File\/2012ryczalt_026.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013026\/$File\/2013ryczalt_026.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013026k\/$File\/2013ryczaltkor_026.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014026\/$File\/2014ryczalt_026.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015026\/$File\/2015ryczalt_026.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":46845.28,"poslowie.numer_legitymacji":26,"poslowie.imie_pierwsze":"Andrzej","poslowie.liczba_glosow":4591,"poslowie.procent_glosow":1.06,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"menad\u017cer sportu","poslowie.data_urodzenia":"1951-12-28","poslowie.okreg_gminy_str":"Kielce, Ostrowiec \u015awi\u0119tokrzyski, Starachowice","poslowie.imie_drugie":"Krzysztof","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":1500,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":30,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":2523.78,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"B\u0119tkowski Andrzej","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":11681.96,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":488,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"25","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":27500,"poslowie.liczba_interpelacji":20,"poslowie.nazwa":"Andrzej B\u0119tkowski","poslowie.dopelniacz":"Andrzeja B\u0119tkowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":11061.53,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"B\u0119tkowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":41165.5,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Skar\u017cysko-Kamienna","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"36402","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":5,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"274298","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":17,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":66,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Skar\u017cysko-Kamienna","poslowie.mowca_id":"19","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"33","poslowie.liczba_slow":4439,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"AF","delegacja":"OBN Zapoznanie si\u0119 Komisji Obrony Narodowej z warunkami pe\u0142nienia misji w ramach Polskiego Kontyngentu Wojskowego oraz przygotowaniami do zako\u0144czenia udzia\u0142u polskich Si\u0142 Zbrojnych w misji w Afganistanie","kraj":"Afganistan","miasto":"Kabul","id":"564","wniosek_nr":"339\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-12-17","do":"2013-12-19","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"202.81","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"202.81"},{"country_code":"DE","delegacja":"KFS Targi turystyczne ITB","kraj":"Niemcy","miasto":"Berlin","id":"50","wniosek_nr":"36\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-03-06","do":"2012-03-08","koszt_transport":"327.16","koszt_dieta":"671.71","koszt_hotel":"1320.91","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-1.19","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2320.97"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}