{"id":"251","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/251","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/251","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556752","slug":"mroczek-maciej","score":null,"data":{"ludzie.id":"849","ludzie.nazwa":"Maciej Mroczek","ludzie.slug":"maciej-mroczek","sejm_kluby.id":"5","sejm_kluby.skrot":"RP","sejm_kluby.nazwa":"Ruch Palikota","poslowie.wartosc_biuro_inne":1989.06,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":7995,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":18657.97,"poslowie.frekwencja":94.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":266.75,"poslowie.sejm_okreg_id":"8","poslowie.liczba_przelotow":73,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":8838.95,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":5,"poslowie.imiona":"Maciej Zbigniew","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011251\/$File\/2011ryczalt_251.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012251\/$File\/2012ryczalt_251.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012251k\/$File\/2012ryczaltkor_251.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013251\/$File\/2013ryczalt_251.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014251\/$File\/2014ryczalt_251.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015251\/$File\/2015ryczalt_251.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":20468.89,"poslowie.numer_legitymacji":251,"poslowie.imie_pierwsze":"Maciej","poslowie.liczba_glosow":15335,"poslowie.procent_glosow":4.61,"poslowie.pkw_komitet_id":"2","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1973-04-01","poslowie.okreg_gminy_str":"Gorz\u00f3w Wielkopolski, Zielona G\u00f3ra, Nowa S\u00f3l","poslowie.imie_drugie":"Zbigniew","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":9925.41,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":134,"poslowie.klub_id":"5","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":58745.62,"poslowie.zbuntowanie":2.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Mroczek Maciej","poslowie.twitter_account_id":"504","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":33849.9,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":324,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"251","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":72,"poslowie.nazwa":"Maciej Mroczek","poslowie.dopelniacz":"Macieja Mroczka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":8704.89,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Mroczek","poslowie.wartosc_biuro_biuro":37977.91,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Zielona G\u00f3ra","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":182,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274213","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":15,"poslowie.liczba_wypowiedzi":63,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":74,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":3,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"849","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"8","poslowie.liczba_slow":20382,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"FR","delegacja":"Konferencja plenarna 16 EISC na zaproszenie przewodnicz\u0105cego Francuskiej Grupy ds. Przestrzeni Kosmicznej","kraj":"Francja","miasto":"Pary\u017c","id":"768","wniosek_nr":"278\/14","liczba_dni":"5","od":"2014-10-19","do":"2014-10-23","koszt_transport":"2399.80","koszt_dieta":"1122.54","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"51.42","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-11.81","koszt_zaliczki":"3846.42","koszt_suma":"7431.99"},{"country_code":"AT","delegacja":"Sesja ONZ Komitetu ds. Pokojowego Wykorzystania Przestrzeni Kosmicznej","kraj":"Austria","miasto":"Wiede\u0144","id":"686","wniosek_nr":"169\/14","liczba_dni":"3","od":"2014-06-11","do":"2014-06-13","koszt_transport":"3360.49","koszt_dieta":"716.27","koszt_hotel":"828.54","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"25.71","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4931.01"},{"country_code":"GR","delegacja":"Na zaproszenie Sekretarza Generalnego Ministerstwa Bada\u0144 i Technologii rz\u0105du Grecji w celu wzi\u0119cia udzia\u0142u w konferencji \"Copernicus Earth Observation Programme\"","kraj":"Grecja","miasto":"Ateny","id":"664","wniosek_nr":"137\/14","liczba_dni":"3","od":"2014-05-11","do":"2014-05-13","koszt_transport":"3510.55","koszt_dieta":"514.58","koszt_hotel":"1182.94","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"25.71","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5233.78"},{"country_code":"FR","delegacja":"Seminarium w ramach 16 EISC - na zaproszenie senatora Bertranda Auban, przewodnicz\u0105cego Francuskiej Grupy ds. Przestrzeni Kosmicznej","kraj":"Francja","miasto":"Tuluza","id":"649","wniosek_nr":"112\/14","liczba_dni":"4","od":"2014-04-13","do":"2014-04-16","koszt_transport":"3472.90","koszt_dieta":"735.99","koszt_hotel":"1671.57","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"34.28","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-0.88","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5915.62"},{"country_code":"FR","delegacja":"Spotkanie parlamentarne na zaproszenie Bertranda Auban, przewodnicz\u0105cego francuskiej Grupy ds. Przestrzeni Kosmicznej","kraj":"Francja","miasto":"Pary\u017c","id":"580","wniosek_nr":"22\/14","liczba_dni":"3","od":"2014-01-28","do":"2014-01-30","koszt_transport":"2039.10","koszt_dieta":"519.39","koszt_hotel":"508.79","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"25.71","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-0.86","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3093.85"},{"country_code":"RS","delegacja":"Seminarium organizowane przez ZP Rady Europy nt. mechanizm\u00f3w zwalczania korupcji","kraj":"Serbia","miasto":"Belgrad, Belgrad","id":"548","wniosek_nr":"329\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-12-01","do":"2013-12-03","koszt_transport":"3572.05","koszt_dieta":"514.48","koszt_hotel":"727.25","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-1.16","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2471.88"},{"country_code":"BE","delegacja":"15 Europejska Mi\u0119dzyparlamentarna Konferencja ds. Przestrzeni Kosmicznej","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"499","wniosek_nr":"268\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-10-13","do":"2013-10-15","koszt_transport":"3099.60","koszt_dieta":"408.49","koszt_hotel":"1057.18","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-2.98","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4568.25"},{"country_code":"AT","delegacja":"Udzia\u0142 w 7. jesiennej Konferencji Instytutu ESPI, \"Space in a changing world\"","kraj":"Austria","miasto":"Wiede\u0144","id":"468","wniosek_nr":"235\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-09-11","do":"2013-09-12","koszt_transport":"2737.29","koszt_dieta":"608.09","koszt_hotel":"448.36","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-1.24","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3794.98"},{"country_code":"FR","delegacja":"Wyjazd na zaproszenie Przewodnicz\u0105cego Grupy ds. Przestrzeni Kosmicznej w parlamencie Francji, udzia\u0142 w wystawie po\u015bwi\u0119conej \u015bwiatowemu lotnictwu i technikom satelitarnym.","kraj":"Francja","miasto":"Pary\u017c","id":"419","wniosek_nr":"177\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-06-18","do":"2013-06-19","koszt_transport":"3012.27","koszt_dieta":"751.63","koszt_hotel":"171.80","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-5.42","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3941.12"},{"country_code":"BE","delegacja":"Konferencja \"EU Space Policy\" w Parlamencie Europejskim","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"299","wniosek_nr":"18\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-01-28","do":"2013-01-30","koszt_transport":"3192.81","koszt_dieta":"577.53","koszt_hotel":"1353.92","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5124.26"},{"country_code":"DE","delegacja":"Spotkania parlamentarne w Niemieckim Bundestagu oraz udzia\u0142 w Mi\u0119dzynarodowej Wystawie Lotnictwa i Astronautyki (ILA 2012)","kraj":"Niemcy","miasto":"Berlin","id":"170","wniosek_nr":"193\/12","liczba_dni":"1","od":"2012-09-13","do":"2012-09-13","koszt_transport":"2883.10","koszt_dieta":"213.97","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3097.07"},{"country_code":"AT","delegacja":"55 sesja Komitetu na rzecz Pokojowego Wykorzystania Kosmosu, wyg\u0142oszenie wyst\u0105pienia przez Wicemarsza\u0142ka Sejmu J. Wenderlicha w imieniu polskiej delegacji na forum Komitetu w dniu otwarcia sesji","kraj":"Austria","miasto":"Wiede\u0144","id":"124","wniosek_nr":"135\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-06-05","do":"2012-06-07","koszt_transport":"2680.49","koszt_dieta":"542.98","koszt_hotel":"489.34","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-3.57","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3716.38"},{"country_code":"FR","delegacja":"Polsko-Francuskie Seminarium Kosmiczne","kraj":"Francja","miasto":"Pary\u017c","id":"46","wniosek_nr":"45\/12","liczba_dni":"5","od":"2012-03-02","do":"2012-03-06","koszt_transport":"1102.98","koszt_dieta":"1208.56","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2311.54"},{"country_code":"FR","delegacja":"Na zaproszenie francuskiej Grupy ds. Kosmosu","kraj":"Francja","miasto":"Pary\u017c","id":"26","wniosek_nr":"12\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-01-25","do":"2012-01-26","koszt_transport":"2238.01","koszt_dieta":"357.33","koszt_hotel":"518.55","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3113.89"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}