{"id":"252","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/252","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/252","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556753","slug":"mrzyglocka-izabela-katarzyna","score":null,"data":{"ludzie.id":"248","ludzie.nazwa":"Izabela Katarzyna Mrzyg\u0142ocka","ludzie.slug":"izabela-mrzyglocka","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":15183.34,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2496.89,"poslowie.frekwencja":99.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"2","poslowie.liczba_przelotow":5,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":2363.88,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":8,"poslowie.imiona":"Izabela Katarzyna","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011262\/$File\/2011ryczalt_262.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012262\/$File\/2012ryczalt_262.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013262\/$File\/2013ryczalt_262.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014262\/$File\/2014ryczalt_262.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015262\/$File\/2015ryczalt_262.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":53412.65,"poslowie.numer_legitymacji":262,"poslowie.imie_pierwsze":"Izabela","poslowie.liczba_glosow":31697,"poslowie.procent_glosow":14.05,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1959-05-20","poslowie.okreg_gminy_str":"Wa\u0142brzych, \u015awidnica, Dzier\u017coni\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"Katarzyna","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":2301,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":9,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":4647.97,"poslowie.zbuntowanie":0.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Mrzyg\u0142ocka Izabela Katarzyna","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":25074,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":27,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"252","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":159,"poslowie.nazwa":"Izabela Katarzyna Mrzyg\u0142ocka","poslowie.dopelniacz":"Izabeli Mrzyg\u0142ockiej","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":14483.85,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Mrzyg\u0142ocka","poslowie.wartosc_biuro_biuro":26109.14,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Wa\u0142brzych","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":4277.3,"poslowie.krs_osoba_id":"517125","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":7,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274215","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":103,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":59,"poslowie.liczba_glosowan":8207,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Wa\u0142brzych","poslowie.mowca_id":"248","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"2","poslowie.liczba_slow":54073,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":693.33},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"GB","delegacja":"PSR Wizyta studyjna dotycz\u0105ca aktywizacji zawodowej os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych","kraj":"Wielka Brytania","miasto":"Londyn","id":"502","wniosek_nr":"266\/13","liczba_dni":"5","od":"2013-10-15","do":"2013-10-19","koszt_transport":"2948.71","koszt_dieta":"867.54","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-64.73","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3880.98"},{"country_code":"GB","delegacja":"PSR Wizyta w Ministerstwie ds. Os\u00f3b Niepe\u0142nosprawnych","kraj":"Wielka Brytania","miasto":"Londyn","id":"102","wniosek_nr":"100\/12","liczba_dni":"4","od":"2012-05-13","do":"2012-05-16","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"766.99","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"766.99"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}