{"id":"254","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/254","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/254","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556755","slug":"mularczyk-arkadiusz","score":null,"data":{"ludzie.id":"250","ludzie.nazwa":"Arkadiusz Mularczyk","ludzie.slug":"arkadiusz-mularczyk","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":22435.2,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":9118.35,"poslowie.frekwencja":91.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"14","poslowie.liczba_przelotow":88,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":15557,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":34,"poslowie.imiona":"Arkadiusz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011264\/$File\/2011ryczalt_264.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012264\/$File\/2012ryczalt_264.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013264\/$File\/2013ryczalt_264.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014264\/$File\/2014ryczalt_264.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015264\/$File\/2015ryczalt_264.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":6925.92,"poslowie.numer_legitymacji":264,"poslowie.imie_pierwsze":"Arkadiusz","poslowie.liczba_glosow":45801,"poslowie.procent_glosow":16.43,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"adwokat","poslowie.data_urodzenia":"1971-02-04","poslowie.okreg_gminy_str":"Nowy S\u0105cz, Nowy Targ, Gorlice","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":900,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":83,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":4,"poslowie.wartosc_wyjazdow":144491.29,"poslowie.zbuntowanie":1.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Mularczyk Arkadiusz","poslowie.twitter_account_id":"11","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":29181.06,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":544,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"254","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":130,"poslowie.nazwa":"Arkadiusz Mularczyk","poslowie.dopelniacz":"Arkadiusza Mularczyka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":16348.42,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Mularczyk","poslowie.wartosc_biuro_biuro":39284.38,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Racib\u00f3rz","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":7,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274219","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":23,"poslowie.liczba_wypowiedzi":159,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":69,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":3,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Nowy S\u0105cz","poslowie.mowca_id":"250","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"14","poslowie.liczba_slow":69987,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"UA","delegacja":"Obserwacja wybor\u00f3w parlamentarnych","kraj":"Ukraina","miasto":"Kij\u00f3w, Winnica, Lw\u00f3w, \u0141uck, Odessa","id":"776","wniosek_nr":"290\/14","liczba_dni":"4","od":"2014-10-24","do":"2014-10-27","koszt_transport":"2380.27","koszt_dieta":"874.73","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"68.68","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-8.13","koszt_zaliczki":"640.10","koszt_suma":"3971.91"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 4 cz\u0119\u015b\u0107 sesji","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"751","wniosek_nr":"257\/14","liczba_dni":"7","od":"2014-09-27","do":"2014-10-03","koszt_transport":"2922.37","koszt_dieta":"805.52","koszt_hotel":"1394.63","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"25.71","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-66.13","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5214.36"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 3 cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2014","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"700","wniosek_nr":"171\/14","liczba_dni":"8","od":"2014-06-21","do":"2014-06-28","koszt_transport":"2765.41","koszt_dieta":"1646.03","koszt_hotel":"2686.95","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"59.99","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-2.64","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"7161.02"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 2 cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2014","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"640","wniosek_nr":"106\/14","liczba_dni":"6","od":"2014-04-06","do":"2014-04-11","koszt_transport":"2765.41","koszt_dieta":"1968.55","koszt_hotel":"3455.42","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"51.42","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-4.96","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"8245.76"},{"country_code":"SE","delegacja":"ZPRE Komisja ds. Politycznych i Demokracji","kraj":"Szwecja","miasto":"Sztokholm","id":"611","wniosek_nr":"61\/14","liczba_dni":"2","od":"2014-03-10","do":"2014-03-11","koszt_transport":"2898.30","koszt_dieta":"338.17","koszt_hotel":"1009.76","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"17.14","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4263.37"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 1. cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2014 ZPRE","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"578","wniosek_nr":"14\/14","liczba_dni":"7","od":"2014-01-26","do":"2014-02-01","koszt_transport":"2765.41","koszt_dieta":"1622.17","koszt_hotel":"2660.64","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"51.42","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-9.22","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"7108.86"},{"country_code":"GE","delegacja":"Obserwacja wybor\u00f3w prezydenckich - misja obserwacyjna Sejmu RP","kraj":"Gruzja","miasto":"Tbilisi, Kutaisi","id":"512","wniosek_nr":"288\/13","liczba_dni":"6","od":"2013-10-24","do":"2013-10-29","koszt_transport":"2642.59","koszt_dieta":"1185.62","koszt_hotel":"1524.70","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"1782.87","koszt_kurs":"-38.44","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"7174.22"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 4. cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2013","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"486","wniosek_nr":"253\/13","liczba_dni":"6","od":"2013-09-29","do":"2013-10-04","koszt_transport":"2911.34","koszt_dieta":"1708.12","koszt_hotel":"2244.44","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-42.44","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"6906.34"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE Komisja ds. Migracji, Uchod\u017ac\u00f3w i Os\u00f3b Przesiedlonych ZPRE","kraj":"Francja","miasto":"Pary\u017c","id":"466","wniosek_nr":"231\/13","liczba_dni":"1","od":"2013-09-10","do":"2013-09-10","koszt_transport":"2433.81","koszt_dieta":"377.96","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2811.77"},{"country_code":"US","delegacja":"Konferencja polonijna Quo Vadis","kraj":"USA","miasto":"New Britain","id":"455","wniosek_nr":"214\/13","liczba_dni":"6","od":"2013-08-01","do":"2013-08-06","koszt_transport":"12224.28","koszt_dieta":"779.92","koszt_hotel":"1868.63","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-13.08","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"14885.91"},{"country_code":"DE","delegacja":"Spotkanie z ministrem Ch. Bergnerem oraz przedstawicielami Polonii w sprawie finansowania Polonii na terenie Niemiec","kraj":"Niemcy","miasto":"Berlin","id":"453","wniosek_nr":"216\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-07-29","do":"2013-07-30","koszt_transport":"1756.18","koszt_dieta":"434.54","koszt_hotel":"359.72","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-4.84","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2555.28"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 3. cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2013","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"427","wniosek_nr":"178\/13","liczba_dni":"6","od":"2013-06-23","do":"2013-06-28","koszt_transport":"2911.34","koszt_dieta":"2069.86","koszt_hotel":"3322.52","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-0.36","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"8304.08"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE Komisja ds. Politycznych i Demokracji","kraj":"Francja","miasto":"Pary\u017c","id":"409","wniosek_nr":"157\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-06-04","do":"2013-06-06","koszt_transport":"2620.00","koszt_dieta":"754.07","koszt_hotel":"1525.68","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4899.75"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 2 cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2013","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"359","wniosek_nr":"108\/13","liczba_dni":"6","od":"2013-04-21","do":"2013-04-26","koszt_transport":"2911.34","koszt_dieta":"1829.86","koszt_hotel":"2596.75","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"1.57","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"7336.38"},{"country_code":"MA","delegacja":"ZPRE Komisja ds. Politycznych i Demokracji","kraj":"Maroko","miasto":"Rabat","id":"325","wniosek_nr":"54\/13","liczba_dni":"4","od":"2013-03-12","do":"2013-03-15","koszt_transport":"4675.20","koszt_dieta":"685.98","koszt_hotel":"1381.68","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"6742.86"},{"country_code":"LT","delegacja":"Obserwacja wybor\u00f3w parlamentarnych","kraj":"Litwa","miasto":"Wilno","id":"217","wniosek_nr":"247\/12","liczba_dni":"4","od":"2012-10-13","do":"2012-10-16","koszt_transport":"2356.99","koszt_dieta":"198.92","koszt_hotel":"516.61","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-7.95","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3080.47"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 4. cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2012","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"201","wniosek_nr":"225\/12","liczba_dni":"6","od":"2012-09-30","do":"2012-10-05","koszt_transport":"3265.00","koszt_dieta":"1468.74","koszt_hotel":"2221.23","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"6954.97"},{"country_code":"US","delegacja":"Konferencja polonijna \"Quo Vadis\"","kraj":"USA","miasto":"Chicago","id":"156","wniosek_nr":"177\/12","liczba_dni":"5","od":"2012-08-23","do":"2012-08-27","koszt_transport":"10953.45","koszt_dieta":"742.33","koszt_hotel":"1718.83","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-8.91","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"13423.52"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 3 cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2012 r.","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"136","wniosek_nr":"149\/12","liczba_dni":"6","od":"2012-06-24","do":"2012-06-29","koszt_transport":"2765.41","koszt_dieta":"1629.60","koszt_hotel":"1847.07","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-32.91","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"6274.99"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE Komisja ds. Politycznych i Demokracji","kraj":"Francja","miasto":"Pary\u017c","id":"117","wniosek_nr":"114\/12","liczba_dni":"4","od":"2012-05-28","do":"2012-05-31","koszt_transport":"2490.00","koszt_dieta":"1041.18","koszt_hotel":"740.39","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-5.47","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4277.04"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 2 cz\u0119\u015b\u0107 sesji","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"88","wniosek_nr":"74\/12","liczba_dni":"6","od":"2012-04-22","do":"2012-04-27","koszt_transport":"3220.00","koszt_dieta":"1138.08","koszt_hotel":"1784.70","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-7.17","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"6149.95"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 1 cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2012","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"23","wniosek_nr":"10\/12","liczba_dni":"7","od":"2012-01-21","do":"2012-01-27","koszt_transport":"3017.15","koszt_dieta":"1054.96","koszt_hotel":"1396.66","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-10.51","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5479.28"},{"country_code":"BE","delegacja":"Wsp\u00f3lne Spotkanie Parlamentarne Sejmu RP, Senatu RP i Parlamentu Europejskiego w ramach parlamentarnego wymiaru polskiej Prezydencji","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"11","wniosek_nr":"17\/11","liczba_dni":"2","od":"2011-12-05","do":"2011-12-06","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"315.80","koszt_hotel":"953.40","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"1269.20"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}