{"id":"259","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/259","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/259","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556760","slug":"nems-anna","score":null,"data":{"ludzie.id":"852","ludzie.nazwa":"Anna Nem\u015b","ludzie.slug":"anna-nems","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":9651.87,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4587.03,"poslowie.frekwencja":98.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"32","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":5369,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":2,"poslowie.imiona":"Anna","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011269\/$File\/2011ryczalt_269.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012269\/$File\/2012ryczalt_269.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012269k\/$File\/2012ryczaltkor_269.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013269\/$File\/2013ryczalt_269.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013269k\/$File\/2013ryczaltkor_269.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014269\/$File\/2014ryczalt_269.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014269k\/$File\/2014ryczaltkor_269.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015269\/$File\/2015ryczalt_269.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":69543.49,"poslowie.numer_legitymacji":269,"poslowie.imie_pierwsze":"Anna","poslowie.liczba_glosow":9086,"poslowie.procent_glosow":3.24,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1964-03-19","poslowie.okreg_gminy_str":"Sosnowiec, D\u0105browa G\u00f3rnicza, Jaworzno","poslowie.imie_drugie":"Ewa","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":3090.7,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":11,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":23934.13,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Nem\u015b Anna","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":30088.8,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":73,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"259","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":821,"poslowie.nazwa":"Anna Nem\u015b","poslowie.dopelniacz":"Anny Nem\u015b","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4098.61,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Nem\u015b","poslowie.wartosc_biuro_biuro":32774.43,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Ogrodzieniec","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":2266.69,"poslowie.krs_osoba_id":"780984","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":72,"poslowie.numer_na_liscie":8,"poslowie.rozliczenie_id":"274225","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":5,"poslowie.liczba_wypowiedzi":104,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":56,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Zawiercie","poslowie.mowca_id":"852","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"32","poslowie.liczba_slow":30673,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":3984.71},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"UA","delegacja":"Obserwacja wybor\u00f3w parlamentarnych","kraj":"Ukraina","miasto":"Kij\u00f3w, Winnica, Lw\u00f3w, \u0141uck, Odessa","id":"776","wniosek_nr":"290\/14","liczba_dni":"4","od":"2014-10-24","do":"2014-10-27","koszt_transport":"2380.27","koszt_dieta":"874.73","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"68.68","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-8.13","koszt_zaliczki":"1664.25","koszt_suma":"4996.06"},{"country_code":"IT","delegacja":"ASW, ASW, SPC, SUE Spotkanie przedstawicieli Komisji ds. Praw Podstawowych, organizowane przez Prezydencj\u0119 w\u0142osk\u0105","kraj":"W\u0142ochy","miasto":"Rzym","id":"765","wniosek_nr":"268\/14","liczba_dni":"4","od":"2014-10-12","do":"2014-10-15","koszt_transport":"3177.97","koszt_dieta":"860.56","koszt_hotel":"2115.89","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"34.28","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-34.32","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"6223.02"},{"country_code":"UA","delegacja":"Misja obserwacyjna wybor\u00f3w prezydenckich na Ukrainie","kraj":"Ukraina","miasto":"Kij\u00f3w, Lw\u00f3w, Winnica","id":"674","wniosek_nr":"148\/14","liczba_dni":"5","od":"2014-05-22","do":"2014-05-26","koszt_transport":"2200.84","koszt_dieta":"1132.86","koszt_hotel":"2069.38","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"85.85","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-36.70","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5525.63"},{"country_code":"GR","delegacja":"ASW, ASW, SPC Konferencja przewodnicz\u0105cych Komisji Sprawiedliwo\u015bci i Komisji Spraw Wewn\u0119trznych - parlament\u00f3w narodowych pa\u0144stw cz\u0142onkowskich UE","kraj":"Grecja","miasto":"Ateny","id":"595","wniosek_nr":"44\/14","liczba_dni":"3","od":"2014-02-16","do":"2014-02-18","koszt_transport":"2273.57","koszt_dieta":"388.18","koszt_hotel":"1092.29","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"25.71","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-1.41","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3781.16"},{"country_code":"UA","delegacja":"Obserwacja wybor\u00f3w parlamentarnych","kraj":"Ukraina","miasto":"Kij\u00f3w, Lw\u00f3w, \u0141uck, Winnica, Odessa, Sewastopol, Dniepropietr owsk","id":"232","wniosek_nr":"263\/12","liczba_dni":"5","od":"2012-10-25","do":"2012-10-29","koszt_transport":"1510.63","koszt_dieta":"1008.82","koszt_hotel":"883.07","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-5.74","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3408.26"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}