{"id":"261","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/261","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/261","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556762","slug":"niedziela-dorota","score":null,"data":{"ludzie.id":"853","ludzie.nazwa":"Dorota Niedziela","ludzie.slug":"dorota-niedziela","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":1867.49,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":6896.38,"poslowie.frekwencja":96.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"12","poslowie.liczba_przelotow":86,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":2960.59,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":2,"poslowie.imiona":"Dorota","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011271\/$File\/2011ryczalt_271.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012271\/$File\/2012ryczalt_271.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013271\/$File\/2013ryczalt_271.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014271\/$File\/2014ryczalt_271.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015271\/$File\/2015ryczalt_271.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":57863.4,"poslowie.numer_legitymacji":271,"poslowie.imie_pierwsze":"Dorota","poslowie.liczba_glosow":6166,"poslowie.procent_glosow":2.58,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"lekarz weterynarii","poslowie.data_urodzenia":"1964-08-20","poslowie.okreg_gminy_str":"Chrzan\u00f3w, Andrych\u00f3w, My\u015blenice","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":440,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":37,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":15765.34,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Niedziela Dorota","poslowie.twitter_account_id":"502","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":325,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"261","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":56,"poslowie.nazwa":"Dorota Niedziela","poslowie.dopelniacz":"Doroty Niedzieli","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4727.31,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Niedziela","poslowie.wartosc_biuro_biuro":23819.75,"poslowie.miejsce_urodzenia":"O\u015bwi\u0119cim","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":2177.53,"poslowie.krs_osoba_id":"24893","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":59,"poslowie.numer_na_liscie":5,"poslowie.rozliczenie_id":"274229","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":3,"poslowie.liczba_wypowiedzi":156,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":10,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"K\u0119ty","poslowie.mowca_id":"853","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"12","poslowie.liczba_slow":47143,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":754.99},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"QA","delegacja":"OSZ 18 Konferencja Stron Ramowej Konwencji Narod\u00f3w Zjednoczonych w sprawie zmian klimatu (COP 18)","kraj":"Katar","miasto":"Doha","id":"265","wniosek_nr":"294\/12","liczba_dni":"5","od":"2012-11-30","do":"2012-12-04","koszt_transport":"4715.78","koszt_dieta":"923.05","koszt_hotel":"4586.20","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-185.92","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"10410.95"},{"country_code":"UA","delegacja":"Obserwacja wybor\u00f3w parlamentarnych","kraj":"Ukraina","miasto":"Kij\u00f3w, Lw\u00f3w, \u0141uck, Winnica, Odessa, Sewastopol, Dniepropietr owsk","id":"232","wniosek_nr":"263\/12","liczba_dni":"5","od":"2012-10-25","do":"2012-10-29","koszt_transport":"1508.79","koszt_dieta":"1053.86","koszt_hotel":"1437.95","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-2.79","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4003.39"},{"country_code":"BR","delegacja":"OSZ Spotkanie przygotowuj\u0105ce Konferencj\u0119 NZ nt. Zr\u00f3wnowa\u017c onego Rozwoju (Rio+20)","kraj":"Brazylia","miasto":"Rio de Janeiro","id":"131","wniosek_nr":"133\/12","liczba_dni":"5","od":"2012-06-16","do":"2012-06-20","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"1351.00","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"1351.00"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}