{"id":"264","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/264","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/264","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556765","slug":"nowak-maria","score":null,"data":{"ludzie.id":"259","ludzie.nazwa":"Maria Nowak","ludzie.slug":"maria-nowak","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":657.9,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":17709.06,"poslowie.frekwencja":88.6,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"31","poslowie.liczba_przelotow":1,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":21400,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":17,"poslowie.imiona":"Maria Teresa","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011264\/$File\/2011ryczalt_264.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012264\/$File\/2012ryczalt_264.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013264\/$File\/2013ryczalt_264.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014264\/$File\/2014ryczalt_264.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015264\/$File\/2015ryczalt_264.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":24761.59,"poslowie.numer_legitymacji":264,"poslowie.imie_pierwsze":"Maria","poslowie.liczba_glosow":10820,"poslowie.procent_glosow":2.69,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"matematyk","poslowie.data_urodzenia":"1950-03-31","poslowie.okreg_gminy_str":"Katowice, Ruda \u015al\u0105ska, Tychy","poslowie.imie_drugie":"Teresa","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":4152,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":25,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":4,"poslowie.wartosc_wyjazdow":3475.77,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Nowak Maria","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":33223.05,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":707,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"264","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":159,"poslowie.nazwa":"Maria Nowak","poslowie.dopelniacz":"Marii Nowak","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":12690.01,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Nowak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":19196.48,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Chorz\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":263.27,"poslowie.krs_osoba_id":"684413","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":55,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274233","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":221,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":25,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Chorz\u00f3w","poslowie.mowca_id":"259","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"31","poslowie.liczba_slow":79162,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"RU","delegacja":"Udzia\u0142 w uroczysto\u015bciach po\u015bwi\u0119cenia ko\u015bcio\u0142a pod wezwaniem \u015bw. J\u00f3zefa Robotnika i b\u0142ogos\u0142awionego Jana Paw\u0142a II w Surgucie oraz spotkania z Polakami mieszkaj\u0105cymi na Syberii","kraj":"Rosja","miasto":"Surgut","id":"372","wniosek_nr":"90\/13","liczba_dni":"9","od":"2013-04-30","do":"2013-05-08","koszt_transport":"2777.65","koszt_dieta":"698.12","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3475.77"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}