{"id":"268","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/268","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/268","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556769","slug":"nykiel-miroslawa","score":null,"data":{"ludzie.id":"263","ludzie.nazwa":"Miros\u0142awa Nykiel","ludzie.slug":"miroslawa-nykiel","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":15691.17,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":5985.37,"poslowie.frekwencja":98.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"27","poslowie.liczba_przelotow":9,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":2015.49,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":7,"poslowie.imiona":"Miros\u0142awa","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011276\/$File\/2011ryczalt_276.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012276\/$File\/2012ryczalt_276.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013276\/$File\/2013ryczalt_276.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014276\/$File\/2014ryczalt_276.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015276\/$File\/2015ryczalt_276.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":36938.62,"poslowie.numer_legitymacji":276,"poslowie.imie_pierwsze":"Miros\u0142awa","poslowie.liczba_glosow":43329,"poslowie.procent_glosow":13.91,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"przedsi\u0119biorca","poslowie.data_urodzenia":"1953-09-23","poslowie.okreg_gminy_str":"Bielsko-Bia\u0142a, Pszczyna, Czechowice-Dziedzice","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":32,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":52971.57,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Nykiel Miros\u0142awa","poslowie.twitter_account_id":"497","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":165,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"268","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":181,"poslowie.nazwa":"Miros\u0142awa Nykiel","poslowie.dopelniacz":"Miros\u0142awy Nykiel","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6664.2,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Nykiel","poslowie.wartosc_biuro_biuro":29492.4,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Wa\u0144kowa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":8777.39,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":74,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274239","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":10,"poslowie.liczba_wypowiedzi":103,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":24,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Bielsko-Bia\u0142a","poslowie.mowca_id":"263","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"27","poslowie.liczba_slow":32519,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":15.01},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 4 cz\u0119\u015b\u0107 sesji","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"751","wniosek_nr":"257\/14","liczba_dni":"7","od":"2014-09-27","do":"2014-10-03","koszt_transport":"2672.64","koszt_dieta":"987.12","koszt_hotel":"887.05","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"25.71","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-30.79","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4603.31"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 2 cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2013","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"359","wniosek_nr":"108\/13","liczba_dni":"6","od":"2013-04-21","do":"2013-04-26","koszt_transport":"5190.72","koszt_dieta":"1248.27","koszt_hotel":"2060.78","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"8499.77"},{"country_code":"CY","delegacja":"PSR, SUE Spotkanie przewodnicz\u0105cych Komisji Polityki Spo\u0142ecznej parlament\u00f3w narodowych - pa\u0144stw cz\u0142onkowskich UE","kraj":"Cypr","miasto":"Nikozja","id":"280","wniosek_nr":"308\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-12-16","do":"2012-12-18","koszt_transport":"3868.99","koszt_dieta":"270.90","koszt_hotel":"1076.14","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5216.03"},{"country_code":"RU","delegacja":"ZPRE Komisja ds. Spo\u0142ecznych, Zdrowia i Rodziny","kraj":"Rosja","miasto":"Moskwa","id":"254","wniosek_nr":"276\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-11-18","do":"2012-11-20","koszt_transport":"2949.00","koszt_dieta":"591.08","koszt_hotel":"1458.48","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4998.56"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 3 cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2012 r.","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"136","wniosek_nr":"149\/12","liczba_dni":"6","od":"2012-06-24","do":"2012-06-29","koszt_transport":"3072.21","koszt_dieta":"1046.38","koszt_hotel":"1385.30","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-4.47","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5508.36"},{"country_code":"AM","delegacja":"ZPRE Obserwacja wybor\u00f3w parlamentarnych","kraj":"Armenia","miasto":"Erewa\u0144","id":"94","wniosek_nr":"89\/12","liczba_dni":"6","od":"2012-05-03","do":"2012-05-08","koszt_transport":"2624.33","koszt_dieta":"850.93","koszt_hotel":"4923.59","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-5.62","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"8404.47"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 2 cz\u0119\u015b\u0107 sesji","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"88","wniosek_nr":"74\/12","liczba_dni":"6","od":"2012-04-22","do":"2012-04-27","koszt_transport":"3073.60","koszt_dieta":"745.82","koszt_hotel":"1338.52","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-4.15","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5162.09"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 1 cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2012","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"23","wniosek_nr":"10\/12","liczba_dni":"7","od":"2012-01-21","do":"2012-01-27","koszt_transport":"3539.04","koszt_dieta":"997.29","koszt_hotel":"1396.66","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-7.46","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5940.45"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE Komisja ds. Gospodarki i Rozwoju","kraj":"Francja","miasto":"Pary\u017c","id":"13","wniosek_nr":"18\/11","liczba_dni":"3","od":"2011-12-08","do":"2011-12-10","koszt_transport":"2704.24","koszt_dieta":"828.07","koszt_hotel":"1077.59","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.01","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4609.89"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}