{"id":"269","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/269","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/269","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556770","slug":"okla-drewnowicz-marzena","score":null,"data":{"ludzie.id":"264","ludzie.nazwa":"Marzena Ok\u0142a-Drewnowicz","ludzie.slug":"marzena-okla-drewnowicz","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":4834.02,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":1722,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":7596.1,"poslowie.frekwencja":94.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"33","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":13303.95,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":7,"poslowie.imiona":"Marzena","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011279\/$File\/2011ryczalt_279.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012279\/$File\/2012ryczalt_279.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013279\/$File\/2013ryczalt_279.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013279k\/$File\/2013ryczaltkor_279.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014279\/$File\/2014ryczalt_279.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015279\/$File\/2015ryczalt_279.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":29661.26,"poslowie.numer_legitymacji":279,"poslowie.imie_pierwsze":"Marzena","poslowie.liczba_glosow":34745,"poslowie.procent_glosow":8.03,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pose\u0142 na Sejm RP","poslowie.data_urodzenia":"1972-05-20","poslowie.okreg_gminy_str":"Kielce, Ostrowiec \u015awi\u0119tokrzyski, Starachowice","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":1200,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":14,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Ok\u0142a-Drewnowicz Marzena","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":485,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"269","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":66,"poslowie.nazwa":"Marzena Ok\u0142a-Drewnowicz","poslowie.dopelniacz":"Marzeny Ok\u0142y-Drewnowicz","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":9609.35,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Ok\u0142a-Drewnowicz","poslowie.wartosc_biuro_biuro":24091.2,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Skar\u017cysko-Kamienna","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":984.46,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":48,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274240","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":50,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":44,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Skar\u017cysko-Kamienna","poslowie.mowca_id":"264","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"33","poslowie.liczba_slow":17502,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":5799.72},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":{}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}