{"id":"270","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/270","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/270","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556771","slug":"okragly-janina","score":null,"data":{"ludzie.id":"476","ludzie.nazwa":"Janina Okr\u0105g\u0142y","ludzie.slug":"janina-okragly","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":4144.67,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3041.24,"poslowie.frekwencja":98.6,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"21","poslowie.liczba_przelotow":1,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":1004.62,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":5,"poslowie.imiona":"Janina W\u0142adys\u0142awa","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011270\/$File\/2011ryczalt_270.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011270k\/$File\/2011ryczaltkor_270.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012270\/$File\/2012ryczalt_270.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012270k\/$File\/2012ryczaltkor_270.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013270\/$File\/2013ryczalt_270.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014270\/$File\/2014ryczalt_270.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015270\/$File\/2015ryczalt_270.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":84089.14,"poslowie.numer_legitymacji":270,"poslowie.imie_pierwsze":"Janina","poslowie.liczba_glosow":11418,"poslowie.procent_glosow":3.57,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"lekarz medycyny","poslowie.data_urodzenia":"1955-06-27","poslowie.okreg_gminy_str":"Opole, K\u0119dzierzyn-Ko\u017ale, Nysa","poslowie.imie_drugie":"W\u0142adys\u0142awa","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":20,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":545.5,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Okr\u0105g\u0142y Janina","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":24348.53,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":88,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"270","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":121,"poslowie.nazwa":"Janina Okr\u0105g\u0142y","poslowie.dopelniacz":"Janiny Okr\u0105g\u0142y","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":8525.24,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Okr\u0105g\u0142y","poslowie.wartosc_biuro_biuro":17275.96,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Sosnowiec","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":2697.67,"poslowie.krs_osoba_id":"960480","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":61,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274242","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":59,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":43,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Prudnik","poslowie.mowca_id":"476","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"21","poslowie.liczba_slow":27842,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":612.5},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"CZ","delegacja":"Spotkanie dotycz\u0105ce wsp\u00f3\u0142pracy polsko-czesko-s\u0142owackiej","kraj":"Czechy","miasto":"Jesenik","id":"361","wniosek_nr":"119\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-04-23","do":"2013-04-24","koszt_transport":"113.09","koszt_dieta":"280.72","koszt_hotel":"151.57","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-0.12","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"545.50"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}