{"id":"271","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/271","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/271","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556772","slug":"olechowska-alicja","score":null,"data":{"ludzie.id":"266","ludzie.nazwa":"Alicja Olechowska","ludzie.slug":"alicja-olechowska","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":865,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":7932,"poslowie.frekwencja":98.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":1320,"poslowie.sejm_okreg_id":"20","poslowie.liczba_przelotow":6,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"Alicja Danuta","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011271\/$File\/2011ryczalt_271.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012271\/$File\/2012ryczalt_271.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013271\/$File\/2013ryczalt_271.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014271\/$File\/2014ryczalt_271.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015271\/$File\/2015ryczalt_271.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":62279,"poslowie.numer_legitymacji":271,"poslowie.imie_pierwsze":"Alicja","poslowie.liczba_glosow":10884,"poslowie.procent_glosow":2.42,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"inspektor nadzoru budowlanego","poslowie.data_urodzenia":"1956-02-10","poslowie.okreg_gminy_str":"Piaseczno, Pruszk\u00f3w, Legionowo","poslowie.imie_drugie":"Danuta","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":3840,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":52,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":36997.86,"poslowie.zbuntowanie":0.8,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Olechowska Alicja","poslowie.twitter_account_id":"496","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":25490,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":92,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"271","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":49,"poslowie.nazwa":"Alicja Olechowska","poslowie.dopelniacz":"Alicji Olechowskiej","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":10043.21,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Olechowska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":33080,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Grodzisk Mazowiecki","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":1630,"poslowie.krs_osoba_id":"976742","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":13,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"274244","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":9,"poslowie.liczba_wypowiedzi":32,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":8,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Milan\u00f3wek","poslowie.mowca_id":"266","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"20","poslowie.liczba_slow":7846,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"US","delegacja":"UM Spotkanie Unii Mi\u0119dzyparlamentarnej podczas sesji Komisji Narod\u00f3w Zjednoczonych ds. Statusu Kobiet","kraj":"USA","miasto":"Nowy Jork","id":"610","wniosek_nr":"59\/14","liczba_dni":"5","od":"2014-03-09","do":"2014-03-13","koszt_transport":"11496.51","koszt_dieta":"1126.24","koszt_hotel":"3121.71","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"85.85","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-24.31","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"15854.62"},{"country_code":"CZ","delegacja":"SUE Spotkanie Komisji do Spraw UE parlament\u00f3w Polski, Czech, S\u0142owacji i W\u0119gier w ramach Grupy Wyszehradzkiej","kraj":"Czechy","miasto":"Prachatice","id":"348","wniosek_nr":"82\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-04-10","do":"2013-04-12","koszt_transport":"2184.90","koszt_dieta":"344.34","koszt_hotel":"339.68","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-10.79","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2879.71"},{"country_code":"SE","delegacja":"III Polsko-Szwedzkie Forum Parlamentarne","kraj":"Szwecja","miasto":"Sztokholm","id":"250","wniosek_nr":"278\/12","liczba_dni":"1","od":"2012-11-14","do":"2012-11-14","koszt_transport":"3199.54","koszt_dieta":"210.92","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3410.46"},{"country_code":"BE","delegacja":"SUE Wsp\u00f3lne posiedzenie grupy wysokiego szczebla ds. r\u00f3wnouprawnienia p\u0142ci i r\u00f3\u017c norodno\u015bci oraz Komisji Praw Kobiet i R\u00f3wnouprawnienia","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"204","wniosek_nr":"220\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-10-02","do":"2012-10-03","koszt_transport":"2505.06","koszt_dieta":"291.56","koszt_hotel":"670.64","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3467.26"},{"country_code":"BE","delegacja":"SUE Wizyta studyjna w Parlamencie Europejskim","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"179","wniosek_nr":"201\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-09-19","do":"2012-09-20","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"407.84","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"407.84"},{"country_code":"DK","delegacja":"SUE Konferencja Komisji do Spraw Unii Europejskiej COSAC","kraj":"Dania","miasto":"Kopenhaga","id":"87","wniosek_nr":"82\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-04-22","do":"2012-04-24","koszt_transport":"3526.75","koszt_dieta":"467.18","koszt_hotel":"607.76","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4601.69"},{"country_code":"BE","delegacja":"SUE Mi\u0119dzyparlamentarne spotkanie Komisji do Spraw Kobiet i R\u00f3wno\u015bci P\u0142ci","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"51","wniosek_nr":"47\/12","liczba_dni":"1","od":"2012-03-08","do":"2012-03-08","koszt_transport":"2819.42","koszt_dieta":"228.64","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3048.06"},{"country_code":"DE","delegacja":"SUE Spotkanie przedstawicieli Komisji do Spraw Unijnych w ramach Tr\u00f3jk\u0105ta Weimarskiego","kraj":"Niemcy","miasto":"Berlin","id":"22","wniosek_nr":"5\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-01-18","do":"2012-01-19","koszt_transport":"1519.09","koszt_dieta":"191.66","koszt_hotel":"719.64","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2430.39"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}