{"id":"279","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/279","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/279","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556780","slug":"oswiecimski-konstanty","score":null,"data":{"ludzie.id":"276","ludzie.nazwa":"Konstanty O\u015bwi\u0119cimski","ludzie.slug":"konstanty-oswiecimski","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":9283.5,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3598.91,"poslowie.frekwencja":99.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"41","poslowie.liczba_przelotow":70,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":1,"poslowie.imiona":"Konstanty Tomasz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011279\/$File\/2011ryczalt_279.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012279\/$File\/2012ryczalt_279.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013279\/$File\/2013ryczalt_279.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013279k\/$File\/2013ryczaltkor_279.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014279\/$File\/2014ryczalt_279.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015279\/$File\/2015ryczalt_279.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":36337.56,"poslowie.numer_legitymacji":279,"poslowie.imie_pierwsze":"Konstanty","poslowie.liczba_glosow":7459,"poslowie.procent_glosow":1.96,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"mgr administracji","poslowie.data_urodzenia":"1964-09-19","poslowie.okreg_gminy_str":"Szczecin, Stargard Szczeci\u0144ski, \u015awinouj\u015bcie","poslowie.imie_drugie":"Tomasz","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":1350.02,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":7,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"O\u015bwi\u0119cimski Konstanty","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34682.4,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":33,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"279","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":40,"poslowie.nazwa":"Konstanty O\u015bwi\u0119cimski","poslowie.dopelniacz":"Konstantego O\u015bwi\u0119cimskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":15437.17,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"O\u015bwi\u0119cimski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":32548.61,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Trzebiat\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":54,"poslowie.numer_na_liscie":5,"poslowie.rozliczenie_id":"274257","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":63,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":7,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Niechorze, gm.Rewal","poslowie.mowca_id":"276","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"41","poslowie.liczba_slow":26579,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":{}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}