{"id":"28","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/28","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/28","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556529","slug":"biernat-andrzej","score":null,"data":{"ludzie.id":"21","ludzie.nazwa":"Andrzej Biernat","ludzie.slug":"andrzej-biernat","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":1756.44,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3046.31,"poslowie.frekwencja":95,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"11","poslowie.liczba_przelotow":6,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":5100,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Andrzej Zbigniew","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011029\/$File\/2011ryczalt_029.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012029\/$File\/2012ryczalt_029.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013029\/$File\/2013ryczalt_029.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014029\/$File\/2014ryczalt_029.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015029\/$File\/2015ryczalt_029.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":67376.1,"poslowie.numer_legitymacji":29,"poslowie.imie_pierwsze":"Andrzej","poslowie.liczba_glosow":25721,"poslowie.procent_glosow":7.57,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1960-08-11","poslowie.okreg_gminy_str":"Pabianice, Zgierz, Zdu\u0144ska Wola","poslowie.imie_drugie":"Zbigniew","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":34,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":16351.97,"poslowie.zbuntowanie":0.6,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Biernat Andrzej","poslowie.twitter_account_id":"82","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":3006.3,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":311,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"28","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":29,"poslowie.nazwa":"Andrzej Biernat","poslowie.dopelniacz":"Andrzeja Biernata","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":17263.61,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Biernat","poslowie.wartosc_biuro_biuro":45731.24,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Urz\u0119d\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"486255","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":12,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274302","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":9,"poslowie.liczba_wypowiedzi":5,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":9,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Konstantyn\u00f3w \u0141\u00f3dzki","poslowie.mowca_id":"21","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"11","poslowie.liczba_slow":1732,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":2520.27},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"RU","delegacja":"KFS Udzia\u0142 w Mi\u0119dzynarodowym Turnieju Parlamentarnym organizowanym w zwi\u0105zku z obchodami 20. rocznicy ukonstytuowania Dumy Pa\u0144stwowej Federacji Rosyjskiej, spotkania parlamentarne.","kraj":"Rosja","miasto":"Moskwa","id":"477","wniosek_nr":"246\/13","liczba_dni":"5","od":"2013-09-19","do":"2013-09-23","koszt_transport":"1331.00","koszt_dieta":"387.61","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"1718.61"},{"country_code":"RU","delegacja":"KFS Wyjazd na zaproszenie Prezesa Zarz\u0105du G\u0142\u00f3wnego Akademickiego Zwi\u0105zku Sportowego, udzia\u0142 w wydarzeniach zwi\u0105zanych z uczestnictwem polskiej reprezentacji akademickiej w Letniej Uniwersjadzie Kaza\u0144 2013.","kraj":"Rosja","miasto":"Kaza\u0144","id":"444","wniosek_nr":"204\/13","liczba_dni":"7","od":"2013-07-12","do":"2013-07-18","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"505.64","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"505.64"},{"country_code":"DE","delegacja":"KFS Spotkanie robocze na zaproszenie Ekstraklasa SA oraz Deutsche Fussball Liga - wymiana do\u015bwiadcze\u0144, przestawienie rozwi\u0105za\u0144 w zakresie bezpiecze\u0144stwa na stadionach w Niemczech oraz zapoznanie si\u0119 z niemieckim modelem wsp\u00f3\u0142pracy w\u0142adz lokalnych, policji","kraj":"Niemcy","miasto":"Frankfurt","id":"386","wniosek_nr":"137\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-05-17","do":"2013-05-18","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"120.77","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"120.77"},{"country_code":"SK","delegacja":"KFS Na zaproszenie przewodnicz\u0105cego Komisji Edukacji, Nauki, M\u0142odzie\u017c y i Sportu Rady Narodowej Republiki S\u0142owackiej","kraj":"S\u0142owacja","miasto":"Bratys\u0142awa","id":"362","wniosek_nr":"93\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-04-23","do":"2013-04-25","koszt_transport":"2979.75","koszt_dieta":"182.04","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3161.79"},{"country_code":"TR","delegacja":"Wyjazd na zaproszenie Przewodniczacego Wielkiego Zgromadzenia Narodowego Turcji - udzia\u0142 w Mi\u0119dzynarodowym Parlamentarnym Turnieju Pi\u0142karskim.","kraj":"Turcja","miasto":"Antalya","id":"264","wniosek_nr":"293\/12","liczba_dni":"4","od":"2012-11-30","do":"2012-12-03","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"178.92","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"178.92"},{"country_code":"RU","delegacja":"KFS Wyjazd na zaproszenie Przewodniczacego Komisji Kultury Fizycznej, Sportu i Spraw M\u0142odzie\u017c y Dumy Federacji Rosyjskiej, udzia\u0142 w Mi\u0119dzyparlamentarnym Turnieju Sportowym","kraj":"Rosja","miasto":"Moskwa","id":"209","wniosek_nr":"227\/12","liczba_dni":"5","od":"2012-10-04","do":"2012-10-08","koszt_transport":"2383.19","koszt_dieta":"951.47","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3334.66"},{"country_code":"UA","delegacja":"Udzia\u0142 w uroczysto\u015bciach zako\u0144czenia Mistrzostw Europy w Pi\u0142ce No\u017c nej UEFA EURO 2012, mecz fina\u0142owy Mistrzostw","kraj":"Ukraina","miasto":"Kij\u00f3w","id":"139","wniosek_nr":"161\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-06-30","do":"2012-07-02","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"321.40","koszt_hotel":"3682.62","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-5.48","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4009.50"},{"country_code":"IT","delegacja":"Promocja Pi\u0142karskich Mistrzostw Europy w Pi\u0142ce No\u017c nej UEFA EURO 2012 i Turniej Pi\u0142karski- wyjazd w sk\u0142adzie Delegacji Prezesa Rady Ministr\u00f3w","kraj":"W\u0142ochy","miasto":"Rzym","id":"116","wniosek_nr":"117\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-05-28","do":"2012-05-29","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"188.56","koszt_hotel":"606.84","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-2.05","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"797.45"},{"country_code":"UA","delegacja":"KFS Na zaproszenie przewodnicz\u0105cego Komisji ds. Rodziny, M\u0142odzie\u017c y, Sportu i Turystyki Rady Najwy\u017c szej Ukrainy","kraj":"Ukraina","miasto":"Kij\u00f3w","id":"105","wniosek_nr":"106\/12","liczba_dni":"4","od":"2012-05-15","do":"2012-05-18","koszt_transport":"2364.05","koszt_dieta":"162.67","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"2.09","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2524.63"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}