{"id":"284","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/284","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/284","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556785","slug":"pahl-witold","score":null,"data":{"ludzie.id":"279","ludzie.nazwa":"Witold Pahl","ludzie.slug":"witold-pahl","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":555.23,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":12965.2,"poslowie.frekwencja":99.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"8","poslowie.liczba_przelotow":2,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":4507.51,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":6,"poslowie.imiona":"Witold","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011284\/$File\/2011ryczalt_284.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012284\/$File\/2012ryczalt_284.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012284k\/$File\/2012ryczaltkor_284.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013284\/$File\/2013ryczalt_284.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014284\/$File\/2014ryczalt_284.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015284\/$File\/2015ryczalt_284.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":57256.57,"poslowie.numer_legitymacji":284,"poslowie.imie_pierwsze":"Witold","poslowie.liczba_glosow":7235,"poslowie.procent_glosow":2.17,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"radca prawny","poslowie.data_urodzenia":"1961-12-07","poslowie.okreg_gminy_str":"Gorz\u00f3w Wielkopolski, Zielona G\u00f3ra, Nowa S\u00f3l","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":14,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":3781.16,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Pahl Witold","poslowie.twitter_account_id":"493","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34991.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":55,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"284","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":110,"poslowie.nazwa":"Witold Pahl","poslowie.dopelniacz":"Witolda Pahla","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":9952.65,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Pahl","poslowie.wartosc_biuro_biuro":23374.72,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Wroc\u0142aw","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"727299","poslowie.liczba_podkomisji":5,"poslowie.liczba_przejazdow":127,"poslowie.numer_na_liscie":17,"poslowie.rozliczenie_id":"274268","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":69,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":46,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Gorz\u00f3w Wielkopolski","poslowie.mowca_id":"279","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"8","poslowie.liczba_slow":50188,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":2061.34},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"GR","delegacja":"ASW, ASW, SPC Konferencja przewodnicz\u0105cych Komisji Sprawiedliwo\u015bci i Komisji Spraw Wewn\u0119trznych - parlament\u00f3w narodowych pa\u0144stw cz\u0142onkowskich UE","kraj":"Grecja","miasto":"Ateny","id":"595","wniosek_nr":"44\/14","liczba_dni":"3","od":"2014-02-16","do":"2014-02-18","koszt_transport":"2273.57","koszt_dieta":"388.18","koszt_hotel":"1092.29","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"25.71","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-1.41","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3781.16"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}