{"id":"291","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/291","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/291","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556792","slug":"penkalski-wojciech","score":null,"data":{"ludzie.id":"861","ludzie.nazwa":"Wojciech Penkalski","ludzie.slug":"wojciech-penkalski","sejm_kluby.id":"7","sejm_kluby.skrot":"Niezrzeszeni","sejm_kluby.nazwa":"Niezrzeszeni","poslowie.wartosc_biuro_inne":2158.6,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2660.79,"poslowie.frekwencja":95.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"34","poslowie.liczba_przelotow":8,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":14,"poslowie.imiona":"Wojciech Adam","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011291\/$File\/2011ryczalt_291.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012291\/$File\/2012ryczalt_291.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013291\/$File\/2013ryczalt_291.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014291\/$File\/2014ryczalt_291.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014291k\/$File\/2014ryczaltkor_291.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015291\/$File\/2015ryczalt_291.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":73693.87,"poslowie.numer_legitymacji":291,"poslowie.imie_pierwsze":"Wojciech","poslowie.liczba_glosow":9255,"poslowie.procent_glosow":4.73,"poslowie.pkw_komitet_id":"2","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"Przedsi\u0119biorca","poslowie.data_urodzenia":"1974-05-17","poslowie.okreg_gminy_str":"Elbl\u0105g, I\u0142awa, Ostr\u00f3da","poslowie.imie_drugie":"Adam","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":757,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":266,"poslowie.klub_id":"7","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":40269.3,"poslowie.zbuntowanie":4.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Penkalski Wojciech","poslowie.twitter_account_id":"485","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":278,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"291","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":118,"poslowie.nazwa":"Wojciech Penkalski","poslowie.dopelniacz":"Wojciecha Penkalskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":9434.86,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":2,"poslowie.nazwisko":"Penkalski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":20957.04,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Braniewo","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":1575.57,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":12,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274283","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":7,"poslowie.liczba_wypowiedzi":84,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":82,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Braniewo","poslowie.mowca_id":"861","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"34","poslowie.liczba_slow":48330,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"LT","delegacja":"ZP NATO Wiosenna Sesja","kraj":"Litwa","miasto":"Wilno","id":"677","wniosek_nr":"151\/14","liczba_dni":"5","od":"2014-05-29","do":"2014-06-02","koszt_transport":"1030.67","koszt_dieta":"458.80","koszt_hotel":"1092.62","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"25.71","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-2.24","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2610.04"},{"country_code":"AF","delegacja":"OBN Zapoznanie si\u0119 Komisji Obrony Narodowej z warunkami pe\u0142nienia misji w ramach Polskiego Kontyngentu Wojskowego oraz przygotowaniami do zako\u0144czenia udzia\u0142u polskich Si\u0142 Zbrojnych w misji w Afganistanie","kraj":"Afganistan","miasto":"Kabul","id":"564","wniosek_nr":"339\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-12-17","do":"2013-12-19","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"202.80","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"202.80"},{"country_code":"IT","delegacja":"ZP NATO Grupa \u015ar\u00f3dziemnomorska i Komisja Ekonomiczna","kraj":"W\u0142ochy","miasto":"Rzym","id":"539","wniosek_nr":"314\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-11-24","do":"2013-11-26","koszt_transport":"3446.71","koszt_dieta":"568.47","koszt_hotel":"1590.37","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5605.55"},{"country_code":"KG","delegacja":"ZP NATO Seminarium Rose-Rotha","kraj":"Kirgistan","miasto":"Biszkek","id":"528","wniosek_nr":"299\/13","liczba_dni":"7","od":"2013-11-12","do":"2013-11-18","koszt_transport":"4569.12","koszt_dieta":"524.21","koszt_hotel":"2901.01","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-2.86","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"7997.20"},{"country_code":"MC","delegacja":"ZP OBWE 21 Doroczna Sesja Zgromadzenia Parlamentarnego OBWE","kraj":"Monaco","miasto":"Monaco","id":"144","wniosek_nr":"147\/12","liczba_dni":"6","od":"2012-07-04","do":"2012-07-09","koszt_transport":"1620.65","koszt_dieta":"1245.78","koszt_hotel":"5454.52","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"8320.95"},{"country_code":"AM","delegacja":"ZP OBWE Obserwacja wybor\u00f3w parlamentarnych","kraj":"Armenia","miasto":"Erewa\u0144","id":"95","wniosek_nr":"92\/12","liczba_dni":"6","od":"2012-05-03","do":"2012-05-08","koszt_transport":"2624.33","koszt_dieta":"850.93","koszt_hotel":"5777.96","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"637.28","koszt_kurs":"-2.60","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"9893.10"},{"country_code":"AT","delegacja":"ZP OBWE Sesja zimowa","kraj":"Austria","miasto":"Wiede\u0144","id":"41","wniosek_nr":"29\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-02-22","do":"2012-02-24","koszt_transport":"2874.87","koszt_dieta":"632.92","koszt_hotel":"2131.87","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5639.66"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}