{"id":"295","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/295","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/295","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556796","slug":"piechocinski-janusz","score":null,"data":{"ludzie.id":"286","ludzie.nazwa":"Janusz Piechoci\u0144ski","ludzie.slug":"janusz-piechocinski","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":232.47,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":8518.89,"poslowie.frekwencja":77.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"20","poslowie.liczba_przelotow":1,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":9032,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":2,"poslowie.imiona":"Janusz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011295\/$File\/2011ryczalt_295.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012295\/$File\/2012ryczalt_295.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013295\/$File\/2013ryczalt_295.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014295\/$File\/2014ryczalt_295.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015295\/$File\/2015ryczalt_295.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":27554,"poslowie.numer_legitymacji":295,"poslowie.imie_pierwsze":"Janusz","poslowie.liczba_glosow":11638,"poslowie.procent_glosow":2.59,"poslowie.pkw_komitet_id":"9","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1960-03-15","poslowie.okreg_gminy_str":"Piaseczno, Pruszk\u00f3w, Legionowo","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":77,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":806.28,"poslowie.zbuntowanie":1.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Piechoci\u0144ski Janusz","poslowie.twitter_account_id":"61","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":1391,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"295","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":49,"poslowie.nazwa":"Janusz Piechoci\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"Janusza Piechoci\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":3696.2,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Piechoci\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":22152.46,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Studzianki Pancerne","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":2256.66,"poslowie.krs_osoba_id":"1040916","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274290","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":58,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":19,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Nowa Iwiczna","poslowie.mowca_id":"286","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"20","poslowie.liczba_slow":66741,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"IT","delegacja":"Promocja Pi\u0142karskich Mistrzostw Europy w Pi\u0142ce No\u017c nej UEFA EURO 2012 i Turniej Pi\u0142karski- wyjazd w sk\u0142adzie Delegacji Prezesa Rady Ministr\u00f3w","kraj":"W\u0142ochy","miasto":"Rzym","id":"116","wniosek_nr":"117\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-05-28","do":"2012-05-29","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"188.56","koszt_hotel":"606.84","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-10.88","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"806.28"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}