{"id":"296","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/296","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/296","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556797","slug":"piechota-slawomir-jan","score":null,"data":{"ludzie.id":"864","ludzie.nazwa":"S\u0142awomir Jan Piechota","ludzie.slug":"slawomir-jan-piechota","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":4012.16,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":2200,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":15284.81,"poslowie.frekwencja":96.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":471.15,"poslowie.sejm_okreg_id":"3","poslowie.liczba_przelotow":37,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":6,"poslowie.imiona":"S\u0142awomir Jan","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011298\/$File\/2011ryczalt_298.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012298\/$File\/2012ryczalt_298.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013298\/$File\/2013ryczalt_298.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014298\/$File\/2014ryczalt_298.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015298\/$File\/2015ryczalt_298.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":93737.28,"poslowie.numer_legitymacji":298,"poslowie.imie_pierwsze":"S\u0142awomir","poslowie.liczba_glosow":11750,"poslowie.procent_glosow":2.37,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"radca prawny","poslowie.data_urodzenia":"1960-01-01","poslowie.okreg_gminy_str":"Wroc\u0142aw, Ole\u015bnica, O\u0142awa","poslowie.imie_drugie":"Jan","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":420,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":18,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":15697.31,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Piechota S\u0142awomir Jan","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":32596.2,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":324,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"296","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":60,"poslowie.nazwa":"S\u0142awomir Jan Piechota","poslowie.dopelniacz":"S\u0142awomira Piechoty","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":12888.75,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Piechota","poslowie.wartosc_biuro_biuro":45972.98,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Tomasz\u00f3w Mazowiecki","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":1695.71,"poslowie.krs_osoba_id":"625914","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":42,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274291","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":4,"poslowie.liczba_wypowiedzi":79,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":14,"poslowie.liczba_glosowan":8207,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Wroc\u0142aw","poslowie.mowca_id":"864","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"3","poslowie.liczba_slow":47938,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1791.01},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"GB","delegacja":"PSR Wizyta studyjna dotycz\u0105ca aktywizacji zawodowej os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych","kraj":"Wielka Brytania","miasto":"Londyn","id":"502","wniosek_nr":"266\/13","liczba_dni":"5","od":"2013-10-15","do":"2013-10-19","koszt_transport":"2948.71","koszt_dieta":"867.54","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-64.73","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3880.98"},{"country_code":"BE","delegacja":"PSR Seminarium pt. \"Mobilno\u015b\u0107 os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych - wi\u0119cej mo\u017c liwo\u015bci, wi\u0119cej miejsc pracy, wi\u0119cej Europy. Europejska Karta Os\u00f3b Niepe\u0142nosprawnych\"","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"336","wniosek_nr":"72\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-03-25","do":"2013-03-27","koszt_transport":"3217.83","koszt_dieta":"495.03","koszt_hotel":"1537.81","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5250.67"},{"country_code":"BE","delegacja":"PSR Konferencja \"Wykluczeni czy w\u0142\u0105czeni?\"","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"238","wniosek_nr":"265\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-11-04","do":"2012-11-06","koszt_transport":"3184.68","koszt_dieta":"470.80","koszt_hotel":"2097.46","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-45.73","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5798.67"},{"country_code":"GB","delegacja":"PSR Wizyta w Ministerstwie ds. Os\u00f3b Niepe\u0142nosprawnych","kraj":"Wielka Brytania","miasto":"Londyn","id":"102","wniosek_nr":"100\/12","liczba_dni":"4","od":"2012-05-13","do":"2012-05-16","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"766.99","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"766.99"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}