{"id":"300","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/300","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/300","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556801","slug":"pieta-jaroslaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"290","ludzie.nazwa":"Jaros\u0142aw Pi\u0119ta","ludzie.slug":"jaroslaw-pieta","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":889.19,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":9311.1,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":11845.94,"poslowie.frekwencja":99.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"32","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":8132.98,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Jaros\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011300\/$File\/2011ryczalt_300.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012300\/$File\/2012ryczalt_300.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012300k\/$File\/2012ryczaltkor_300.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013300\/$File\/2013ryczalt_300.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013300k\/$File\/2013ryczaltkor_300.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014300\/$File\/2014ryczalt_300.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015300\/$File\/2015ryczalt_300.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":40535.04,"poslowie.numer_legitymacji":300,"poslowie.imie_pierwsze":"Jaros\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":9309,"poslowie.procent_glosow":3.32,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pose\u0142 zawodowy","poslowie.data_urodzenia":"1964-12-27","poslowie.okreg_gminy_str":"Sosnowiec, D\u0105browa G\u00f3rnicza, Jaworzno","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":13,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":407.84,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Pi\u0119ta Jaros\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"21","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":9532.58,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":8,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"300","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":92,"poslowie.nazwa":"Jaros\u0142aw Pi\u0119ta","poslowie.dopelniacz":"Jaros\u0142awa Pi\u0119ty","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":1193.72,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Pi\u0119ta","poslowie.wartosc_biuro_biuro":41072.14,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Sosnowiec","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"631348","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":69,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"274299","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":95,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":24,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Sosnowiec","poslowie.mowca_id":"290","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"32","poslowie.liczba_slow":36049,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":299.98},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"BE","delegacja":"SUE Wizyta studyjna w Parlamencie Europejskim","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"179","wniosek_nr":"201\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-09-19","do":"2012-09-20","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"407.84","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"407.84"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}