{"id":"301","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/301","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/301","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556802","slug":"pieta-stanislaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"464","ludzie.nazwa":"Stanis\u0142aw Pi\u0119ta","ludzie.slug":"stanislaw-pieta","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":3286.75,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":9204.99,"poslowie.frekwencja":93,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":200,"poslowie.sejm_okreg_id":"27","poslowie.liczba_przelotow":4,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":818,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":30,"poslowie.imiona":"Stanis\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011300\/$File\/2011ryczalt_300.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012300\/$File\/2012ryczalt_300.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012300k\/$File\/2012ryczaltkor_300.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013300\/$File\/2013ryczalt_300.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013300k\/$File\/2013ryczaltkor_300.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014300\/$File\/2014ryczalt_300.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015300\/$File\/2015ryczalt_300.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":34366.04,"poslowie.numer_legitymacji":300,"poslowie.imie_pierwsze":"Stanis\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":12708,"poslowie.procent_glosow":4.08,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1971-05-09","poslowie.okreg_gminy_str":"Bielsko-Bia\u0142a, Pszczyna, Czechowice-Dziedzice","poslowie.imie_drugie":"Jan","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":7207.98,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":22,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":2596.49,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Pi\u0119ta Stanis\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":33348.42,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":583,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"301","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":155,"poslowie.nazwa":"Stanis\u0142aw Pi\u0119ta","poslowie.dopelniacz":"Stanis\u0142awa Pi\u0119ty","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":12870.96,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":1,"poslowie.nazwisko":"Pi\u0119ta","poslowie.wartosc_biuro_biuro":25311.05,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Bielsko-Bia\u0142a","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"150269","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":62,"poslowie.numer_na_liscie":5,"poslowie.rozliczenie_id":"274301","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":105,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":31,"poslowie.liczba_glosowan":8333,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Bielsko-Bia\u0142a","poslowie.mowca_id":"464","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"27","poslowie.liczba_slow":22219,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"HU","delegacja":"Udzia\u0142 Polsko-W\u0119gierskiej Grupy Parlamentarnej w uroczysto\u015bciach Dnii Przyja\u017ani Polsko-W\u0119gierskiej","kraj":"W\u0119gry","miasto":"Budapeszt","id":"71","wniosek_nr":"70\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-03-22","do":"2012-03-24","koszt_transport":"2455.09","koszt_dieta":"141.40","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2596.49"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}