{"id":"307","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/307","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/307","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556808","slug":"plura-marek","score":null,"data":{"ludzie.id":"296","ludzie.nazwa":"Marek Plura","ludzie.slug":"marek-plura","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":1940.72,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":369,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2297.96,"poslowie.frekwencja":92.5,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"31","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":1545.49,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"Marek Miros\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011307\/$File\/2011ryczalt_307.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011307k\/$File\/2011ryczaltkor_307.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012307\/$File\/2012ryczalt_307.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012307k\/$File\/2012ryczaltkor_307.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013307\/$File\/2013ryczalt_307.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014307\/$File\/2014ryczalt_307.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":95091.47,"poslowie.numer_legitymacji":307,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2014-05-27","poslowie.imie_pierwsze":"Marek","poslowie.liczba_glosow":22795,"poslowie.procent_glosow":5.66,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pedagog","poslowie.data_urodzenia":"1970-07-18","poslowie.okreg_gminy_str":"Katowice, Ruda \u015al\u0105ska, Tychy","poslowie.imie_drugie":"Miros\u0142aw","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":15,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":33216.82,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Plura Marek","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":50148,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":253,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"307","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":28,"poslowie.nazwa":"Marek Plura","poslowie.dopelniacz":"Marka Plury","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":15428.95,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Plura","poslowie.wartosc_biuro_biuro":23775.68,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Racib\u00f3rz","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":29196.2,"poslowie.krs_osoba_id":"706866","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":121,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"271844","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":5,"poslowie.liczba_wypowiedzi":22,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":22,"poslowie.liczba_glosowan":3363,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Katowice","poslowie.mowca_id":"296","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"31","poslowie.liczba_slow":8303,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"GB","delegacja":"PSR Wizyta studyjna dotycz\u0105ca aktywizacji zawodowej os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych","kraj":"Wielka Brytania","miasto":"Londyn","id":"502","wniosek_nr":"266\/13","liczba_dni":"5","od":"2013-10-15","do":"2013-10-19","koszt_transport":"2948.71","koszt_dieta":"867.54","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-64.73","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3880.98"},{"country_code":"BE","delegacja":"PSR Seminarium pt. \"Mobilno\u015b\u0107 os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych - wi\u0119cej mo\u017c liwo\u015bci, wi\u0119cej miejsc pracy, wi\u0119cej Europy. Europejska Karta Os\u00f3b Niepe\u0142nosprawnych\"","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"336","wniosek_nr":"72\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-03-25","do":"2013-03-27","koszt_transport":"3217.83","koszt_dieta":"495.03","koszt_hotel":"1537.81","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5250.67"},{"country_code":"BE","delegacja":"PSR Konferencja \"Wykluczeni czy w\u0142\u0105czeni?\"","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"238","wniosek_nr":"265\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-11-04","do":"2012-11-06","koszt_transport":"3184.68","koszt_dieta":"470.80","koszt_hotel":"2097.46","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-45.73","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5798.67"},{"country_code":"US","delegacja":"Z\u0142o\u017c enie dokument\u00f3w ratyfikuj\u0105cych Konwencj\u0119 z dnia 13 grudnia 2006 r. o prawach os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych (w sk\u0142adzie delegacji Ministerstwa Pracy i Polityki Spo\u0142ecznej)","kraj":"USA","miasto":"Nowy Jork","id":"186","wniosek_nr":"212\/12","liczba_dni":"6","od":"2012-09-22","do":"2012-09-27","koszt_transport":"10907.60","koszt_dieta":"1310.13","koszt_hotel":"5212.73","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"17430.46"},{"country_code":"GB","delegacja":"PSR Wizyta w Ministerstwie ds. Os\u00f3b Niepe\u0142nosprawnych","kraj":"Wielka Brytania","miasto":"Londyn","id":"102","wniosek_nr":"100\/12","liczba_dni":"4","od":"2012-05-13","do":"2012-05-16","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"856.04","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"856.04"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}