{"id":"317","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/317","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/317","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556818","slug":"przadka-stanislawa","score":null,"data":{"ludzie.id":"305","ludzie.nazwa":"Stanis\u0142awa Prz\u0105dka","ludzie.slug":"stanislawa-przadka","sejm_kluby.id":"4","sejm_kluby.skrot":"SLD","sejm_kluby.nazwa":"Sojusz Lewicy Demokratycznej","poslowie.wartosc_biuro_inne":12591.76,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4109.11,"poslowie.frekwencja":92.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"18","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":15443.26,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":22,"poslowie.imiona":"Stanis\u0142awa Alicja","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011317\/$File\/2011ryczalt_317.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012317\/$File\/2012ryczalt_317.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013317\/$File\/2013ryczalt_317.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014317\/$File\/2014ryczalt_317.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015317\/$File\/2015ryczalt_317.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":22491.89,"poslowie.numer_legitymacji":317,"poslowie.imie_pierwsze":"Stanis\u0142awa","poslowie.liczba_glosow":8717,"poslowie.procent_glosow":2.55,"poslowie.pkw_komitet_id":"5","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"prawnik","poslowie.data_urodzenia":"1943-05-06","poslowie.okreg_gminy_str":"Siedlce, Ostro\u0142\u0119ka, Wyszk\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"Alicja","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":51,"poslowie.klub_id":"4","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":30145.06,"poslowie.zbuntowanie":0.8,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Prz\u0105dka Stanis\u0142awa","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":30732.37,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":454,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"317","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":26,"poslowie.nazwa":"Stanis\u0142awa Prz\u0105dka","poslowie.dopelniacz":"Stanis\u0142awy Prz\u0105dki","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5753.28,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Prz\u0105dka","poslowie.wartosc_biuro_biuro":29025.66,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Karczmiska","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":20,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274326","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":6,"poslowie.liczba_wypowiedzi":84,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":75,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Garwolin","poslowie.mowca_id":"305","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"18","poslowie.liczba_slow":47253,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"IT","delegacja":"ASW, ASW, SPC, SUE Spotkanie przedstawicieli Komisji ds. Praw Podstawowych, organizowane przez Prezydencj\u0119 w\u0142osk\u0105","kraj":"W\u0142ochy","miasto":"Rzym","id":"765","wniosek_nr":"268\/14","liczba_dni":"4","od":"2014-10-12","do":"2014-10-15","koszt_transport":"3177.97","koszt_dieta":"860.56","koszt_hotel":"2115.89","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"34.28","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-34.32","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"6223.02"},{"country_code":"AM","delegacja":"SPC Seminarium na temat roli parlament\u00f3w narodowych w ochronie praw cz\u0142owieka","kraj":"Armenia","miasto":"Erewa\u0144","id":"644","wniosek_nr":"114\/14","liczba_dni":"4","od":"2014-04-09","do":"2014-04-12","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"630.23","koszt_hotel":"215.45","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"68.68","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-4.81","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"919.17"},{"country_code":"CH","delegacja":"SPC Udzia\u0142 w 24. Sesji Rady Praw Cz\u0142owieka ONZ","kraj":"Szwajcaria","miasto":"Genewa","id":"471","wniosek_nr":"239\/13","liczba_dni":"5","od":"2013-09-15","do":"2013-09-19","koszt_transport":"1776.53","koszt_dieta":"1955.59","koszt_hotel":"2633.89","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-1.81","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"6367.82"},{"country_code":"CN","delegacja":"Oficjalna wizyta Marsza\u0142ka Sejmu","kraj":"Chiny","miasto":"Pekin, Kanton","id":"406","wniosek_nr":"162\/13","liczba_dni":"9","od":"2013-06-02","do":"2013-06-10","koszt_transport":"12142.66","koszt_dieta":"823.60","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"12966.26"},{"country_code":"MD","delegacja":"ZPRPRM III Sesja Zgromadzenia Parlamentarnego RP i Republiki Mo\u0142dawii","kraj":"Mo\u0142dawia","miasto":"Kiszyni\u00f3w","id":"319","wniosek_nr":"53\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-03-10","do":"2013-03-11","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"285.38","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"285.38"},{"country_code":"CH","delegacja":"Polsko-Szwajcarska Grupa Parlamentarna","kraj":"Szwajcaria","miasto":"Berno","id":"192","wniosek_nr":"215\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-09-25","do":"2012-09-27","koszt_transport":"1914.55","koszt_dieta":"274.14","koszt_hotel":"1193.62","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-1.10","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3383.41"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}