{"id":"318","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/318","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/318","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556819","slug":"pyzik-piotr","score":null,"data":{"ludzie.id":"872","ludzie.nazwa":"Piotr Pyzik","ludzie.slug":"piotr-pyzik","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":2374.08,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":1230,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":1354.9,"poslowie.frekwencja":96,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"29","poslowie.liczba_przelotow":8,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":1000,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":28,"poslowie.imiona":"Piotr","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011316\/$File\/2011ryczalt_316.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012316\/$File\/2012ryczalt_316.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013316\/$File\/2013ryczalt_316.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013316k\/$File\/2013ryczaltkor_316.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014316\/$File\/2014ryczalt_316.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015316\/$File\/2015ryczalt_316.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":59947.6,"poslowie.numer_legitymacji":316,"poslowie.imie_pierwsze":"Piotr","poslowie.liczba_glosow":12039,"poslowie.procent_glosow":4.28,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1959-01-01","poslowie.okreg_gminy_str":"Gliwice, Zabrze, Bytom","poslowie.imie_drugie":"Mieczys\u0142aw","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":2000,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":33,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":24758.97,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Pyzik Piotr","poslowie.twitter_account_id":"470","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34153.82,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":352,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"318","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":65,"poslowie.nazwa":"Piotr Pyzik","poslowie.dopelniacz":"Piotra Pyzika","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4918.79,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Pyzik","poslowie.wartosc_biuro_biuro":30034.58,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Pu\u0142awy","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":14,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274328","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":7,"poslowie.liczba_wypowiedzi":208,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":44,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Gliwice","poslowie.mowca_id":"872","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"29","poslowie.liczba_slow":61352,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1912.59},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"GE","delegacja":"Obserwacja wybor\u00f3w samorz\u0105dowych - II tura wybor\u00f3w","kraj":"Gruzja","miasto":"Tbilisi","id":"712","wniosek_nr":"196\/14","liczba_dni":"4","od":"2014-07-11","do":"2014-07-14","koszt_transport":"2430.80","koszt_dieta":"640.18","koszt_hotel":"869.22","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"68.68","koszt_fundusz":"780.75","koszt_kurs":"-23.29","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4812.92"},{"country_code":"MD","delegacja":"Mi\u0119dzynarodowy Program Sta\u017c y Parlamentarnych","kraj":"Mo\u0142dawia","miasto":"Kiszyni\u00f3w","id":"708","wniosek_nr":"187\/14","liczba_dni":"3","od":"2014-07-02","do":"2014-07-04","koszt_transport":"4449.23","koszt_dieta":"612.35","koszt_hotel":"374.48","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"51.51","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-6.34","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5493.91"},{"country_code":"GE","delegacja":"Obserwacja wybor\u00f3w samorz\u0105dowych","kraj":"Gruzja","miasto":"Tbilisi","id":"690","wniosek_nr":"173\/14","liczba_dni":"5","od":"2014-06-13","do":"2014-06-17","koszt_transport":"2430.50","koszt_dieta":"899.78","koszt_hotel":"1581.79","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"85.85","koszt_fundusz":"917.55","koszt_kurs":"-11.95","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5927.42"},{"country_code":"CZ","delegacja":"LPG Wyjazd na zaproszenie Polskiego Zwi\u0105zku Kulturalno-O\u015bwiatowego w Republice Czeskiej, zapoznanie si\u0119 z sytuacj\u0105 i problemami Polak\u00f3w mieszkaj\u0105cych w Czechach","kraj":"Czechy","miasto":"Ostrawa","id":"452","wniosek_nr":"215\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-07-28","do":"2013-07-30","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"532.45","koszt_hotel":"491.48","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-9.19","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"1033.12"},{"country_code":"LT","delegacja":"LPG Zapoznanie si\u0119 z sytuacj\u0105 i problemami Polak\u00f3w mieszkaj\u0105cych na Litwie oraz uczestnictwo w obchodach jubileuszu 150 lecia szko\u0142y \u015bredniej im. Ks. Paw\u0142a Ksawerego Brzostowskiego w Turgielach","kraj":"Litwa","miasto":"Soleczniki","id":"407","wniosek_nr":"161\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-06-03","do":"2013-06-04","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"254.69","koszt_hotel":"316.83","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-0.98","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"572.50"},{"country_code":"GE","delegacja":"Obserwacja wybor\u00f3w parlamentarnych","kraj":"Gruzja","miasto":"Tbilisi","id":"187","wniosek_nr":"213\/12","liczba_dni":"12","od":"2012-09-22","do":"2012-10-03","koszt_transport":"2982.18","koszt_dieta":"937.84","koszt_hotel":"825.81","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"1919.96","koszt_kurs":"-122.35","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"6788.14"},{"country_code":"UA","delegacja":"VI mi\u0119dzynarodowa konferencja \"Ukraina tyglem narod\u00f3w, religii i kultur\"","kraj":"Ukraina","miasto":"Bo\u0142szowce","id":"44","wniosek_nr":"43\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-02-28","do":"2012-02-29","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"130.96","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"130.96"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}