{"id":"326","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/326","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/326","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556827","slug":"rogacki-adam","score":null,"data":{"ludzie.id":"318","ludzie.nazwa":"Adam Rogacki","ludzie.slug":"adam-rogacki","sejm_kluby.id":"7","sejm_kluby.skrot":"Niezrzeszeni","sejm_kluby.nazwa":"Niezrzeszeni","poslowie.wartosc_biuro_inne":3905.65,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":1414.5,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":1625.37,"poslowie.frekwencja":91,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":729.63,"poslowie.sejm_okreg_id":"36","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":18400,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":10,"poslowie.imiona":"Adam Maksym","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011326\/$File\/2011ryczalt_326.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012326\/$File\/2012ryczalt_326.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012326k\/$File\/2012ryczaltkor_326.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013326\/$File\/2013ryczalt_326.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014326\/$File\/2014ryczalt_326.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015326\/$File\/2015ryczalt_326.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":40487.72,"poslowie.numer_legitymacji":326,"poslowie.imie_pierwsze":"Adam","poslowie.liczba_glosow":14903,"poslowie.procent_glosow":4.4,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"prawnik","poslowie.data_urodzenia":"1976-02-20","poslowie.okreg_gminy_str":"Kalisz, Ostr\u00f3w Wielkopolski, Leszno","poslowie.imie_drugie":"Maksym","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":676,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":344,"poslowie.klub_id":"7","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":148246.6,"poslowie.zbuntowanie":5.6,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Rogacki Adam","poslowie.twitter_account_id":"19","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":21145.74,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":554,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"326","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":538,"poslowie.nazwa":"Adam Rogacki","poslowie.dopelniacz":"Adama Rogackiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":14550.37,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Rogacki","poslowie.wartosc_biuro_biuro":45639.35,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Kalisz","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"813507","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":35,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274356","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":28,"poslowie.liczba_wypowiedzi":61,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":21,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Kalisz","poslowie.mowca_id":"318","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"36","poslowie.liczba_slow":19834,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":179.89},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"ES","delegacja":"ZPRE Komisja Zagadnie\u0144 Prawnych i Praw Cz\u0142owieka","kraj":"Hiszpania","miasto":"Madryt","id":"781","wniosek_nr":"288\/14","liczba_dni":"4","od":"2014-10-29","do":"2014-11-01","koszt_transport":"3363.00","koszt_dieta":"1180.33","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"34.28","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-10.98","koszt_zaliczki":"2048.30","koszt_suma":"6636.89"},{"country_code":"IT","delegacja":"GOS, RRW, SUE Spotkanie przedstawicieli Komisji Rolnictwa, Rozwoju Przemys\u0142u oraz Ma\u0142ych i \u015arednich Przedsi\u0119biorstw parlament\u00f3w - pa\u0144stw cz\u0142onkowskich UE","kraj":"W\u0142ochy","miasto":"Rzym","id":"779","wniosek_nr":"285\/14","liczba_dni":"3","od":"2014-10-26","do":"2014-10-28","koszt_transport":"3180.00","koszt_dieta":"390.67","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"42.85","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-3.63","koszt_zaliczki":"1485.02","koszt_suma":"5102.17"},{"country_code":"IT","delegacja":"FPB, GOS, SUE Mi\u0119dzyparlamentarna Konferencja ds. Zarz\u0105dzania Gospodarczego i Finansowego UE","kraj":"W\u0142ochy","miasto":"Rzym","id":"752","wniosek_nr":"259\/14","liczba_dni":"3","od":"2014-09-28","do":"2014-09-30","koszt_transport":"3605.00","koszt_dieta":"503.04","koszt_hotel":"1512.47","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"25.71","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-20.27","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5666.49"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 3 cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2014","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"700","wniosek_nr":"171\/14","liczba_dni":"8","od":"2014-06-21","do":"2014-06-28","koszt_transport":"2922.37","koszt_dieta":"1584.84","koszt_hotel":"3566.72","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"51.42","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-46.84","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"8172.19"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 1. cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2014 ZPRE","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"578","wniosek_nr":"14\/14","liczba_dni":"7","od":"2014-01-26","do":"2014-02-01","koszt_transport":"2930.15","koszt_dieta":"2209.31","koszt_hotel":"3787.39","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"51.42","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"8978.27"},{"country_code":"BE","delegacja":"GOS, SUE Europejski Tydzie\u0144 Parlamentarny - mi\u0119dzyparlamentarne spotkanie dotycz\u0105ce Semestru Europejskiego 2013-2014 oraz mi\u0119dzyparlamentarna konferencja dotycz\u0105ca zarz\u0105dzania gospodarczego i finansowego w UE","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"574","wniosek_nr":"8\/14","liczba_dni":"3","od":"2014-01-20","do":"2014-01-22","koszt_transport":"2910.00","koszt_dieta":"846.82","koszt_hotel":"1251.75","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"42.85","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-1.55","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5052.97"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE Komisja Zagadnie\u0144 Prawnych i Praw Cz\u0142owieka","kraj":"Francja","miasto":"Pary\u017c","id":"559","wniosek_nr":"332\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-12-11","do":"2013-12-12","koszt_transport":"2410.00","koszt_dieta":"493.50","koszt_hotel":"702.16","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-1.28","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3606.94"},{"country_code":"LT","delegacja":"UE Mi\u0119dzyparlamentarna konferencja na temat zarz\u0105dzania gospodarczego i finansowego w Unii Europejskiej","kraj":"Litwa","miasto":"Wilno","id":"504","wniosek_nr":"269\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-10-16","do":"2013-10-18","koszt_transport":"1646.36","koszt_dieta":"396.86","koszt_hotel":"1057.18","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-0.88","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3101.28"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 4. cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2013","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"486","wniosek_nr":"253\/13","liczba_dni":"6","od":"2013-09-29","do":"2013-10-04","koszt_transport":"3016.15","koszt_dieta":"1490.62","koszt_hotel":"2109.73","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-68.80","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"6685.30"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 3. cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2013","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"427","wniosek_nr":"178\/13","liczba_dni":"6","od":"2013-06-23","do":"2013-06-28","koszt_transport":"3016.15","koszt_dieta":"1881.69","koszt_hotel":"2313.94","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"4.13","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"7207.65"},{"country_code":"TR","delegacja":"ZPRE Komisja Zagadnie\u0144 Prawnych i Praw Cz\u0142owieka","kraj":"Turcja","miasto":"Izmir","id":"396","wniosek_nr":"144\/13","liczba_dni":"4","od":"2013-05-26","do":"2013-05-29","koszt_transport":"3541.80","koszt_dieta":"594.40","koszt_hotel":"1705.69","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5841.89"},{"country_code":"GB","delegacja":"ZPRE Komisja Kultury, Nauki, Edukacji i Medi\u00f3w","kraj":"Wielka Brytania","miasto":"Londyn","id":"387","wniosek_nr":"134\/13","liczba_dni":"4","od":"2013-05-20","do":"2013-05-23","koszt_transport":"2825.00","koszt_dieta":"912.19","koszt_hotel":"2978.58","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"6715.77"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 2 cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2013","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"359","wniosek_nr":"108\/13","liczba_dni":"6","od":"2013-04-21","do":"2013-04-26","koszt_transport":"2548.14","koszt_dieta":"1708.66","koszt_hotel":"1990.15","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-7.78","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"6254.73"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE Komisja Zagadnie\u0144 Prawnych i Praw Cz\u0142owieka","kraj":"Francja","miasto":"Pary\u017c","id":"330","wniosek_nr":"67\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-03-18","do":"2013-03-19","koszt_transport":"2585.00","koszt_dieta":"366.69","koszt_hotel":"712.63","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-0.31","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3664.63"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE Komisja ds. Kultury, Nauki, Edukacji i Medi\u00f3w","kraj":"Francja","miasto":"Pary\u017c","id":"321","wniosek_nr":"59\/13","liczba_dni":"4","od":"2013-03-10","do":"2013-03-13","koszt_transport":"2570.00","koszt_dieta":"1098.54","koszt_hotel":"1749.29","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-4.29","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5422.12"},{"country_code":"BE","delegacja":"GOS, SUE Konferencja organizowana przez Parlament Europejski \"Parliamentary Week on the European Semester for Economic Policy Coordination\"","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"298","wniosek_nr":"15\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-01-28","do":"2013-01-30","koszt_transport":"2920.00","koszt_dieta":"696.31","koszt_hotel":"1347.33","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4963.64"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 1 cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2013","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"293","wniosek_nr":"7\/13","liczba_dni":"6","od":"2013-01-20","do":"2013-01-25","koszt_transport":"3090.00","koszt_dieta":"1419.33","koszt_hotel":"1641.89","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"3.18","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"6148.04"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE Komisja Zagadnie\u0144 Prawnych i Praw Cz\u0142owieka","kraj":"Francja","miasto":"Pary\u017c","id":"274","wniosek_nr":"303\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-12-10","do":"2012-12-12","koszt_transport":"2215.00","koszt_dieta":"657.29","koszt_hotel":"250.40","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-21.78","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3144.47"},{"country_code":"BE","delegacja":"SUE Mi\u0119dzyparlamentarne Spotkanie Komisji do Spraw Europejskich dotycz\u0105ce \"Propozycji wsp\u00f3lnego europejskiego prawa sprzeda\u017c y: bilans roczny\"","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"259","wniosek_nr":"287\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-11-27","do":"2012-11-28","koszt_transport":"2930.00","koszt_dieta":"387.60","koszt_hotel":"665.47","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3983.07"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE Komisja Zagadnie\u0144 Prawnych i Praw Cz\u0142owieka","kraj":"Francja","miasto":"Pary\u017c","id":"242","wniosek_nr":"270\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-11-11","do":"2012-11-12","koszt_transport":"2610.00","koszt_dieta":"437.15","koszt_hotel":"499.61","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3546.76"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 4. cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2012","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"201","wniosek_nr":"225\/12","liczba_dni":"6","od":"2012-09-30","do":"2012-10-05","koszt_transport":"3060.00","koszt_dieta":"1056.17","koszt_hotel":"1244.73","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-7.20","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5368.10"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE Komisja Zagadnie\u0144 Prawnych i Praw Cz\u0142owieka","kraj":"Francja","miasto":"Pary\u017c","id":"163","wniosek_nr":"184\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-09-05","do":"2012-09-06","koszt_transport":"2625.00","koszt_dieta":"436.53","koszt_hotel":"498.88","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3560.41"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 3 cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2012 r.","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"136","wniosek_nr":"149\/12","liczba_dni":"6","od":"2012-06-24","do":"2012-06-29","koszt_transport":"3115.00","koszt_dieta":"1372.23","koszt_hotel":"1759.95","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-58.63","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"6305.81"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE Komisja Zagadnie\u0144 Prawnych i Praw Cz\u0142owieka","kraj":"Francja","miasto":"Pary\u017c","id":"107","wniosek_nr":"109\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-05-20","do":"2012-05-21","koszt_transport":"1600.00","koszt_dieta":"461.03","koszt_hotel":"526.90","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2587.93"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 2 cz\u0119\u015b\u0107 sesji","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"88","wniosek_nr":"74\/12","liczba_dni":"6","od":"2012-04-22","do":"2012-04-27","koszt_transport":"3080.00","koszt_dieta":"1475.11","koszt_hotel":"1778.39","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"12.52","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"6320.98"},{"country_code":"DK","delegacja":"GOS, SUE Spotkanie przewodnicz\u0105cych Komisji do Spraw Przedsi\u0119biorczo\u015bci, Wzrostu Gospodarczego, Handlu i Zatrudnienia","kraj":"Dania","miasto":"Kopenhaga","id":"81","wniosek_nr":"77\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-04-16","do":"2012-04-17","koszt_transport":"3165.00","koszt_dieta":"403.28","koszt_hotel":"676.87","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4245.15"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE Komisja Zagadnie\u0144 Prawnych i Praw Cz\u0142owieka","kraj":"Francja","miasto":"Pary\u017c","id":"53","wniosek_nr":"42\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-03-11","do":"2012-03-12","koszt_transport":"2590.00","koszt_dieta":"392.54","koszt_hotel":"505.46","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3488.00"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 1 cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2012","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"23","wniosek_nr":"10\/12","liczba_dni":"7","od":"2012-01-21","do":"2012-01-27","koszt_transport":"3040.00","koszt_dieta":"1585.29","koszt_hotel":"1800.72","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-48.94","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"6474.95"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}