{"id":"334","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/334","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/334","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556835","slug":"rutnicki-jakub","score":null,"data":{"ludzie.id":"325","ludzie.nazwa":"Jakub Rutnicki","ludzie.slug":"jakub-rutnicki","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":13433.68,"poslowie.frekwencja":98,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"38","poslowie.liczba_przelotow":5,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":14355,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"Jakub","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011328\/$File\/2011ryczalt_328.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012328\/$File\/2012ryczalt_328.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013328\/$File\/2013ryczalt_328.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014328\/$File\/2014ryczalt_328.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014328k\/$File\/2014ryczaltkor_328.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015328\/$File\/2015ryczalt_328.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":47192.44,"poslowie.numer_legitymacji":328,"poslowie.imie_pierwsze":"Jakub","poslowie.liczba_glosow":19784,"poslowie.procent_glosow":7.61,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1978-12-03","poslowie.okreg_gminy_str":"Pi\u0142a, Oborniki, Wolsztyn","poslowie.imie_drugie":"Adam","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":1150.61,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":28,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":6619.61,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Rutnicki Jakub","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":29963.42,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":176,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"334","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":64,"poslowie.nazwa":"Jakub Rutnicki","poslowie.dopelniacz":"Jakuba Rutnickiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6047.45,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Rutnicki","poslowie.wartosc_biuro_biuro":27631.84,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Szamotu\u0142y","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":4039.83,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":50,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274698","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":7,"poslowie.liczba_wypowiedzi":50,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":12,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Pniewy","poslowie.mowca_id":"325","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"38","poslowie.liczba_slow":10900,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1985.73},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"TR","delegacja":"KFS Spotkania z Komisj\u0105 Sportu Wielkiego Zgromadzenia Narodowego Turcji oraz Parlamentarny Turniej Pi\u0142karski","kraj":"Turcja","miasto":"Antalya","id":"545","wniosek_nr":"326\/13","liczba_dni":"4","od":"2013-11-29","do":"2013-12-02","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"216.82","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"216.82"},{"country_code":"RU","delegacja":"KFS Udzia\u0142 w Mi\u0119dzynarodowym Turnieju Parlamentarnym organizowanym w zwi\u0105zku z obchodami 20. rocznicy ukonstytuowania Dumy Pa\u0144stwowej Federacji Rosyjskiej, spotkania parlamentarne.","kraj":"Rosja","miasto":"Moskwa","id":"477","wniosek_nr":"246\/13","liczba_dni":"5","od":"2013-09-19","do":"2013-09-23","koszt_transport":"1331.00","koszt_dieta":"387.62","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"1718.62"},{"country_code":"TR","delegacja":"Wyjazd na zaproszenie Przewodniczacego Wielkiego Zgromadzenia Narodowego Turcji - udzia\u0142 w Mi\u0119dzynarodowym Parlamentarnym Turnieju Pi\u0142karskim.","kraj":"Turcja","miasto":"Antalya","id":"264","wniosek_nr":"293\/12","liczba_dni":"4","od":"2012-11-30","do":"2012-12-03","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"178.92","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"178.92"},{"country_code":"RU","delegacja":"KFS Wyjazd na zaproszenie Przewodniczacego Komisji Kultury Fizycznej, Sportu i Spraw M\u0142odzie\u017c y Dumy Federacji Rosyjskiej, udzia\u0142 w Mi\u0119dzyparlamentarnym Turnieju Sportowym","kraj":"Rosja","miasto":"Moskwa","id":"209","wniosek_nr":"227\/12","liczba_dni":"5","od":"2012-10-04","do":"2012-10-08","koszt_transport":"2383.19","koszt_dieta":"951.47","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3334.66"},{"country_code":"BE","delegacja":"SUE Wizyta studyjna w Parlamencie Europejskim","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"179","wniosek_nr":"201\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-09-19","do":"2012-09-20","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"407.84","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"407.84"},{"country_code":"IT","delegacja":"Promocja Pi\u0142karskich Mistrzostw Europy w Pi\u0142ce No\u017c nej UEFA EURO 2012 i Turniej Pi\u0142karski- wyjazd w sk\u0142adzie Delegacji Prezesa Rady Ministr\u00f3w","kraj":"W\u0142ochy","miasto":"Rzym","id":"116","wniosek_nr":"117\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-05-28","do":"2012-05-29","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"188.56","koszt_hotel":"540.88","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-2.05","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"731.49"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}