{"id":"335","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/335","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/335","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556836","slug":"rybakowicz-adam","score":null,"data":{"ludzie.id":"876","ludzie.nazwa":"Adam Rybakowicz","ludzie.slug":"adam-rybakowicz","sejm_kluby.id":"5","sejm_kluby.skrot":"RP","sejm_kluby.nazwa":"Ruch Palikota","poslowie.wartosc_biuro_inne":15783.64,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3183.78,"poslowie.frekwencja":89.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"24","poslowie.liczba_przelotow":7,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":9277.55,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":6,"poslowie.imiona":"Adam","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011335\/$File\/2011ryczalt_335.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011335k\/$File\/2011ryczaltkor_335.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012335\/$File\/2012ryczalt_335.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012335k\/$File\/2012ryczaltkor_335.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013335\/$File\/2013ryczalt_335.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014335\/$File\/2014ryczalt_335.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015335\/$File\/2015ryczalt_335.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":38636.8,"poslowie.numer_legitymacji":335,"poslowie.imie_pierwsze":"Adam","poslowie.liczba_glosow":11792,"poslowie.procent_glosow":2.75,"poslowie.pkw_komitet_id":"2","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"przedsi\u0119biorca","poslowie.data_urodzenia":"1984-04-04","poslowie.okreg_gminy_str":"Bia\u0142ystok, Suwa\u0142ki, \u0141om\u017ca","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":2230,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":218,"poslowie.klub_id":"5","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":18168.5,"poslowie.zbuntowanie":3.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Rybakowicz Adam","poslowie.twitter_account_id":"455","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":675,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"335","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":408,"poslowie.nazwa":"Adam Rybakowicz","poslowie.dopelniacz":"Adama Rybakowicza","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":1795.94,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":1,"poslowie.nazwisko":"Rybakowicz","poslowie.wartosc_biuro_biuro":43516.13,"poslowie.miejsce_urodzenia":"August\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":1064.81,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":3,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274699","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":105,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":79,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":1,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"August\u00f3w","poslowie.mowca_id":"876","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"24","poslowie.liczba_slow":44516,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"KR","delegacja":"Na zaproszenie Korea\u0144sko-Polskiej Grupy Parlamentarnej","kraj":"Korea Po\u0142udniowa","miasto":"Seul","id":"688","wniosek_nr":"163\/14","liczba_dni":"6","od":"2014-06-11","do":"2014-06-16","koszt_transport":"14139.87","koszt_dieta":"1033.89","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"103.02","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"15276.78"},{"country_code":"LT","delegacja":"Obserwacja wybor\u00f3w parlamentarnych","kraj":"Litwa","miasto":"Wilno","id":"217","wniosek_nr":"247\/12","liczba_dni":"4","od":"2012-10-13","do":"2012-10-16","koszt_transport":"2356.99","koszt_dieta":"198.92","koszt_hotel":"330.63","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-5.18","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2891.72"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}