{"id":"341","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/341","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/341","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556842","slug":"sadurska-malgorzata","score":null,"data":{"ludzie.id":"332","ludzie.nazwa":"Ma\u0142gorzata Sadurska","ludzie.slug":"malgorzata-sadurska","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":1389.64,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4209.1,"poslowie.frekwencja":85.3,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"6","poslowie.liczba_przelotow":66,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":15708,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":25,"poslowie.imiona":"Ma\u0142gorzata Barbara","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011341\/$File\/2011ryczalt_341.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012341\/$File\/2012ryczalt_341.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013341\/$File\/2013ryczalt_341.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014341\/$File\/2014ryczalt_341.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015341\/$File\/2015ryczalt_341.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":64192,"poslowie.numer_legitymacji":341,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2015-08-07","poslowie.imie_pierwsze":"Ma\u0142gorzata","poslowie.liczba_glosow":15946,"poslowie.procent_glosow":3.47,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"prawnik","poslowie.data_urodzenia":"1975-12-03","poslowie.okreg_gminy_str":"Lublin, \u015awidnik, Kra\u015bnik","poslowie.imie_drugie":"Barbara","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":4146.67,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":27,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":5727.65,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Sadurska Ma\u0142gorzata","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":14201.64,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":878,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"341","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":44,"poslowie.nazwa":"Ma\u0142gorzata Sadurska","poslowie.dopelniacz":"Ma\u0142gorzaty Sadurskiej","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":10584.27,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Sadurska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":25370.58,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Pu\u0142awy","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":7711.92,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":36,"poslowie.numer_na_liscie":6,"poslowie.rozliczenie_id":"274703","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":4,"poslowie.liczba_wypowiedzi":63,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":30,"poslowie.liczba_glosowan":5963,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Ko\u0144skowola","poslowie.mowca_id":"332","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"6","poslowie.liczba_slow":25516,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"AZ","delegacja":"Mi\u0119dzynarodowe Forum Humanistyczne, na zaproszenie Ministra Spraw Zagranicznych Azerbejd\u017c anu","kraj":"Azerbejd\u017can","miasto":"Baku","id":"517","wniosek_nr":"286\/13","liczba_dni":"6","od":"2013-10-30","do":"2013-11-04","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"396.93","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"396.93"},{"country_code":"AZ","delegacja":"Mi\u0119dzynarodowe Forum Humanistyczne","kraj":"Azerbejd\u017can","miasto":"Baku","id":"206","wniosek_nr":"221\/12","liczba_dni":"6","od":"2012-10-03","do":"2012-10-08","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"321.19","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"321.19"},{"country_code":"BE","delegacja":"SUE Wizyta studyjna w Parlamencie Europejskim","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"179","wniosek_nr":"201\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-09-19","do":"2012-09-20","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"407.84","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"407.84"},{"country_code":"DK","delegacja":"SUE Konferencja Komisji do Spraw Unii Europejskiej COSAC","kraj":"Dania","miasto":"Kopenhaga","id":"87","wniosek_nr":"82\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-04-22","do":"2012-04-24","koszt_transport":"3526.75","koszt_dieta":"467.18","koszt_hotel":"607.76","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4601.69"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}