{"id":"346","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/346","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/346","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556847","slug":"schetyna-grzegorz","score":null,"data":{"ludzie.id":"335","ludzie.nazwa":"Grzegorz Schetyna","ludzie.slug":"grzegorz-schetyna","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":5435.81,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":13530,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4246.15,"poslowie.frekwencja":88.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"33","poslowie.liczba_przelotow":15,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":9860,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Grzegorz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011337\/$File\/2011ryczalt_337.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011337k\/$File\/2011ryczaltkor_337.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012337\/$File\/2012ryczalt_337.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012337k\/$File\/2012ryczaltkor_337.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013337\/$File\/2013ryczalt_337.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014337\/$File\/2014ryczalt_337.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015337\/$File\/2015ryczalt_337.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":52975.88,"poslowie.numer_legitymacji":337,"poslowie.imie_pierwsze":"Grzegorz","poslowie.liczba_glosow":67670,"poslowie.procent_glosow":19.66,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pose\u0142 na Sejm RP","poslowie.data_urodzenia":"1963-02-18","poslowie.okreg_gminy_str":"Legnica, Jelenia G\u00f3ra, Lubin","poslowie.imie_drugie":"Juliusz","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":2962.34,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":25,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":75693.62,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Schetyna Grzegorz","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":15044.02,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":975,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"346","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":3,"poslowie.nazwa":"Grzegorz Schetyna","poslowie.dopelniacz":"Grzegorza Schetyny","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5353.17,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Schetyna","poslowie.wartosc_biuro_biuro":38293.62,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Opole","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"969197","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":8,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274706","poslowie.pkw_nr_listy":"6","poslowie.liczba_wyjazdow":17,"poslowie.liczba_wypowiedzi":18,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":8,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Wroc\u0142aw","poslowie.mowca_id":"335","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"33","poslowie.liczba_slow":51807,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1014.27},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"DE","delegacja":"SZA Konferencja przewodnicz\u0105cych Komisji Spraw Zagranicznych pa\u0144stw Tr\u00f3jk\u0105ta Weimarskiego","kraj":"Niemcy","miasto":"Berlin","id":"701","wniosek_nr":"178\/14","liczba_dni":"2","od":"2014-06-22","do":"2014-06-23","koszt_transport":"829.20","koszt_dieta":"483.61","koszt_hotel":"155.24","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"17.14","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-5.62","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"1490.81"},{"country_code":"UA","delegacja":"SZA Spotkanie przewodnicz\u0105cych Komisji Spraw Zagranicznych pa\u0144stw Tr\u00f3jk\u0105ta Weimarskiego","kraj":"Ukraina","miasto":"Kij\u00f3w","id":"646","wniosek_nr":"117\/14","liczba_dni":"2","od":"2014-04-11","do":"2014-04-12","koszt_transport":"2177.18","koszt_dieta":"358.71","koszt_hotel":"776.06","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"34.34","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3346.29"},{"country_code":"FI","delegacja":"SZA Na zaproszenie przewodnicz\u0105cego Komisji Spraw Zagranicznych parlamentu Finlandii Timo Soini","kraj":"Finlandia","miasto":"Helsinki","id":"631","wniosek_nr":"92\/14","liczba_dni":"2","od":"2014-03-27","do":"2014-03-28","koszt_transport":"2801.54","koszt_dieta":"279.00","koszt_hotel":"597.85","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"17.14","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-2.22","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3697.75"},{"country_code":"UA","delegacja":"ZPRPRLU Nadzwyczajne spotkanie Prezydium Zgromadzenia Parlamentarnego Sejmu i Senatu RP, Sejmu Republiki Litewskiej i Rady Najwy\u017c szej Ukrainy","kraj":"Ukraina","miasto":"Kij\u00f3w","id":"617","wniosek_nr":"86\/14","liczba_dni":"1","od":"2014-03-17","do":"2014-03-17","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"76.51","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"17.17","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"93.68"},{"country_code":"HU","delegacja":"SZA Spotkanie Komisji Spraw Zagranicznych parlament\u00f3w pa\u0144stw Grupy Wyszehradzkiej","kraj":"W\u0119gry","miasto":"Wyszehrad","id":"581","wniosek_nr":"23\/14","liczba_dni":"2","od":"2014-01-30","do":"2014-01-31","koszt_transport":"2114.10","koszt_dieta":"288.16","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"17.14","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2419.40"},{"country_code":"TW","delegacja":"OBN, SZA Na zaproszenie Przedstawiciela i Szefa Biura Gospodarczego i Kulturalnego Tajpej w Warszawie","kraj":"Tajwan","miasto":"Taipei","id":"563","wniosek_nr":"338\/13","liczba_dni":"7","od":"2013-12-15","do":"2013-12-21","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"468.57","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"468.57"},{"country_code":"UA","delegacja":"MNE, SZA Zapoznanie si\u0119 z aktualn\u0105 sytuacj\u0105 na Ukrainie","kraj":"Ukraina","miasto":"Kij\u00f3w","id":"552","wniosek_nr":"335\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-12-04","do":"2013-12-05","koszt_transport":"2529.58","koszt_dieta":"303.13","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2832.71"},{"country_code":"FR","delegacja":"SZA Na zaproszenie przewodnicz\u0105cej Komisji Spraw Zagranicznych Zgromadzenia Narodowego Republiki Francuskiej","kraj":"Francja","miasto":"Pary\u017c","id":"398","wniosek_nr":"159\/13","liczba_dni":"1","od":"2013-05-29","do":"2013-05-29","koszt_transport":"2431.43","koszt_dieta":"259.58","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2691.01"},{"country_code":"US","delegacja":"SZA Kongres European Friends of Israel (Europejscy Przyjaciele Izraela)","kraj":"USA","miasto":"Waszyngton","id":"314","wniosek_nr":"45\/13","liczba_dni":"4","od":"2013-03-02","do":"2013-03-05","koszt_transport":"15074.12","koszt_dieta":"276.36","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"15350.48"},{"country_code":"RU","delegacja":"SZA Spotkanie Prezydi\u00f3w Komisji Spraw Zagranicznych Sejmu i Senatu RP z Komisjami Spraw Zagranicznych Dumy Pa\u0144stwowej i Rady Federacji Rosyjskiej Zgromadzenia Federalnego Federacji Rosyjskiej","kraj":"Rosja","miasto":"Moskwa","id":"311","wniosek_nr":"40\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-02-24","do":"2013-02-26","koszt_transport":"2607.21","koszt_dieta":"385.13","koszt_hotel":"1429.05","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4421.39"},{"country_code":"GR","delegacja":"Uroczysto\u015bci 70 rocznicy \u015bmierci Jerzego Iwanow-Szajnowicza","kraj":"Grecja","miasto":"Ateny","id":"285","wniosek_nr":"1\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-01-07","do":"2013-01-08","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"108.97","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-2.57","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"111.54"},{"country_code":"VN","delegacja":"SZA Na zaproszenie Komitetu Spraw Zagranicznych Zgromadzenia Narodowego Socjalistycznej Republiki Wietnamu","kraj":"Wietnam","miasto":"Hanoi","id":"278","wniosek_nr":"307\/12","liczba_dni":"6","od":"2012-12-14","do":"2012-12-19","koszt_transport":"10994.01","koszt_dieta":"781.89","koszt_hotel":"1819.92","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-24.08","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"13619.90"},{"country_code":"IR","delegacja":"70 rocznica przyj\u0119cia przez Iran polskich uchod\u017ac\u00f3w","kraj":"Iran","miasto":"Teheran","id":"211","wniosek_nr":"231\/12","liczba_dni":"4","od":"2012-10-05","do":"2012-10-08","koszt_transport":"10079.47","koszt_dieta":"297.09","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-5.05","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"10381.61"},{"country_code":"CY","delegacja":"SUE, SZA Mi\u0119dzyparlamentarna Konferencja ds. Wsp\u00f3lnej Polityki Zagranicznej i Bezpiecze\u0144stwa oraz Wsp\u00f3lnej Polityki Bezpiecze\u0144stwa i Obrony","kraj":"Cypr","miasto":"Paphos","id":"166","wniosek_nr":"187\/12","liczba_dni":"4","od":"2012-09-08","do":"2012-09-11","koszt_transport":"3582.77","koszt_dieta":"378.79","koszt_hotel":"1019.77","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-6.65","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4987.98"},{"country_code":"IT","delegacja":"Promocja Pi\u0142karskich Mistrzostw Europy w Pi\u0142ce No\u017c nej UEFA EURO 2012 i Turniej Pi\u0142karski- wyjazd w sk\u0142adzie Delegacji Prezesa Rady Ministr\u00f3w","kraj":"W\u0142ochy","miasto":"Rzym","id":"116","wniosek_nr":"117\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-05-28","do":"2012-05-29","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"188.56","koszt_hotel":"606.84","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-2.04","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"797.44"},{"country_code":"GE","delegacja":"SZA I Forum Europa - Partnerstwo Wschodnie","kraj":"Gruzja","miasto":"Tbilisi","id":"70","wniosek_nr":"61\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-03-22","do":"2012-03-24","koszt_transport":"4209.68","koszt_dieta":"265.84","koszt_hotel":"833.64","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-3.41","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5312.57"},{"country_code":"DK","delegacja":"SZA Konferencja Przewodnicz\u0105cych Komisji Spraw Zagranicznych Parlament\u00f3w UE, PE i pa\u0144stw kandyduj\u0105cych (COFACC)","kraj":"Dania","miasto":"Kopenhaga","id":"55","wniosek_nr":"51\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-03-11","do":"2012-03-12","koszt_transport":"3001.97","koszt_dieta":"174.25","koszt_hotel":"494.27","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3670.49"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}