{"id":"364","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/364","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/364","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556865","slug":"stefaniuk-franciszek-jerzy","score":null,"data":{"ludzie.id":"362","ludzie.nazwa":"Franciszek Jerzy Stefaniuk","ludzie.slug":"franciszek-stefaniuk","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":719.18,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3104.32,"poslowie.frekwencja":93.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"7","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":14400,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":11,"poslowie.imiona":"Franciszek Jerzy","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011363\/$File\/2011ryczalt_363.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012363\/$File\/2012ryczalt_363.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013363\/$File\/2013ryczalt_363.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014363\/$File\/2014ryczalt_363.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015363\/$File\/2015ryczalt_363.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":51003.53,"poslowie.numer_legitymacji":363,"poslowie.imie_pierwsze":"Franciszek","poslowie.liczba_glosow":10527,"poslowie.procent_glosow":3.31,"poslowie.pkw_komitet_id":"9","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1944-06-04","poslowie.okreg_gminy_str":"Zamo\u015b\u0107, Krasnystaw, Hrubiesz\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"Jerzy","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":95,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":74831.6,"poslowie.zbuntowanie":1.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Stefaniuk Franciszek Jerzy","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34852.86,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":416,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"364","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":56,"poslowie.nazwa":"Franciszek Jerzy Stefaniuk","poslowie.dopelniacz":"Franciszka Stefaniuka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4801.89,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Stefaniuk","poslowie.wartosc_biuro_biuro":23678.94,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Drel\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":290.86,"poslowie.krs_osoba_id":"14296","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":22,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274727","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":15,"poslowie.liczba_wypowiedzi":257,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":42,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Drel\u00f3w","poslowie.mowca_id":"362","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"7","poslowie.liczba_slow":70116,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"CH","delegacja":"UM 131 sesja UM","kraj":"Szwajcaria","miasto":"Genewa","id":"763","wniosek_nr":"273\/14","liczba_dni":"6","od":"2014-10-11","do":"2014-10-16","koszt_transport":"1844.85","koszt_dieta":"2436.59","koszt_hotel":"3003.24","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"103.02","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-62.88","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"7450.58"},{"country_code":"CH","delegacja":"UM 130 sesja Zgromadzenia Unii Mi\u0119dzyparlamentarnej","kraj":"Szwajcaria","miasto":"Genewa","id":"614","wniosek_nr":"75\/14","liczba_dni":"6","od":"2014-03-15","do":"2014-03-20","koszt_transport":"1809.65","koszt_dieta":"2478.38","koszt_hotel":"3054.74","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"103.02","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"7445.79"},{"country_code":"UA","delegacja":"LPG \"Polska Wigilia\" z udzia\u0142em organizacji polonijnych","kraj":"Ukraina","miasto":"Winnica","id":"560","wniosek_nr":"343\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-12-13","do":"2013-12-15","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"424.68","koszt_hotel":"405.78","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-25.80","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"856.26"},{"country_code":"DE","delegacja":"LPG Udzia\u0142 w obchodach 90 lecia Zwi\u0105zku Polak\u00f3w w Niemczech","kraj":"Niemcy","miasto":"Mannheim","id":"537","wniosek_nr":"312\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-11-23","do":"2013-11-24","koszt_transport":"2628.35","koszt_dieta":"392.94","koszt_hotel":"406.05","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-3.90","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3431.24"},{"country_code":"CH","delegacja":"UM 129 sesja Unii Mi\u0119dzyparlamentarnej oraz spotkanie Stowarzyszenia Sekretarzy Generalnych","kraj":"Szwajcaria","miasto":"Genewa","id":"491","wniosek_nr":"256\/13","liczba_dni":"5","od":"2013-10-06","do":"2013-10-10","koszt_transport":"1773.35","koszt_dieta":"1998.99","koszt_hotel":"2419.85","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"6192.19"},{"country_code":"CZ","delegacja":"LPG Wyjazd na zaproszenie Polskiego Zwi\u0105zku Kulturalno-O\u015bwiatowego w Republice Czeskiej, zapoznanie si\u0119 z sytuacj\u0105 i problemami Polak\u00f3w mieszkaj\u0105cych w Czechach","kraj":"Czechy","miasto":"Ostrawa","id":"452","wniosek_nr":"215\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-07-28","do":"2013-07-30","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"532.45","koszt_hotel":"495.25","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-9.13","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"1036.83"},{"country_code":"EC","delegacja":"UM 128 Sesja Unii Mi\u0119dzyparlamentarnej oraz spotkanie Stowarzyszenia Sekretarzy Generalnych","kraj":"Ekwador","miasto":"Quito","id":"332","wniosek_nr":"315\/12","liczba_dni":"9","od":"2013-03-20","do":"2013-03-28","koszt_transport":"16768.41","koszt_dieta":"1685.04","koszt_hotel":"5092.03","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.53","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"23544.95"},{"country_code":"UA","delegacja":"Uroczysto\u015bci 150 rocznicy wybuchu Powstania Styczniowego, w sk\u0142adzie delegacji Prezydenta RP","kraj":"Ukraina","miasto":"Lw\u00f3w","id":"294","wniosek_nr":"26\/13","liczba_dni":"1","od":"2013-01-27","do":"2013-01-27","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"33.29","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"33.29"},{"country_code":"RU","delegacja":"LPG V Zjazd Kongresu Polak\u00f3w w Rosji","kraj":"Rosja","miasto":"Moskwa","id":"237","wniosek_nr":"262\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-11-03","do":"2012-11-04","koszt_transport":"2593.87","koszt_dieta":"333.61","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.77","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2926.71"},{"country_code":"RO","delegacja":"Wizyta Polsko-Rumu\u0144skiej Grupy Parlamentarnej","kraj":"Rumunia","miasto":"Bukareszt","id":"228","wniosek_nr":"259\/12","liczba_dni":"4","od":"2012-10-25","do":"2012-10-28","koszt_transport":"3044.80","koszt_dieta":"675.10","koszt_hotel":"871.10","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4591.00"},{"country_code":"UA","delegacja":"LPG Konferencja po\u015bwi\u0119cona obchodom XX-lecia osi\u0105gni\u0119\u0107 dzia\u0142alno\u015bci Federacji Organizacji Polskich na Ukrainie","kraj":"Ukraina","miasto":"Kamieniec Podolski","id":"207","wniosek_nr":"236\/12","liczba_dni":"4","od":"2012-10-04","do":"2012-10-07","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"686.51","koszt_hotel":"584.11","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-6.92","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"1277.54"},{"country_code":"UA","delegacja":"LPG XIII Dni Kultury Polskiej","kraj":"Ukraina","miasto":"Berdycz\u00f3w, Winnica","id":"128","wniosek_nr":"139\/12","liczba_dni":"4","od":"2012-06-08","do":"2012-06-11","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"639.11","koszt_hotel":"392.67","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-28.30","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"1060.08"},{"country_code":"UG","delegacja":"UM 126 sesja UM oraz spotkanie Stowarzyszenia Sekretarzy Generalnych","kraj":"Uganda","miasto":"Kampala","id":"76","wniosek_nr":"41\/12","liczba_dni":"7","od":"2012-03-31","do":"2012-04-06","koszt_transport":"10818.98","koszt_dieta":"1260.84","koszt_hotel":"2067.83","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.01","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"14147.64"},{"country_code":"UA","delegacja":"LPG Na zaproszenie polskich \u015brodowisk Winnickiego Okr\u0119gu Konsularnego","kraj":"Ukraina","miasto":"Winnica","id":"17","wniosek_nr":"26\/11","liczba_dni":"3","od":"2011-12-17","do":"2011-12-19","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"417.61","koszt_hotel":"404.83","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-15.06","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"837.50"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}