{"id":"371","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/371","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/371","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556872","slug":"szalamacha-pawel","score":null,"data":{"ludzie.id":"887","ludzie.nazwa":"Pawe\u0142 Sza\u0142amacha","ludzie.slug":"pawel-szalamacha","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":3932.57,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":11470,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":7346.28,"poslowie.frekwencja":72.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"38","poslowie.liczba_przelotow":44,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":36890,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":10,"poslowie.imiona":"Pawe\u0142 W\u0142odzimierz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011370\/$File\/2011ryczalt_370.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011370k\/$File\/2011ryczaltkor_370.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012370\/$File\/2012ryczalt_370.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012370k\/$File\/2012ryczaltkor_370.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013370\/$File\/2013ryczalt_370.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014370\/$File\/2014ryczalt_370.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015370\/$File\/2015ryczalt_370.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":16446.8,"poslowie.numer_legitymacji":370,"poslowie.imie_pierwsze":"Pawe\u0142","poslowie.liczba_glosow":12009,"poslowie.procent_glosow":4.62,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"radca prawny","poslowie.data_urodzenia":"1969-01-24","poslowie.okreg_gminy_str":"Pi\u0142a, Oborniki, Wolsztyn","poslowie.imie_drugie":"W\u0142odzimierz","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":210,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":14,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Sza\u0142amacha Pawe\u0142","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":18336.97,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":1723,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"371","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":95,"poslowie.nazwa":"Pawe\u0142 Sza\u0142amacha","poslowie.dopelniacz":"Paw\u0142a Sza\u0142amachy","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4534.99,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Sza\u0142amacha","poslowie.wartosc_biuro_biuro":39437.09,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Gorz\u00f3w Wlkp.","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":540,"poslowie.krs_osoba_id":"990732","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":1,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274729","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":79,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":10,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Pozna\u0144","poslowie.mowca_id":"887","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"38","poslowie.liczba_slow":40478,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":6391},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":{}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}