{"id":"374","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/374","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/374","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556875","slug":"szczerski-krzysztof","score":null,"data":{"ludzie.id":"888","ludzie.nazwa":"Krzysztof Szczerski","ludzie.slug":"krzysztof-szczerski","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":4115.85,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":697.74,"poslowie.frekwencja":94.7,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":484.9,"poslowie.sejm_okreg_id":"12","poslowie.liczba_przelotow":57,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":27090,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":29,"poslowie.imiona":"Krzysztof Maria","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011373\/$File\/2011ryczalt_373.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012373\/$File\/2012ryczalt_373.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012373k\/$File\/2012ryczaltkor_373.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013373\/$File\/2013ryczalt_373.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014373\/$File\/2014ryczalt_373.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015373\/$File\/2015ryczalt_373.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":67333.64,"poslowie.numer_legitymacji":373,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2015-08-07","poslowie.imie_pierwsze":"Krzysztof","poslowie.liczba_glosow":4751,"poslowie.procent_glosow":1.98,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":7540.9,"poslowie.zawod":"nauczyciel akademicki","poslowie.data_urodzenia":"1973-04-15","poslowie.okreg_gminy_str":"Chrzan\u00f3w, Andrych\u00f3w, My\u015blenice","poslowie.imie_drugie":"Maria","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":500,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":11,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":72201.5,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Szczerski Krzysztof","poslowie.twitter_account_id":"442","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":14645.58,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":317,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"374","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":98,"poslowie.nazwa":"Krzysztof Szczerski","poslowie.dopelniacz":"Krzysztofa Szczerskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":9113.53,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Szczerski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":27474.41,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Krak\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"10810","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":81,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274733","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":21,"poslowie.liczba_wypowiedzi":132,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":39,"poslowie.liczba_glosowan":5963,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Krak\u00f3w","poslowie.mowca_id":"888","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"12","poslowie.liczba_slow":74973,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"HU","delegacja":"SUE Spotkanie przedstawicieli Komisji do Spraw UE parlament\u00f3w Polski, Czech, S\u0142owacji i W\u0119gier w ramach Grupy Wyszehradzkiej","kraj":"W\u0119gry","miasto":"Hernadvecse","id":"766","wniosek_nr":"270\/14","liczba_dni":"3","od":"2014-10-14","do":"2014-10-16","koszt_transport":"620.58","koszt_dieta":"257.65","koszt_hotel":"690.97","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"25.71","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-17.59","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"1612.50"},{"country_code":"ES","delegacja":"SUE Forum Integracji UE","kraj":"Hiszpania","miasto":"Barcelona","id":"753","wniosek_nr":"238\/14","liczba_dni":"2","od":"2014-09-29","do":"2014-09-30","koszt_transport":"3494.30","koszt_dieta":"213.29","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"17.14","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-2.14","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3726.87"},{"country_code":"IT","delegacja":"Spotkanie \u015awiatowej Sieci Parlamentarzyst\u00f3w Katolickich (ICLN)","kraj":"W\u0142ochy","miasto":"Frascati","id":"725","wniosek_nr":"201\/14","liczba_dni":"4","od":"2014-08-28","do":"2014-08-31","koszt_transport":"3984.49","koszt_dieta":"351.91","koszt_hotel":"931.01","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"34.28","koszt_fundusz":"786.18","koszt_kurs":"-19.24","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"6107.11"},{"country_code":"GR","delegacja":"SUE Konferencja Komisji ds. Unijnych Parlament\u00f3w Unii Europejskiej (COSAC)","kraj":"Grecja","miasto":"Ateny","id":"692","wniosek_nr":"168\/14","liczba_dni":"4","od":"2014-06-15","do":"2014-06-18","koszt_transport":"2493.86","koszt_dieta":"469.78","koszt_hotel":"2237.06","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"34.28","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5234.98"},{"country_code":"US","delegacja":"Na zaproszenie Klubu Gazety Polskiej w celu odbycia cyklu spotka\u0144 otwartych z Polakami zamieszka\u0142ymi w Chicago","kraj":"USA","miasto":"Chicago","id":"630","wniosek_nr":"85\/14","liczba_dni":"6","od":"2014-03-26","do":"2014-03-31","koszt_transport":"11006.03","koszt_dieta":"1101.38","koszt_hotel":"2438.16","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"103.02","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"14648.59"},{"country_code":"BE","delegacja":"Konferencja Sojuszu Europejskich Konserwatyst\u00f3w i Reformator\u00f3w (AECR)","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"621","wniosek_nr":"91\/14","liczba_dni":"2","od":"2014-03-20","do":"2014-03-21","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"118.69","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"17.14","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"135.83"},{"country_code":"MD","delegacja":"ZPRPRM Posiedzenie Prezydium Zgromadzenia Parlamentarnego Rzeczypospolitej Polskiej i Republiki Mo\u0142dawii","kraj":"Mo\u0142dawia","miasto":"Kiszyni\u00f3w","id":"615","wniosek_nr":"82\/14","liczba_dni":"2","od":"2014-03-16","do":"2014-03-17","koszt_transport":"4084.98","koszt_dieta":"475.00","koszt_hotel":"363.02","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"34.34","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4957.34"},{"country_code":"GB","delegacja":"SUE Og\u00f3lnoeuropejska konferencja dotycz\u0105ca reformy UE oraz dyskusja na temat reformy gospodarczej dla wzrostu i konkurencyjno\u015bci, w tym poprawy warunk\u00f3w dla przedsi\u0119biorc\u00f3w i mikroprzedsi\u0119biorstw","kraj":"Wielka Brytania","miasto":"Londyn","id":"572","wniosek_nr":"9\/14","liczba_dni":"5","od":"2014-01-14","do":"2014-01-18","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"883.41","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"42.85","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"926.26"},{"country_code":"CZ","delegacja":"3 Forum Integracji Europejskiej","kraj":"Czechy","miasto":"Praga","id":"531","wniosek_nr":"303\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-11-14","do":"2013-11-15","koszt_transport":"2546.18","koszt_dieta":"271.76","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2817.94"},{"country_code":"BE","delegacja":"UE Doroczna debata polityk\u00f3w z kraj\u00f3w UE pt. \"The State of Europe\"","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"487","wniosek_nr":"257\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-10-01","do":"2013-10-02","koszt_transport":"3642.66","koszt_dieta":"316.95","koszt_hotel":"592.04","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-2.72","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4554.37"},{"country_code":"IT","delegacja":"Mi\u0119dzynarodowa Katolicka Konferencja Legislator\u00f3w","kraj":"W\u0142ochy","miasto":"Frascati","id":"458","wniosek_nr":"213\/13","liczba_dni":"4","od":"2013-08-29","do":"2013-09-01","koszt_transport":"3403.46","koszt_dieta":"359.00","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3762.46"},{"country_code":"MD","delegacja":"ZPRPRM III Sesja Zgromadzenia Parlamentarnego RP i Republiki Mo\u0142dawii","kraj":"Mo\u0142dawia","miasto":"Kiszyni\u00f3w","id":"319","wniosek_nr":"53\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-03-10","do":"2013-03-11","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"285.38","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"285.38"},{"country_code":"MD","delegacja":"ZPRPRM Spotkanie Prezydium Zgromadzenia Parlamentarnego RP i Republiki Mo\u0142dawii","kraj":"Mo\u0142dawia","miasto":"Kiszyni\u00f3w","id":"287","wniosek_nr":"3\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-01-14","do":"2013-01-15","koszt_transport":"3846.01","koszt_dieta":"312.95","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-5.37","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4164.33"},{"country_code":"IT","delegacja":"Konferencja Forum Integracji UE","kraj":"W\u0142ochy","miasto":"Rzym","id":"251","wniosek_nr":"277\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-11-14","do":"2012-11-15","koszt_transport":"3259.95","koszt_dieta":"273.27","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3533.22"},{"country_code":"BE","delegacja":"UE Konferencja organizowana przez stowarzyszenie Friends of Europe","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"215","wniosek_nr":"244\/12","liczba_dni":"1","od":"2012-10-11","do":"2012-10-11","koszt_transport":"3529.74","koszt_dieta":"226.87","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3756.61"},{"country_code":"BE","delegacja":"SUE Wizyta studyjna w Parlamencie Europejskim","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"179","wniosek_nr":"201\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-09-19","do":"2012-09-20","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"407.84","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"407.84"},{"country_code":"IT","delegacja":"III Mi\u0119dzynarodowa Konferencja Parlamentarzyst\u00f3w Katolickich","kraj":"W\u0142ochy","miasto":"Rzym","id":"158","wniosek_nr":"175\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-08-31","do":"2012-09-02","koszt_transport":"2794.79","koszt_dieta":"1018.75","koszt_hotel":"935.82","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.24","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4749.12"},{"country_code":"SK","delegacja":"SUE Spotkanie komisji w\u0142a\u015bciwych ds. europejskich Grupy Wyszehradzkiej","kraj":"S\u0142owacja","miasto":"Casta Papiernicka","id":"25","wniosek_nr":"8\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-01-23","do":"2012-01-24","koszt_transport":"2847.84","koszt_dieta":"147.97","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2995.81"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}