{"id":"379","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/379","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/379","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556880","slug":"szmit-jerzy","score":null,"data":{"ludzie.id":"890","ludzie.nazwa":"Jerzy Szmit","ludzie.slug":"jerzy-szmit","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":2887.01,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2294.73,"poslowie.frekwencja":95.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"35","poslowie.liczba_przelotow":8,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":21,"poslowie.imiona":"Jerzy","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011378\/$File\/2011ryczalt_378.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012378\/$File\/2012ryczalt_378.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013378\/$File\/2013ryczalt_378.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014378\/$File\/2014ryczalt_378.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015378\/$File\/2015ryczalt_378.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":70247,"poslowie.numer_legitymacji":378,"poslowie.imie_pierwsze":"Jerzy","poslowie.liczba_glosow":17234,"poslowie.procent_glosow":6.63,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"geodeta","poslowie.data_urodzenia":"1960-09-08","poslowie.okreg_gminy_str":"Olsztyn, E\u0142k, Gi\u017cycko","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":200,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":18,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":7920.93,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Szmit Jerzy","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":19744.06,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":277,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"379","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":132,"poslowie.nazwa":"Jerzy Szmit","poslowie.dopelniacz":"Jerzego Szmita","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":10187.87,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Szmit","poslowie.wartosc_biuro_biuro":40006.12,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Olsztyn","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"3089","poslowie.liczba_podkomisji":6,"poslowie.liczba_przejazdow":15,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274737","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":4,"poslowie.liczba_wypowiedzi":237,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":41,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Olsztyn","poslowie.mowca_id":"890","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"35","poslowie.liczba_slow":78817,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":244.77},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"HU","delegacja":"Udzia\u0142 Polsko-W\u0119gierskiej Grupy Parlamentarnej w uroczysto\u015bciach \"Dni Przyja\u017ani Polsko-W\u0119gierskiej\"","kraj":"W\u0119gry","miasto":"Eger","id":"623","wniosek_nr":"80\/14","liczba_dni":"3","od":"2014-03-21","do":"2014-03-23","koszt_transport":"2493.29","koszt_dieta":"470.67","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"25.71","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2989.67"},{"country_code":"HU","delegacja":"Mi\u0119dzynarodowy Program Sta\u017c y Parlamentarnych","kraj":"W\u0119gry","miasto":"Budapeszt","id":"589","wniosek_nr":"35\/14","liczba_dni":"2","od":"2014-02-11","do":"2014-02-12","koszt_transport":"2115.36","koszt_dieta":"385.82","koszt_hotel":"317.57","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"17.14","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-6.18","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2842.07"},{"country_code":"LT","delegacja":"Obchody 45-lecia szko\u0142y muzycznej w Ejszyszkach","kraj":"Litwa","miasto":"Ejszyszki","id":"3","wniosek_nr":"11\/11","liczba_dni":"2","od":"2011-11-19","do":"2011-11-20","koszt_transport":"935.26","koszt_dieta":"98.31","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"1033.57"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}