{"id":"381","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/381","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/381","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556882","slug":"sztorc-andrzej","score":null,"data":{"ludzie.id":"499","ludzie.nazwa":"Andrzej Sztorc","ludzie.slug":"andrzej-sztorc","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":14760,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":7588.71,"poslowie.frekwencja":85.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"15","poslowie.liczba_przelotow":41,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":14450,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":9,"poslowie.imiona":"Andrzej Stefan","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011380\/$File\/2011ryczalt_380.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012380\/$File\/2012ryczalt_380.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013380\/$File\/2013ryczalt_380.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014380\/$File\/2014ryczalt_380.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015380\/$File\/2015ryczalt_380.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":54041.73,"poslowie.numer_legitymacji":380,"poslowie.imie_pierwsze":"Andrzej","poslowie.liczba_glosow":7087,"poslowie.procent_glosow":2.75,"poslowie.pkw_komitet_id":"9","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"rolnik, przedsi\u0119biorca","poslowie.data_urodzenia":"1953-08-09","poslowie.okreg_gminy_str":"Tarn\u00f3w, Wieliczka, Brzesko","poslowie.imie_drugie":"Stefan","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":128,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":42957,"poslowie.zbuntowanie":2.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Sztorc Andrzej","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":28667.94,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":908,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"381","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":189,"poslowie.nazwa":"Andrzej Sztorc","poslowie.dopelniacz":"Andrzeja Sztorca","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6359.7,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Sztorc","poslowie.wartosc_biuro_biuro":17159.5,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Wola Rz\u0119dzi\u0144ska","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":3429,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":6,"poslowie.liczba_przejazdow":66,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274739","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":12,"poslowie.liczba_wypowiedzi":54,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":46,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Wola Rz\u0119dzi\u0144ska","poslowie.mowca_id":"499","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"15","poslowie.liczba_slow":16846,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"UA","delegacja":"Obserwacja wybor\u00f3w parlamentarnych","kraj":"Ukraina","miasto":"Kij\u00f3w, Winnica, Lw\u00f3w, \u0141uck, Odessa","id":"776","wniosek_nr":"290\/14","liczba_dni":"4","od":"2014-10-24","do":"2014-10-27","koszt_transport":"2347.54","koszt_dieta":"874.73","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"68.68","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-8.13","koszt_zaliczki":"1664.25","koszt_suma":"4963.33"},{"country_code":"HU","delegacja":"STR Spotkanie Komisji Samorz\u0105du Terytorialnego i Polityki Regionalnej kraj\u00f3w Grupy Wyszehradzkiej","kraj":"W\u0119gry","miasto":"Budapeszt","id":"583","wniosek_nr":"31\/14","liczba_dni":"2","od":"2014-02-04","do":"2014-02-05","koszt_transport":"2478.09","koszt_dieta":"296.38","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"17.14","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2791.61"},{"country_code":"UA","delegacja":"ZPRPU VII Sesja Zgromadzenia Parlamentarnego RP i Ukrainy","kraj":"Ukraina","miasto":"Kij\u00f3w","id":"520","wniosek_nr":"292\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-11-04","do":"2013-11-05","koszt_transport":"1681.52","koszt_dieta":"75.57","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-1.29","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"1758.38"},{"country_code":"LT","delegacja":"SUE Spotkanie pa\u0144stw regionu Morza Ba\u0142tyckiego oraz 50 posiedzenie plenarne COSAC","kraj":"Litwa","miasto":"Wilno","id":"513","wniosek_nr":"282\/13","liczba_dni":"4","od":"2013-10-26","do":"2013-10-29","koszt_transport":"2361.31","koszt_dieta":"296.71","koszt_hotel":"1051.70","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3709.72"},{"country_code":"IE","delegacja":"SUE XLIX posiedzenie plenarne COSAC","kraj":"Irlandia","miasto":"Dublin","id":"426","wniosek_nr":"180\/13","liczba_dni":"4","od":"2013-06-23","do":"2013-06-26","koszt_transport":"3492.82","koszt_dieta":"724.07","koszt_hotel":"1449.74","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-0.32","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5666.95"},{"country_code":"CZ","delegacja":"SUE Spotkanie Komisji do Spraw UE parlament\u00f3w Polski, Czech, S\u0142owacji i W\u0119gier w ramach Grupy Wyszehradzkiej","kraj":"Czechy","miasto":"Prachatice","id":"348","wniosek_nr":"82\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-04-10","do":"2013-04-12","koszt_transport":"2184.90","koszt_dieta":"344.34","koszt_hotel":"339.68","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-10.78","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2879.70"},{"country_code":"FR","delegacja":"SUE Spotkanie przedstawicieli Komisji do Spraw Unii Europejskiej parlament\u00f3w w ramach Tr\u00f3jk\u0105ta Weimarskiego","kraj":"Francja","miasto":"Pary\u017c","id":"247","wniosek_nr":"272\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-11-13","do":"2012-11-14","koszt_transport":"2312.28","koszt_dieta":"297.53","koszt_hotel":"743.06","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3352.87"},{"country_code":"CY","delegacja":"SUE Konferencja Komisji do Spraw Unijnych parlament\u00f3w UE (COSAC)","kraj":"Cypr","miasto":"Nikozja","id":"218","wniosek_nr":"241\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-10-14","do":"2012-10-16","koszt_transport":"3486.05","koszt_dieta":"358.20","koszt_hotel":"1075.05","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4919.30"},{"country_code":"HU","delegacja":"SUE Spotkanie Komisji ds. Unii Europejskiej pa\u0144stw Grupy Wyszehradzkiej","kraj":"W\u0119gry","miasto":"Sarospatak","id":"191","wniosek_nr":"214\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-09-25","do":"2012-09-27","koszt_transport":"2095.54","koszt_dieta":"272.78","koszt_hotel":"458.46","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-3.13","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2829.91"},{"country_code":"UA","delegacja":"Na zaproszenie wiceprzewodnicz\u0105cego Rady Najwy\u017c szej Ukrainy","kraj":"Ukraina","miasto":"Lw\u00f3w, Jaremcze","id":"145","wniosek_nr":"166\/12","liczba_dni":"4","od":"2012-07-06","do":"2012-07-09","koszt_transport":"2250.63","koszt_dieta":"237.10","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2487.73"},{"country_code":"DK","delegacja":"SUE Konferencja Komisji do Spraw Unii Europejskiej COSAC","kraj":"Dania","miasto":"Kopenhaga","id":"87","wniosek_nr":"82\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-04-22","do":"2012-04-24","koszt_transport":"3526.75","koszt_dieta":"467.18","koszt_hotel":"607.76","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4601.69"},{"country_code":"SK","delegacja":"SUE Spotkanie komisji w\u0142a\u015bciwych ds. europejskich Grupy Wyszehradzkiej","kraj":"S\u0142owacja","miasto":"Casta Papiernicka","id":"25","wniosek_nr":"8\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-01-23","do":"2012-01-24","koszt_transport":"2847.84","koszt_dieta":"147.97","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2995.81"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}