{"id":"385","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/385","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/385","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556886","slug":"szydlo-beata","score":null,"data":{"ludzie.id":"380","ludzie.nazwa":"Beata Szyd\u0142o","ludzie.slug":"beata-szydlo","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":6108.45,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4664.91,"poslowie.frekwencja":89.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"12","poslowie.liczba_przelotow":97,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":2926.11,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":11,"poslowie.imiona":"Beata","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011385\/$File\/2011ryczalt_385.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012385\/$File\/2012ryczalt_385.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012385k\/$File\/2012ryczaltkor_385.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013385\/$File\/2013ryczalt_385.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014385\/$File\/2014ryczalt_385.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015385\/$File\/2015ryczalt_385.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":61068.84,"poslowie.numer_legitymacji":385,"poslowie.imie_pierwsze":"Beata","poslowie.liczba_glosow":43612,"poslowie.procent_glosow":18.22,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1963-04-15","poslowie.okreg_gminy_str":"Chrzan\u00f3w, Andrych\u00f3w, My\u015blenice","poslowie.imie_drugie":"Maria","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":300,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":22,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":9272.74,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Szyd\u0142o Beata","poslowie.twitter_account_id":"15","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":31954.58,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":839,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"385","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":61,"poslowie.nazwa":"Beata Szyd\u0142o","poslowie.dopelniacz":"Beaty Szyd\u0142o","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":9590.1,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Szyd\u0142o","poslowie.wartosc_biuro_biuro":26902.58,"poslowie.miejsce_urodzenia":"O\u015bwi\u0119cim","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":1963.2,"poslowie.krs_osoba_id":"64173","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":56,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274742","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":3,"poslowie.liczba_wypowiedzi":82,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":13,"poslowie.liczba_glosowan":8207,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Przecieszyn","poslowie.mowca_id":"380","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"12","poslowie.liczba_slow":108188,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1965.65},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"MD","delegacja":"ZPRPRM III Forum UE-Mo\u0142dawia","kraj":"Mo\u0142dawia","miasto":"Kiszyni\u00f3w","id":"699","wniosek_nr":"182\/14","liczba_dni":"4","od":"2014-06-18","do":"2014-06-21","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"374.94","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"34.34","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"409.28"},{"country_code":"IE","delegacja":"FPB, SUE Spotkanie Komisji ds. Finans\u00f3w pa\u0144stw cz\u0142onkowskich UE","kraj":"Irlandia","miasto":"Dublin","id":"310","wniosek_nr":"39\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-02-24","do":"2013-02-26","koszt_transport":"3892.41","koszt_dieta":"413.75","koszt_hotel":"622.99","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-11.59","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4940.74"},{"country_code":"DK","delegacja":"FPB Spotkanie Przewodnicz\u0105cych Komisji Finans\u00f3w i Spraw Podatkowych pa\u0144stw cz\u0142onkowskich UE","kraj":"Dania","miasto":"Kopenhaga","id":"60","wniosek_nr":"55\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-03-19","do":"2012-03-20","koszt_transport":"3136.08","koszt_dieta":"287.77","koszt_hotel":"498.87","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3922.72"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}