{"id":"386","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/386","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/386","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556887","slug":"szydlowska-bozena","score":null,"data":{"ludzie.id":"381","ludzie.nazwa":"Bo\u017cena Szyd\u0142owska","ludzie.slug":"bozena-szydlowska","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":6763.1,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":7618.42,"poslowie.frekwencja":94.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":61.5,"poslowie.sejm_okreg_id":"39","poslowie.liczba_przelotow":14,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Bo\u017cena","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011386\/$File\/2011ryczalt_386.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012386\/$File\/2012ryczalt_386.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013386\/$File\/2013ryczalt_386.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014386\/$File\/2014ryczalt_386.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015386\/$File\/2015ryczalt_386.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":31025.98,"poslowie.numer_legitymacji":386,"poslowie.imie_pierwsze":"Bo\u017cena","poslowie.liczba_glosow":14352,"poslowie.procent_glosow":3.59,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"doradca podatkowy","poslowie.data_urodzenia":"1951-04-11","poslowie.okreg_gminy_str":"Pozna\u0144, Swarz\u0119dz, Lubo\u0144","poslowie.imie_drugie":"Stanis\u0142awa","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":37,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":5,"poslowie.wartosc_wyjazdow":50971.2,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Szyd\u0142owska Bo\u017cena","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":33014.2,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":463,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"386","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":59,"poslowie.nazwa":"Bo\u017cena Szyd\u0142owska","poslowie.dopelniacz":"Bo\u017ceny Szyd\u0142owskiej","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":16068.13,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Szyd\u0142owska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":38649.33,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Pozna\u0144","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":2159.69,"poslowie.krs_osoba_id":"503831","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":69,"poslowie.numer_na_liscie":5,"poslowie.rozliczenie_id":"274743","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":5,"poslowie.liczba_wypowiedzi":78,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":56,"poslowie.liczba_glosowan":8004,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Bogucin","poslowie.mowca_id":"381","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"39","poslowie.liczba_slow":26895,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"RW","delegacja":"Udzia\u0142 przedstawicielek Parlamentarnej Grupy Kobiet w dorocznym spotkaniu \"Kobiety w parlamentach - \u015bwiatowe forum WIP\"","kraj":"Rwanda","miasto":"Kigali","id":"707","wniosek_nr":"184\/14","liczba_dni":"7","od":"2014-06-30","do":"2014-07-06","koszt_transport":"14279.77","koszt_dieta":"1319.50","koszt_hotel":"3621.94","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"120.19","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-2.81","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"19675.45"},{"country_code":"BE","delegacja":"Doroczny szczyt \"Kobiety w parlamentach - \u015bwiatowe forum\" (WIP) w Parlamencie Europejskim","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"540","wniosek_nr":"318\/13","liczba_dni":"4","od":"2013-11-26","do":"2013-11-29","koszt_transport":"3195.10","koszt_dieta":"599.03","koszt_hotel":"2656.22","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"6450.35"},{"country_code":"MY","delegacja":"\u015awiatowy Szczyt Kobiet","kraj":"Malezja","miasto":"Kuala Lumpur","id":"411","wniosek_nr":"156\/13","liczba_dni":"7","od":"2013-06-04","do":"2013-06-10","koszt_transport":"14664.93","koszt_dieta":"1140.32","koszt_hotel":"3121.47","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-8.12","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"18934.84"},{"country_code":"GF","delegacja":"Misja obserwacyjna startu statku ATV w Kourou (Gujana Francuska), na zaproszenie Francuskiej Grupy do Spraw Kosmosu","kraj":"Gujana Francuska","miasto":"Koruou FRANCJA Pary\u017c","id":"67","wniosek_nr":"65\/12","liczba_dni":"4","od":"2012-03-21","do":"2012-03-24","koszt_transport":"2242.95","koszt_dieta":"691.69","koszt_hotel":"493.52","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"163.11","koszt_kurs":"-14.94","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3606.21"},{"country_code":"FR","delegacja":"Polsko-Francuskie Seminarium Kosmiczne","kraj":"Francja","miasto":"Pary\u017c","id":"46","wniosek_nr":"45\/12","liczba_dni":"5","od":"2012-03-02","do":"2012-03-06","koszt_transport":"1095.79","koszt_dieta":"1208.56","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2304.35"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}