{"id":"390","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/390","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/390","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556891","slug":"sledzinska-katarasinska-iwona","score":null,"data":{"ludzie.id":"384","ludzie.nazwa":"Iwona \u015aledzi\u0144ska-Katarasi\u0144ska","ludzie.slug":"iwona-sledzinska-katarasinska","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":3849.87,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":301.35,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":7032.85,"poslowie.frekwencja":98.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":148.4,"poslowie.sejm_okreg_id":"9","poslowie.liczba_przelotow":2,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":22287,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":5,"poslowie.imiona":"Iwona","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011392\/$File\/2011ryczalt_392.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012392\/$File\/2012ryczalt_392.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013392\/$File\/2013ryczalt_392.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014392\/$File\/2014ryczalt_392.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015392\/$File\/2015ryczalt_392.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":51143.99,"poslowie.numer_legitymacji":392,"poslowie.imie_pierwsze":"Iwona","poslowie.liczba_glosow":16279,"poslowie.procent_glosow":4.49,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"dziennikarz","poslowie.data_urodzenia":"1941-01-03","poslowie.okreg_gminy_str":"\u0141\u00f3d\u017a, Koluszki, Brzeziny","poslowie.imie_drugie":"El\u017cbieta","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":2820.14,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":9,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":6201.35,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"\u015aledzi\u0144ska-Katarasi\u0144ska Iwona","poslowie.twitter_account_id":"437","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":11207.2,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":66,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"390","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":10,"poslowie.nazwa":"Iwona \u015aledzi\u0144ska-Katarasi\u0144ska","poslowie.dopelniacz":"Iwony \u015aledzi\u0144skiej-Katarasi\u0144skiej","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6034.3,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"\u015aledzi\u0144ska-Katarasi\u0144ska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":30346.69,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Komorniki","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":853,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":11,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274748","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":60,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":26,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":2,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"\u0141\u00f3d\u017a","poslowie.mowca_id":"384","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"9","poslowie.liczba_slow":40388,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"CH","delegacja":"KSP Na zaproszenie dzia\u0142aj\u0105cego w \u015brodowisku polinijnym Klubu Mi\u0142o\u015bnik\u00f3w \u017bywego S\u0142owa","kraj":"Szwajcaria","miasto":"Zurich","id":"633","wniosek_nr":"94\/14","liczba_dni":"3","od":"2014-03-28","do":"2014-03-30","koszt_transport":"2418.01","koszt_dieta":"750.07","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"51.51","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3219.59"},{"country_code":"LT","delegacja":"KSP Konferencja \"Aktualne problemy a przysz\u0142o\u015b\u0107 medi\u00f3w polskoj\u0119zycznych na Litwie\"","kraj":"Litwa","miasto":"Wilno","id":"80","wniosek_nr":"78\/12","liczba_dni":"4","od":"2012-04-15","do":"2012-04-18","koszt_transport":"2322.58","koszt_dieta":"203.63","koszt_hotel":"444.24","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-11.31","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2981.76"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}