{"id":"393","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/393","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/393","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556894","slug":"swiecicki-marcin","score":null,"data":{"ludzie.id":"895","ludzie.nazwa":"Marcin \u015awi\u0119cicki","ludzie.slug":"marcin-swiecicki","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":4177.37,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":11771.23,"poslowie.frekwencja":98.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":230.4,"poslowie.sejm_okreg_id":"19","poslowie.liczba_przelotow":9,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":23921,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"Marcin","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011395\/$File\/2011ryczalt_395.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011395k\/$File\/2011ryczaltkor_395.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012395\/$File\/2012ryczalt_395.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012395k\/$File\/2012ryczaltkor_395.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013395\/$File\/2013ryczalt_395.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013395k\/$File\/2013ryczaltkor_395.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014395\/$File\/2014ryczalt_395.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014395k\/$File\/2014ryczaltkor_395.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015395\/$File\/2015ryczalt_395.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":41605.81,"poslowie.numer_legitymacji":395,"poslowie.imie_pierwsze":"Marcin","poslowie.liczba_glosow":5884,"poslowie.procent_glosow":0.65,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1947-04-17","poslowie.okreg_gminy_str":"Warszawa","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":30,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":42203.26,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"\u015awi\u0119cicki Marcin","poslowie.twitter_account_id":"434","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":12850,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":103,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"393","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":79,"poslowie.nazwa":"Marcin \u015awi\u0119cicki","poslowie.dopelniacz":"Marcina \u015awi\u0119cickiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":3218.9,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"\u015awi\u0119cicki","poslowie.wartosc_biuro_biuro":39945.58,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Warszawa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"43936","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":16,"poslowie.numer_na_liscie":8,"poslowie.rozliczenie_id":"274751","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":10,"poslowie.liczba_wypowiedzi":104,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":62,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":2,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"895","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"19","poslowie.liczba_slow":60233,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":4908},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"UA","delegacja":"W sk\u0142\u0105dzie delegacji z Przedentem RP (uroczysto\u015b\u0107 zaprzysi\u0119\u017c enia Prezydenta Ukrainy Petro Poroszenki)","kraj":"Ukraina","miasto":"Kij\u00f3w","id":"683","wniosek_nr":"167\/14","liczba_dni":"1","od":"2014-06-07","do":"2014-06-07","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"37.16","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"17.17","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"54.33"},{"country_code":"UA","delegacja":"Spotkania przygotowane przez europejsk\u0105 sie\u0107 organizacji pozarz\u0105dowych European Movement International z liderami najwa\u017c niejszych partii politycznych, organizacji pozarz\u0105dowych, przedstawicielami izb handlowych i o\u015brodk\u00f3w analitycznych","kraj":"Ukraina","miasto":"Kij\u00f3w","id":"607","wniosek_nr":"70\/14","liczba_dni":"4","od":"2014-03-06","do":"2014-03-09","koszt_transport":"2179.24","koszt_dieta":"603.47","koszt_hotel":"1406.30","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"68.68","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-43.96","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4301.65"},{"country_code":"TW","delegacja":"Wyjazd na zaproszenie Biura Gospodarczego i Kulturalnego Tajpej w Warszawie","kraj":"Tajwan","miasto":"Taipei","id":"483","wniosek_nr":"255\/13","liczba_dni":"7","od":"2013-09-28","do":"2013-10-04","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"473.43","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"473.43"},{"country_code":"UA","delegacja":"X doroczna konferencja \"Ukraina i \u015awiat - razem wobec wyzwa\u0144 przysz\u0142o\u015bci\"","kraj":"Ukraina","miasto":"Ja\u0142ta","id":"473","wniosek_nr":"224\/13","liczba_dni":"4","od":"2013-09-19","do":"2013-09-22","koszt_transport":"2506.86","koszt_dieta":"255.11","koszt_hotel":"793.88","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-42.65","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3598.50"},{"country_code":"KZ","delegacja":"Przewodnicz\u0105cy komisji kwalifikacyjnej - Mi\u0119dzynarodowy Program Sta\u017c y Parlamentarnych","kraj":"Kazachstan","miasto":"A\u0142maty","id":"450","wniosek_nr":"208\/13","liczba_dni":"4","od":"2013-07-27","do":"2013-07-30","koszt_transport":"9683.43","koszt_dieta":"825.56","koszt_hotel":"527.26","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-22.05","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"11058.30"},{"country_code":"UA","delegacja":"Uroczysto\u015bci 150 rocznicy wybuchu Powstania Styczniowego, w sk\u0142adzie delegacji Prezydenta RP","kraj":"Ukraina","miasto":"Lw\u00f3w","id":"294","wniosek_nr":"26\/13","liczba_dni":"1","od":"2013-01-27","do":"2013-01-27","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"33.29","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"33.29"},{"country_code":"UA","delegacja":"Obserwacja wybor\u00f3w parlamentarnych","kraj":"Ukraina","miasto":"Kij\u00f3w, Lw\u00f3w, \u0141uck, Winnica, Odessa, Sewastopol, Dniepropietr owsk","id":"232","wniosek_nr":"263\/12","liczba_dni":"5","od":"2012-10-25","do":"2012-10-29","koszt_transport":"1508.79","koszt_dieta":"1008.82","koszt_hotel":"1441.17","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-5.18","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3963.96"},{"country_code":"KZ","delegacja":"Obserwacja procesu s\u0105dowego jednego z przyw\u00f3dc\u00f3w opozycji, V. Kozlova oraz spotkania z przedstawicielami obywatelskich organizacji pozarz\u0105dowych Kazachstanu","kraj":"Kazachstan","miasto":"A\u0142maty","id":"185","wniosek_nr":"210\/12","liczba_dni":"4","od":"2012-09-22","do":"2012-09-25","koszt_transport":"7265.44","koszt_dieta":"732.46","koszt_hotel":"1208.89","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-34.90","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"9241.69"},{"country_code":"UA","delegacja":"IX konferencja pt. \"Ukraina i \u015awiat - razem wobec wyzwa\u0144 przysz\u0142o\u015bci\"","kraj":"Ukraina","miasto":"Ja\u0142ta","id":"175","wniosek_nr":"197\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-09-14","do":"2012-09-16","koszt_transport":"4173.57","koszt_dieta":"296.52","koszt_hotel":"757.28","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"316.55","koszt_kurs":"-11.47","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5555.39"},{"country_code":"DK","delegacja":"FPB Spotkanie Przewodnicz\u0105cych Komisji Finans\u00f3w i Spraw Podatkowych pa\u0144stw cz\u0142onkowskich UE","kraj":"Dania","miasto":"Kopenhaga","id":"60","wniosek_nr":"55\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-03-19","do":"2012-03-20","koszt_transport":"3136.08","koszt_dieta":"287.77","koszt_hotel":"498.87","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3922.72"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}