{"id":"394","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/394","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/394","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556895","slug":"tchorzewski-krzysztof","score":null,"data":{"ludzie.id":"385","ludzie.nazwa":"Krzysztof Tch\u00f3rzewski","ludzie.slug":"krzysztof-tchorzewski","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":9955.78,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":14400,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":6590.21,"poslowie.frekwencja":93,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"18","poslowie.liczba_przelotow":4,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":20,"poslowie.imiona":"Krzysztof","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011397\/$File\/2011ryczalt_397.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012397\/$File\/2012ryczalt_397.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013397\/$File\/2013ryczalt_397.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014397\/$File\/2014ryczalt_397.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015397\/$File\/2015ryczalt_397.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015397k\/$File\/2015ryczaltkor_397.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu<\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":45488.6,"poslowie.numer_legitymacji":397,"poslowie.imie_pierwsze":"Krzysztof","poslowie.liczba_glosow":22787,"poslowie.procent_glosow":6.66,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1950-05-19","poslowie.okreg_gminy_str":"Siedlce, Ostro\u0142\u0119ka, Wyszk\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"J\u00f3zef","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":553.5,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":28,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":4591,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Tch\u00f3rzewski Krzysztof","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":26745.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":613,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"394","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":62,"poslowie.nazwa":"Krzysztof Tch\u00f3rzewski","poslowie.dopelniacz":"Krzysztofa Tch\u00f3rzewskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6905.16,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Tch\u00f3rzewski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":24073.81,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Rz\u0105\u017cew","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":3,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274774","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":114,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":29,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Siedlce","poslowie.mowca_id":"385","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"18","poslowie.liczba_slow":50520,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"RO","delegacja":"Wizyta Polsko-Rumu\u0144skiej Grupy Parlamentarnej","kraj":"Rumunia","miasto":"Bukareszt","id":"228","wniosek_nr":"259\/12","liczba_dni":"4","od":"2012-10-25","do":"2012-10-28","koszt_transport":"3044.80","koszt_dieta":"675.10","koszt_hotel":"871.10","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4591.00"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}