{"id":"399","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/399","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/399","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556900","slug":"tomanski-piotr","score":null,"data":{"ludzie.id":"390","ludzie.nazwa":"Piotr Toma\u0144ski","ludzie.slug":"piotr-tomanski","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":3259.61,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":9733.34,"poslowie.frekwencja":98.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"22","poslowie.liczba_przelotow":86,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":5,"poslowie.imiona":"Piotr","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011399\/$File\/2011ryczalt_399.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012399\/$File\/2012ryczalt_399.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013399\/$File\/2013ryczalt_399.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014399\/$File\/2014ryczalt_399.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014399k\/$File\/2014ryczaltkor_399.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015399\/$File\/2015ryczalt_399.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":76748.99,"poslowie.numer_legitymacji":399,"poslowie.imie_pierwsze":"Piotr","poslowie.liczba_glosow":9621,"poslowie.procent_glosow":3.23,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1969-06-25","poslowie.okreg_gminy_str":"Przemy\u015bl, Krosno, Jaros\u0142aw","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":100,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":25,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":910.41,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Toma\u0144ski Piotr","poslowie.twitter_account_id":"24","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":12000,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":116,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"399","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":74,"poslowie.nazwa":"Piotr Toma\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"Piotra Toma\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":10243.74,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Toma\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":34338.43,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Przemy\u015bl","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":7158.1,"poslowie.krs_osoba_id":"400658","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":31,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"274759","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":20,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":19,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"\u017burawica","poslowie.mowca_id":"390","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"22","poslowie.liczba_slow":6996,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":170.97},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"TR","delegacja":"Wyjazd na zaproszenie Przewodniczacego Wielkiego Zgromadzenia Narodowego Turcji - udzia\u0142 w Mi\u0119dzynarodowym Parlamentarnym Turnieju Pi\u0142karskim.","kraj":"Turcja","miasto":"Antalya","id":"264","wniosek_nr":"293\/12","liczba_dni":"4","od":"2012-11-30","do":"2012-12-03","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"178.92","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"178.92"},{"country_code":"IT","delegacja":"Promocja Pi\u0142karskich Mistrzostw Europy w Pi\u0142ce No\u017c nej UEFA EURO 2012 i Turniej Pi\u0142karski- wyjazd w sk\u0142adzie Delegacji Prezesa Rady Ministr\u00f3w","kraj":"W\u0142ochy","miasto":"Rzym","id":"116","wniosek_nr":"117\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-05-28","do":"2012-05-29","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"188.56","koszt_hotel":"540.88","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-2.05","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"731.49"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}