{"id":"407","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/407","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/407","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556908","slug":"tyszkiewicz-robert","score":null,"data":{"ludzie.id":"399","ludzie.nazwa":"Robert Tyszkiewicz","ludzie.slug":"robert-tyszkiewicz","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":93.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"24","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":1,"poslowie.imiona":"Robert","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011410\/$File\/2011ryczalt_410.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012410\/$File\/2012ryczalt_410.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013410\/$File\/2013ryczalt_410.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014410\/$File\/2014ryczalt_410.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015410\/$File\/2015ryczalt_410.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":410,"poslowie.imie_pierwsze":"Robert","poslowie.liczba_glosow":10465,"poslowie.procent_glosow":2.44,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"wydawca","poslowie.data_urodzenia":"1963-06-07","poslowie.okreg_gminy_str":"Bia\u0142ystok, Suwa\u0142ki, \u0141om\u017ca","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":19,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":31592.29,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Tyszkiewicz Robert","poslowie.twitter_account_id":"430","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":543,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"407","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":35,"poslowie.nazwa":"Robert Tyszkiewicz","poslowie.dopelniacz":"Roberta Tyszkiewicza","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Tyszkiewicz","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Bia\u0142ystok","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"637379","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":12,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274766","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":10,"poslowie.liczba_wypowiedzi":24,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":13,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Bia\u0142ystok","poslowie.mowca_id":"399","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"24","poslowie.liczba_slow":18106,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"IT","delegacja":"W sk\u0142adzie delegacji z Premierem RP na czele udzia\u0142 w uroczystych obchodach 70 rocznicy bitwy o Monte Cassino","kraj":"W\u0142ochy","miasto":"Rzym","id":"668","wniosek_nr":"142\/14","liczba_dni":"2","od":"2014-05-17","do":"2014-05-18","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"88.76","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"17.14","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"105.90"},{"country_code":"HU","delegacja":"SZA Spotkanie Komisji Spraw Zagranicznych parlament\u00f3w pa\u0144stw Grupy Wyszehradzkiej","kraj":"W\u0119gry","miasto":"Wyszehrad","id":"581","wniosek_nr":"23\/14","liczba_dni":"2","od":"2014-01-30","do":"2014-01-31","koszt_transport":"2114.10","koszt_dieta":"288.16","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"17.14","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2419.40"},{"country_code":"TW","delegacja":"OBN, SZA Na zaproszenie Przedstawiciela i Szefa Biura Gospodarczego i Kulturalnego Tajpej w Warszawie","kraj":"Tajwan","miasto":"Taipei","id":"563","wniosek_nr":"338\/13","liczba_dni":"7","od":"2013-12-15","do":"2013-12-21","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"468.57","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"468.57"},{"country_code":"UA","delegacja":"MNE, SZA Zapoznanie si\u0119 z aktualn\u0105 sytuacj\u0105 na Ukrainie","kraj":"Ukraina","miasto":"Kij\u00f3w","id":"552","wniosek_nr":"335\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-12-04","do":"2013-12-05","koszt_transport":"2529.58","koszt_dieta":"303.13","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2832.71"},{"country_code":"NL","delegacja":"SZA Rozmowy na temat wsparcia Holandii dla procesu ratyfikacji umowy stowarzyszeniowej Ukrainy z UE","kraj":"Holandia","miasto":"Haga","id":"500","wniosek_nr":"271\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-10-14","do":"2013-10-15","koszt_transport":"3707.63","koszt_dieta":"185.23","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3892.86"},{"country_code":"FR","delegacja":"SZA Na zaproszenie przewodnicz\u0105cej Komisji Spraw Zagranicznych Zgromadzenia Narodowego Republiki Francuskiej","kraj":"Francja","miasto":"Pary\u017c","id":"398","wniosek_nr":"159\/13","liczba_dni":"1","od":"2013-05-29","do":"2013-05-29","koszt_transport":"2431.43","koszt_dieta":"259.58","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2691.01"},{"country_code":"VN","delegacja":"SZA Na zaproszenie Komitetu Spraw Zagranicznych Zgromadzenia Narodowego Socjalistycznej Republiki Wietnamu","kraj":"Wietnam","miasto":"Hanoi","id":"278","wniosek_nr":"307\/12","liczba_dni":"6","od":"2012-12-14","do":"2012-12-19","koszt_transport":"10994.01","koszt_dieta":"781.89","koszt_hotel":"1559.07","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-20.93","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"13355.90"},{"country_code":"SE","delegacja":"III Polsko-Szwedzkie Forum Parlamentarne","kraj":"Szwecja","miasto":"Sztokholm","id":"250","wniosek_nr":"278\/12","liczba_dni":"1","od":"2012-11-14","do":"2012-11-14","koszt_transport":"3199.54","koszt_dieta":"210.91","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3410.45"},{"country_code":"DE","delegacja":"Wsp\u00f3lne posiedzenie Prezydi\u00f3w Sejmu Rzeczypospolitej Polskiej oraz Niemieckiego Bundestagu","kraj":"Niemcy","miasto":"Bonn","id":"184","wniosek_nr":"208\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-09-21","do":"2012-09-22","koszt_transport":"2272.78","koszt_dieta":"116.04","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2388.82"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}