{"id":"408","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/408","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/408","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556909","slug":"ujazdowski-kazimierz-michal","score":null,"data":{"ludzie.id":"400","ludzie.nazwa":"Kazimierz Micha\u0142 Ujazdowski","ludzie.slug":"kazimierz-ujazdowski","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":2265.3,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2071.48,"poslowie.frekwencja":79.1,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":39,"poslowie.sejm_okreg_id":"3","poslowie.liczba_przelotow":30,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":50,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":10,"poslowie.imiona":"Kazimierz Micha\u0142","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011408\/$File\/2011ryczalt_408.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012408\/$File\/2012ryczalt_408.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013408\/$File\/2013ryczalt_408.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014408\/$File\/2014ryczalt_408.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":52893.44,"poslowie.numer_legitymacji":408,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2014-05-27","poslowie.imie_pierwsze":"Kazimierz","poslowie.liczba_glosow":26221,"poslowie.procent_glosow":5.28,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel akademicki","poslowie.data_urodzenia":"1964-07-28","poslowie.okreg_gminy_str":"Wroc\u0142aw, Ole\u015bnica, O\u0142awa","poslowie.imie_drugie":"Micha\u0142","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":9,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":832.73,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Ujazdowski Kazimierz Micha\u0142","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":29729.41,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":704,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"408","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":38,"poslowie.nazwa":"Kazimierz Micha\u0142 Ujazdowski","poslowie.dopelniacz":"Kazimierza Ujazdowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":8425.72,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Ujazdowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":43651.84,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Kielce","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":226.4,"poslowie.krs_osoba_id":"495962","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":67,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"271949","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":43,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":8,"poslowie.liczba_glosowan":3363,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Izabelin","poslowie.mowca_id":"400","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"3","poslowie.liczba_slow":18116,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":247.97},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"FR","delegacja":"Konferencja po\u015bwi\u0119cona wymianie do\u015bwiadcze\u0144 konstytucyjnych Francji, Maroka, W\u0142och, Wielkiej Brytanii i Polski, organizowana przez francuskie Stowarzyszenie Legislacji Por\u00f3wnawczej","kraj":"Francja","miasto":"Pary\u017c","id":"340","wniosek_nr":"85\/13","liczba_dni":"4","od":"2013-04-04","do":"2013-04-07","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"832.73","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"832.73"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}