{"id":"415","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/415","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/415","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556916","slug":"wenderlich-jerzy","score":null,"data":{"ludzie.id":"409","ludzie.nazwa":"Jerzy Wenderlich","ludzie.slug":"jerzy-wenderlich","sejm_kluby.id":"4","sejm_kluby.skrot":"SLD","sejm_kluby.nazwa":"Sojusz Lewicy Demokratycznej","poslowie.wartosc_biuro_inne":308.95,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":8448.82,"poslowie.frekwencja":88.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"5","poslowie.liczba_przelotow":13,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":23115,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":27,"poslowie.imiona":"Jerzy Jan","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011415\/$File\/2011ryczalt_415.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012415\/$File\/2012ryczalt_415.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013415\/$File\/2013ryczalt_415.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014415\/$File\/2014ryczalt_415.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015415\/$File\/2015ryczalt_415.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":53765.66,"poslowie.numer_legitymacji":415,"poslowie.imie_pierwsze":"Jerzy","poslowie.liczba_glosow":19078,"poslowie.procent_glosow":5.43,"poslowie.pkw_komitet_id":"5","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"dziennikarz","poslowie.data_urodzenia":"1954-04-22","poslowie.okreg_gminy_str":"Toru\u0144, Brodnica, Che\u0142mno","poslowie.imie_drugie":"Jan","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":77,"poslowie.klub_id":"4","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":203695.54,"poslowie.zbuntowanie":1.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Wenderlich Jerzy","poslowie.twitter_account_id":"426","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":9904.23,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":695,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"415","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":52,"poslowie.nazwa":"Jerzy Wenderlich","poslowie.dopelniacz":"Jerzego Wenderlicha","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5224.82,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Wenderlich","poslowie.wartosc_biuro_biuro":31370.91,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Toru\u0144","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":16163.53,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":15,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274116","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":29,"poslowie.liczba_wypowiedzi":7,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":78,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Toru\u0144","poslowie.mowca_id":"409","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"5","poslowie.liczba_slow":1998,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"EE","delegacja":"33 sesja Zgromadzenia Ba\u0142tyckiego","kraj":"Estonia","miasto":"Tallin","id":"770","wniosek_nr":"289\/14","liczba_dni":"2","od":"2014-10-23","do":"2014-10-24","koszt_transport":"4421.92","koszt_dieta":"176.98","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"17.14","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-10.14","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4626.18"},{"country_code":"PH","delegacja":"Na zaproszenie przewodnicz\u0105cego Filipi\u0144sko-Polskiej Grupy Parlamentarnej","kraj":"Filipiny","miasto":"Manila","id":"719","wniosek_nr":"208\/14","liczba_dni":"5","od":"2014-08-05","do":"2014-08-09","koszt_transport":"19907.06","koszt_dieta":"1031.89","koszt_hotel":"1047.23","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"85.85","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-26.12","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"22098.15"},{"country_code":"HR","delegacja":"Spotkania z Poloni\u0105 chorwack\u0105, polskimi policjantami z patroli mi\u0119dzynarodowych, w\u0142adzami miasta Split","kraj":"Chorwacja","miasto":"Split","id":"714","wniosek_nr":"197\/14","liczba_dni":"2","od":"2014-07-14","do":"2014-07-15","koszt_transport":"4586.43","koszt_dieta":"271.68","koszt_hotel":"900.94","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"17.14","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-18.25","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5794.44"},{"country_code":"AT","delegacja":"Sesja ONZ Komitetu ds. Pokojowego Wykorzystania Przestrzeni Kosmicznej","kraj":"Austria","miasto":"Wiede\u0144","id":"686","wniosek_nr":"169\/14","liczba_dni":"3","od":"2014-06-11","do":"2014-06-13","koszt_transport":"3438.53","koszt_dieta":"263.89","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"8.57","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3710.99"},{"country_code":"HR","delegacja":"Wizyta robocza","kraj":"Chorwacja","miasto":"Zagrzeb","id":"592","wniosek_nr":"41\/14","liczba_dni":"2","od":"2014-02-13","do":"2014-02-14","koszt_transport":"1071.45","koszt_dieta":"181.05","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"17.14","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"1269.64"},{"country_code":"BA","delegacja":"Wizyta robocza","kraj":"Bo\u015bnia i Hercegowina","miasto":"Sarajewo","id":"590","wniosek_nr":"40\/14","liczba_dni":"2","od":"2014-02-12","do":"2014-02-13","koszt_transport":"3422.25","koszt_dieta":"328.20","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"34.34","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-12.87","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3797.66"},{"country_code":"VN","delegacja":"Wizyta na zaproszenie Zgromadzenia Narodowego Socjalistycznej Republiki Wietnamu","kraj":"Wietnam","miasto":"Hanoi, Ho Chi Minh","id":"562","wniosek_nr":"342\/13","liczba_dni":"6","od":"2013-12-15","do":"2013-12-20","koszt_transport":"15458.19","koszt_dieta":"783.04","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"16241.23"},{"country_code":"GE","delegacja":"Udzia\u0142 w uroczystej inauguracji Prezydenta Gruzji Giorgi Margwelaszwili","kraj":"Gruzja","miasto":"Tbilisi","id":"535","wniosek_nr":"311\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-11-16","do":"2013-11-18","koszt_transport":"5907.23","koszt_dieta":"398.19","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-80.99","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"6386.41"},{"country_code":"AL","delegacja":"Wizyta na zaproszenie wiceprzewodnicz\u0105cej Zgromadzenia Republiki Macedonii oraz parlamentu Albanii","kraj":"Albania","miasto":"Tirana MACEDONIA Skopje","id":"505","wniosek_nr":"275\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-10-16","do":"2013-10-18","koszt_transport":"3642.98","koszt_dieta":"197.11","koszt_hotel":"375.87","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4215.96"},{"country_code":"CN","delegacja":"Udzia\u0142 w 5.Dniu Parlamentarnym przygotowanym w ramach 64 Mi\u0119dzynarodowego Kongresu Astronautycznego (IAC)- wyg\u0142oszenie wyst\u0105pienia przez Wicemarsza\u0142ka J. Wenderlicha, udzia\u0142 delegacji w spotkaniach towarzysz\u0105cych.","kraj":"Chiny","miasto":"Pekin","id":"478","wniosek_nr":"241\/13","liczba_dni":"7","od":"2013-09-19","do":"2013-09-25","koszt_transport":"8037.24","koszt_dieta":"1264.09","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-41.96","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"9343.29"},{"country_code":"HU","delegacja":"Udzia\u0142 wuroczysto\u015bciach pogrzebowych by\u0142ego premiera W\u0119gier G. Horna","kraj":"W\u0119gry","miasto":"Budapeszt","id":"441","wniosek_nr":"198\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-07-07","do":"2013-07-08","koszt_transport":"2736.26","koszt_dieta":"293.37","koszt_hotel":"366.61","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-0.52","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3396.76"},{"country_code":"IE","delegacja":"Udzia\u0142 w seminarium AWEPA (Stowarzyszenie Europejskich Parlamentarzyst\u00f3w na rzecz Afryki) w ramach irlandzkiej prezydencji w UE","kraj":"Irlandia","miasto":"Dublin","id":"432","wniosek_nr":"189\/13","liczba_dni":"4","od":"2013-06-26","do":"2013-06-29","koszt_transport":"4347.83","koszt_dieta":"450.11","koszt_hotel":"1265.71","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-0.89","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"6064.54"},{"country_code":"AT","delegacja":"Udzia\u0142 w 56 sesji Komitetu ds. Pokojowego Wykorzystania Przestrzeni Kosmicznej UN COPUOS; wyg\u0142oszenie wyst\u0105pienia przez Wicemarsza\u0142ka Sejmu J. Wenderlicha, spotkanie z go\u015bciem honowowym Komitetu Pani\u0105 Walentyn\u0105 Tiereszkow\u0105.","kraj":"Austria","miasto":"Wiede\u0144","id":"415","wniosek_nr":"174\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-06-11","do":"2013-06-13","koszt_transport":"3834.19","koszt_dieta":"405.46","koszt_hotel":"603.68","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4843.33"},{"country_code":"CN","delegacja":"Oficjalna wizyta Marsza\u0142ka Sejmu","kraj":"Chiny","miasto":"Pekin, Kanton","id":"406","wniosek_nr":"162\/13","liczba_dni":"9","od":"2013-06-02","do":"2013-06-10","koszt_transport":"9035.08","koszt_dieta":"823.60","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"9858.68"},{"country_code":"KZ","delegacja":"Wizyta na zaproszenie wiceprzewodnicz\u0105cego Ma\u017c ylisu - parlamentu Republiki Kazachstanu, spotkania z Premierem Republiki Kirgizji, Ministrem Kultury oraz Ministrem Rozwoju Regionalnego","kraj":"Kazachstan","miasto":"Astana","id":"364","wniosek_nr":"113\/13","liczba_dni":"4","od":"2013-04-23","do":"2013-04-26","koszt_transport":"12674.24","koszt_dieta":"223.22","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"12897.46"},{"country_code":"FR","delegacja":"UE Pierwszy Szczyt Przewodnicz\u0105cych i Szef\u00f3w parlament\u00f3w pa\u0144stw cz\u0142onkowskich Zgromadzenia Parlamentarnego Unii dla \u015ar\u00f3dziemnomorza","kraj":"Francja","miasto":"Marsylia","id":"342","wniosek_nr":"84\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-04-06","do":"2013-04-07","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"216.17","koszt_hotel":"607.64","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"823.81"},{"country_code":"BE","delegacja":"Seminarium z okazji belgijskiej prezydencji w 15 Europejskiej Mi\u0119dzyparlamentarnej Konferencji ds. Przestrzeni Kosmicznej","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"335","wniosek_nr":"76\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-03-24","do":"2013-03-26","koszt_transport":"3507.50","koszt_dieta":"284.08","koszt_hotel":"1352.77","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5144.35"},{"country_code":"TW","delegacja":"Wizyta na zaproszenie Przedstawiciela i Szefa Biura Gospodarczego i Kulturalnego Tajpej w Warszawie","kraj":"Tajwan","miasto":"Taipei","id":"279","wniosek_nr":"309\/12","liczba_dni":"8","od":"2012-12-14","do":"2012-12-21","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"435.78","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"435.78"},{"country_code":"AL","delegacja":"Oficjalne uroczysto\u015bci zwi\u0105zane z obchodami 100-lecia pa\u0144stwa alba\u0144skiego","kraj":"Albania","miasto":"Tirana","id":"260","wniosek_nr":"288\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-11-27","do":"2012-11-29","koszt_transport":"4748.65","koszt_dieta":"288.23","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-11.24","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5048.12"},{"country_code":"RU","delegacja":"Udzia\u0142 w posiedzeniu dwustronnej grupy naukowej ds, wsp\u00f3\u0142pracy w sektorze kosmicznym, na zaproszenie Wiceprzewodnicz\u0105cego Rosyjskiej Akademii Nauk.","kraj":"Rosja","miasto":"Moskwa","id":"258","wniosek_nr":"286\/12","liczba_dni":"4","od":"2012-11-26","do":"2012-11-29","koszt_transport":"2598.67","koszt_dieta":"332.70","koszt_hotel":"852.64","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-0.87","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3784.88"},{"country_code":"US","delegacja":"Obserwacja wybor\u00f3w prezydenckich","kraj":"USA","miasto":"Nowy Jork","id":"236","wniosek_nr":"264\/12","liczba_dni":"7","od":"2012-11-02","do":"2012-11-08","koszt_transport":"15080.76","koszt_dieta":"1656.54","koszt_hotel":"3999.44","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"482.70","koszt_kurs":"11.51","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"21207.93"},{"country_code":"KG","delegacja":"Nawi\u0105zanie wsp\u00f3\u0142pracy z parlamentem Republiki Kirgiskiej, spotkania z ministrem Spraw Zagranicznych Kirgizji, przedstawicielami Ministerstwa Kultury i Turystyki oraz Ministerstwa O\u015bwiaty (Wizyta na zaproszenie Ministra Spraw Zagranicdznych Republiki Kirgi","kraj":"Kirgistan","miasto":"Biszkek","id":"202","wniosek_nr":"233\/12","liczba_dni":"5","od":"2012-10-01","do":"2012-10-05","koszt_transport":"7569.39","koszt_dieta":"543.56","koszt_hotel":"3211.97","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"757.86","koszt_kurs":"-2.18","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"12084.96"},{"country_code":"DE","delegacja":"Wsp\u00f3lne posiedzenie Prezydi\u00f3w Sejmu Rzeczypospolitej Polskiej oraz Niemieckiego Bundestagu","kraj":"Niemcy","miasto":"Bonn","id":"184","wniosek_nr":"208\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-09-21","do":"2012-09-22","koszt_transport":"5494.44","koszt_dieta":"103.16","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5597.60"},{"country_code":"PH","delegacja":"Spotkania w Izbie Reprezentant\u00f3w oraz Ministerstwie Obrony Narodowej Filipin","kraj":"Filipiny","miasto":"Manila","id":"162","wniosek_nr":"185\/12","liczba_dni":"7","od":"2012-09-04","do":"2012-09-10","koszt_transport":"20019.96","koszt_dieta":"818.29","koszt_hotel":"1686.70","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-176.71","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"22701.66"},{"country_code":"UA","delegacja":"Udzia\u0142 w uroczysto\u015bciach zako\u0144czenia Mistrzostw Europy w Pi\u0142ce No\u017c nej UEFA EURO 2012, mecz fina\u0142owy Mistrzostw","kraj":"Ukraina","miasto":"Kij\u00f3w","id":"139","wniosek_nr":"161\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-06-30","do":"2012-07-02","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"321.40","koszt_hotel":"3682.62","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-5.48","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4009.50"},{"country_code":"AT","delegacja":"55 sesja Komitetu na rzecz Pokojowego Wykorzystania Kosmosu, wyg\u0142oszenie wyst\u0105pienia przez Wicemarsza\u0142ka Sejmu J. Wenderlicha w imieniu polskiej delegacji na forum Komitetu w dniu otwarcia sesji","kraj":"Austria","miasto":"Wiede\u0144","id":"124","wniosek_nr":"135\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-06-05","do":"2012-06-07","koszt_transport":"3115.60","koszt_dieta":"542.98","koszt_hotel":"489.34","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-2.12","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4150.04"},{"country_code":"SE","delegacja":"Udzia\u0142 w Mi\u0119dzynarodowym Dniu Pami\u0119ci o Ofiarach Holokaustu,uroczysto\u015bci z okazji skandynawskiej premiery filmu dokumentalnego \"Tam gdzie rosn\u0105 porzeczki\"","kraj":"Szwecja","miasto":"Sztokholm","id":"28","wniosek_nr":"19\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-01-26","do":"2012-01-27","koszt_transport":"3349.98","koszt_dieta":"100.47","koszt_hotel":"681.24","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-1.68","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4133.37"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}