{"id":"418","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/418","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/418","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556919","slug":"wisniewska-jadwiga","score":null,"data":{"ludzie.id":"416","ludzie.nazwa":"Jadwiga Wi\u015bniewska","ludzie.slug":"jadwiga-wisniewska","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":2494.19,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":5144.5,"poslowie.frekwencja":96.1,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":9,"poslowie.sejm_okreg_id":"28","poslowie.liczba_przelotow":15,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":33,"poslowie.imiona":"Jadwiga Maria","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011418\/$File\/2011ryczalt_418.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012418\/$File\/2012ryczalt_418.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013418\/$File\/2013ryczalt_418.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014418\/$File\/2014ryczalt_418.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":74821.86,"poslowie.numer_legitymacji":418,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2014-05-27","poslowie.imie_pierwsze":"Jadwiga","poslowie.liczba_glosow":34491,"poslowie.procent_glosow":15.36,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pedagog","poslowie.data_urodzenia":"1963-07-02","poslowie.okreg_gminy_str":"Cz\u0119stochowa, Myszk\u00f3w, Lubliniec","poslowie.imie_drugie":"Maria","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":886.23,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":33,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":36962.54,"poslowie.zbuntowanie":1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Wi\u015bniewska Jadwiga","poslowie.twitter_account_id":"49","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":28821.73,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":133,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"418","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":416,"poslowie.nazwa":"Jadwiga Wi\u015bniewska","poslowie.dopelniacz":"Jadwigi Wi\u015bniewskiej","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5995.83,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Wi\u015bniewska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":24362.95,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Myszk\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"897474","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":170,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"271970","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":3,"poslowie.liczba_wypowiedzi":76,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":60,"poslowie.liczba_glosowan":3363,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Kozieg\u0142owy","poslowie.mowca_id":"416","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"28","poslowie.liczba_slow":22344,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1599},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"CN","delegacja":"Udzia\u0142 w 5.Dniu Parlamentarnym przygotowanym w ramach 64 Mi\u0119dzynarodowego Kongresu Astronautycznego (IAC)- wyg\u0142oszenie wyst\u0105pienia przez Wicemarsza\u0142ka J. Wenderlicha, udzia\u0142 delegacji w spotkaniach towarzysz\u0105cych.","kraj":"Chiny","miasto":"Pekin","id":"478","wniosek_nr":"241\/13","liczba_dni":"7","od":"2013-09-19","do":"2013-09-25","koszt_transport":"8068.24","koszt_dieta":"1475.92","koszt_hotel":"3492.79","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-6.73","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"13043.68"},{"country_code":"CA","delegacja":"Przewodnicz\u0105ca komisji kwalifikacyjnej - Mi\u0119dzynarodowy Program Sta\u017c y Parlamentarnych","kraj":"Kanada","miasto":"Ottawa","id":"445","wniosek_nr":"205\/13","liczba_dni":"7","od":"2013-07-13","do":"2013-07-19","koszt_transport":"15051.05","koszt_dieta":"2418.53","koszt_hotel":"3063.47","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-2.40","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"20535.45"},{"country_code":"CH","delegacja":"Polsko-Szwajcarska Grupa Parlamentarna","kraj":"Szwajcaria","miasto":"Berno","id":"192","wniosek_nr":"215\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-09-25","do":"2012-09-27","koszt_transport":"1914.55","koszt_dieta":"274.14","koszt_hotel":"1193.62","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-1.10","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3383.41"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}