{"id":"422","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/422","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/422","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556923","slug":"witkowski-radoslaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"419","ludzie.nazwa":"Rados\u0142aw Witkowski","ludzie.slug":"radoslaw-witkowski","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":1460.4,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3365.92,"poslowie.frekwencja":97,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"17","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":5736.6,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":2,"poslowie.imiona":"Rados\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011422\/$File\/2011ryczalt_422.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012422\/$File\/2012ryczalt_422.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013422\/$File\/2013ryczalt_422.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014422\/$File\/2014ryczalt_422.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":65848.23,"poslowie.numer_legitymacji":422,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2014-12-15","poslowie.imie_pierwsze":"Rados\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":7285,"poslowie.procent_glosow":2.82,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"przedsi\u0119biorca","poslowie.data_urodzenia":"1974-06-04","poslowie.okreg_gminy_str":"Radom, Kozienice, Gr\u00f3jec","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":14,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":3821.04,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Witkowski Rados\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"7","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":31467.2,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":129,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"422","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":155,"poslowie.nazwa":"Rados\u0142aw Witkowski","poslowie.dopelniacz":"Rados\u0142awa Witkowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":11221.8,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Witkowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":25336.19,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Radom","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":1350,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":1,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"271977","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":29,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":19,"poslowie.liczba_glosowan":4242,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Radom","poslowie.mowca_id":"419","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"17","poslowie.liczba_slow":12665,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"GR","delegacja":"ASW, ASW, SPC Konferencja przewodnicz\u0105cych Komisji Sprawiedliwo\u015bci i Komisji Spraw Wewn\u0119trznych - parlament\u00f3w narodowych pa\u0144stw cz\u0142onkowskich UE","kraj":"Grecja","miasto":"Ateny","id":"595","wniosek_nr":"44\/14","liczba_dni":"3","od":"2014-02-16","do":"2014-02-18","koszt_transport":"2273.57","koszt_dieta":"388.18","koszt_hotel":"1092.29","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"25.71","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-1.41","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3781.16"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}