{"id":"427","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/427","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/427","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556928","slug":"wolak-ewa","score":null,"data":{"ludzie.id":"425","ludzie.nazwa":"Ewa Wolak","ludzie.slug":"ewa-wolak","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":5185.02,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":4428,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":9062.51,"poslowie.frekwencja":94.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":457.05,"poslowie.sejm_okreg_id":"3","poslowie.liczba_przelotow":102,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":13214.79,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":7,"poslowie.imiona":"Ewa Wanda","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011427\/$File\/2011ryczalt_427.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012427\/$File\/2012ryczalt_427.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013427\/$File\/2013ryczalt_427.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014427\/$File\/2014ryczalt_427.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015427\/$File\/2015ryczalt_427.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":29080.49,"poslowie.numer_legitymacji":427,"poslowie.imie_pierwsze":"Ewa","poslowie.liczba_glosow":11554,"poslowie.procent_glosow":2.33,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1960-06-01","poslowie.okreg_gminy_str":"Wroc\u0142aw, Ole\u015bnica, O\u0142awa","poslowie.imie_drugie":"Wanda","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":11,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":22787.19,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Wolak Ewa","poslowie.twitter_account_id":"69","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":19641.3,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":321,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"427","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":197,"poslowie.nazwa":"Ewa Wolak","poslowie.dopelniacz":"Ewy Wolak","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":7562.31,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Wolak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":56424.64,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Wroc\u0142aw","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":729,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":85,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274122","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":5,"poslowie.liczba_wypowiedzi":96,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":41,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Wroc\u0142aw","poslowie.mowca_id":"425","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"3","poslowie.liczba_slow":28560,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"TW","delegacja":"Na zaproszenie Biura Gospodarczego i Kulturalnego Tajpej w Warszawie","kraj":"Tajwan","miasto":"Taipei","id":"778","wniosek_nr":"292\/14","liczba_dni":"7","od":"2014-10-25","do":"2014-10-31","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"468.20","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"120.19","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-5.72","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"594.11"},{"country_code":"QA","delegacja":"OSZ 18 Konferencja Stron Ramowej Konwencji Narod\u00f3w Zjednoczonych w sprawie zmian klimatu (COP 18)","kraj":"Katar","miasto":"Doha","id":"265","wniosek_nr":"294\/12","liczba_dni":"5","od":"2012-11-30","do":"2012-12-04","koszt_transport":"4715.78","koszt_dieta":"923.05","koszt_hotel":"4586.20","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-185.93","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"10410.96"},{"country_code":"UA","delegacja":"Obserwacja wybor\u00f3w parlamentarnych","kraj":"Ukraina","miasto":"Kij\u00f3w, Lw\u00f3w, \u0141uck, Winnica, Odessa, Sewastopol, Dniepropietr owsk","id":"232","wniosek_nr":"263\/12","liczba_dni":"5","od":"2012-10-25","do":"2012-10-29","koszt_transport":"1508.79","koszt_dieta":"1008.82","koszt_hotel":"1437.95","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-2.79","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3958.35"},{"country_code":"DK","delegacja":"OSZ, SZA Spotkanie przedstawicieli Komisji do Spraw \u015arodowiska oraz Komisji Spraw Zagranicznych z przedstawicielami pa\u0144stw cz\u0142onkowskich UE","kraj":"Dania","miasto":"Kopenhaga","id":"104","wniosek_nr":"105\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-05-14","do":"2012-05-15","koszt_transport":"2956.31","koszt_dieta":"406.61","koszt_hotel":"607.91","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3970.83"},{"country_code":"BE","delegacja":"OSZ Mi\u0119dzyparlamentarne spotkanie Komisji \u015arodowiska, Zdrowia Publicznego i Bezpiecze\u0144stwa \u017bywno\u015bci PE z przedstawicielami parlament\u00f3w - pa\u0144stw cz\u0142onkowskich UE po\u015bwi\u0119cone Konferencji RIO+20","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"63","wniosek_nr":"64\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-03-20","do":"2012-03-21","koszt_transport":"2901.53","koszt_dieta":"288.29","koszt_hotel":"663.12","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3852.94"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}