{"id":"433","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/433","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/433","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556934","slug":"wydrzynski-maciej","score":null,"data":{"ludzie.id":"905","ludzie.nazwa":"Maciej Wydrzy\u0144ski","ludzie.slug":"maciej-wydrzynski","sejm_kluby.id":"5","sejm_kluby.skrot":"RP","sejm_kluby.nazwa":"Ruch Palikota","poslowie.wartosc_biuro_inne":5451.71,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":1426.8,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":9043.78,"poslowie.frekwencja":93.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"5","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":6960,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":13,"poslowie.imiona":"Maciej","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011433\/$File\/2011ryczalt_433.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012433\/$File\/2012ryczalt_433.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013433\/$File\/2013ryczalt_433.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014433\/$File\/2014ryczalt_433.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015433\/$File\/2015ryczalt_433.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":46506.17,"poslowie.numer_legitymacji":433,"poslowie.imie_pierwsze":"Maciej","poslowie.liczba_glosow":15311,"poslowie.procent_glosow":4.35,"poslowie.pkw_komitet_id":"2","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"przedsi\u0119biorca","poslowie.data_urodzenia":"1974-12-15","poslowie.okreg_gminy_str":"Toru\u0144, Brodnica, Che\u0142mno","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":5539.78,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":86,"poslowie.klub_id":"5","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":1269.2,"poslowie.zbuntowanie":1.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Wydrzy\u0144ski Maciej","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":405,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"433","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":134,"poslowie.nazwa":"Maciej Wydrzy\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"Macieja Wydrzy\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":7826.71,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Wydrzy\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":33572.05,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Bydgoszcz","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":1434.6,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":1,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274130","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":58,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":76,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Toru\u0144","poslowie.mowca_id":"905","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"5","poslowie.liczba_slow":32562,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1351.92},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"BE","delegacja":"Wsp\u00f3lne Spotkanie Parlamentarne Sejmu RP, Senatu RP i Parlamentu Europejskiego w ramach parlamentarnego wymiaru polskiej Prezydencji","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"11","wniosek_nr":"17\/11","liczba_dni":"2","od":"2011-12-05","do":"2011-12-06","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"315.80","koszt_hotel":"953.40","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"1269.20"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}