{"id":"437","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/437","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/437","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556938","slug":"zalewska-anna","score":null,"data":{"ludzie.id":"436","ludzie.nazwa":"Anna Zalewska","ludzie.slug":"anna-zalewska","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":4760.11,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":626.6,"poslowie.frekwencja":94.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"2","poslowie.liczba_przelotow":52,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":69512.98,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":16,"poslowie.imiona":"Anna","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011442\/$File\/2011ryczalt_442.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012442\/$File\/2012ryczalt_442.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013442\/$File\/2013ryczalt_442.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014442\/$File\/2014ryczalt_442.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015442\/$File\/2015ryczalt_442.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":442,"poslowie.imie_pierwsze":"Anna","poslowie.liczba_glosow":14999,"poslowie.procent_glosow":6.65,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1965-07-06","poslowie.okreg_gminy_str":"Wa\u0142brzych, \u015awidnica, Dzier\u017coni\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"El\u017cbieta","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":103.6,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":28,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":14139.33,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Zalewska Anna","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":446,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"437","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":115,"poslowie.nazwa":"Anna Zalewska","poslowie.dopelniacz":"Anny Zalewskiej","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":11981.99,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Zalewska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":21097.63,"poslowie.miejsce_urodzenia":"\u015awiebodzice","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"899008","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":70,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274767","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":4,"poslowie.liczba_wypowiedzi":150,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":15,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"\u015awiebodzice","poslowie.mowca_id":"436","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"2","poslowie.liczba_slow":90755,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"KG","delegacja":"Nawi\u0105zanie wsp\u00f3\u0142pracy z parlamentem Republiki Kirgiskiej, spotkania z ministrem Spraw Zagranicznych Kirgizji, przedstawicielami Ministerstwa Kultury i Turystyki oraz Ministerstwa O\u015bwiaty (Wizyta na zaproszenie Ministra Spraw Zagranicdznych Republiki Kirgi","kraj":"Kirgistan","miasto":"Biszkek","id":"202","wniosek_nr":"233\/12","liczba_dni":"5","od":"2012-10-01","do":"2012-10-05","koszt_transport":"5415.56","koszt_dieta":"612.97","koszt_hotel":"1236.62","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"757.86","koszt_kurs":"-3.22","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"8026.23"},{"country_code":"HU","delegacja":"SUE Spotkanie Komisji ds. Unii Europejskiej pa\u0144stw Grupy Wyszehradzkiej","kraj":"W\u0119gry","miasto":"Sarospatak","id":"191","wniosek_nr":"214\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-09-25","do":"2012-09-27","koszt_transport":"2095.54","koszt_dieta":"272.78","koszt_hotel":"458.46","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-3.13","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2829.91"},{"country_code":"BE","delegacja":"SUE Wizyta studyjna w Parlamencie Europejskim","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"179","wniosek_nr":"201\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-09-19","do":"2012-09-20","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"407.84","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"407.84"},{"country_code":"BE","delegacja":"SUE Spotkanie po\u015bwi\u0119cone parlamentarnej kontroli nad dzia\u0142alno\u015bci\u0105 Europolu","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"83","wniosek_nr":"79\/12","liczba_dni":"1","od":"2012-04-20","do":"2012-04-20","koszt_transport":"2708.74","koszt_dieta":"166.61","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2875.35"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}