{"id":"440","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/440","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/440","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556941","slug":"zawislak-slawomir","score":null,"data":{"ludzie.id":"441","ludzie.nazwa":"S\u0142awomir Zawi\u015blak","ludzie.slug":"slawomir-zawislak","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":95.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"7","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":32,"poslowie.imiona":"S\u0142awomir","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011445\/$File\/2011ryczalt_445.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012445\/$File\/2012ryczalt_445.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013445\/$File\/2013ryczalt_445.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014445\/$File\/2014ryczalt_445.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015445\/$File\/2015ryczalt_445.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":445,"poslowie.imie_pierwsze":"S\u0142awomir","poslowie.liczba_glosow":24478,"poslowie.procent_glosow":7.7,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"historyk","poslowie.data_urodzenia":"1963-06-09","poslowie.okreg_gminy_str":"Zamo\u015b\u0107, Krasnystaw, Hrubiesz\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":22,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":1631.53,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Zawi\u015blak S\u0142awomir","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":365,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"440","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":194,"poslowie.nazwa":"S\u0142awomir Zawi\u015blak","poslowie.dopelniacz":"S\u0142awomira Zawi\u015blaka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Zawi\u015blak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Krasnobr\u00f3d","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"155779","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":64,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274138","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":14,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":52,"poslowie.liczba_glosowan":8004,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"P\u0142oskie","poslowie.mowca_id":"441","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"7","poslowie.liczba_slow":5056,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"UA","delegacja":"ZPRPU VII Sesja Zgromadzenia Parlamentarnego RP i Ukrainy","kraj":"Ukraina","miasto":"Kij\u00f3w","id":"520","wniosek_nr":"292\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-11-04","do":"2013-11-05","koszt_transport":"1047.38","koszt_dieta":"176.32","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"1223.70"},{"country_code":"BE","delegacja":"SUE Wizyta studyjna w Parlamencie Europejskim","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"179","wniosek_nr":"201\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-09-19","do":"2012-09-20","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"407.83","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"407.83"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}