{"id":"445","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/445","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/445","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556946","slug":"zielinski-jaroslaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"448","ludzie.nazwa":"Jaros\u0142aw Zieli\u0144ski","ludzie.slug":"jaroslaw-zielinski","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":10005.86,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":17915.86,"poslowie.frekwencja":98.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":148.4,"poslowie.sejm_okreg_id":"24","poslowie.liczba_przelotow":2,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":1000,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":21,"poslowie.imiona":"Jaros\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011450\/$File\/2011ryczalt_450.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012450\/$File\/2012ryczalt_450.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012450k\/$File\/2012ryczaltkor_450.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013450\/$File\/2013ryczalt_450.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014450\/$File\/2014ryczalt_450.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015450\/$File\/2015ryczalt_450.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":36595.61,"poslowie.numer_legitymacji":450,"poslowie.imie_pierwsze":"Jaros\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":21015,"poslowie.procent_glosow":4.9,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pose\u0142 na Sejm RP","poslowie.data_urodzenia":"1960-09-20","poslowie.okreg_gminy_str":"Bia\u0142ystok, Suwa\u0142ki, \u0141om\u017ca","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":4375,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":29,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Zieli\u0144ski Jaros\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":23076.43,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":79,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"445","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":311,"poslowie.nazwa":"Jaros\u0142aw Zieli\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"Jaros\u0142awa Zieli\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":7711.84,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Zieli\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":45565.92,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Szwajcaria","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":73.55,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":16,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274145","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":171,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":34,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":10,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Suwa\u0142ki","poslowie.mowca_id":"448","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"24","poslowie.liczba_slow":78388,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":539},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":{}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}