{"id":"455","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/455","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/455","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556956","slug":"zaczek-jaroslaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"455","ludzie.nazwa":"Jaros\u0142aw \u017baczek","ludzie.slug":"jaroslaw-zaczek","sejm_kluby.id":"9","sejm_kluby.skrot":"SprPol","sejm_kluby.nazwa":"Klub Parlamentarny Sprawiedliwa Polska","poslowie.wartosc_biuro_inne":4793.37,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":5354.55,"poslowie.frekwencja":90.4,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"6","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":7208,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":34,"poslowie.imiona":"Jaros\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011455\/$File\/2011ryczalt_455.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012455\/$File\/2012ryczalt_455.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013455\/$File\/2013ryczalt_455.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014455\/$File\/2014ryczalt_455.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":56169.14,"poslowie.numer_legitymacji":455,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2014-12-03","poslowie.imie_pierwsze":"Jaros\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":11278,"poslowie.procent_glosow":2.45,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"in\u017cynier rolnictwa","poslowie.data_urodzenia":"1967-05-14","poslowie.okreg_gminy_str":"Lublin, \u015awidnik, Kra\u015bnik","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":1988.6,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":64,"poslowie.klub_id":"9","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":1.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"\u017baczek Jaros\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":403,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"455","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":39,"poslowie.nazwa":"Jaros\u0142aw \u017baczek","poslowie.dopelniacz":"Jaros\u0142awa \u017baczka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5026.37,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"\u017baczek","poslowie.wartosc_biuro_biuro":28663.68,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Ryki","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":2863.3,"poslowie.krs_osoba_id":"990577","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":8,"poslowie.rozliczenie_id":"272045","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":135,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":67,"poslowie.liczba_glosowan":4190,"poslowie.liczba_wnioskow":3,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Stara D\u0105bia","poslowie.mowca_id":"455","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"6","poslowie.liczba_slow":55230,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":{}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}