{"id":"458","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/458","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/458","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556959","slug":"zmijan-stanislaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"458","ludzie.nazwa":"Stanis\u0142aw \u017bmijan","ludzie.slug":"stanislaw-zmijan","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":2051.36,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2828.8,"poslowie.frekwencja":95.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"7","poslowie.liczba_przelotow":2,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":7200,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":1,"poslowie.imiona":"Stanis\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011459\/$File\/2011ryczalt_459.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012459\/$File\/2012ryczalt_459.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013459\/$File\/2013ryczalt_459.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013459k\/$File\/2013ryczaltkor_459.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014459\/$File\/2014ryczalt_459.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015459\/$File\/2015ryczalt_459.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":45823.52,"poslowie.numer_legitymacji":459,"poslowie.imie_pierwsze":"Stanis\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":14202,"poslowie.procent_glosow":4.47,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"in\u017cynier budownictwa","poslowie.data_urodzenia":"1956-12-13","poslowie.okreg_gminy_str":"Zamo\u015b\u0107, Krasnystaw, Hrubiesz\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":53,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":4851.17,"poslowie.zbuntowanie":0.6,"poslowie.nazwa_odwrocona":"\u017bmijan Stanis\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34518.54,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":419,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"458","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":10,"poslowie.nazwa":"Stanis\u0142aw \u017bmijan","poslowie.dopelniacz":"Stanis\u0142awa \u017bmijana","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6604.69,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"\u017bmijan","poslowie.wartosc_biuro_biuro":48884.99,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Tarnogr\u00f3d","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"546087","poslowie.liczba_podkomisji":5,"poslowie.liczba_przejazdow":11,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274161","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":3,"poslowie.liczba_wypowiedzi":64,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":16,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Mi\u0119dzyrzec Podlaski","poslowie.mowca_id":"458","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"7","poslowie.liczba_slow":26045,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"UA","delegacja":"Na zaproszenie Sekretarza Rady Ochrony Pami\u0119ci Walk i M\u0119cze\u0144stwa udzia\u0142 w uroczysto\u015bciach pogrzebowych ofiar NKWD","kraj":"Ukraina","miasto":"W\u0142odzimierz Wo\u0142y\u0144ski","id":"749","wniosek_nr":"260\/14","liczba_dni":"1","od":"2014-09-23","do":"2014-09-23","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"69.94","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"17.17","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-0.71","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"87.82"},{"country_code":"UA","delegacja":"ZPRPU VII Sesja Zgromadzenia Parlamentarnego RP i Ukrainy","kraj":"Ukraina","miasto":"Kij\u00f3w","id":"520","wniosek_nr":"292\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-11-04","do":"2013-11-05","koszt_transport":"1047.38","koszt_dieta":"176.32","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"1223.70"},{"country_code":"DK","delegacja":"INF, SUE Spotkanie przewodnicz\u0105cych Komisji do Spraw Klimatu, Energii, Budownictwa i Transportu parlament\u00f3w - pa\u0144stw cz\u0142onkowskich UE","kraj":"Dania","miasto":"Kopenhaga","id":"74","wniosek_nr":"69\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-03-26","do":"2012-03-27","koszt_transport":"2643.59","koszt_dieta":"398.81","koszt_hotel":"497.25","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3539.65"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}