{"id":"460","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/460","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/460","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556961","slug":"zyzynski-jerzy","score":null,"data":{"ludzie.id":"914","ludzie.nazwa":"Jerzy \u017by\u017cy\u0144ski","ludzie.slug":"jerzy-zyzynski","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":10923,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":3510,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":465.07,"poslowie.frekwencja":93.8,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"21","poslowie.liczba_przelotow":7,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":18795,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":21,"poslowie.imiona":"Jerzy","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011460\/$File\/2011ryczalt_460.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012460\/$File\/2012ryczalt_460.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012460k\/$File\/2012ryczaltkor_460.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013460\/$File\/2013ryczalt_460.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014460\/$File\/2014ryczalt_460.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015460\/$File\/2015ryczalt_460.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":46704.6,"poslowie.numer_legitymacji":460,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2016-03-18","poslowie.imie_pierwsze":"Jerzy","poslowie.liczba_glosow":9872,"poslowie.procent_glosow":3.09,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":7121.33,"poslowie.zawod":"nauczyciel akademicki","poslowie.data_urodzenia":"1949-08-06","poslowie.okreg_gminy_str":"Opole, K\u0119dzierzyn-Ko\u017ale, Nysa","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":53,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.8,"poslowie.nazwa_odwrocona":"\u017by\u017cy\u0144ski Jerzy","poslowie.twitter_account_id":"404","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":438,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"460","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":25,"poslowie.nazwa":"Jerzy \u017by\u017cy\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"Jerzego \u017by\u017cy\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4060.45,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"\u017by\u017cy\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":36402.64,"poslowie.miejsce_urodzenia":"\u0141om\u017ca","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":2,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274164","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":93,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":30,"poslowie.liczba_glosowan":7064,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"914","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"21","poslowie.liczba_slow":56756,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":{}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}