{"id":"57","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/57","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/57","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556558","slug":"cieslinski-piotr","score":null,"data":{"ludzie.id":"484","ludzie.nazwa":"Piotr Cie\u015bli\u0144ski","ludzie.slug":"piotr-cieslinski","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":2041.85,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2207.91,"poslowie.frekwencja":97.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"34","poslowie.liczba_przelotow":32,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":12144,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":2,"poslowie.imiona":"Piotr","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011055\/$File\/2011ryczalt_055.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012055\/$File\/2012ryczalt_055.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013055\/$File\/2013ryczalt_055.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014055\/$File\/2014ryczalt_055.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015055\/$File\/2015ryczalt_055.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":48097.41,"poslowie.numer_legitymacji":55,"poslowie.imie_pierwsze":"Piotr","poslowie.liczba_glosow":15547,"poslowie.procent_glosow":7.95,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1978-08-08","poslowie.okreg_gminy_str":"Elbl\u0105g, I\u0142awa, Ostr\u00f3da","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":39,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":13825.56,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Cie\u015bli\u0144ski Piotr","poslowie.twitter_account_id":"41","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":165,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"57","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":154,"poslowie.nazwa":"Piotr Cie\u015bli\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"Piotra Cie\u015bli\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5635.27,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Cie\u015bli\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":22109.56,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Olsztyn","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":5601.16,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":8,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274344","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":3,"poslowie.liczba_wypowiedzi":19,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":26,"poslowie.liczba_glosowan":7231,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Lidzbark Warminski","poslowie.mowca_id":"484","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"34","poslowie.liczba_slow":6944,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"UA","delegacja":"Obserwacja wybor\u00f3w parlamentarnych","kraj":"Ukraina","miasto":"Kij\u00f3w, Winnica, Lw\u00f3w, \u0141uck, Odessa","id":"776","wniosek_nr":"290\/14","liczba_dni":"4","od":"2014-10-24","do":"2014-10-27","koszt_transport":"1826.05","koszt_dieta":"874.73","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"68.68","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-8.13","koszt_zaliczki":"1664.25","koszt_suma":"4441.84"},{"country_code":"SE","delegacja":"Oficjalna wizyta Marsza\u0142ka Sejmu oraz udzia\u0142 w III Polsko-Szwedzkim Forum Parlamentarnym","kraj":"Szwecja","miasto":"Sztokholm","id":"248","wniosek_nr":"273\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-11-13","do":"2012-11-14","koszt_transport":"3199.54","koszt_dieta":"286.57","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3486.11"},{"country_code":"UA","delegacja":"Obserwacja wybor\u00f3w parlamentarnych","kraj":"Ukraina","miasto":"Kij\u00f3w, Lw\u00f3w, \u0141uck, Winnica, Odessa, Sewastopol, Dniepropietr owsk","id":"232","wniosek_nr":"263\/12","liczba_dni":"5","od":"2012-10-25","do":"2012-10-29","koszt_transport":"3550.92","koszt_dieta":"1053.86","koszt_hotel":"1285.18","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-7.65","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5897.61"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}