{"id":"58","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/58","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/58","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556559","slug":"cycon-marian","score":null,"data":{"ludzie.id":"781","ludzie.nazwa":"Marian Cyco\u0144","ludzie.slug":"marian-cycon","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":5670.29,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":4924,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4268.63,"poslowie.frekwencja":93.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"14","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":45690,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":6,"poslowie.imiona":"Marian Adam","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011059\/$File\/2011ryczalt_059.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012059\/$File\/2012ryczalt_059.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013059\/$File\/2013ryczalt_059.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014059\/$File\/2014ryczalt_059.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014059k\/$File\/2014ryczaltkor_059.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015059\/$File\/2015ryczalt_059.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":43674.4,"poslowie.numer_legitymacji":59,"poslowie.imie_pierwsze":"Marian","poslowie.liczba_glosow":10678,"poslowie.procent_glosow":3.83,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"wy\u017cszy urz\u0119dnik samorz\u0105dowy","poslowie.data_urodzenia":"1940-07-17","poslowie.okreg_gminy_str":"Nowy S\u0105cz, Nowy Targ, Gorlice","poslowie.imie_drugie":"Adam","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":15,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Cyco\u0144 Marian","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":15295.14,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":403,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"58","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":156,"poslowie.nazwa":"Marian Cyco\u0144","poslowie.dopelniacz":"Mariana Cyconia","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":3669.4,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Cyco\u0144","poslowie.wartosc_biuro_biuro":18672.03,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Barcice","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"290176","poslowie.liczba_podkomisji":6,"poslowie.liczba_przejazdow":50,"poslowie.numer_na_liscie":10,"poslowie.rozliczenie_id":"274341","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":138,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":39,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Barcice Dolne","poslowie.mowca_id":"781","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"14","poslowie.liczba_slow":42498,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":{}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}