{"id":"65","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/65","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/65","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556566","slug":"czerwinski-andrzej","score":null,"data":{"ludzie.id":"53","ludzie.nazwa":"Andrzej Czerwi\u0144ski","ludzie.slug":"andrzej-czerwinski","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":9303.69,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":9748.21,"poslowie.frekwencja":98.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"14","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":2,"poslowie.imiona":"Andrzej","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011066\/$File\/2011ryczalt_066.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011066k\/$File\/2011ryczaltkor_066.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012066\/$File\/2012ryczalt_066.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012066k\/$File\/2012ryczaltkor_066.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013066\/$File\/2013ryczalt_066.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014066\/$File\/2014ryczalt_066.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015066\/$File\/2015ryczalt_066.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":56652.74,"poslowie.numer_legitymacji":66,"poslowie.imie_pierwsze":"Andrzej","poslowie.liczba_glosow":16723,"poslowie.procent_glosow":6,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"in\u017cynier elektryk","poslowie.data_urodzenia":"1954-11-08","poslowie.okreg_gminy_str":"Nowy S\u0105cz, Nowy Targ, Gorlice","poslowie.imie_drugie":"Stanis\u0142aw","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":5343,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":32,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":9173.75,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Czerwi\u0144ski Andrzej","poslowie.twitter_account_id":"48","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":155,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"65","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":9,"poslowie.nazwa":"Andrzej Czerwi\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"Andrzeja Czerwi\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":8771.64,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Czerwi\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":19796.1,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Nowy S\u0105cz","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"498589","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":23,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274350","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":5,"poslowie.liczba_wypowiedzi":94,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":19,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Nowy S\u0105cz","poslowie.mowca_id":"53","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"14","poslowie.liczba_slow":46700,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"IE","delegacja":"GOS, SUE Spotkanie Komisji do Spraw Energetyki i Ochrony \u015arodowiska pa\u0144stw cz\u0142onkowskich UE","kraj":"Irlandia","miasto":"Dublin","id":"380","wniosek_nr":"120\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-05-12","do":"2013-05-14","koszt_transport":"2587.76","koszt_dieta":"476.61","koszt_hotel":"439.99","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-7.15","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3511.51"},{"country_code":"TR","delegacja":"Wyjazd na zaproszenie Przewodniczacego Wielkiego Zgromadzenia Narodowego Turcji - udzia\u0142 w Mi\u0119dzynarodowym Parlamentarnym Turnieju Pi\u0142karskim.","kraj":"Turcja","miasto":"Antalya","id":"264","wniosek_nr":"293\/12","liczba_dni":"4","od":"2012-11-30","do":"2012-12-03","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"178.92","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"178.92"},{"country_code":"SE","delegacja":"III Polsko-Szwedzkie Forum Parlamentarne","kraj":"Szwecja","miasto":"Sztokholm","id":"250","wniosek_nr":"278\/12","liczba_dni":"1","od":"2012-11-14","do":"2012-11-14","koszt_transport":"3199.54","koszt_dieta":"210.92","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3410.46"},{"country_code":"IT","delegacja":"Promocja Pi\u0142karskich Mistrzostw Europy w Pi\u0142ce No\u017c nej UEFA EURO 2012 i Turniej Pi\u0142karski- wyjazd w sk\u0142adzie Delegacji Prezesa Rady Ministr\u00f3w","kraj":"W\u0142ochy","miasto":"Rzym","id":"116","wniosek_nr":"117\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-05-28","do":"2012-05-29","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"188.56","koszt_hotel":"606.84","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-8.26","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"803.66"},{"country_code":"BE","delegacja":"Wsp\u00f3lne Spotkanie Parlamentarne Sejmu RP, Senatu RP i Parlamentu Europejskiego w ramach parlamentarnego wymiaru polskiej Prezydencji","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"11","wniosek_nr":"17\/11","liczba_dni":"2","od":"2011-12-05","do":"2011-12-06","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"315.80","koszt_hotel":"953.40","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"1269.20"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}