{"id":"66","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/66","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/66","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556567","slug":"czesak-edward","score":null,"data":{"ludzie.id":"54","ludzie.nazwa":"Edward Czesak","ludzie.slug":"edward-czesak","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":4652.36,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":12480,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4259.37,"poslowie.frekwencja":95.6,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"15","poslowie.liczba_przelotow":1,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":41,"poslowie.imiona":"Edward Stanis\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011067\/$File\/2011ryczalt_067.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012067\/$File\/2012ryczalt_067.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013067\/$File\/2013ryczalt_067.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014067\/$File\/2014ryczalt_067.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015067\/$File\/2015ryczalt_067.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":42757.87,"poslowie.numer_legitymacji":67,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2015-06-11","poslowie.imie_pierwsze":"Edward","poslowie.liczba_glosow":18787,"poslowie.procent_glosow":7.28,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pose\u0142 zawodowy","poslowie.data_urodzenia":"1951-02-22","poslowie.okreg_gminy_str":"Tarn\u00f3w, Wieliczka, Brzesko","poslowie.imie_drugie":"Stanis\u0142aw","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":248,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":11,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":3168.66,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Czesak Edward","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":33464.8,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":236,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"66","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":67,"poslowie.nazwa":"Edward Czesak","poslowie.dopelniacz":"Edwarda Czesaka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4043.28,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Czesak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":38380.6,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Tarn\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"876607","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":57,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274351","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":43,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":71,"poslowie.liczba_glosowan":5338,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Brzesko","poslowie.mowca_id":"54","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"15","poslowie.liczba_slow":14074,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"NO","delegacja":"OSZ Zapoznanie si\u0119 z gospodark\u0105 odpadami komunalnymi na terenie Norwegii oraz wymiana do\u015bwiadcze\u0144 w tym zakresie, wizyta studyjna pt.\"Gospodarka odpadami w Norwegii - najnowsze trendy rozwoju\" organizowana przez Green Business Norway - norwesk\u0105 organizacj","kraj":"Norwegia","miasto":"Oslo","id":"754","wniosek_nr":"254\/14","liczba_dni":"3","od":"2014-09-29","do":"2014-10-01","koszt_transport":"2040.27","koszt_dieta":"505.34","koszt_hotel":"560.64","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"51.51","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-10.90","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3168.66"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}