{"id":"71","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/71","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/71","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556572","slug":"debski-artur","score":null,"data":{"ludzie.id":"786","ludzie.nazwa":"Artur D\u0119bski","ludzie.slug":"artur-debski","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":2923.23,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2965.98,"poslowie.frekwencja":97.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"20","poslowie.liczba_przelotow":8,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":5840,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":15,"poslowie.imiona":"Artur","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011071\/$File\/2011ryczalt_071.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011071k\/$File\/2011ryczaltkor_071.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012071\/$File\/2012ryczalt_071.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012071k\/$File\/2012ryczaltkor_071.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013071\/$File\/2013ryczalt_071.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013071k\/$File\/2013ryczaltkor_071.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014071\/$File\/2014ryczalt_071.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015071\/$File\/2015ryczalt_071.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":75756.95,"poslowie.numer_legitymacji":71,"poslowie.imie_pierwsze":"Artur","poslowie.liczba_glosow":15269,"poslowie.procent_glosow":3.39,"poslowie.pkw_komitet_id":"2","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"przedsi\u0119biorca","poslowie.data_urodzenia":"1969-12-26","poslowie.okreg_gminy_str":"Piaseczno, Pruszk\u00f3w, Legionowo","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":156.8,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":232,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":1000.39,"poslowie.zbuntowanie":3.8,"poslowie.nazwa_odwrocona":"D\u0119bski Artur","poslowie.twitter_account_id":"100","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":28373.28,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":167,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"71","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":27606.33,"poslowie.liczba_interpelacji":325,"poslowie.nazwa":"Artur D\u0119bski","poslowie.dopelniacz":"Artura D\u0119bskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":8393.24,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":1,"poslowie.nazwisko":"D\u0119bski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":20809.91,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Siestrze\u0144","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":2,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274361","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":4,"poslowie.liczba_wypowiedzi":76,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":83,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"J\u00f3zefos\u0142aw","poslowie.mowca_id":"786","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"20","poslowie.liczba_slow":48768,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":520.7},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"SK","delegacja":"KSS, OBN Obserwacja \u0107wicze\u0144 si\u0142 specjalnych SLAVPOL","kraj":"S\u0142owacja","miasto":"Lest","id":"689","wniosek_nr":"166\/14","liczba_dni":"2","od":"2014-06-12","do":"2014-06-13","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"103.90","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"17.14","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"121.04"},{"country_code":"AF","delegacja":"KSS W sk\u0142adzie delegacji Ministerstwa Obrony Narodowej","kraj":"Afganistan","miasto":"Kabul","id":"402","wniosek_nr":"160\/13","liczba_dni":"5","od":"2013-06-01","do":"2013-06-05","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"434.27","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"434.27"},{"country_code":"AF","delegacja":"KSS W sk\u0142adzie delegacji Ministerstwa Obrony Narodowej","kraj":"Afganistan","miasto":"Kabul","id":"245","wniosek_nr":"268\/12","liczba_dni":"4","od":"2012-11-12","do":"2012-11-15","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"196.85","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"196.85"},{"country_code":"AF","delegacja":"KSS, OBN W sk\u0142adzie delegacji Ministerstwa Obrony Narodowej","kraj":"Afganistan","miasto":"Kabul","id":"82","wniosek_nr":"84\/12","liczba_dni":"5","od":"2012-04-16","do":"2012-04-20","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"248.23","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"248.23"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}