{"id":"86","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/86","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/86","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556587","slug":"fabisiak-joanna","score":null,"data":{"ludzie.id":"76","ludzie.nazwa":"Joanna Fabisiak","ludzie.slug":"joanna-fabisiak","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":1104.17,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":6779.49,"poslowie.frekwencja":97.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":539.9,"poslowie.sejm_okreg_id":"19","poslowie.liczba_przelotow":111,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":15973.39,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Joanna","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011082\/$File\/2011ryczalt_082.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012082\/$File\/2012ryczalt_082.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013082\/$File\/2013ryczalt_082.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014082\/$File\/2014ryczalt_082.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015082\/$File\/2015ryczalt_082.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":72724.18,"poslowie.numer_legitymacji":82,"poslowie.imie_pierwsze":"Joanna","poslowie.liczba_glosow":6246,"poslowie.procent_glosow":0.69,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel akademicki","poslowie.data_urodzenia":"1950-07-07","poslowie.okreg_gminy_str":"Warszawa","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":44,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":86551.38,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Fabisiak Joanna","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":8071.32,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":197,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"86","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":102,"poslowie.nazwa":"Joanna Fabisiak","poslowie.dopelniacz":"Joanny Fabisiak","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6970.26,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Fabisiak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":16901.8,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Warszawa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"161531","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":57,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"274376","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":26,"poslowie.liczba_wypowiedzi":106,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":33,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"76","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"19","poslowie.liczba_slow":29671,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":229.98},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"AT","delegacja":"LPG Konferencja Monitor Emigracji Zarobkowej w Austrii na temat \"M\u0142odzie\u017c - o\u015bwiata - to\u017c samo\u015b\u0107\" na zaproszenie Wsp\u00f3lnoty Polskich Organizacji w Austrii - Forum Polonii","kraj":"Austria","miasto":"Wiede\u0144","id":"777","wniosek_nr":"284\/14","liczba_dni":"1","od":"2014-10-25","do":"2014-10-25","koszt_transport":"3280.66","koszt_dieta":"384.75","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"8.57","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-3.57","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3677.55"},{"country_code":"US","delegacja":"LPG XIII Zjazd Nauczycieli Polonijnych i Komitet\u00f3w Rodzicielskich","kraj":"USA","miasto":"Nowy Jork","id":"675","wniosek_nr":"144\/14","liczba_dni":"7","od":"2014-05-22","do":"2014-05-28","koszt_transport":"12963.96","koszt_dieta":"1322.75","koszt_hotel":"2321.42","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"103.02","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-37.45","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"16748.60"},{"country_code":"IT","delegacja":"W sk\u0142adzie delegacji z Premierem RP na czele udzia\u0142 w uroczystych obchodach 70 rocznicy bitwy o Monte Cassino","kraj":"W\u0142ochy","miasto":"Rzym","id":"668","wniosek_nr":"142\/14","liczba_dni":"2","od":"2014-05-17","do":"2014-05-18","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"88.75","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"17.14","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"105.89"},{"country_code":"IT","delegacja":"LPG Na zaproszenie Zwi\u0105zku Polak\u00f3w we W\u0142oszech","kraj":"W\u0142ochy","miasto":"Rzym","id":"632","wniosek_nr":"96\/14","liczba_dni":"2","od":"2014-03-28","do":"2014-03-29","koszt_transport":"3453.42","koszt_dieta":"372.09","koszt_hotel":"135.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"17.14","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-5.26","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3982.91"},{"country_code":"IT","delegacja":"LPG Konferencja \"Emigracja w dobie kryzysu - Monitor 2013\"","kraj":"W\u0142ochy","miasto":"Rzym","id":"533","wniosek_nr":"307\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-11-15","do":"2013-11-17","koszt_transport":"3167.40","koszt_dieta":"284.94","koszt_hotel":"703.87","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-10.95","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4167.16"},{"country_code":"GB","delegacja":"LPG Uroczysto\u015bci jubileuszowe z okazji 60-lecia Polskiej Macierzy Szkolnej Zagranic\u0105","kraj":"Wielka Brytania","miasto":"Londyn","id":"495","wniosek_nr":"264\/13","liczba_dni":"4","od":"2013-10-11","do":"2013-10-14","koszt_transport":"2205.87","koszt_dieta":"438.84","koszt_hotel":"1459.65","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-15.05","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4119.41"},{"country_code":"AT","delegacja":"LPG Udzia\u0142 w uroczysto\u015bciach XXII Dni Polskich w Wiedniu","kraj":"Austria","miasto":"Wiede\u0144","id":"462","wniosek_nr":"232\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-09-07","do":"2013-09-08","koszt_transport":"3093.44","koszt_dieta":"465.32","koszt_hotel":"384.60","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-1.16","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3944.52"},{"country_code":"LT","delegacja":"LPG Zapoznanie si\u0119 z sytuacj\u0105 i problemami Polak\u00f3w mieszkaj\u0105cych na Litwie oraz uczestnictwo w obchodach jubileuszu 150 lecia szko\u0142y \u015bredniej im. Ks. Paw\u0142a Ksawerego Brzostowskiego w Turgielach","kraj":"Litwa","miasto":"Soleczniki","id":"407","wniosek_nr":"161\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-06-03","do":"2013-06-04","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"67.29","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"11.71","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"55.58"},{"country_code":"DE","delegacja":"LPG Udzia\u0142 w Festynie z okazji \"Dnia Polonii\", na zaproszenie Polskiej Rady w Niemczech","kraj":"Niemcy","miasto":"Berlin","id":"374","wniosek_nr":"122\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-05-04","do":"2013-05-05","koszt_transport":"1413.17","koszt_dieta":"430.50","koszt_hotel":"492.08","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-3.12","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2338.87"},{"country_code":"GB","delegacja":"LPG Obrady Walnego Zjazdu Zjednoczenia Polskiego","kraj":"Wielka Brytania","miasto":"Londyn","id":"367","wniosek_nr":"116\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-04-26","do":"2013-04-27","koszt_transport":"2832.65","koszt_dieta":"356.99","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-10.23","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3199.87"},{"country_code":"AT","delegacja":"LPG Na zaproszenie Zarz\u0105du Forum Polonii udzia\u0142 w Walnym Zje\u017adzie Sprawozdawczym Wsp\u00f3lnoty Polskich Organizacji w Austrii","kraj":"Austria","miasto":"Wiede\u0144","id":"313","wniosek_nr":"44\/13","liczba_dni":"1","od":"2013-03-02","do":"2013-03-02","koszt_transport":"2729.06","koszt_dieta":"382.86","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3111.92"},{"country_code":"GB","delegacja":"LPG Uczestnictwo w pracach Kapitu\u0142y Honorowej Nagrody \"Dziennika Polskiego\" i uroczystej gali wr\u0119czenia nagr\u00f3d","kraj":"Wielka Brytania","miasto":"Londyn","id":"291","wniosek_nr":"10\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-01-20","do":"2013-01-21","koszt_transport":"2806.32","koszt_dieta":"332.55","koszt_hotel":"371.34","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-13.29","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3523.50"},{"country_code":"BE","delegacja":"LPG 3. Europejskie Sympozjum Macierzy Szkolnych","kraj":"Belgia","miasto":"Comblain-la-Tour","id":"263","wniosek_nr":"292\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-11-30","do":"2012-12-01","koszt_transport":"2833.59","koszt_dieta":"506.85","koszt_hotel":"290.65","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-5.52","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3636.61"},{"country_code":"NO","delegacja":"LPG Konferencja polonijnych organizacji o\u015bwiatowych kraj\u00f3w nordyckich","kraj":"Norwegia","miasto":"Bergen","id":"210","wniosek_nr":"237\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-10-05","do":"2012-10-06","koszt_transport":"2502.12","koszt_dieta":"470.43","koszt_hotel":"500.04","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-0.65","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3473.24"},{"country_code":"GB","delegacja":"LPG Obchody 65-lecia dzia\u0142alno\u015bci Zjednoczenia Polskiego w Wielkiej Brytanii","kraj":"Wielka Brytania","miasto":"Londyn","id":"141","wniosek_nr":"158\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-07-01","do":"2012-07-02","koszt_transport":"3848.19","koszt_dieta":"175.20","koszt_hotel":"471.65","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-9.70","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4504.74"},{"country_code":"US","delegacja":"LPG XII Zjazd Nauczycieli Polonijnych i Rad Rodzic\u00f3w","kraj":"USA","miasto":"Chicago","id":"114","wniosek_nr":"123\/12","liczba_dni":"4","od":"2012-05-25","do":"2012-05-28","koszt_transport":"4916.65","koszt_dieta":"380.03","koszt_hotel":"1573.43","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-23.87","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"6893.98"},{"country_code":"FI","delegacja":"LPG Jubileusz 95-lecia Zjednoczenia Polskiego w Helsinkach","kraj":"Finlandia","miasto":"Helsinki","id":"97","wniosek_nr":"103\/12","liczba_dni":"1","od":"2012-05-05","do":"2012-05-05","koszt_transport":"3501.68","koszt_dieta":"216.17","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3717.85"},{"country_code":"GB","delegacja":"LPG Na zaproszenie Polskiego O\u015brodka Spo\u0142eczno-Kulturalnego w Londynie","kraj":"Wielka Brytania","miasto":"Londyn","id":"86","wniosek_nr":"96\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-04-21","do":"2012-04-22","koszt_transport":"3090.08","koszt_dieta":"535.43","koszt_hotel":"723.30","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-0.02","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4348.83"},{"country_code":"GB","delegacja":"LPG Konferencja \"Sytuacja dzieci i m\u0142odzie\u017c y w Wielkiej Brytanii po 2004 roku\"","kraj":"Wielka Brytania","miasto":"Londyn","id":"42","wniosek_nr":"35\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-02-24","do":"2012-02-25","koszt_transport":"2773.47","koszt_dieta":"331.67","koszt_hotel":"538.02","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-3.04","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3646.20"},{"country_code":"GB","delegacja":"LPG Posiedzenie Kapitu\u0142y Nagrody \"Cz\u0142owiek Roku\"","kraj":"Wielka Brytania","miasto":"Londyn","id":"24","wniosek_nr":"11\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-01-22","do":"2012-01-23","koszt_transport":"2794.74","koszt_dieta":"458.12","koszt_hotel":"451.26","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-37.36","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3741.48"},{"country_code":"DE","delegacja":"LPG Inauguracja konkursu \"By\u0107 Polakiem\"","kraj":"Niemcy","miasto":"Berlin","id":"15","wniosek_nr":"25\/11","liczba_dni":"2","od":"2011-12-13","do":"2011-12-14","koszt_transport":"2792.69","koszt_dieta":"382.90","koszt_hotel":"382.99","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3558.58"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}