{"id":"88","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/88","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/88","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556589","slug":"fedorowicz-jerzy","score":null,"data":{"ludzie.id":"792","ludzie.nazwa":"Jerzy Fedorowicz","ludzie.slug":"jerzy-fedorowicz","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":173,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":7494.47,"poslowie.frekwencja":95.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":147.21,"poslowie.sejm_okreg_id":"13","poslowie.liczba_przelotow":2,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":31320,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":8,"poslowie.imiona":"Jerzy Feliks","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011088\/$File\/2011ryczalt_088.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012088\/$File\/2012ryczalt_088.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013088\/$File\/2013ryczalt_088.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014088\/$File\/2014ryczalt_088.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015088\/$File\/2015ryczalt_088.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":40486.93,"poslowie.numer_legitymacji":88,"poslowie.imie_pierwsze":"Jerzy","poslowie.liczba_glosow":28383,"poslowie.procent_glosow":5.6,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"aktor","poslowie.data_urodzenia":"1947-10-29","poslowie.okreg_gminy_str":"Krak\u00f3w, Olkusz, Skawina","poslowie.imie_drugie":"Feliks","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":43,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":8163.5,"poslowie.zbuntowanie":0.7,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Fedorowicz Jerzy","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":31258.92,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":277,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"88","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":39,"poslowie.nazwa":"Jerzy Fedorowicz","poslowie.dopelniacz":"Jerzego Fedorowicza","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5922.6,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Fedorowicz","poslowie.wartosc_biuro_biuro":16152.59,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Polanica-Zdr\u00f3j","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":550,"poslowie.krs_osoba_id":"502244","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":54,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"274378","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":43,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":48,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Krak\u00f3w","poslowie.mowca_id":"792","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"13","poslowie.liczba_slow":12725,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":3377.59},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"AT","delegacja":"LPG Udzia\u0142 w otwarciu XXIII Dniach Polskich w Austrii","kraj":"Austria","miasto":"Wiede\u0144","id":"741","wniosek_nr":"246\/14","liczba_dni":"2","od":"2014-09-13","do":"2014-09-14","koszt_transport":"3438.07","koszt_dieta":"324.37","koszt_hotel":"356.45","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"17.14","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-12.83","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4148.86"},{"country_code":"IT","delegacja":"LPG I Zjazd Polonii Europejskiej pod has\u0142em \"Polacy wszystkich kraj\u00f3w \u0142\u0105czcie si\u0119\". Na zaproszenie Stowarzyszenia \"INSIEME\"","kraj":"W\u0142ochy","miasto":"Rzym","id":"544","wniosek_nr":"321\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-11-29","do":"2013-12-01","koszt_transport":"3155.97","koszt_dieta":"392.28","koszt_hotel":"441.53","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-24.86","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4014.64"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}