{"id":"89","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/89","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/89","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556590","slug":"fiedler-arkady","score":null,"data":{"ludzie.id":"79","ludzie.nazwa":"Arkady Fiedler","ludzie.slug":"arkady-fiedler","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":6738.33,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4041.26,"poslowie.frekwencja":98.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":1520,"poslowie.sejm_okreg_id":"39","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":4812,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Arkady Elpidio","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011089\/$File\/2011ryczalt_089.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012089\/$File\/2012ryczalt_089.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013089\/$File\/2013ryczalt_089.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014089\/$File\/2014ryczalt_089.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015089\/$File\/2015ryczalt_089.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":49437.35,"poslowie.numer_legitymacji":89,"poslowie.imie_pierwsze":"Arkady","poslowie.liczba_glosow":17467,"poslowie.procent_glosow":4.37,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pose\u0142 zawodowy","poslowie.data_urodzenia":"1945-03-23","poslowie.okreg_gminy_str":"Pozna\u0144, Swarz\u0119dz, Lubo\u0144","poslowie.imie_drugie":"Elpidio","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":19,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":15701.02,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Fiedler Arkady","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34167.48,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":97,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"89","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":96,"poslowie.nazwa":"Arkady Fiedler","poslowie.dopelniacz":"Arkadego Fiedlera","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4612.28,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Fiedler","poslowie.wartosc_biuro_biuro":33561.93,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Londyn","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":7805.29,"poslowie.krs_osoba_id":"352472","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":59,"poslowie.numer_na_liscie":8,"poslowie.rozliczenie_id":"274379","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":3,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":33,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Puszczykowo","poslowie.mowca_id":"79","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"39","poslowie.liczba_slow":347,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"RU","delegacja":"LPG Udzia\u0142 w obchodach 20. rocznicy dzia\u0142alno\u015bci Autonomii Polak\u00f3w \"Nadzieja\"","kraj":"Rosja","miasto":"U\u0142an-Ude","id":"476","wniosek_nr":"245\/13","liczba_dni":"5","od":"2013-09-19","do":"2013-09-23","koszt_transport":"7918.87","koszt_dieta":"1270.18","koszt_hotel":"1777.45","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-12.79","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"10979.29"},{"country_code":"GB","delegacja":"LPG Spotkania w Ambasadzie RP w Londynie oraz w Stowarzyszeniu Technik\u00f3w Polskich w Wielkiej Brytanii","kraj":"Wielka Brytania","miasto":"Londyn","id":"48","wniosek_nr":"44\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-03-04","do":"2012-03-06","koszt_transport":"2765.10","koszt_dieta":"565.67","koszt_hotel":"1390.96","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4721.73"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}