{"id":"92","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/92","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/92","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556593","slug":"galla-ryszard","score":null,"data":{"ludzie.id":"82","ludzie.nazwa":"Ryszard Galla","ludzie.slug":"ryszard-galla","sejm_kluby.id":"7","sejm_kluby.skrot":"Niezrzeszeni","sejm_kluby.nazwa":"Niezrzeszeni","poslowie.wartosc_biuro_inne":1271.79,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":1748.43,"poslowie.frekwencja":89.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"21","poslowie.liczba_przelotow":2,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Ryszard","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011090\/$File\/2011ryczalt_090.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012090\/$File\/2012ryczalt_090.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013090\/$File\/2013ryczalt_090.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014090\/$File\/2014ryczalt_090.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":99042.71,"poslowie.numer_legitymacji":90,"poslowie.imie_pierwsze":"Ryszard","poslowie.liczba_glosow":11794,"poslowie.procent_glosow":3.69,"poslowie.pkw_komitet_id":"100","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"in\u017cynier mechanik","poslowie.data_urodzenia":"1956-07-22","poslowie.okreg_gminy_str":"Opole, K\u0119dzierzyn-Ko\u017ale, Nysa","poslowie.imie_drugie":"Jerzy","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":1358,"poslowie.klub_id":"7","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":8410.57,"poslowie.zbuntowanie":15.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Galla Ryszard","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":27954.99,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":934,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"92","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":56,"poslowie.nazwa":"Ryszard Galla","poslowie.dopelniacz":"Ryszarda Galli","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4419.73,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Galla","poslowie.wartosc_biuro_biuro":13178.64,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Wroc\u0142aw","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"29480","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":63,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274005","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":4,"poslowie.liczba_wypowiedzi":45,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":3,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Komprachcice","poslowie.mowca_id":"82","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"21","poslowie.liczba_slow":13820,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":146.37},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"UA","delegacja":"Seminarium \"Mniejszo\u015bci Narodowe na Wschodzie i na Zachodzie: determinanty historyczne, kontekst europejski i wizje przysz\u0142o\u015bci","kraj":"Ukraina","miasto":"Lw\u00f3w","id":"764","wniosek_nr":"275\/14","liczba_dni":"3","od":"2014-10-12","do":"2014-10-14","koszt_transport":"1229.88","koszt_dieta":"609.79","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"51.51","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-5.44","koszt_zaliczki":"1518.05","koszt_suma":"3414.67"},{"country_code":"DE","delegacja":"Udzia\u0142 w obchodach 75. rocznicy wybuchu II Wojny \u015awiatowej","kraj":"Niemcy","miasto":"Berlin","id":"736","wniosek_nr":"236\/14","liczba_dni":"2","od":"2014-09-09","do":"2014-09-10","koszt_transport":"1225.88","koszt_dieta":"305.98","koszt_hotel":"499.08","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"17.14","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-7.56","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2055.64"},{"country_code":"DE","delegacja":"Konferencja \"Odra-turystyka wodna bez granic\"","kraj":"Niemcy","miasto":"Eisenhuttenstadt","id":"530","wniosek_nr":"306\/13","liczba_dni":"1","od":"2013-11-14","do":"2013-11-14","koszt_transport":"814.15","koszt_dieta":"254.54","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"1068.69"},{"country_code":"DE","delegacja":"Obrady Polsko-Niemieckiego Okr\u0105g\u0142ego Sto\u0142u","kraj":"Niemcy","miasto":"Berlin","id":"252","wniosek_nr":"279\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-11-14","do":"2012-11-15","koszt_transport":"1354.75","koszt_dieta":"366.86","koszt_hotel":"146.78","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-3.18","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"1871.57"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}