{"id":"93","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/93","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/93","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556594","slug":"galazewski-andrzej","score":null,"data":{"ludzie.id":"83","ludzie.nazwa":"Andrzej Ga\u0142a\u017cewski","ludzie.slug":"andrzej-galazewski","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":3576.28,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3197.93,"poslowie.frekwencja":94.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"29","poslowie.liczba_przelotow":6,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":1545.49,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"Andrzej J\u00f3zef","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011093\/$File\/2011ryczalt_093.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012093\/$File\/2012ryczalt_093.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013093\/$File\/2013ryczalt_093.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013093k\/$File\/2013ryczaltkor_093.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014093\/$File\/2014ryczalt_093.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015093\/$File\/2015ryczalt_093.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":58442.53,"poslowie.numer_legitymacji":93,"poslowie.imie_pierwsze":"Andrzej","poslowie.liczba_glosow":11746,"poslowie.procent_glosow":4.18,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"in\u017c. mechanik","poslowie.data_urodzenia":"1944-04-20","poslowie.okreg_gminy_str":"Gliwice, Zabrze, Bytom","poslowie.imie_drugie":"J\u00f3zef","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":16,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":145354.87,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Ga\u0142a\u017cewski Andrzej","poslowie.twitter_account_id":"77","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":16047.5,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":357,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"93","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":23,"poslowie.nazwa":"Andrzej Ga\u0142a\u017cewski","poslowie.dopelniacz":"Andrzeja Ga\u0142a\u017cewskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5632.61,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Ga\u0142a\u017cewski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":37900.63,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Krak\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":1004.46,"poslowie.krs_osoba_id":"870208","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":57,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274381","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":36,"poslowie.liczba_wypowiedzi":37,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":18,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Gliwice","poslowie.mowca_id":"83","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"29","poslowie.liczba_slow":20835,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":5189.73},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"EE","delegacja":"SUE Wsp\u00f3lne spotkanie Komisji do Spraw Unii Europejskiej parlament\u00f3w Polski,Litwy, \u0141otwy i Estonii","kraj":"Estonia","miasto":"Narva","id":"773","wniosek_nr":"283\/14","liczba_dni":"2","od":"2014-10-24","do":"2014-10-25","koszt_transport":"2881.23","koszt_dieta":"237.32","koszt_hotel":"282.93","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"17.14","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-7.44","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3426.06"},{"country_code":"HU","delegacja":"SUE Spotkanie przedstawicieli Komisji do Spraw UE parlament\u00f3w Polski, Czech, S\u0142owacji i W\u0119gier w ramach Grupy Wyszehradzkiej","kraj":"W\u0119gry","miasto":"Hernadvecse","id":"766","wniosek_nr":"270\/14","liczba_dni":"3","od":"2014-10-14","do":"2014-10-16","koszt_transport":"836.47","koszt_dieta":"365.02","koszt_hotel":"690.97","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"25.71","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-18.96","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"1937.13"},{"country_code":"IT","delegacja":"FPB, GOS, SUE Mi\u0119dzyparlamentarna Konferencja ds. Zarz\u0105dzania Gospodarczego i Finansowego UE","kraj":"W\u0142ochy","miasto":"Rzym","id":"752","wniosek_nr":"259\/14","liczba_dni":"3","od":"2014-09-28","do":"2014-09-30","koszt_transport":"3542.26","koszt_dieta":"438.70","koszt_hotel":"1512.47","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"25.71","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-19.62","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5538.76"},{"country_code":"GR","delegacja":"SUE Konferencja Komisji ds. Unijnych Parlament\u00f3w Unii Europejskiej (COSAC)","kraj":"Grecja","miasto":"Ateny","id":"692","wniosek_nr":"168\/14","liczba_dni":"4","od":"2014-06-15","do":"2014-06-18","koszt_transport":"2493.86","koszt_dieta":"469.78","koszt_hotel":"2237.06","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"34.28","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5234.98"},{"country_code":"SK","delegacja":"SUE Spotkanie przedstawicieli Komisji do Spraw Unii Europejskiej pa\u0144stw Grupy Wyszehradzkiej V4","kraj":"S\u0142owacja","miasto":"Bratys\u0142awa","id":"656","wniosek_nr":"123\/14","liczba_dni":"3","od":"2014-04-27","do":"2014-04-29","koszt_transport":"789.08","koszt_dieta":"361.07","koszt_hotel":"1016.14","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"25.71","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2192.00"},{"country_code":"GR","delegacja":"OBN, SUE, SZA Mi\u0119dzyparlamentarna Konferencja do Spraw Wsp\u00f3lnej Polityki Zagranicznej i Bezpiecze\u0144stwa oraz Wsp\u00f3lnej Polityki Bezpiecze\u0144stwa i Obrony","kraj":"Grecja","miasto":"Ateny","id":"636","wniosek_nr":"98\/14","liczba_dni":"4","od":"2014-04-02","do":"2014-04-05","koszt_transport":"3654.89","koszt_dieta":"701.99","koszt_hotel":"1769.71","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"34.28","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"6160.87"},{"country_code":"GR","delegacja":"SUE Spotkanie przewodnicz\u0105cych Komisji ds. Produkcji, Handlu i Gospodarki Morskiej parlament\u00f3w - pa\u0144stw cz\u0142onkowskich UE","kraj":"Grecja","miasto":"Ateny","id":"616","wniosek_nr":"73\/14","liczba_dni":"3","od":"2014-03-16","do":"2014-03-18","koszt_transport":"2273.44","koszt_dieta":"394.49","koszt_hotel":"768.48","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"25.71","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3462.12"},{"country_code":"JO","delegacja":"SUE 10 sesja plenarna Zgromadzenia Parlamentarnego Unii dla \u015ar\u00f3dziemnomorza, spotkania Komisji ds. Politycznych, Bezpiecze\u0144stwa i Praw Cz\u0142owieka; ds. Gospodarczych, Finansowych, Spo\u0142ecznych i Edukacji; Energii i \u015arodowiska; ds. Praw Kobiet oraz ds. Promow","kraj":"Jordania","miasto":"Sowayma","id":"584","wniosek_nr":"32\/14","liczba_dni":"4","od":"2014-02-07","do":"2014-02-10","koszt_transport":"4948.65","koszt_dieta":"711.35","koszt_hotel":"1373.64","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"68.68","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-44.64","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"7146.96"},{"country_code":"BE","delegacja":"GOS, SUE Europejski Tydzie\u0144 Parlamentarny - mi\u0119dzyparlamentarne spotkanie dotycz\u0105ce Semestru Europejskiego 2013-2014 oraz mi\u0119dzyparlamentarna konferencja dotycz\u0105ca zarz\u0105dzania gospodarczego i finansowego w UE","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"574","wniosek_nr":"8\/14","liczba_dni":"3","od":"2014-01-20","do":"2014-01-22","koszt_transport":"3185.46","koszt_dieta":"846.82","koszt_hotel":"1251.75","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"25.71","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-1.58","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5311.32"},{"country_code":"LT","delegacja":"SUE, SZA Spotkanie przewodnicz\u0105cych Komisji Spraw Zagranicznych oraz przedstawicieli Parlamentarnego Forum na rzecz Demokracji z przedstawicielami parlament\u00f3w pa\u0144stw cz\u0142onkowskich UE","kraj":"Litwa","miasto":"Wilno","id":"541","wniosek_nr":"316\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-11-27","do":"2013-11-29","koszt_transport":"2381.70","koszt_dieta":"327.69","koszt_hotel":"1059.10","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3768.49"},{"country_code":"LT","delegacja":"SUE Spotkanie pa\u0144stw regionu Morza Ba\u0142tyckiego oraz 50 posiedzenie plenarne COSAC","kraj":"Litwa","miasto":"Wilno","id":"513","wniosek_nr":"282\/13","liczba_dni":"4","od":"2013-10-26","do":"2013-10-29","koszt_transport":"2455.14","koszt_dieta":"540.73","koszt_hotel":"1577.55","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4573.42"},{"country_code":"DK","delegacja":"SUE Debata pod tytu\u0142em \"Swobodny przep\u0142yw i krajowe systemy opieki spo\u0142ecznej\". Na zaproszenie przewodnicz\u0105cej Komisji do Spraw Europejskich du\u0144skiego parlamentu","kraj":"Dania","miasto":"Kopenhaga","id":"507","wniosek_nr":"277\/13","liczba_dni":"1","od":"2013-10-21","do":"2013-10-21","koszt_transport":"2903.79","koszt_dieta":"281.19","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3184.98"},{"country_code":"LT","delegacja":"UE Mi\u0119dzyparlamentarna konferencja na temat zarz\u0105dzania gospodarczego i finansowego w Unii Europejskiej","kraj":"Litwa","miasto":"Wilno","id":"504","wniosek_nr":"269\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-10-16","do":"2013-10-18","koszt_transport":"3206.55","koszt_dieta":"327.09","koszt_hotel":"1057.18","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-0.90","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4591.72"},{"country_code":"LT","delegacja":"OBN, SUE, SZA Mi\u0119dzyparlamentarna Konferencja do Spraw Wsp\u00f3lnej Polityki Zagranicznej i Bezpiecze\u0144stwa oraz Wsp\u00f3lnej Polityki Bezpiecze\u0144stwa","kraj":"Litwa","miasto":"Wilno","id":"460","wniosek_nr":"223\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-09-04","do":"2013-09-06","koszt_transport":"2380.79","koszt_dieta":"172.53","koszt_hotel":"1083.48","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3636.80"},{"country_code":"IE","delegacja":"SUE XLIX posiedzenie plenarne COSAC","kraj":"Irlandia","miasto":"Dublin","id":"426","wniosek_nr":"180\/13","liczba_dni":"4","od":"2013-06-23","do":"2013-06-26","koszt_transport":"3492.82","koszt_dieta":"724.07","koszt_hotel":"1449.74","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-0.32","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5666.95"},{"country_code":"BE","delegacja":"FPB, SUE Konferencja nt. Planu dzia\u0142ania na rzecz rzeczywistej i pog\u0142\u0119bionej Unii Gospodarczej i Walutowej","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"375","wniosek_nr":"124\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-05-06","do":"2013-05-07","koszt_transport":"3187.59","koszt_dieta":"310.90","koszt_hotel":"624.31","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4122.80"},{"country_code":"BE","delegacja":"UE 9 sesja plenarna Zgromadzenia Parlamentarnego Unii dla \u015ar\u00f3dziemnomorza","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"349","wniosek_nr":"88\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-04-10","do":"2013-04-12","koszt_transport":"2960.60","koszt_dieta":"509.00","koszt_hotel":"1310.56","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4780.16"},{"country_code":"IE","delegacja":"OBN, SUE, SZA Konferencja do spraw Wsp\u00f3lnej Polityki Zagranicznej i Bezpiecze\u0144stwa oraz Wsp\u00f3lnej Polityk Bezpiecze\u0144stwa i Obrony","kraj":"Irlandia","miasto":"Dublin","id":"334","wniosek_nr":"71\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-03-24","do":"2013-03-26","koszt_transport":"3779.35","koszt_dieta":"306.44","koszt_hotel":"857.71","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-8.58","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4952.08"},{"country_code":"IE","delegacja":"FPB, SUE Spotkanie Komisji ds. Finans\u00f3w pa\u0144stw cz\u0142onkowskich UE","kraj":"Irlandia","miasto":"Dublin","id":"310","wniosek_nr":"39\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-02-24","do":"2013-02-26","koszt_transport":"3892.41","koszt_dieta":"413.75","koszt_hotel":"622.99","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-11.59","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4940.74"},{"country_code":"BE","delegacja":"SUE, SZA Spotkanie Komisji Spraw Zagranicznych oraz Komisji ds. Bezpiecze\u0144stwa i Obrony parlament\u00f3w pa\u0144stw cz\u0142onkowskich UE pt \"W kierunku Europejskiej Strategii Globalnej\"","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"306","wniosek_nr":"41\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-02-20","do":"2013-02-21","koszt_transport":"3191.16","koszt_dieta":"193.69","koszt_hotel":"674.59","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4059.44"},{"country_code":"BE","delegacja":"GOS, SUE Konferencja organizowana przez Parlament Europejski \"Parliamentary Week on the European Semester for Economic Policy Coordination\"","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"298","wniosek_nr":"15\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-01-28","do":"2013-01-30","koszt_transport":"3187.85","koszt_dieta":"696.31","koszt_hotel":"1347.33","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5231.49"},{"country_code":"SE","delegacja":"III Polsko-Szwedzkie Forum Parlamentarne","kraj":"Szwecja","miasto":"Sztokholm","id":"250","wniosek_nr":"278\/12","liczba_dni":"1","od":"2012-11-14","do":"2012-11-14","koszt_transport":"3199.54","koszt_dieta":"210.92","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3410.46"},{"country_code":"TR","delegacja":"SUE Spotkanie Komisji do Spraw Gospodarczych, Finansowych, Spo\u0142ecznych i Edukacji Zgromadzenia Parlamentarnego Unii dla \u015ar\u00f3dziemnomorza","kraj":"Turcja","miasto":"Abant","id":"239","wniosek_nr":"266\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-11-04","do":"2012-11-06","koszt_transport":"2495.25","koszt_dieta":"273.01","koszt_hotel":"619.13","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-1.52","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3388.91"},{"country_code":"CY","delegacja":"SUE Konferencja Komisji do Spraw Unijnych parlament\u00f3w UE (COSAC)","kraj":"Cypr","miasto":"Nikozja","id":"218","wniosek_nr":"241\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-10-14","do":"2012-10-16","koszt_transport":"3486.05","koszt_dieta":"358.20","koszt_hotel":"1075.05","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4919.30"},{"country_code":"BE","delegacja":"SPC, SUE Spotkanie komisji parlament\u00f3w UE ws reformy unijnych przepis\u00f3w o ochronie danych osobowych","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"214","wniosek_nr":"238\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-10-08","do":"2012-10-10","koszt_transport":"3110.69","koszt_dieta":"385.07","koszt_hotel":"661.14","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4156.90"},{"country_code":"HU","delegacja":"SUE Spotkanie Komisji ds. Unii Europejskiej pa\u0144stw Grupy Wyszehradzkiej","kraj":"W\u0119gry","miasto":"Sarospatak","id":"191","wniosek_nr":"214\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-09-25","do":"2012-09-27","koszt_transport":"1559.82","koszt_dieta":"312.92","koszt_hotel":"458.46","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-3.14","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2334.34"},{"country_code":"CY","delegacja":"SUE Konferencja komisji w\u0142a\u015bciwych ds. sprawiedliwo\u015bci i spraw wewn\u0119trznych (COHAC)","kraj":"Cypr","miasto":"Nikozja","id":"189","wniosek_nr":"206\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-09-23","do":"2012-09-25","koszt_transport":"3700.02","koszt_dieta":"193.41","koszt_hotel":"1297.82","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5191.25"},{"country_code":"DE","delegacja":"Wsp\u00f3lne posiedzenie Prezydi\u00f3w Sejmu Rzeczypospolitej Polskiej oraz Niemieckiego Bundestagu","kraj":"Niemcy","miasto":"Bonn","id":"184","wniosek_nr":"208\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-09-21","do":"2012-09-22","koszt_transport":"2272.78","koszt_dieta":"116.04","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2388.82"},{"country_code":"BE","delegacja":"SUE Wizyta studyjna w Parlamencie Europejskim","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"179","wniosek_nr":"201\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-09-19","do":"2012-09-20","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"407.84","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"407.84"},{"country_code":"CY","delegacja":"SUE, SZA Mi\u0119dzyparlamentarna Konferencja ds. Wsp\u00f3lnej Polityki Zagranicznej i Bezpiecze\u0144stwa oraz Wsp\u00f3lnej Polityki Bezpiecze\u0144stwa i Obrony","kraj":"Cypr","miasto":"Paphos","id":"166","wniosek_nr":"187\/12","liczba_dni":"4","od":"2012-09-08","do":"2012-09-11","koszt_transport":"3690.41","koszt_dieta":"439.90","koszt_hotel":"1529.65","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-9.96","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5669.92"},{"country_code":"CY","delegacja":"SUE Spotkanie Przewodnicz\u0105cych Komisji do Spraw Unijnych parlament\u00f3w Unii Europejskiej (tzw. ma\u0142y COSAC)","kraj":"Cypr","miasto":"Limassol","id":"146","wniosek_nr":"163\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-07-08","do":"2012-07-09","koszt_transport":"3520.24","koszt_dieta":"307.07","koszt_hotel":"531.70","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4359.01"},{"country_code":"BE","delegacja":"SUE Udzia\u0142 w pracach Komisji do Spraw Politycznych, Bezpiecze\u0144stwa i Praw Cz\u0142owieka oraz Komisji ds. Gospodarczych, Finansowych, Spo\u0142ecznych i Edukacji Zgromadzenia Parlamentarnego Unii dla \u015ar\u00f3dziemnomorza","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"118","wniosek_nr":"115\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-05-30","do":"2012-05-31","koszt_transport":"2900.07","koszt_dieta":"306.55","koszt_hotel":"705.14","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3911.76"},{"country_code":"DK","delegacja":"SUE Konferencja Komisji do Spraw Unii Europejskiej COSAC","kraj":"Dania","miasto":"Kopenhaga","id":"87","wniosek_nr":"82\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-04-22","do":"2012-04-24","koszt_transport":"3526.75","koszt_dieta":"467.18","koszt_hotel":"607.76","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4601.69"},{"country_code":"SK","delegacja":"SUE Spotkanie komisji w\u0142a\u015bciwych ds. europejskich Grupy Wyszehradzkiej","kraj":"S\u0142owacja","miasto":"Casta Papiernicka","id":"25","wniosek_nr":"8\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-01-23","do":"2012-01-24","koszt_transport":"2847.84","koszt_dieta":"147.97","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2995.81"},{"country_code":"DE","delegacja":"SUE Spotkanie przedstawicieli Komisji do Spraw Unijnych w ramach Tr\u00f3jk\u0105ta Weimarskiego","kraj":"Niemcy","miasto":"Berlin","id":"22","wniosek_nr":"5\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-01-18","do":"2012-01-19","koszt_transport":"1519.09","koszt_dieta":"191.66","koszt_hotel":"719.64","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2430.39"},{"country_code":"BE","delegacja":"Wsp\u00f3lne Spotkanie Parlamentarne Sejmu RP, Senatu RP i Parlamentu Europejskiego w ramach parlamentarnego wymiaru polskiej Prezydencji","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"11","wniosek_nr":"17\/11","liczba_dni":"2","od":"2011-12-05","do":"2011-12-06","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"315.80","koszt_hotel":"953.40","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"1269.20"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}