{"id":"94","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/94","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/94","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556595","slug":"gapinska-elzbieta","score":null,"data":{"ludzie.id":"794","ludzie.nazwa":"El\u017cbieta Gapi\u0144ska","ludzie.slug":"elzbieta-gapinska","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":6331.74,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":3690,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":1949.37,"poslowie.frekwencja":99,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"16","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":12000,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":8,"poslowie.imiona":"El\u017cbieta","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011091\/$File\/2011ryczalt_091.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011091k\/$File\/2011ryczaltkor_091.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012091\/$File\/2012ryczalt_091.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012091k\/$File\/2012ryczaltkor_091.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013091\/$File\/2013ryczalt_091.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014091\/$File\/2014ryczalt_091.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015091\/$File\/2015ryczalt_091.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":46747.28,"poslowie.numer_legitymacji":91,"poslowie.imie_pierwsze":"El\u017cbieta","poslowie.liczba_glosow":10794,"poslowie.procent_glosow":3.9,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pedagog","poslowie.data_urodzenia":"1960-10-03","poslowie.okreg_gminy_str":"P\u0142ock, Ciechan\u00f3w, \u017byrard\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"Teresa","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":19,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Gapi\u0144ska El\u017cbieta","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35061.81,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":81,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"94","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":48,"poslowie.nazwa":"El\u017cbieta Gapi\u0144ska","poslowie.dopelniacz":"El\u017cbiety Gapi\u0144skiej","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6253.85,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Gapi\u0144ska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":25451.62,"poslowie.miejsce_urodzenia":"P\u0142ock","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":25,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"274382","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":75,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":57,"poslowie.liczba_glosowan":8004,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"P\u0142ock","poslowie.mowca_id":"794","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"16","poslowie.liczba_slow":22450,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":{}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}