{"id":"98","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/98","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/98","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556599","slug":"gasior-marek-magdalena","score":null,"data":{"ludzie.id":"87","ludzie.nazwa":"Magdalena G\u0105sior-Marek","ludzie.slug":"magdalena-gasior-marek","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":5980.93,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4899.62,"poslowie.frekwencja":99.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"6","poslowie.liczba_przelotow":8,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":1200,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"Magdalena Ewa","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011098\/$File\/2011ryczalt_098.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012098\/$File\/2012ryczalt_098.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013098\/$File\/2013ryczalt_098.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013098k\/$File\/2013ryczaltkor_098.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014098\/$File\/2014ryczalt_098.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015098\/$File\/2015ryczalt_098.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":75946.13,"poslowie.numer_legitymacji":98,"poslowie.imie_pierwsze":"Magdalena","poslowie.liczba_glosow":14676,"poslowie.procent_glosow":3.19,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1983-12-17","poslowie.okreg_gminy_str":"Lublin, \u015awidnik, Kra\u015bnik","poslowie.imie_drugie":"Ewa","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":25,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":1938.09,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"G\u0105sior-Marek Magdalena","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34180.04,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":54,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"98","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":190,"poslowie.nazwa":"Magdalena G\u0105sior-Marek","poslowie.dopelniacz":"Magdaleny G\u0105sior - Marek","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":7338.69,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"G\u0105sior-Marek","poslowie.wartosc_biuro_biuro":18884.13,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Lublin","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":79,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274386","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":51,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":21,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Lublin","poslowie.mowca_id":"87","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"6","poslowie.liczba_slow":28267,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"FR","delegacja":"Wizyta studyjna w ramach \"Programu zaprosze\u0144 dla osobisto\u015bci przysz\u0142o\u015bci\"","kraj":"Francja","miasto":"Pary\u017c","id":"694","wniosek_nr":"153\/14","liczba_dni":"7","od":"2014-06-15","do":"2014-06-21","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"1878.10","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"59.99","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"1938.09"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}