{"id":"99","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/99","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/99","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556600","slug":"gelert-elzbieta","score":null,"data":{"ludzie.id":"796","ludzie.nazwa":"El\u017cbieta Gelert","ludzie.slug":"elzbieta-gelert","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":10779.27,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4792.7,"poslowie.frekwencja":97.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"34","poslowie.liczba_przelotow":1,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":19668,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":2,"poslowie.imiona":"El\u017cbieta","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011097\/$File\/2011ryczalt_097.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012097\/$File\/2012ryczalt_097.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013097\/$File\/2013ryczalt_097.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014097\/$File\/2014ryczalt_097.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015097\/$File\/2015ryczalt_097.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":33049.22,"poslowie.numer_legitymacji":97,"poslowie.imie_pierwsze":"El\u017cbieta","poslowie.liczba_glosow":15901,"poslowie.procent_glosow":8.13,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"menad\u017cer","poslowie.data_urodzenia":"1955-04-22","poslowie.okreg_gminy_str":"Elbl\u0105g, I\u0142awa, Ostr\u00f3da","poslowie.imie_drugie":"Kazimiera","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":733.7,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":19,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":7525.03,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Gelert El\u017cbieta","poslowie.twitter_account_id":"78","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":197,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"99","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":38,"poslowie.nazwa":"El\u017cbieta Gelert","poslowie.dopelniacz":"El\u017cbiety Gelert","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4804.43,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Gelert","poslowie.wartosc_biuro_biuro":33281.03,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Gda\u0144sk","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":8977.56,"poslowie.krs_osoba_id":"71234","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":20,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274387","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":26,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":8,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Elbl\u0105g","poslowie.mowca_id":"796","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"34","poslowie.liczba_slow":8260,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":3536},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"UA","delegacja":"Obserwacja wybor\u00f3w parlamentarnych","kraj":"Ukraina","miasto":"Kij\u00f3w, Winnica, Lw\u00f3w, \u0141uck, Odessa","id":"776","wniosek_nr":"290\/14","liczba_dni":"4","od":"2014-10-24","do":"2014-10-27","koszt_transport":"2347.54","koszt_dieta":"874.73","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"68.68","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-8.13","koszt_zaliczki":"1664.25","koszt_suma":"4963.33"},{"country_code":"FI","delegacja":"Wyjazd delegacji Polsko-Fi\u0144skiej Grupy Parlamentarnej","kraj":"Finlandia","miasto":"Helsinki","id":"485","wniosek_nr":"254\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-09-29","do":"2013-10-01","koszt_transport":"2262.69","koszt_dieta":"299.01","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2561.70"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}