{"Dataobject":[{"id":"423","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/423","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/423","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556924","slug":"wlodkowski-zbigniew","score":null,"data":{"ludzie.id":"527","ludzie.nazwa":"Zbigniew W\u0142odkowski","ludzie.slug":"zbigniew-wlodkowski","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":10494.6,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":10888.97,"poslowie.frekwencja":95.1,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"35","poslowie.liczba_przelotow":2,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":21036.12,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":11,"poslowie.imiona":"Zbigniew","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011423\/$File\/2011ryczalt_423.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011423k\/$File\/2011ryczaltkor_423.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012423\/$File\/2012ryczalt_423.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012423k\/$File\/2012ryczaltkor_423.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013423\/$File\/2013ryczalt_423.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014423\/$File\/2014ryczalt_423.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":15758.39,"poslowie.numer_legitymacji":423,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2014-12-02","poslowie.imie_pierwsze":"Zbigniew","poslowie.liczba_glosow":8131,"poslowie.procent_glosow":3.13,"poslowie.pkw_komitet_id":"9","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1961-04-30","poslowie.okreg_gminy_str":"Olsztyn, E\u0142k, Gi\u017cycko","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":13942.82,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":51,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":18434.45,"poslowie.zbuntowanie":1.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"W\u0142odkowski Zbigniew","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":207,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"423","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":137,"poslowie.nazwa":"Zbigniew W\u0142odkowski","poslowie.dopelniacz":"Zbigniewa W\u0142odkowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":10004.54,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"W\u0142odkowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":37597.75,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Pisz","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"667410","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":12,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"271979","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":3,"poslowie.liczba_wypowiedzi":32,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":44,"poslowie.liczba_glosowan":4187,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Zastru\u017cne","poslowie.mowca_id":"527","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"35","poslowie.liczba_slow":13962,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":2000}},{"id":"126","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/126","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/126","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556627","slug":"hall-katarzyna","score":null,"data":{"ludzie.id":"509","ludzie.nazwa":"Katarzyna Hall","ludzie.slug":"katarzyna-hall","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":1156.8,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4934.18,"poslowie.frekwencja":94.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":2658.55,"poslowie.sejm_okreg_id":"25","poslowie.liczba_przelotow":2,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":11000,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"Katarzyna","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011125\/$File\/2011ryczalt_125.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012125\/$File\/2012ryczalt_125.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013125\/$File\/2013ryczalt_125.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014125\/$File\/2014ryczalt_125.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015125\/$File\/2015ryczalt_125.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":73477.93,"poslowie.numer_legitymacji":125,"poslowie.imie_pierwsze":"Katarzyna","poslowie.liczba_glosow":9898,"poslowie.procent_glosow":2.38,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1957-03-15","poslowie.okreg_gminy_str":"Gda\u0144sk, Tczew, Starogard Gda\u0144ski","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":3092,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":18,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Hall Katarzyna","poslowie.twitter_account_id":"59","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":27407.56,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":343,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"126","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":27,"poslowie.nazwa":"Katarzyna Hall","poslowie.dopelniacz":" Katarzyny Hall","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4583.69,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Hall","poslowie.wartosc_biuro_biuro":16161.31,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Gda\u0144sk","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":3300.67,"poslowie.krs_osoba_id":"719522","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":126,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274409","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":25,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":8,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Sopot","poslowie.mowca_id":"509","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"25","poslowie.liczba_slow":10410,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":684.53}},{"id":"48","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/48","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/48","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556549","slug":"bula-andrzej","score":null,"data":{"ludzie.id":"35","ludzie.nazwa":"Andrzej Bu\u0142a","ludzie.slug":"andrzej-bula","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":99.7,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"21","poslowie.liczba_przelotow":1,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Andrzej","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011049\/$File\/2011ryczalt_049.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012049\/$File\/2012ryczalt_049.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013049\/$File\/2013ryczalt_049.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":49,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2013-11-12","poslowie.imie_pierwsze":"Andrzej","poslowie.liczba_glosow":9167,"poslowie.procent_glosow":2.87,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"pose\u0142 zawodowy","poslowie.data_urodzenia":"1965-08-28","poslowie.okreg_gminy_str":"Opole, K\u0119dzierzyn-Ko\u017ale, Nysa","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":2,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":8705.3,"poslowie.zbuntowanie":0.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Bu\u0142a Andrzej","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":8,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"48","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":40,"poslowie.nazwa":"Andrzej Bu\u0142a","poslowie.dopelniacz":"Andrzeja Bu\u0142y","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Bu\u0142a","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Kluczbork","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"175716","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":10,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"240370","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":6,"poslowie.liczba_wypowiedzi":3,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":13,"poslowie.liczba_glosowan":2583,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Kluczbork","poslowie.mowca_id":"35","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"21","poslowie.liczba_slow":494,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"412","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/412","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/412","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556913","slug":"wardzala-robert","score":null,"data":{"ludzie.id":"899","ludzie.nazwa":"Robert Wardza\u0142a","ludzie.slug":"robert-wardzala","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":342.89,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":28800,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":495.81,"poslowie.frekwencja":99.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"15","poslowie.liczba_przelotow":79,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":51693.12,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Robert Marian","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011412\/$File\/2011ryczalt_412.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012412\/$File\/2012ryczalt_412.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013412\/$File\/2013ryczalt_412.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014412\/$File\/2014ryczalt_412.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015412\/$File\/2015ryczalt_412.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":412,"poslowie.imie_pierwsze":"Robert","poslowie.liczba_glosow":10437,"poslowie.procent_glosow":4.05,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"przedsi\u0119biorca","poslowie.data_urodzenia":"1975-10-12","poslowie.okreg_gminy_str":"Tarn\u00f3w, Wieliczka, Brzesko","poslowie.imie_drugie":"Marian","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":603,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":11,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Wardza\u0142a Robert","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":32376,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":54,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"412","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":80,"poslowie.nazwa":"Robert Wardza\u0142a","poslowie.dopelniacz":"Roberta Wardza\u0142y","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":3112.2,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Wardza\u0142a","poslowie.wartosc_biuro_biuro":29861.15,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Tarn\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":105,"poslowie.numer_na_liscie":7,"poslowie.rozliczenie_id":"274113","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":13,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":16,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Tarn\u00f3w","poslowie.mowca_id":"899","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"15","poslowie.liczba_slow":5915,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":24.99}},{"id":"137","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/137","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/137","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556638","slug":"jagiello-jaroslaw-tomasz","score":null,"data":{"ludzie.id":"809","ludzie.nazwa":"Jaros\u0142aw Tomasz Jagie\u0142\u0142o","ludzie.slug":"jaroslaw-tomasz-jagiello","sejm_kluby.id":"7","sejm_kluby.skrot":"Niezrzeszeni","sejm_kluby.nazwa":"Niezrzeszeni","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":1096.35,"poslowie.frekwencja":95.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"9","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":1402,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Jaros\u0142aw Tomasz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011464\/$File\/2011ryczalt_464.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011464k\/$File\/2011ryczaltkor_464.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012464\/$File\/2012ryczalt_464.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012464k\/$File\/2012ryczaltkor_464.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013464\/$File\/2013ryczalt_464.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014464\/$File\/2014ryczalt_464.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015464\/$File\/2015ryczalt_464.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":106421.37,"poslowie.numer_legitymacji":464,"poslowie.imie_pierwsze":"Jaros\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":6596,"poslowie.procent_glosow":1.82,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pose\u0142 zawodowy","poslowie.data_urodzenia":"1971-05-15","poslowie.okreg_gminy_str":"\u0141\u00f3d\u017a, Koluszki, Brzeziny","poslowie.imie_drugie":"Tomasz","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":778,"poslowie.klub_id":"7","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":2493.32,"poslowie.zbuntowanie":12.6,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Jagie\u0142\u0142o Jaros\u0142aw Tomasz","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":13588.43,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":285,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"137","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":135,"poslowie.data_slubowania":"2011-11-17","poslowie.nazwa":"Jaros\u0142aw Tomasz Jagie\u0142\u0142o","poslowie.dopelniacz":"Jaros\u0142awa Jagie\u0142\u0142y","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":1947.69,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Jagie\u0142\u0142o","poslowie.wartosc_biuro_biuro":19599.34,"poslowie.miejsce_urodzenia":"\u0141\u00f3d\u017a","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"1079808","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":64,"poslowie.numer_na_liscie":13,"poslowie.rozliczenie_id":"274631","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":20,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":1,"poslowie.liczba_glosowan":6166,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"\u0141\u00f3d\u017a","poslowie.mowca_id":"809","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"9","poslowie.liczba_slow":4436,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"119","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/119","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/119","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556620","slug":"gras-pawel","score":null,"data":{"ludzie.id":"109","ludzie.nazwa":"Pawe\u0142 Gra\u015b","ludzie.slug":"pawel-gras","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":662.85,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2327.62,"poslowie.frekwencja":96.3,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":30,"poslowie.sejm_okreg_id":"12","poslowie.liczba_przelotow":2,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":3000,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Pawe\u0142 Boles\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011118\/$File\/2011ryczalt_118.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012118\/$File\/2012ryczalt_118.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013118\/$File\/2013ryczalt_118.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014118\/$File\/2014ryczalt_118.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":51247.8,"poslowie.numer_legitymacji":118,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2014-11-14","poslowie.imie_pierwsze":"Pawe\u0142","poslowie.liczba_glosow":36992,"poslowie.procent_glosow":15.45,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"politolog","poslowie.data_urodzenia":"1964-02-23","poslowie.okreg_gminy_str":"Chrzan\u00f3w, Andrych\u00f3w, My\u015blenice","poslowie.imie_drugie":"Boles\u0142aw","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":13,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Gra\u015b Pawe\u0142","poslowie.twitter_account_id":"55","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":9503.04,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":153,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"119","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":20,"poslowie.nazwa":"Pawe\u0142 Gra\u015b","poslowie.dopelniacz":"Paw\u0142a Grasia","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":3043.09,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Gra\u015b","poslowie.wartosc_biuro_biuro":27824.15,"poslowie.miejsce_urodzenia":"K\u0119ty","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":1530.1,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"271653","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":0,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":4079,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"K\u0119ty","poslowie.mowca_id":"109","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"12","poslowie.liczba_slow":0,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"226","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/226","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/226","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556727","slug":"lybacka-krystyna","score":null,"data":{"ludzie.id":"218","ludzie.nazwa":"Krystyna \u0141ybacka","ludzie.slug":"krystyna-lybacka","sejm_kluby.id":"4","sejm_kluby.skrot":"SLD","sejm_kluby.nazwa":"Sojusz Lewicy Demokratycznej","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3271.78,"poslowie.frekwencja":93.7,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"39","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":24600,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":16,"poslowie.imiona":"Krystyna Maria","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011226\/$File\/2011ryczalt_226.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012226\/$File\/2012ryczalt_226.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013226\/$File\/2013ryczalt_226.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014226\/$File\/2014ryczalt_226.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":51918.32,"poslowie.numer_legitymacji":226,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2014-05-27","poslowie.imie_pierwsze":"Krystyna","poslowie.liczba_glosow":16616,"poslowie.procent_glosow":4.15,"poslowie.pkw_komitet_id":"5","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel akademicki","poslowie.data_urodzenia":"1946-02-10","poslowie.okreg_gminy_str":"Pozna\u0144, Swarz\u0119dz, Lubo\u0144","poslowie.imie_drugie":"Maria","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":41,"poslowie.klub_id":"4","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":1.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"\u0141ybacka Krystyna","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":21663.96,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":212,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"226","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":215,"poslowie.nazwa":"Krystyna \u0141ybacka","poslowie.dopelniacz":"Krystyny \u0141ybackiej","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4198.56,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"\u0141ybacka","poslowie.wartosc_biuro_biuro":39348.4,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Jutrosin","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":384.46,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":41,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"271762","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":127,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":68,"poslowie.liczba_glosowan":3363,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Pozna\u0144","poslowie.mowca_id":"218","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"39","poslowie.liczba_slow":49044,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"377","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/377","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/377","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556878","slug":"szeliga-piotr","score":null,"data":{"ludzie.id":"889","ludzie.nazwa":"Piotr Szeliga","ludzie.slug":"piotr-szeliga","sejm_kluby.id":"7","sejm_kluby.skrot":"Niezrzeszeni","sejm_kluby.nazwa":"Niezrzeszeni","poslowie.wartosc_biuro_inne":4876.12,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":615,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2946.23,"poslowie.frekwencja":99.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"7","poslowie.liczba_przelotow":132,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":14166.93,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":35,"poslowie.imiona":"Piotr","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011376\/$File\/2011ryczalt_376.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012376\/$File\/2012ryczalt_376.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012376k\/$File\/2012ryczaltkor_376.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013376\/$File\/2013ryczalt_376.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013376k\/$File\/2013ryczaltkor_376.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014376\/$File\/2014ryczalt_376.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015376\/$File\/2015ryczalt_376.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":54154.69,"poslowie.numer_legitymacji":376,"poslowie.imie_pierwsze":"Piotr","poslowie.liczba_glosow":8222,"poslowie.procent_glosow":2.59,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1977-10-12","poslowie.okreg_gminy_str":"Zamo\u015b\u0107, Krasnystaw, Hrubiesz\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":539,"poslowie.klub_id":"7","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":8.7,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Szeliga Piotr","poslowie.twitter_account_id":"91","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":31968.06,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":37,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"377","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":545,"poslowie.nazwa":"Piotr Szeliga","poslowie.dopelniacz":"Piotra Szeligi","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5591.31,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Szeliga","poslowie.wartosc_biuro_biuro":37355.18,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Bi\u0142goraj","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":66,"poslowie.numer_na_liscie":9,"poslowie.rozliczenie_id":"274735","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":485,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":66,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":3,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Bi\u0142goraj","poslowie.mowca_id":"889","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"7","poslowie.liczba_slow":105899,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":2665.94}},{"id":"400","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/400","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/400","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556901","slug":"tomaszewski-jan","score":null,"data":{"ludzie.id":"897","ludzie.nazwa":"Jan Tomaszewski","ludzie.slug":"jan-tomaszewski","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":2360.97,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":1230,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":821.64,"poslowie.frekwencja":97.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"9","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":1954.98,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":38,"poslowie.imiona":"Jan","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011400\/$File\/2011ryczalt_400.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012400\/$File\/2012ryczalt_400.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012400k\/$File\/2012ryczaltkor_400.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013400\/$File\/2013ryczalt_400.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014400\/$File\/2014ryczalt_400.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015400\/$File\/2015ryczalt_400.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":63002.57,"poslowie.numer_legitymacji":400,"poslowie.imie_pierwsze":"Jan","poslowie.liczba_glosow":8114,"poslowie.procent_glosow":2.24,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"komentator sportowy","poslowie.data_urodzenia":"1948-01-09","poslowie.okreg_gminy_str":"\u0141\u00f3d\u017a, Koluszki, Brzeziny","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":188,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":3.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Tomaszewski Jan","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":139,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"400","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":7,"poslowie.nazwa":"Jan Tomaszewski","poslowie.dopelniacz":"Jana Tomaszewskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":3426.24,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Tomaszewski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":35530.95,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Wroc\u0142aw","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":6,"poslowie.numer_na_liscie":20,"poslowie.rozliczenie_id":"274758","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":1,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":56,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"\u0141\u00f3d\u017a","poslowie.mowca_id":"897","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"9","poslowie.liczba_slow":214,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"21","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/21","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/21","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556522","slug":"bartus-barbara","score":null,"data":{"ludzie.id":"17","ludzie.nazwa":"Barbara Bartu\u015b","ludzie.slug":"barbara-bartus","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":13968.41,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":2900,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":12343.23,"poslowie.frekwencja":92.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":138.6,"poslowie.sejm_okreg_id":"14","poslowie.liczba_przelotow":74,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":6310,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":45,"poslowie.imiona":"Barbara","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011022\/$File\/2011ryczalt_022.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012022\/$File\/2012ryczalt_022.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012022k\/$File\/2012ryczaltkor_022.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013022\/$File\/2013ryczalt_022.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013022k\/$File\/2013ryczaltkor_022.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014022\/$File\/2014ryczalt_022.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015022\/$File\/2015ryczalt_022.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":34740.51,"poslowie.numer_legitymacji":22,"poslowie.imie_pierwsze":"Barbara","poslowie.liczba_glosow":14652,"poslowie.procent_glosow":5.25,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"prawnik","poslowie.data_urodzenia":"1967-07-03","poslowie.okreg_gminy_str":"Nowy S\u0105cz, Nowy Targ, Gorlice","poslowie.imie_drugie":"Halina","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":470,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":11,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":4,"poslowie.wartosc_wyjazdow":203937.53,"poslowie.zbuntowanie":0.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Bartu\u015b Barbara","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":33432.45,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":579,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"21","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":265,"poslowie.nazwa":"Barbara Bartu\u015b","poslowie.dopelniacz":"Barbary Bartu\u015b","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5576.13,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Bartu\u015b","poslowie.wartosc_biuro_biuro":28221.53,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Gorlice","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":2474.82,"poslowie.krs_osoba_id":"161545","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":99,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"274287","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":23,"poslowie.liczba_wypowiedzi":190,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":70,"poslowie.liczba_glosowan":8004,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Lipinki","poslowie.mowca_id":"17","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"14","poslowie.liczba_slow":74316,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":4084.54}},{"id":"232","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/232","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/232","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556733","slug":"malecka-libera-beata","score":null,"data":{"ludzie.id":"224","ludzie.nazwa":"Beata Ma\u0142ecka-Libera","ludzie.slug":"beata-malecka-libera","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":5045.19,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":1212,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":5843.2,"poslowie.frekwencja":91.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"32","poslowie.liczba_przelotow":1,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":37457.81,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"Beata","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011231\/$File\/2011ryczalt_231.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012231\/$File\/2012ryczalt_231.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013231\/$File\/2013ryczalt_231.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014231\/$File\/2014ryczalt_231.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015231\/$File\/2015ryczalt_231.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":33487.62,"poslowie.numer_legitymacji":231,"poslowie.imie_pierwsze":"Beata","poslowie.liczba_glosow":23822,"poslowie.procent_glosow":8.5,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"lekarz\/parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1954-05-17","poslowie.okreg_gminy_str":"Sosnowiec, D\u0105browa G\u00f3rnicza, Jaworzno","poslowie.imie_drugie":"Maria","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":2774.5,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":32,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":20267.89,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Ma\u0142ecka-Libera Beata","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":26261.01,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":713,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"232","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":202,"poslowie.nazwa":"Beata Ma\u0142ecka-Libera","poslowie.dopelniacz":"Beaty Ma\u0142eckiej-Libera","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6605.36,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Ma\u0142ecka-Libera","poslowie.wartosc_biuro_biuro":22188.9,"poslowie.miejsce_urodzenia":"D\u0105browa G\u00f3rnicza","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":6,"poslowie.liczba_przejazdow":82,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274178","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":6,"poslowie.liczba_wypowiedzi":49,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":38,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"D\u0105browa G\u00f3rnicza","poslowie.mowca_id":"224","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"32","poslowie.liczba_slow":28885,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"215","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/215","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/215","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556716","slug":"leszczyna-izabela","score":null,"data":{"ludzie.id":"206","ludzie.nazwa":"Izabela Leszczyna","ludzie.slug":"izabela-leszczyna","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":5380.99,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3721.59,"poslowie.frekwencja":96.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"28","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":1545.49,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Izabela","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011212\/$File\/2011ryczalt_212.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012212\/$File\/2012ryczalt_212.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013212\/$File\/2013ryczalt_212.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014212\/$File\/2014ryczalt_212.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015212\/$File\/2015ryczalt_212.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":55942.05,"poslowie.numer_legitymacji":212,"poslowie.imie_pierwsze":"Izabela","poslowie.liczba_glosow":18737,"poslowie.procent_glosow":8.35,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1962-09-03","poslowie.okreg_gminy_str":"Cz\u0119stochowa, Myszk\u00f3w, Lubliniec","poslowie.imie_drugie":"Dorota","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":40,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Leszczyna Izabela","poslowie.twitter_account_id":"10","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":28026.05,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":282,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"215","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":64,"poslowie.nazwa":"Izabela Leszczyna","poslowie.dopelniacz":"Izabeli Leszczyny","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":11332.93,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Leszczyna","poslowie.wartosc_biuro_biuro":30516.93,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Cz\u0119stochowa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":8217.02,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":5,"poslowie.liczba_przejazdow":27,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274135","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":163,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":16,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Cz\u0119stochowa","poslowie.mowca_id":"206","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"28","poslowie.liczba_slow":86028,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"110","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/110","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/110","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556611","slug":"gosiewska-malgorzata","score":null,"data":{"ludzie.id":"800","ludzie.nazwa":"Ma\u0142gorzata Gosiewska","ludzie.slug":"malgorzata-gosiewska","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":5823.96,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":1845,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4871.32,"poslowie.frekwencja":89.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":434.5,"poslowie.sejm_okreg_id":"19","poslowie.liczba_przelotow":84,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":11,"poslowie.imiona":"Ma\u0142gorzata","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011109\/$File\/2011ryczalt_109.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011109k\/$File\/2011ryczaltkor_109.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012109\/$File\/2012ryczalt_109.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012109k\/$File\/2012ryczaltkor_109.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013109\/$File\/2013ryczalt_109.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014109\/$File\/2014ryczalt_109.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015109\/$File\/2015ryczalt_109.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":49688.96,"poslowie.numer_legitymacji":109,"poslowie.imie_pierwsze":"Ma\u0142gorzata","poslowie.liczba_glosow":7035,"poslowie.procent_glosow":0.78,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1966-07-22","poslowie.okreg_gminy_str":"Warszawa","poslowie.imie_drugie":"Maria","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":300,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":10,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":87313.07,"poslowie.zbuntowanie":0.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Gosiewska Ma\u0142gorzata","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":31932.58,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":898,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"110","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":27,"poslowie.nazwa":"Ma\u0142gorzata Gosiewska","poslowie.dopelniacz":"Ma\u0142gorzaty Gosiewskiej","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":9143.12,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Gosiewska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":22581.79,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Gda\u0144sk","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":1125,"poslowie.krs_osoba_id":"821859","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":14,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274397","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":22,"poslowie.liczba_wypowiedzi":25,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":19,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"800","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"19","poslowie.liczba_slow":13542,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":2562.65}},{"id":"116","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/116","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/116","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556617","slug":"grabarczyk-cezary","score":null,"data":{"ludzie.id":"105","ludzie.nazwa":"Cezary Grabarczyk","ludzie.slug":"cezary-grabarczyk","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":4558.52,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2350.53,"poslowie.frekwencja":99.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"9","poslowie.liczba_przelotow":134,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Cezary","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011113\/$File\/2011ryczalt_113.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012113\/$File\/2012ryczalt_113.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013113\/$File\/2013ryczalt_113.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014113\/$File\/2014ryczalt_113.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015113\/$File\/2015ryczalt_113.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":93816.06,"poslowie.numer_legitymacji":113,"poslowie.imie_pierwsze":"Cezary","poslowie.liczba_glosow":24582,"poslowie.procent_glosow":6.79,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"adwokat","poslowie.data_urodzenia":"1960-04-26","poslowie.okreg_gminy_str":"\u0141\u00f3d\u017a, Koluszki, Brzeziny","poslowie.imie_drugie":"Stanis\u0142aw","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":615,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":33,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":24645.2,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Grabarczyk Cezary","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":1883.89,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":53,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"116","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":28,"poslowie.nazwa":"Cezary Grabarczyk","poslowie.dopelniacz":"Cezarego Grabarczyka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":11598.36,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Grabarczyk","poslowie.wartosc_biuro_biuro":20391.49,"poslowie.miejsce_urodzenia":"\u0141\u00f3d\u017a","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":196,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":3,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274402","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":12,"poslowie.liczba_wypowiedzi":58,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":4,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"\u0141\u00f3d\u017a","poslowie.mowca_id":"105","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"9","poslowie.liczba_slow":12582,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":5066.96}},{"id":"94","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/94","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/94","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556595","slug":"gapinska-elzbieta","score":null,"data":{"ludzie.id":"794","ludzie.nazwa":"El\u017cbieta Gapi\u0144ska","ludzie.slug":"elzbieta-gapinska","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":6331.74,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":3690,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":1949.37,"poslowie.frekwencja":99,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"16","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":12000,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":8,"poslowie.imiona":"El\u017cbieta","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011091\/$File\/2011ryczalt_091.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011091k\/$File\/2011ryczaltkor_091.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012091\/$File\/2012ryczalt_091.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012091k\/$File\/2012ryczaltkor_091.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013091\/$File\/2013ryczalt_091.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014091\/$File\/2014ryczalt_091.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015091\/$File\/2015ryczalt_091.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":46747.28,"poslowie.numer_legitymacji":91,"poslowie.imie_pierwsze":"El\u017cbieta","poslowie.liczba_glosow":10794,"poslowie.procent_glosow":3.9,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pedagog","poslowie.data_urodzenia":"1960-10-03","poslowie.okreg_gminy_str":"P\u0142ock, Ciechan\u00f3w, \u017byrard\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"Teresa","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":19,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Gapi\u0144ska El\u017cbieta","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35061.81,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":81,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"94","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":48,"poslowie.nazwa":"El\u017cbieta Gapi\u0144ska","poslowie.dopelniacz":"El\u017cbiety Gapi\u0144skiej","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6253.85,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Gapi\u0144ska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":25451.62,"poslowie.miejsce_urodzenia":"P\u0142ock","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":25,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"274382","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":75,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":57,"poslowie.liczba_glosowan":8004,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"P\u0142ock","poslowie.mowca_id":"794","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"16","poslowie.liczba_slow":22450,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"362","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/362","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/362","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556863","slug":"sprawka-lech","score":null,"data":{"ludzie.id":"357","ludzie.nazwa":"Lech Sprawka","ludzie.slug":"lech-sprawka","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":549.34,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":1635.23,"poslowie.frekwencja":93.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"6","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":60000,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":10,"poslowie.imiona":"Lech","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011361\/$File\/2011ryczalt_361.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012361\/$File\/2012ryczalt_361.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013361\/$File\/2013ryczalt_361.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014361\/$File\/2014ryczalt_361.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015361\/$File\/2015ryczalt_361.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":2173.23,"poslowie.numer_legitymacji":361,"poslowie.imie_pierwsze":"Lech","poslowie.liczba_glosow":23848,"poslowie.procent_glosow":5.18,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel konsultant","poslowie.data_urodzenia":"1955-08-09","poslowie.okreg_gminy_str":"Lublin, \u015awidnik, Kra\u015bnik","poslowie.imie_drugie":"Stanis\u0142aw","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":25,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Sprawka Lech","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":594,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"362","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":27,"poslowie.nazwa":"Lech Sprawka","poslowie.dopelniacz":"Lecha Sprawki","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":3165.13,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Sprawka","poslowie.wartosc_biuro_biuro":16299.52,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Kolonia Radawczyk","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":3493.2,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":5,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"274721","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":75,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":13,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Uniszowice","poslowie.mowca_id":"357","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"6","poslowie.liczba_slow":25587,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"416","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/416","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/416","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556917","slug":"wielichowska-monika","score":null,"data":{"ludzie.id":"413","ludzie.nazwa":"Monika Wielichowska","ludzie.slug":"monika-wielichowska","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":7024.65,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":9635.47,"poslowie.frekwencja":94.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"2","poslowie.liczba_przelotow":40,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":4550.4,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":2,"poslowie.imiona":"Monika","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011422\/$File\/2011ryczalt_422.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012422\/$File\/2012ryczalt_422.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013422\/$File\/2013ryczalt_422.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014422\/$File\/2014ryczalt_422.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":61608.39,"poslowie.numer_legitymacji":422,"poslowie.imie_pierwsze":"Monika","poslowie.liczba_glosow":10589,"poslowie.procent_glosow":4.7,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1973-10-04","poslowie.okreg_gminy_str":"Wa\u0142brzych, \u015awidnica, Dzier\u017coni\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":27,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":842.31,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Wielichowska Monika","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":32154.89,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":367,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"416","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":380,"poslowie.nazwa":"Monika Wielichowska","poslowie.dopelniacz":"Moniki Wielichowskiej","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":8164.3,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Wielichowska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":15410.12,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Nowa Ruda","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":6752.96,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":35,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"273472","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":3,"poslowie.liczba_wypowiedzi":85,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":47,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Nowa Ruda","poslowie.mowca_id":"413","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"2","poslowie.liczba_slow":30462,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1804.41}},{"id":"1329","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1329","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1329","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383371","slug":"rosa-monika","score":null,"data":{"ludzie.id":"1747","ludzie.nazwa":"Monika Rosa","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"14","sejm_kluby.skrot":"Nowoczesna","sejm_kluby.nazwa":"Nowoczesna","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":98,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"31","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Monika","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011322\/$File\/2011ryczalt_322.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012322\/$File\/2012ryczalt_322.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013322\/$File\/2013ryczalt_322.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014322\/$File\/2014ryczalt_322.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015322\/$File\/2015ryczalt_322.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":322,"poslowie.imie_pierwsze":"Monika","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"politolog","poslowie.data_urodzenia":"1986-04-24","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":11,"poslowie.klub_id":"14","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Rosa Monika","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":52,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1329","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":62,"poslowie.nazwa":"Monika Rosa","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Rosa","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Czelad\u017a","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274552","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":67,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"31","poslowie.liczba_slow":14674,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1236","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1236","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1236","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383244","slug":"gwiazdowski-kazimierz","score":null,"data":{"ludzie.id":"1658","ludzie.nazwa":"Kazimierz Gwiazdowski","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":99,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"24","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Kazimierz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011118\/$File\/2011ryczalt_118.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012118\/$File\/2012ryczalt_118.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013118\/$File\/2013ryczalt_118.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014118\/$File\/2014ryczalt_118.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":118,"poslowie.imie_pierwsze":"Kazimierz","poslowie.liczba_glosow":6275,"poslowie.procent_glosow":1.46,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"pracownik samorz\u0105dowy","poslowie.data_urodzenia":"1962-06-10","poslowie.okreg_gminy_str":"Bia\u0142ystok, Suwa\u0142ki, \u0141om\u017ca","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":0,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Gwiazdowski Kazimierz","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":25,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1236","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":20,"poslowie.nazwa":"Kazimierz Gwiazdowski","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Gwiazdowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Radzi\u0142\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":8,"poslowie.rozliczenie_id":"272999","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":8,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"M\u015bcichy","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"24","poslowie.liczba_slow":1434,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1354","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1354","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1354","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383394","slug":"szalabawka-artur","score":null,"data":{"ludzie.id":"1770","ludzie.nazwa":"Artur Sza\u0142abawka","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":99.6,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"41","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Artur","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011370\/$File\/2011ryczalt_370.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011370k\/$File\/2011ryczaltkor_370.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012370\/$File\/2012ryczalt_370.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012370k\/$File\/2012ryczaltkor_370.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013370\/$File\/2013ryczalt_370.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014370\/$File\/2014ryczalt_370.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015370\/$File\/2015ryczalt_370.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":370,"poslowie.imie_pierwsze":"Artur","poslowie.liczba_glosow":3217,"poslowie.procent_glosow":0.84,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"socjolog","poslowie.data_urodzenia":"1967-10-03","poslowie.okreg_gminy_str":"Szczecin, Stargard Szczeci\u0144ski, \u015awinouj\u015bcie","poslowie.imie_drugie":"Les\u0142aw","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":1,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Sza\u0142abawka Artur","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":11,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1354","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":20,"poslowie.nazwa":"Artur Sza\u0142abawka","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Sza\u0142abawka","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Szczecin","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"274576","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":7,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Szczecin","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"41","poslowie.liczba_slow":2088,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1356","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1356","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1356","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383395","slug":"szefernaker-pawel","score":null,"data":{"ludzie.id":"1772","ludzie.nazwa":"Pawe\u0142 Szefernaker","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":93.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"40","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Pawe\u0142","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011375\/$File\/2011ryczalt_375.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012375\/$File\/2012ryczalt_375.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012375k\/$File\/2012ryczaltkor_375.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013375\/$File\/2013ryczalt_375.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014375\/$File\/2014ryczalt_375.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":375,"poslowie.imie_pierwsze":"Pawe\u0142","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"prawnik","poslowie.data_urodzenia":"1987-02-27","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":1,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Szefernaker Pawe\u0142","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":167,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1356","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":4,"poslowie.nazwa":"Pawe\u0142 Szefernaker","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Szefernaker","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Szczecin","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"272563","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":6,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"40","poslowie.liczba_slow":1813,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1342","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1342","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1342","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383383","slug":"sitarski-krzysztof","score":null,"data":{"ludzie.id":"1759","ludzie.nazwa":"Krzysztof Sitarski","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"13","sejm_kluby.skrot":"Kukiz'15","sejm_kluby.nazwa":"Kukiz'15","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":83.6,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"30","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Krzysztof","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011348\/$File\/2011ryczalt_348.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012348\/$File\/2012ryczalt_348.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013348\/$File\/2013ryczalt_348.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014348\/$File\/2014ryczalt_348.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015348\/$File\/2015ryczalt_348.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":348,"poslowie.imie_pierwsze":"Krzysztof","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"in\u017cynier g\u00f3rnik","poslowie.data_urodzenia":"1976-11-14","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":54,"poslowie.klub_id":"13","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":2.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Sitarski Krzysztof","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":422,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1342","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":163,"poslowie.nazwa":"Krzysztof Sitarski","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Sitarski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Wodzis\u0142aw \u015al\u0105ski","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":9,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274564","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":109,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"30","poslowie.liczba_slow":27970,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1321","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1321","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1321","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383362","slug":"petru-ryszard","score":null,"data":{"ludzie.id":"1739","ludzie.nazwa":"Ryszard Petru","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"14","sejm_kluby.skrot":"Nowoczesna","sejm_kluby.nazwa":"Nowoczesna","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":89,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"19","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Ryszard","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011296\/$File\/2011ryczalt_296.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012296\/$File\/2012ryczalt_296.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013296\/$File\/2013ryczalt_296.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014296\/$File\/2014ryczalt_296.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015296\/$File\/2015ryczalt_296.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":296,"poslowie.imie_pierwsze":"Ryszard","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1972-07-06","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":28,"poslowie.klub_id":"14","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":1.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Petru Ryszard","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":283,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1321","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":20,"poslowie.nazwa":"Ryszard Petru","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Petru","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Wroc\u0142aw","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274545","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":40,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"19","poslowie.liczba_slow":25878,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1138","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1138","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1138","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383156","slug":"krol-piotr","score":null,"data":{"ludzie.id":"1516","ludzie.nazwa":"Piotr Kr\u00f3l","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":99.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"4","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":7,"poslowie.imiona":"Piotr","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011188\/$File\/2011ryczalt_188.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012188\/$File\/2012ryczalt_188.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013188\/$File\/2013ryczalt_188.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013188k\/$File\/2013ryczaltkor_188.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014188\/$File\/2014ryczalt_188.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015188\/$File\/2015ryczalt_188.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":188,"poslowie.imie_pierwsze":"Piotr","poslowie.liczba_glosow":5797,"poslowie.procent_glosow":1.58,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"politolog","poslowie.data_urodzenia":"1974-06-26","poslowie.okreg_gminy_str":"Bydgoszcz, Inowroc\u0142aw, \u015awiecie","poslowie.imie_drugie":"Marek","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":13,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kr\u00f3l Piotr","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":44,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"1138","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":47,"poslowie.nazwa":"Piotr Kr\u00f3l","poslowie.dopelniacz":"Piotra Kr\u00f3la","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kr\u00f3l","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Bydgoszcz","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":5,"poslowie.rozliczenie_id":"274175","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":32,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":6,"poslowie.liczba_glosowan":5317,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Bydgoszcz","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"4","poslowie.liczba_slow":9494,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1157","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1157","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1157","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383173","slug":"henczyca-bozena","score":null,"data":{"ludzie.id":"1552","ludzie.nazwa":"Bo\u017cena Henczyca","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":93.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"36","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Bo\u017cena","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011122\/$File\/2011ryczalt_122.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012122\/$File\/2012ryczalt_122.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013122\/$File\/2013ryczalt_122.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014122\/$File\/2014ryczalt_122.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014122k\/$File\/2014ryczaltkor_122.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015122\/$File\/2015ryczalt_122.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":122,"poslowie.imie_pierwsze":"Bo\u017cena","poslowie.liczba_glosow":3199,"poslowie.procent_glosow":0.94,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1976-04-19","poslowie.okreg_gminy_str":"Kalisz, Ostr\u00f3w Wielkopolski, Leszno","poslowie.imie_drugie":"Katarzyna","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":17,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Henczyca Bo\u017cena","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":273,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"1157","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":37,"poslowie.nazwa":"Bo\u017cena Henczyca","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Henczyca","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Kluczbork","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":5,"poslowie.rozliczenie_id":"274266","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":28,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":4503,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Wodziczna","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"36","poslowie.liczba_slow":6551,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1183","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1183","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1183","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383197","slug":"bankowski-pawel","score":null,"data":{"ludzie.id":"1608","ludzie.nazwa":"Pawe\u0142 Ba\u0144kowski","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":98.6,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"32","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Pawe\u0142","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011020\/$File\/2011ryczalt_020.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012020\/$File\/2012ryczalt_020.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013020\/$File\/2013ryczalt_020.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013020k\/$File\/2013ryczaltkor_020.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014020\/$File\/2014ryczalt_020.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014020k\/$File\/2014ryczaltkor_020.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015020\/$File\/2015ryczalt_020.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":20,"poslowie.imie_pierwsze":"Pawe\u0142","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1969-09-01","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":9,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Ba\u0144kowski Pawe\u0142","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":36,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1183","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":403,"poslowie.nazwa":"Pawe\u0142 Ba\u0144kowski","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Ba\u0144kowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Jaworzno","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274415","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":25,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"32","poslowie.liczba_slow":4551,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1304","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1304","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1304","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383308","slug":"mosinski-jan","score":null,"data":{"ludzie.id":"1724","ludzie.nazwa":"Jan Mosi\u0144ski","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":97.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"36","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Jan","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011257\/$File\/2011ryczalt_257.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011257k\/$File\/2011ryczaltkor_257.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012257\/$File\/2012ryczalt_257.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012257k\/$File\/2012ryczaltkor_257.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013257\/$File\/2013ryczalt_257.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013257k\/$File\/2013ryczaltkor_257.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014257\/$File\/2014ryczalt_257.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015257\/$File\/2015ryczalt_257.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":257,"poslowie.imie_pierwsze":"Jan","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"politolog","poslowie.data_urodzenia":"1956-12-19","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":3,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Mosi\u0144ski Jan","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":64,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1304","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":18,"poslowie.nazwa":"Jan Mosi\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Mosi\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Lubin","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274528","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":47,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"36","poslowie.liczba_slow":17530,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1303","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1303","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1303","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383307","slug":"mordak-robert","score":null,"data":{"ludzie.id":"1723","ludzie.nazwa":"Robert Mordak","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"13","sejm_kluby.skrot":"Kukiz'15","sejm_kluby.nazwa":"Kukiz'15","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":68,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"17","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Robert","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011256\/$File\/2011ryczalt_256.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012256\/$File\/2012ryczalt_256.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013256\/$File\/2013ryczalt_256.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013256k\/$File\/2013ryczaltkor_256.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014256\/$File\/2014ryczalt_256.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015256\/$File\/2015ryczalt_256.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":256,"poslowie.imie_pierwsze":"Robert","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"architekt urbanista","poslowie.data_urodzenia":"1964-05-23","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":50,"poslowie.klub_id":"13","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":1.9,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Mordak Robert","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":823,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1303","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":1,"poslowie.nazwa":"Robert Mordak","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Mordak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Radom","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274527","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":6,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"17","poslowie.liczba_slow":1773,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1283","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1283","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1283","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383289","slug":"lisiecki-pawel","score":null,"data":{"ludzie.id":"1704","ludzie.nazwa":"Pawe\u0142 Lisiecki","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":95.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"19","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Pawe\u0142","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011219\/$File\/2011ryczalt_219.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012219\/$File\/2012ryczalt_219.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013219\/$File\/2013ryczalt_219.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013219k\/$File\/2013ryczaltkor_219.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014219\/$File\/2014ryczalt_219.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015219\/$File\/2015ryczalt_219.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":219,"poslowie.imie_pierwsze":"Pawe\u0142","poslowie.liczba_glosow":2414,"poslowie.procent_glosow":0.27,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"historyk","poslowie.data_urodzenia":"1978-08-15","poslowie.okreg_gminy_str":"Warszawa","poslowie.imie_drugie":"Jacek","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":4,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Lisiecki Pawe\u0142","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":127,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1283","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":60,"poslowie.nazwa":"Pawe\u0142 Lisiecki","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Lisiecki","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Warszawa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":6,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":16,"poslowie.rozliczenie_id":"274507","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":18,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"19","poslowie.liczba_slow":3570,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1296","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1296","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1296","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383300","slug":"miazga-mieczyslaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"1716","ludzie.nazwa":"Mieczys\u0142aw Miazga","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":91.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"23","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Mieczys\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011246\/$File\/2011ryczalt_246.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012246\/$File\/2012ryczalt_246.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013246\/$File\/2013ryczalt_246.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014246\/$File\/2014ryczalt_246.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015246\/$File\/2015ryczalt_246.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":246,"poslowie.imie_pierwsze":"Mieczys\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"rolnik","poslowie.data_urodzenia":"1956-12-22","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":1,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Miazga Mieczys\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":209,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1296","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":28,"poslowie.nazwa":"Mieczys\u0142aw Miazga","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Miazga","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Soko\u0142\u00f3w Ma\u0142opolski","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274519","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":21,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"23","poslowie.liczba_slow":4481,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1269","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1269","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1269","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383276","slug":"krzywonos-strycharska-henryka","score":null,"data":{"ludzie.id":"1690","ludzie.nazwa":"Henryka Krzywonos-Strycharska","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":69.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"26","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Henryka","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011195\/$File\/2011ryczalt_195.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012195\/$File\/2012ryczalt_195.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013195\/$File\/2013ryczalt_195.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014195\/$File\/2014ryczalt_195.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":195,"poslowie.imie_pierwsze":"Henryka","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"emeryt","poslowie.data_urodzenia":"1953-03-27","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":11,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Krzywonos-Strycharska Henryka","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":774,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1269","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":27,"poslowie.nazwa":"Henryka Krzywonos-Strycharska","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Krzywonos-Strycharska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Olsztyn","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"272350","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":12,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"26","poslowie.liczba_slow":3667,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1310","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1310","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1310","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383352","slug":"nykiel-wlodzimierz","score":null,"data":{"ludzie.id":"1729","ludzie.nazwa":"W\u0142odzimierz Nykiel","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":94.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"9","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"W\u0142odzimierz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011277\/$File\/2011ryczalt_277.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012277\/$File\/2012ryczalt_277.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013277\/$File\/2013ryczalt_277.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014277\/$File\/2014ryczalt_277.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015277\/$File\/2015ryczalt_277.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":277,"poslowie.imie_pierwsze":"W\u0142odzimierz","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"nauczyciel akademicki","poslowie.data_urodzenia":"1951-12-23","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":14,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Nykiel W\u0142odzimierz","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":148,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1310","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":2,"poslowie.nazwa":"W\u0142odzimierz Nykiel","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Nykiel","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"\u0141\u00f3d\u017a","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274535","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":51,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"9","poslowie.liczba_slow":15524,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1196","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1196","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1196","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383208","slug":"buczak-wojciech","score":null,"data":{"ludzie.id":"1621","ludzie.nazwa":"Wojciech Buczak","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":99.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"23","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Wojciech","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011043\/$File\/2011ryczalt_043.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012043\/$File\/2012ryczalt_043.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013043\/$File\/2013ryczalt_043.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014043\/$File\/2014ryczalt_043.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015043\/$File\/2015ryczalt_043.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":43,"poslowie.imie_pierwsze":"Wojciech","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"in\u017cynier mechanik","poslowie.data_urodzenia":"1955-02-06","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":0,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Buczak Wojciech","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":9,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1196","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":8,"poslowie.nazwa":"Wojciech Buczak","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Buczak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Rzesz\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":5,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274426","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":12,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"23","poslowie.liczba_slow":3549,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"383","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/383","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/383","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556884","slug":"szumilas-krystyna","score":null,"data":{"ludzie.id":"378","ludzie.nazwa":"Krystyna Szumilas","ludzie.slug":"krystyna-szumilas","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":3939.04,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3831.2,"poslowie.frekwencja":97.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"29","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":1545.49,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":2,"poslowie.imiona":"Krystyna","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011382\/$File\/2011ryczalt_382.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012382\/$File\/2012ryczalt_382.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012382k\/$File\/2012ryczaltkor_382.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013382\/$File\/2013ryczalt_382.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013382k\/$File\/2013ryczaltkor_382.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014382\/$File\/2014ryczalt_382.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015382\/$File\/2015ryczalt_382.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":64374.14,"poslowie.numer_legitymacji":382,"poslowie.imie_pierwsze":"Krystyna","poslowie.liczba_glosow":42200,"poslowie.procent_glosow":15.01,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1956-06-28","poslowie.okreg_gminy_str":"Gliwice, Zabrze, Bytom","poslowie.imie_drugie":"Maria","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":34,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Szumilas Krystyna","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":11843.31,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":243,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"383","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":2,"poslowie.nazwa":"Krystyna Szumilas","poslowie.dopelniacz":"Krystyny Szumilas","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":23426.54,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Szumilas","poslowie.wartosc_biuro_biuro":22384.22,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Knur\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":1108.23,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":1,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274740","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":132,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":6,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Knur\u00f3w","poslowie.mowca_id":"378","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"29","poslowie.liczba_slow":68473,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":8470.28}},{"id":"414","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/414","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/414","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556915","slug":"waszczykowski-witold","score":null,"data":{"ludzie.id":"900","ludzie.nazwa":"Witold Waszczykowski","ludzie.slug":"witold-waszczykowski","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":3490.8,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":238.65,"poslowie.frekwencja":85.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"11","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":6600,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":18,"poslowie.imiona":"Witold","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011419\/$File\/2011ryczalt_419.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011419k\/$File\/2011ryczaltkor_419.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012419\/$File\/2012ryczalt_419.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013419\/$File\/2013ryczalt_419.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013419k\/$File\/2013ryczaltkor_419.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014419\/$File\/2014ryczalt_419.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015419\/$File\/2015ryczalt_419.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":76003.32,"poslowie.numer_legitymacji":419,"poslowie.imie_pierwsze":"Witold","poslowie.liczba_glosow":36854,"poslowie.procent_glosow":10.17,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1957-05-05","poslowie.okreg_gminy_str":"\u0141\u00f3d\u017a, Koluszki, Brzeziny","poslowie.imie_drugie":"Jan","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":627.3,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":12,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":168875.15,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Waszczykowski Witold","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":33461.28,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":879,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"414","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":14,"poslowie.nazwa":"Witold Waszczykowski","poslowie.dopelniacz":"Witolda Waszczykowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4548.34,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Waszczykowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":20708.1,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Piotrk\u00f3w Trybunalski","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":10,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274115","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":28,"poslowie.liczba_wypowiedzi":26,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":26,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":11,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"900","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"11","poslowie.liczba_slow":21063,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1378","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1378","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1378","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"30648547","slug":"wassermann-malgorzata","score":null,"data":{"ludzie.id":"1793","ludzie.nazwa":"Ma\u0142gorzata Wassermann","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":99.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"13","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Ma\u0142gorzata","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011418\/$File\/2011ryczalt_418.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012418\/$File\/2012ryczalt_418.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013418\/$File\/2013ryczalt_418.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014418\/$File\/2014ryczalt_418.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":418,"poslowie.imie_pierwsze":"Ma\u0142gorzata","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"adwokat","poslowie.data_urodzenia":"1978-03-16","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":1,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Wassermann Ma\u0142gorzata","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":18,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1378","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":6,"poslowie.nazwa":"Ma\u0142gorzata Wassermann","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Wassermann","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Krak\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"272690","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":9,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"13","poslowie.liczba_slow":8603,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1399","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1399","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1399","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"30648570","slug":"ziolkowski-szymon","score":null,"data":{"ludzie.id":"1812","ludzie.nazwa":"Szymon Zi\u00f3\u0142kowski","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":98,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"39","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Szymon","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011453\/$File\/2011ryczalt_453.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011453k\/$File\/2011ryczaltkor_453.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012453\/$File\/2012ryczalt_453.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012453k\/$File\/2012ryczaltkor_453.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013453\/$File\/2013ryczalt_453.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013453k\/$File\/2013ryczaltkor_453.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014453\/$File\/2014ryczalt_453.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015453\/$File\/2015ryczalt_453.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":453,"poslowie.imie_pierwsze":"Szymon","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"sportowiec","poslowie.data_urodzenia":"1976-07-01","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":10,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Zi\u00f3\u0142kowski Szymon","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":51,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1399","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":10,"poslowie.nazwa":"Szymon Zi\u00f3\u0142kowski","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Zi\u00f3\u0142kowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Pozna\u0144","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274629","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":5,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"39","poslowie.liczba_slow":889,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"104","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/104","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/104","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556605","slug":"gluza-czeslaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"798","ludzie.nazwa":"Czes\u0142aw Gluza","ludzie.slug":"czeslaw-gluza","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":8034.72,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":11867.94,"poslowie.frekwencja":88.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"27","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":25183.95,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":7,"poslowie.imiona":"Czes\u0142aw Tadeusz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011104\/$File\/2011ryczalt_104.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012104\/$File\/2012ryczalt_104.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013104\/$File\/2013ryczalt_104.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014104\/$File\/2014ryczalt_104.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014104k\/$File\/2014ryczaltkor_104.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015104\/$File\/2015ryczalt_104.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":32718.51,"poslowie.numer_legitymacji":104,"poslowie.imie_pierwsze":"Czes\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":13334,"poslowie.procent_glosow":4.28,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"socjolog","poslowie.data_urodzenia":"1956-06-11","poslowie.okreg_gminy_str":"Bielsko-Bia\u0142a, Pszczyna, Czechowice-Dziedzice","poslowie.imie_drugie":"Tadeusz","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":553.5,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":22,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Gluza Czes\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"79","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":23887.16,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":697,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"104","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":57,"poslowie.nazwa":"Czes\u0142aw Gluza","poslowie.dopelniacz":"Czes\u0142awa Gluzy","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4615.44,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Gluza","poslowie.wartosc_biuro_biuro":36365.07,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Wis\u0142a","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":146.77,"poslowie.krs_osoba_id":"593853","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":53,"poslowie.numer_na_liscie":6,"poslowie.rozliczenie_id":"274392","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":18,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":42,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Wis\u0142a","poslowie.mowca_id":"798","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"27","poslowie.liczba_slow":8452,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"264","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/264","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/264","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556765","slug":"nowak-maria","score":null,"data":{"ludzie.id":"259","ludzie.nazwa":"Maria Nowak","ludzie.slug":"maria-nowak","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":657.9,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":17709.06,"poslowie.frekwencja":88.6,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"31","poslowie.liczba_przelotow":1,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":21400,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":17,"poslowie.imiona":"Maria Teresa","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011264\/$File\/2011ryczalt_264.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012264\/$File\/2012ryczalt_264.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013264\/$File\/2013ryczalt_264.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014264\/$File\/2014ryczalt_264.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015264\/$File\/2015ryczalt_264.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":24761.59,"poslowie.numer_legitymacji":264,"poslowie.imie_pierwsze":"Maria","poslowie.liczba_glosow":10820,"poslowie.procent_glosow":2.69,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"matematyk","poslowie.data_urodzenia":"1950-03-31","poslowie.okreg_gminy_str":"Katowice, Ruda \u015al\u0105ska, Tychy","poslowie.imie_drugie":"Teresa","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":4152,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":25,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":4,"poslowie.wartosc_wyjazdow":3475.77,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Nowak Maria","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":33223.05,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":707,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"264","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":159,"poslowie.nazwa":"Maria Nowak","poslowie.dopelniacz":"Marii Nowak","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":12690.01,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Nowak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":19196.48,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Chorz\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":263.27,"poslowie.krs_osoba_id":"684413","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":55,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274233","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":221,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":25,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Chorz\u00f3w","poslowie.mowca_id":"259","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"31","poslowie.liczba_slow":79162,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"257","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/257","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/257","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556758","slug":"najder-jacek","score":null,"data":{"ludzie.id":"729","ludzie.nazwa":"Jacek Najder","ludzie.slug":"jacek-najder","sejm_kluby.id":"12","sejm_kluby.skrot":"Bia\u0142o-Czerwoni","sejm_kluby.nazwa":"Bia\u0142o-Czerwoni","poslowie.wartosc_biuro_inne":6984.66,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":10445.77,"poslowie.frekwencja":97.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":1281.49,"poslowie.sejm_okreg_id":"38","poslowie.liczba_przelotow":23,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":14793.36,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":13,"poslowie.imiona":"Jacek","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011257\/$File\/2011ryczalt_257.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011257k\/$File\/2011ryczaltkor_257.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012257\/$File\/2012ryczalt_257.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012257k\/$File\/2012ryczaltkor_257.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013257\/$File\/2013ryczalt_257.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013257k\/$File\/2013ryczaltkor_257.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014257\/$File\/2014ryczalt_257.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015257\/$File\/2015ryczalt_257.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":15489.88,"poslowie.numer_legitymacji":257,"poslowie.imie_pierwsze":"Jacek","poslowie.liczba_glosow":11701,"poslowie.procent_glosow":4.5,"poslowie.pkw_komitet_id":"2","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"przedsi\u0119biorca","poslowie.data_urodzenia":"1978-03-20","poslowie.okreg_gminy_str":"Pi\u0142a, Oborniki, Wolsztyn","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":205,"poslowie.klub_id":"12","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":3.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Najder Jacek","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":165,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"257","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":48,"poslowie.nazwa":"Jacek Najder","poslowie.dopelniacz":"Jacka Najdera","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4727.32,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Najder","poslowie.wartosc_biuro_biuro":18150.02,"poslowie.miejsce_urodzenia":"W\u0105growiec","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":6743,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":78,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274223","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":82,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":80,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"D\u0119bina","poslowie.mowca_id":"729","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"38","poslowie.liczba_slow":31013,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":2300}},{"id":"26","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/26","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/26","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556527","slug":"biedron-robert","score":null,"data":{"ludzie.id":"768","ludzie.nazwa":"Robert Biedro\u0144","ludzie.slug":"robert-biedron","sejm_kluby.id":"5","sejm_kluby.skrot":"RP","sejm_kluby.nazwa":"Ruch Palikota","poslowie.wartosc_biuro_inne":1396.41,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4103.48,"poslowie.frekwencja":84,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":156.39,"poslowie.sejm_okreg_id":"26","poslowie.liczba_przelotow":79,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":10,"poslowie.imiona":"Robert","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011027\/$File\/2011ryczalt_027.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012027\/$File\/2012ryczalt_027.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012027k\/$File\/2012ryczaltkor_027.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013027\/$File\/2013ryczalt_027.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014027\/$File\/2014ryczalt_027.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":68015.42,"poslowie.numer_legitymacji":27,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2014-12-08","poslowie.imie_pierwsze":"Robert","poslowie.liczba_glosow":16919,"poslowie.procent_glosow":3.73,"poslowie.pkw_komitet_id":"2","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"politolog","poslowie.data_urodzenia":"1976-04-13","poslowie.okreg_gminy_str":"Gdynia, Rumia, Chojnice","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":1486,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":78,"poslowie.klub_id":"5","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":131037.96,"poslowie.zbuntowanie":1.8,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Biedro\u0144 Robert","poslowie.twitter_account_id":"94","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":22520.29,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":681,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"26","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":147,"poslowie.nazwa":"Robert Biedro\u0144","poslowie.dopelniacz":"Roberta Biedronia","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":12146.36,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":2,"poslowie.nazwisko":"Biedro\u0144","poslowie.wartosc_biuro_biuro":35071.57,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Ryman\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":2201.22,"poslowie.krs_osoba_id":"627237","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":23,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"271999","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":31,"poslowie.liczba_wypowiedzi":119,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":86,"poslowie.liczba_glosowan":4242,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"768","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"26","poslowie.liczba_slow":64547,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"281","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/281","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/281","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556782","slug":"ozog-stanislaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"277","ludzie.nazwa":"Stanis\u0142aw O\u017c\u00f3g","ludzie.slug":"stanislaw-ozog","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":3905.32,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":8185.23,"poslowie.frekwencja":97.4,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":80,"poslowie.sejm_okreg_id":"23","poslowie.liczba_przelotow":2,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":7200,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":34,"poslowie.imiona":"Stanis\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011281\/$File\/2011ryczalt_281.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012281\/$File\/2012ryczalt_281.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013281\/$File\/2013ryczalt_281.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014281\/$File\/2014ryczalt_281.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":64032.3,"poslowie.numer_legitymacji":281,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2014-05-27","poslowie.imie_pierwsze":"Stanis\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":37160,"poslowie.procent_glosow":8.13,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"in\u017cynier geodeta","poslowie.data_urodzenia":"1953-05-27","poslowie.okreg_gminy_str":"Rzesz\u00f3w, Stalowa Wola, Mielec","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":8590.37,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":11,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"O\u017c\u00f3g Stanis\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"16","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":25304.67,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":88,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"281","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":92,"poslowie.nazwa":"Stanis\u0142aw O\u017c\u00f3g","poslowie.dopelniacz":"Stanis\u0142awa O\u017coga","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6482.33,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"O\u017c\u00f3g","poslowie.wartosc_biuro_biuro":37044.19,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Soko\u0142\u00f3w Ma\u0142opolski","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":267.46,"poslowie.krs_osoba_id":"186527","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":56,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"271818","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":56,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":62,"poslowie.liczba_glosowan":3363,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Soko\u0142\u00f3w Ma\u0142opolski","poslowie.mowca_id":"277","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"23","poslowie.liczba_slow":16550,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":90.97}},{"id":"49","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/49","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/49","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556550","slug":"bury-jan","score":null,"data":{"ludzie.id":"36","ludzie.nazwa":"Jan Bury","ludzie.slug":"jan-bury","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":1931.36,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":14938.95,"poslowie.frekwencja":93.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"23","poslowie.liczba_przelotow":122,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":15285.4,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":10,"poslowie.imiona":"Jan","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011050\/$File\/2011ryczalt_050.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011050k\/$File\/2011ryczaltkor_050.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012050\/$File\/2012ryczalt_050.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012050k\/$File\/2012ryczaltkor_050.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013050\/$File\/2013ryczalt_050.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013050k\/$File\/2013ryczaltkor_050.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014050\/$File\/2014ryczalt_050.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014050k\/$File\/2014ryczaltkor_050.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015050\/$File\/2015ryczalt_050.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":66385.78,"poslowie.numer_legitymacji":50,"poslowie.imie_pierwsze":"Jan","poslowie.liczba_glosow":15649,"poslowie.procent_glosow":3.42,"poslowie.pkw_komitet_id":"9","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"prawnik","poslowie.data_urodzenia":"1963-10-01","poslowie.okreg_gminy_str":"Rzesz\u00f3w, Stalowa Wola, Mielec","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":69,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":21022.88,"poslowie.zbuntowanie":1.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Bury Jan","poslowie.twitter_account_id":"405","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":32546.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":374,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"49","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":222,"poslowie.nazwa":"Jan Bury","poslowie.dopelniacz":"Jana Burego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5546.01,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Bury","poslowie.wartosc_biuro_biuro":9165.93,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Przeworsk","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":2,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274334","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":5,"poslowie.liczba_wypowiedzi":53,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":47,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Rzesz\u00f3w","poslowie.mowca_id":"36","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"23","poslowie.liczba_slow":44271,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"307","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/307","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/307","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556808","slug":"plura-marek","score":null,"data":{"ludzie.id":"296","ludzie.nazwa":"Marek Plura","ludzie.slug":"marek-plura","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":1940.72,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":369,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2297.96,"poslowie.frekwencja":92.5,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"31","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":1545.49,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"Marek Miros\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011307\/$File\/2011ryczalt_307.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011307k\/$File\/2011ryczaltkor_307.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012307\/$File\/2012ryczalt_307.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012307k\/$File\/2012ryczaltkor_307.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013307\/$File\/2013ryczalt_307.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014307\/$File\/2014ryczalt_307.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":95091.47,"poslowie.numer_legitymacji":307,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2014-05-27","poslowie.imie_pierwsze":"Marek","poslowie.liczba_glosow":22795,"poslowie.procent_glosow":5.66,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pedagog","poslowie.data_urodzenia":"1970-07-18","poslowie.okreg_gminy_str":"Katowice, Ruda \u015al\u0105ska, Tychy","poslowie.imie_drugie":"Miros\u0142aw","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":15,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":33216.82,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Plura Marek","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":50148,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":253,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"307","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":28,"poslowie.nazwa":"Marek Plura","poslowie.dopelniacz":"Marka Plury","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":15428.95,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Plura","poslowie.wartosc_biuro_biuro":23775.68,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Racib\u00f3rz","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":29196.2,"poslowie.krs_osoba_id":"706866","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":121,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"271844","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":5,"poslowie.liczba_wypowiedzi":22,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":22,"poslowie.liczba_glosowan":3363,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Katowice","poslowie.mowca_id":"296","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"31","poslowie.liczba_slow":8303,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"325","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/325","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/325","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556826","slug":"rebek-jerzy","score":null,"data":{"ludzie.id":"317","ludzie.nazwa":"Jerzy R\u0119bek","ludzie.slug":"jerzy-rebek","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":2388.95,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":16500,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4350.94,"poslowie.frekwencja":90,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"7","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":9500,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":28,"poslowie.imiona":"Jerzy","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011325\/$File\/2011ryczalt_325.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012325\/$File\/2012ryczalt_325.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013325\/$File\/2013ryczalt_325.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014325\/$File\/2014ryczalt_325.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":34827.13,"poslowie.numer_legitymacji":325,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2014-12-03","poslowie.imie_pierwsze":"Jerzy","poslowie.liczba_glosow":7503,"poslowie.procent_glosow":2.36,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"administrator","poslowie.data_urodzenia":"1960-02-10","poslowie.okreg_gminy_str":"Zamo\u015b\u0107, Krasnystaw, Hrubiesz\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":227,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":5.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"R\u0119bek Jerzy","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":418,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"325","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":28,"poslowie.nazwa":"Jerzy R\u0119bek","poslowie.dopelniacz":"Jerzego R\u0119bka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4242.47,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"R\u0119bek","poslowie.wartosc_biuro_biuro":34841.45,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Radzy\u0144 Podlaski","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"361806","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":4,"poslowie.numer_na_liscie":5,"poslowie.rozliczenie_id":"271863","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":63,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":36,"poslowie.liczba_glosowan":4190,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Radzy\u0144 Podlaski","poslowie.mowca_id":"317","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"7","poslowie.liczba_slow":28145,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":399}},{"id":"98","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/98","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/98","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556599","slug":"gasior-marek-magdalena","score":null,"data":{"ludzie.id":"87","ludzie.nazwa":"Magdalena G\u0105sior-Marek","ludzie.slug":"magdalena-gasior-marek","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":5980.93,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4899.62,"poslowie.frekwencja":99.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"6","poslowie.liczba_przelotow":8,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":1200,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"Magdalena Ewa","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011098\/$File\/2011ryczalt_098.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012098\/$File\/2012ryczalt_098.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013098\/$File\/2013ryczalt_098.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013098k\/$File\/2013ryczaltkor_098.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014098\/$File\/2014ryczalt_098.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015098\/$File\/2015ryczalt_098.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":75946.13,"poslowie.numer_legitymacji":98,"poslowie.imie_pierwsze":"Magdalena","poslowie.liczba_glosow":14676,"poslowie.procent_glosow":3.19,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1983-12-17","poslowie.okreg_gminy_str":"Lublin, \u015awidnik, Kra\u015bnik","poslowie.imie_drugie":"Ewa","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":25,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":1938.09,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"G\u0105sior-Marek Magdalena","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34180.04,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":54,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"98","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":190,"poslowie.nazwa":"Magdalena G\u0105sior-Marek","poslowie.dopelniacz":"Magdaleny G\u0105sior - Marek","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":7338.69,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"G\u0105sior-Marek","poslowie.wartosc_biuro_biuro":18884.13,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Lublin","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":79,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274386","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":51,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":21,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Lublin","poslowie.mowca_id":"87","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"6","poslowie.liczba_slow":28267,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"102","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/102","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/102","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556603","slug":"girzynski-zbigniew","score":null,"data":{"ludzie.id":"93","ludzie.nazwa":"Zbigniew Girzy\u0144ski","ludzie.slug":"zbigniew-girzynski","sejm_kluby.id":"7","sejm_kluby.skrot":"Niezrzeszeni","sejm_kluby.nazwa":"Niezrzeszeni","poslowie.wartosc_biuro_inne":5482.87,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2723,"poslowie.frekwencja":96.6,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"5","poslowie.liczba_przelotow":29,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":5160,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":25,"poslowie.imiona":"Zbigniew","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011102\/$File\/2011ryczalt_102.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012102\/$File\/2012ryczalt_102.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013102\/$File\/2013ryczalt_102.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014102\/$File\/2014ryczalt_102.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015102\/$File\/2015ryczalt_102.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":28741.94,"poslowie.numer_legitymacji":102,"poslowie.imie_pierwsze":"Zbigniew","poslowie.liczba_glosow":24907,"poslowie.procent_glosow":7.08,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"wyk\u0142adowca akademicki","poslowie.data_urodzenia":"1973-03-17","poslowie.okreg_gminy_str":"Toru\u0144, Brodnica, Che\u0142mno","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":382,"poslowie.klub_id":"7","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":122848.27,"poslowie.zbuntowanie":6.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Girzy\u0144ski Zbigniew","poslowie.twitter_account_id":"12","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":210,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"102","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":1005,"poslowie.nazwa":"Zbigniew Girzy\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"Zbigniewa Girzy\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":20312.2,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":1,"poslowie.nazwisko":"Girzy\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":55260.7,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Sierpc","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":24,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274390","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":25,"poslowie.liczba_wypowiedzi":56,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":32,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Toru\u0144","poslowie.mowca_id":"93","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"5","poslowie.liczba_slow":13325,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1170","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1170","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1170","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383185","slug":"olendzka-halina","score":null,"data":{"ludzie.id":"1578","ludzie.nazwa":"Halina Olendzka","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":98.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"33","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Halina Bronis\u0142awa","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015510\/$File\/2015ryczalt_510.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":510,"poslowie.imie_pierwsze":"Halina","poslowie.liczba_glosow":2331,"poslowie.procent_glosow":0.54,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"lekarz medycyny","poslowie.data_urodzenia":"1945-08-31","poslowie.okreg_gminy_str":"Kielce, Ostrowiec \u015awi\u0119tokrzyski, Starachowice","poslowie.imie_drugie":"Bronis\u0142awa","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":10,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.8,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Olendzka Halina","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":19,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"1170","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":0,"poslowie.data_slubowania":"2015-04-09","poslowie.nazwa":"Halina Olendzka","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Olendzka","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"\u015aw. Katarzyna","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":7,"poslowie.rozliczenie_id":"274249","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":9,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":1241,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Kielce","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"33","poslowie.liczba_slow":2149,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"144","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/144","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/144","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556645","slug":"jastrzebski-leszek","score":null,"data":{"ludzie.id":"468","ludzie.nazwa":"Leszek Jastrz\u0119bski","ludzie.slug":"leszek-jastrzebski","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":4787.19,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":5129.1,"poslowie.frekwencja":94.6,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":1683.6,"poslowie.sejm_okreg_id":"19","poslowie.liczba_przelotow":1,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":26391,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Leszek Andrzej","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011144\/$File\/2011ryczalt_144.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012144\/$File\/2012ryczalt_144.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013144\/$File\/2013ryczalt_144.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013144k\/$File\/2013ryczaltkor_144.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014144\/$File\/2014ryczalt_144.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015144\/$File\/2015ryczalt_144.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":42756.24,"poslowie.numer_legitymacji":144,"poslowie.imie_pierwsze":"Leszek","poslowie.liczba_glosow":2894,"poslowie.procent_glosow":0.32,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"dziennikarz","poslowie.data_urodzenia":"1976-08-20","poslowie.okreg_gminy_str":"Warszawa","poslowie.imie_drugie":"Andrzej","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":20,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":19707.19,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Jastrz\u0119bski Leszek","poslowie.twitter_account_id":"13","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":334,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"144","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":12,"poslowie.nazwa":"Leszek Jastrz\u0119bski","poslowie.dopelniacz":"Leszka Jastrz\u0119bskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4156.12,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Jastrz\u0119bski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":35460.24,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Warszawa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"619866","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":3,"poslowie.numer_na_liscie":40,"poslowie.rozliczenie_id":"274639","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":3,"poslowie.liczba_wypowiedzi":5,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":14,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"468","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"19","poslowie.liczba_slow":2102,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":2714.23}},{"id":"194","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/194","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/194","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556695","slug":"kozlowska-rajewicz-agnieszka","score":null,"data":{"ludzie.id":"184","ludzie.nazwa":"Agnieszka Koz\u0142owska-Rajewicz","ludzie.slug":"agnieszka-kozlowska-rajewicz","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":7609.31,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":7380,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":18479.62,"poslowie.frekwencja":99.1,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"39","poslowie.liczba_przelotow":22,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":21786.94,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":2,"poslowie.imiona":"Agnieszka","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011195\/$File\/2011ryczalt_195.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012195\/$File\/2012ryczalt_195.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013195\/$File\/2013ryczalt_195.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014195\/$File\/2014ryczalt_195.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":72375.13,"poslowie.numer_legitymacji":195,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2014-05-27","poslowie.imie_pierwsze":"Agnieszka","poslowie.liczba_glosow":27807,"poslowie.procent_glosow":6.95,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"nauczyciel akademicki","poslowie.data_urodzenia":"1969-12-04","poslowie.okreg_gminy_str":"Pozna\u0144, Swarz\u0119dz, Lubo\u0144","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":2500,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":11,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Koz\u0142owska-Rajewicz Agnieszka","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":30,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"194","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":32,"poslowie.nazwa":"Agnieszka Koz\u0142owska-Rajewicz","poslowie.dopelniacz":"Agnieszki Koz\u0142owskiej-Rajewicz","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":8150.05,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Koz\u0142owska-Rajewicz","poslowie.wartosc_biuro_biuro":22654.37,"poslowie.miejsce_urodzenia":"K\u0119trzyn","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":2094.49,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":2,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"271731","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":6,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":10,"poslowie.liczba_glosowan":3363,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Kozieg\u0142owy","poslowie.mowca_id":"184","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"39","poslowie.liczba_slow":3784,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1155}}],"Count":744,"Took":22,"Links":{"self":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie.json?_type=objects&page=2","first":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie.json?_type=objects&page=1","prev":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie.json?_type=objects&page=1","next":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie.json?_type=objects&page=3","last":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie.json?_type=objects&page=15"}}