{"Dataobject":[{"id":"262","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/262","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/262","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556763","slug":"niemczyk-malgorzata","score":null,"data":{"ludzie.id":"854","ludzie.nazwa":"Ma\u0142gorzata Niemczyk","ludzie.slug":"malgorzata-niemczyk","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":6633.26,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":4335,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":13726.33,"poslowie.frekwencja":94.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":25.44,"poslowie.sejm_okreg_id":"9","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":56135,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"Ma\u0142gorzata","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011272\/$File\/2011ryczalt_272.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012272\/$File\/2012ryczalt_272.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013272\/$File\/2013ryczalt_272.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014272\/$File\/2014ryczalt_272.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015272\/$File\/2015ryczalt_272.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":9440.8,"poslowie.numer_legitymacji":272,"poslowie.imie_pierwsze":"Ma\u0142gorzata","poslowie.liczba_glosow":10959,"poslowie.procent_glosow":3.03,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1969-10-25","poslowie.okreg_gminy_str":"\u0141\u00f3d\u017a, Koluszki, Brzeziny","poslowie.imie_drugie":"Barbara","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":17,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Niemczyk Ma\u0142gorzata","poslowie.twitter_account_id":"501","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":322,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"262","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":634,"poslowie.nazwa":"Ma\u0142gorzata Niemczyk","poslowie.dopelniacz":"Ma\u0142gorzaty Niemczyk","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6863.71,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Niemczyk","poslowie.wartosc_biuro_biuro":15399.09,"poslowie.miejsce_urodzenia":"\u0141\u00f3d\u017a","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":51.92,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":11,"poslowie.liczba_przejazdow":87,"poslowie.numer_na_liscie":7,"poslowie.rozliczenie_id":"274230","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":3,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":71,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":2,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"\u0141\u00f3d\u017a","poslowie.mowca_id":"854","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"9","poslowie.liczba_slow":1196,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1426.99}},{"id":"398","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/398","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/398","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556899","slug":"tokarska-genowefa","score":null,"data":{"ludzie.id":"896","ludzie.nazwa":"Genowefa Tokarska","ludzie.slug":"genowefa-tokarska","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":1408,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4976.79,"poslowie.frekwencja":97.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"7","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":8,"poslowie.imiona":"Genowefa","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011401\/$File\/2011ryczalt_401.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012401\/$File\/2012ryczalt_401.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013401\/$File\/2013ryczalt_401.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014401\/$File\/2014ryczalt_401.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014401k\/$File\/2014ryczaltkor_401.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015401\/$File\/2015ryczalt_401.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":96294.5,"poslowie.numer_legitymacji":401,"poslowie.imie_pierwsze":"Genowefa","poslowie.liczba_glosow":8906,"poslowie.procent_glosow":2.8,"poslowie.pkw_komitet_id":"9","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1949-08-05","poslowie.okreg_gminy_str":"Zamo\u015b\u0107, Krasnystaw, Hrubiesz\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":127,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":1.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Tokarska Genowefa","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":4429.74,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":204,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"398","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":8,"poslowie.nazwa":"Genowefa Tokarska","poslowie.dopelniacz":"Genowefy Tokarskiej","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":3571.76,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Tokarska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":33221.18,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Biszcza","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":451.13,"poslowie.krs_osoba_id":"526699","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":47,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274757","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":252,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":42,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Biszcza","poslowie.mowca_id":"896","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"7","poslowie.liczba_slow":122161,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":119}},{"id":"138","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/138","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/138","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556639","slug":"jaki-patryk","score":null,"data":{"ludzie.id":"810","ludzie.nazwa":"Patryk Jaki","ludzie.slug":"patryk-jaki","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":357.6,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3403.46,"poslowie.frekwencja":90.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"21","poslowie.liczba_przelotow":77,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":67324,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":34,"poslowie.imiona":"Patryk","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011132\/$File\/2011ryczalt_132.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012132\/$File\/2012ryczalt_132.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012132k\/$File\/2012ryczaltkor_132.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013132\/$File\/2013ryczalt_132.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014132\/$File\/2014ryczalt_132.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015132\/$File\/2015ryczalt_132.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":132,"poslowie.imie_pierwsze":"Patryk","poslowie.liczba_glosow":8911,"poslowie.procent_glosow":2.79,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"politolog","poslowie.data_urodzenia":"1985-05-11","poslowie.okreg_gminy_str":"Opole, K\u0119dzierzyn-Ko\u017ale, Nysa","poslowie.imie_drugie":"Tomasz","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":98,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":216.82,"poslowie.zbuntowanie":1.6,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Jaki Patryk","poslowie.twitter_account_id":"23","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34417.2,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":610,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"138","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":27753,"poslowie.liczba_interpelacji":117,"poslowie.nazwa":"Patryk Jaki","poslowie.dopelniacz":"Patryka Jakiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":1226.45,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Jaki","poslowie.wartosc_biuro_biuro":28011.78,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Opole","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":22,"poslowie.numer_na_liscie":8,"poslowie.rozliczenie_id":"274633","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":98,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":69,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":3,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Opole","poslowie.mowca_id":"810","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"21","poslowie.liczba_slow":56177,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"407","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/407","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/407","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556908","slug":"tyszkiewicz-robert","score":null,"data":{"ludzie.id":"399","ludzie.nazwa":"Robert Tyszkiewicz","ludzie.slug":"robert-tyszkiewicz","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":93.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"24","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":1,"poslowie.imiona":"Robert","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011410\/$File\/2011ryczalt_410.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012410\/$File\/2012ryczalt_410.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013410\/$File\/2013ryczalt_410.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014410\/$File\/2014ryczalt_410.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015410\/$File\/2015ryczalt_410.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":410,"poslowie.imie_pierwsze":"Robert","poslowie.liczba_glosow":10465,"poslowie.procent_glosow":2.44,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"wydawca","poslowie.data_urodzenia":"1963-06-07","poslowie.okreg_gminy_str":"Bia\u0142ystok, Suwa\u0142ki, \u0141om\u017ca","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":19,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":31592.29,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Tyszkiewicz Robert","poslowie.twitter_account_id":"430","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":543,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"407","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":35,"poslowie.nazwa":"Robert Tyszkiewicz","poslowie.dopelniacz":"Roberta Tyszkiewicza","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Tyszkiewicz","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Bia\u0142ystok","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"637379","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":12,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274766","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":10,"poslowie.liczba_wypowiedzi":24,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":13,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Bia\u0142ystok","poslowie.mowca_id":"399","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"24","poslowie.liczba_slow":18106,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1234","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1234","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1234","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383243","slug":"grabowski-pawel","score":null,"data":{"ludzie.id":"1656","ludzie.nazwa":"Pawe\u0142 Grabowski","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"13","sejm_kluby.skrot":"Kukiz'15","sejm_kluby.nazwa":"Kukiz'15","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":90.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"21","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Pawe\u0142","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011115\/$File\/2011ryczalt_115.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012115\/$File\/2012ryczalt_115.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013115\/$File\/2013ryczalt_115.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014115\/$File\/2014ryczalt_115.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015115\/$File\/2015ryczalt_115.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":115,"poslowie.imie_pierwsze":"Pawe\u0142","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"politolog","poslowie.data_urodzenia":"1986-08-19","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":45,"poslowie.klub_id":"13","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":1.8,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Grabowski Pawe\u0142","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":248,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1234","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":165,"poslowie.nazwa":"Pawe\u0142 Grabowski","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Grabowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Brzeg","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274463","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":46,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"21","poslowie.liczba_slow":13240,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1201","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1201","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1201","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383213","slug":"chruszcz-sylwester","score":null,"data":{"ludzie.id":"1626","ludzie.nazwa":"Sylwester Chruszcz","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"13","sejm_kluby.skrot":"Kukiz'15","sejm_kluby.nazwa":"Kukiz'15","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":83.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"41","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Sylwester","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011051\/$File\/2011ryczalt_051.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012051\/$File\/2012ryczalt_051.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013051\/$File\/2013ryczalt_051.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014051\/$File\/2014ryczalt_051.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014051k\/$File\/2014ryczaltkor_051.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015051\/$File\/2015ryczalt_051.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":51,"poslowie.imie_pierwsze":"Sylwester","poslowie.liczba_glosow":257,"poslowie.procent_glosow":0.07,"poslowie.pkw_komitet_id":"6","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"architekt","poslowie.data_urodzenia":"1972-08-22","poslowie.okreg_gminy_str":"Szczecin, Stargard Szczeci\u0144ski, \u015awinouj\u015bcie","poslowie.imie_drugie":"Arkadiusz","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":52,"poslowie.klub_id":"13","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Chruszcz Sylwester","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":416,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1201","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":99,"poslowie.nazwa":"Sylwester Chruszcz","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Chruszcz","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"G\u0142og\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":24,"poslowie.rozliczenie_id":"274431","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":115,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Szczecin","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"41","poslowie.liczba_slow":29820,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"228","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/228","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/228","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556729","slug":"macierewicz-antoni","score":null,"data":{"ludzie.id":"221","ludzie.nazwa":"Antoni Macierewicz","ludzie.slug":"antoni-macierewicz","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":2502.78,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":1684.02,"poslowie.frekwencja":93.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"10","poslowie.liczba_przelotow":77,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":6507.38,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":9,"poslowie.imiona":"Antoni","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011228\/$File\/2011ryczalt_228.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012228\/$File\/2012ryczalt_228.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013228\/$File\/2013ryczalt_228.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014228\/$File\/2014ryczalt_228.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015228\/$File\/2015ryczalt_228.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":50441.51,"poslowie.numer_legitymacji":228,"poslowie.imie_pierwsze":"Antoni","poslowie.liczba_glosow":41871,"poslowie.procent_glosow":16.03,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"historyk","poslowie.data_urodzenia":"1948-08-03","poslowie.okreg_gminy_str":"Piotrk\u00f3w Trybunalski, Tomasz\u00f3w Mazowiecki, Be\u0142chat\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":42,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Macierewicz Antoni","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":33339.21,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":552,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"228","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":3,"poslowie.nazwa":"Antoni Macierewicz","poslowie.dopelniacz":"Antoniego Macierewicza","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":19159.03,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":1,"poslowie.nazwisko":"Macierewicz","poslowie.wartosc_biuro_biuro":39363.84,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Warszawa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":250,"poslowie.krs_osoba_id":"444910","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":18,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274169","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":59,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":11,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"221","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"10","poslowie.liczba_slow":42861,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"11","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/11","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/11","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556512","slug":"arlukowicz-bartosz","score":null,"data":{"ludzie.id":"8","ludzie.nazwa":"Bartosz Ar\u0142ukowicz","ludzie.slug":"bartosz-arlukowicz","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":810.19,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2038.98,"poslowie.frekwencja":97.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":20.59,"poslowie.sejm_okreg_id":"41","poslowie.liczba_przelotow":109,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":17266,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Bartosz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011010\/$File\/2011ryczalt_010.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012010\/$File\/2012ryczalt_010.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013010\/$File\/2013ryczalt_010.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014010\/$File\/2014ryczalt_010.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015010\/$File\/2015ryczalt_010.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":60831.25,"poslowie.numer_legitymacji":10,"poslowie.imie_pierwsze":"Bartosz","poslowie.liczba_glosow":101746,"poslowie.procent_glosow":26.7,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"lekarz","poslowie.data_urodzenia":"1971-12-30","poslowie.okreg_gminy_str":"Szczecin, Stargard Szczeci\u0144ski, \u015awinouj\u015bcie","poslowie.imie_drugie":"Adam","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":32,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Ar\u0142ukowicz Bartosz","poslowie.twitter_account_id":"22","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":17652.1,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":257,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"11","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":0,"poslowie.nazwa":"Bartosz Ar\u0142ukowicz","poslowie.dopelniacz":"Bartosza Ar\u0142ukowicza","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":7956.71,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Ar\u0142ukowicz","poslowie.wartosc_biuro_biuro":38077.77,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Resko","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":823.7,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274269","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":69,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":1,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Szczecin","poslowie.mowca_id":"8","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"41","poslowie.liczba_slow":57814,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":75}},{"id":"152","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/152","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/152","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556653","slug":"kaczynski-jaroslaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"138","ludzie.nazwa":"Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski","ludzie.slug":"jaroslaw-kaczynski","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3597.23,"poslowie.frekwencja":87.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"19","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":6,"poslowie.imiona":"Jaros\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011146\/$File\/2011ryczalt_146.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012146\/$File\/2012ryczalt_146.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013146\/$File\/2013ryczalt_146.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014146\/$File\/2014ryczalt_146.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015146\/$File\/2015ryczalt_146.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":114731.5,"poslowie.numer_legitymacji":146,"poslowie.imie_pierwsze":"Jaros\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":172814,"poslowie.procent_glosow":19.2,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"prawnik","poslowie.data_urodzenia":"1949-06-18","poslowie.okreg_gminy_str":"Warszawa","poslowie.imie_drugie":"Aleksander","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":21,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kaczy\u0144ski Jaros\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"37","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":1100,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"152","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":0,"poslowie.nazwa":"Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":3911.56,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kaczy\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":16703.09,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Warszawa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"578987","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274646","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":46,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":6,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"138","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"19","poslowie.liczba_slow":44298,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"160","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/160","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/160","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556661","slug":"karpinski-wlodzimierz","score":null,"data":{"ludzie.id":"149","ludzie.nazwa":"W\u0142odzimierz Karpi\u0144ski","ludzie.slug":"wlodzimierz-karpinski","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":5498,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":835.39,"poslowie.frekwencja":93.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"6","poslowie.liczba_przelotow":1,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":16207.13,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"W\u0142odzimierz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011151\/$File\/2011ryczalt_151.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012151\/$File\/2012ryczalt_151.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013151\/$File\/2013ryczalt_151.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014151\/$File\/2014ryczalt_151.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015151\/$File\/2015ryczalt_151.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":83138.08,"poslowie.numer_legitymacji":151,"poslowie.imie_pierwsze":"W\u0142odzimierz","poslowie.liczba_glosow":16498,"poslowie.procent_glosow":3.59,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"in\u017cynier chemik","poslowie.data_urodzenia":"1961-11-16","poslowie.okreg_gminy_str":"Lublin, \u015awidnik, Kra\u015bnik","poslowie.imie_drugie":"Witold","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":400,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":30,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Karpi\u0144ski W\u0142odzimierz","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":6017.76,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":555,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"160","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":27,"poslowie.nazwa":"W\u0142odzimierz Karpi\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"W\u0142odzimierza Karpi\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":12686.65,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Karpi\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":19731.63,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Pu\u0142awy","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"145504","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274654","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":53,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Pu\u0142awy","poslowie.mowca_id":"149","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"6","poslowie.liczba_slow":23893,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"213","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/213","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/213","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556714","slug":"latos-tomasz","score":null,"data":{"ludzie.id":"204","ludzie.nazwa":"Tomasz Latos","ludzie.slug":"tomasz-latos","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":4682.81,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2514.14,"poslowie.frekwencja":90.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"4","poslowie.liczba_przelotow":79,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":14764.32,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":15,"poslowie.imiona":"Tomasz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011208\/$File\/2011ryczalt_208.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011208k\/$File\/2011ryczaltkor_208.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012208\/$File\/2012ryczalt_208.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012208k\/$File\/2012ryczaltkor_208.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013208\/$File\/2013ryczalt_208.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014208\/$File\/2014ryczalt_208.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015208\/$File\/2015ryczalt_208.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":50300.75,"poslowie.numer_legitymacji":208,"poslowie.imie_pierwsze":"Tomasz","poslowie.liczba_glosow":20308,"poslowie.procent_glosow":5.52,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"lekarz","poslowie.data_urodzenia":"1964-03-08","poslowie.okreg_gminy_str":"Bydgoszcz, Inowroc\u0142aw, \u015awiecie","poslowie.imie_drugie":"Edward","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":40,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":61408.21,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Latos Tomasz","poslowie.twitter_account_id":"475","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":33139.47,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":818,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"213","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":167,"poslowie.nazwa":"Tomasz Latos","poslowie.dopelniacz":"Tomasza Latosa","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":11468.9,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Latos","poslowie.wartosc_biuro_biuro":28500.15,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Pozna\u0144","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"996424","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":166,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274129","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":9,"poslowie.liczba_wypowiedzi":148,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":20,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Bydgoszcz","poslowie.mowca_id":"204","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"4","poslowie.liczba_slow":55368,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":470}},{"id":"84","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/84","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/84","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556585","slug":"dziuba-tadeusz","score":null,"data":{"ludzie.id":"790","ludzie.nazwa":"Tadeusz Dziuba","ludzie.slug":"tadeusz-dziuba","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":100,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4268.79,"poslowie.frekwencja":97.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":33.14,"poslowie.sejm_okreg_id":"39","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":32605.29,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":35,"poslowie.imiona":"Tadeusz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011080\/$File\/2011ryczalt_080.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012080\/$File\/2012ryczalt_080.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012080k\/$File\/2012ryczaltkor_080.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013080\/$File\/2013ryczalt_080.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014080\/$File\/2014ryczalt_080.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015080\/$File\/2015ryczalt_080.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":27350.22,"poslowie.numer_legitymacji":80,"poslowie.imie_pierwsze":"Tadeusz","poslowie.liczba_glosow":28508,"poslowie.procent_glosow":7.13,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"in\u017cynier","poslowie.data_urodzenia":"1948-12-17","poslowie.okreg_gminy_str":"Pozna\u0144, Swarz\u0119dz, Lubo\u0144","poslowie.imie_drugie":"Antoni","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":6542.4,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":8,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Dziuba Tadeusz","poslowie.twitter_account_id":"88","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":31953,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":184,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"84","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":32,"poslowie.nazwa":"Tadeusz Dziuba","poslowie.dopelniacz":"Tadeusza Dziuby","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6822.56,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Dziuba","poslowie.wartosc_biuro_biuro":40173.28,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Pozna\u0144","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"866743","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":55,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274374","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":134,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":50,"poslowie.liczba_glosowan":8004,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Pozna\u0144","poslowie.mowca_id":"790","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"39","poslowie.liczba_slow":37198,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":2999.99}},{"id":"1405","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1405","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1405","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"42492136","slug":"melak-andrzej","score":null,"data":{"ludzie.id":"","ludzie.nazwa":"","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":97.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"19","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Andrzej","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013468\/$File\/2013ryczalt_468.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014468\/$File\/2014ryczalt_468.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015468\/$File\/2015ryczalt_468.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":468,"poslowie.imie_pierwsze":"Andrzej","poslowie.liczba_glosow":2975,"poslowie.procent_glosow":0.33,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"rzemie\u015blnik","poslowie.data_urodzenia":"1944-06-07","poslowie.okreg_gminy_str":"Warszawa","poslowie.imie_drugie":"J\u00f3zef","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":1,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Melak Andrzej","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":45,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1405","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":52,"poslowie.data_slubowania":"2016-04-12","poslowie.nazwa":"Andrzej Melak","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Melak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Warszawa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":11,"poslowie.rozliczenie_id":"274600","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":5,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":1544,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"19","poslowie.liczba_slow":1072,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"286","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/286","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/286","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556787","slug":"paluch-anna","score":null,"data":{"ludzie.id":"281","ludzie.nazwa":"Anna Paluch","ludzie.slug":"anna-paluch","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":8690.82,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":24044.65,"poslowie.frekwencja":97.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"14","poslowie.liczba_przelotow":27,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":800,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":20,"poslowie.imiona":"Anna","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011287\/$File\/2011ryczalt_287.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011287k\/$File\/2011ryczaltkor_287.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012287\/$File\/2012ryczalt_287.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012287k\/$File\/2012ryczaltkor_287.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013287\/$File\/2013ryczalt_287.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014287\/$File\/2014ryczalt_287.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015287\/$File\/2015ryczalt_287.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":38834.34,"poslowie.numer_legitymacji":287,"poslowie.imie_pierwsze":"Anna","poslowie.liczba_glosow":9764,"poslowie.procent_glosow":3.5,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1960-03-31","poslowie.okreg_gminy_str":"Nowy S\u0105cz, Nowy Targ, Gorlice","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":2488,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":25,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":14117.7,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Paluch Anna","poslowie.twitter_account_id":"490","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34225.98,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":242,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"286","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":114,"poslowie.nazwa":"Anna Paluch","poslowie.dopelniacz":"Anny Paluch","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6404.68,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Paluch","poslowie.wartosc_biuro_biuro":24176.05,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Nowy Targ","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":51,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274272","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":382,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":22,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Kro\u015bcienko nad Dunajcem","poslowie.mowca_id":"281","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"14","poslowie.liczba_slow":134752,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":4573.27}},{"id":"1191","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1191","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1191","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383204","slug":"borowiak-joanna","score":null,"data":{"ludzie.id":"1616","ludzie.nazwa":"Joanna Borowiak","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":99.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"5","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Joanna","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011035\/$File\/2011ryczalt_035.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012035\/$File\/2012ryczalt_035.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012035k\/$File\/2012ryczaltkor_035.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013035\/$File\/2013ryczalt_035.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014035\/$File\/2014ryczalt_035.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015035\/$File\/2015ryczalt_035.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":35,"poslowie.imie_pierwsze":"Joanna","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"nauczyciel akademicki","poslowie.data_urodzenia":"1967-08-20","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":1,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Borowiak Joanna","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":2,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1191","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":39,"poslowie.nazwa":"Joanna Borowiak","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Borowiak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"W\u0142oc\u0142awek","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274421","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":87,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"5","poslowie.liczba_slow":20327,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"252","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/252","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/252","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556753","slug":"mrzyglocka-izabela-katarzyna","score":null,"data":{"ludzie.id":"248","ludzie.nazwa":"Izabela Katarzyna Mrzyg\u0142ocka","ludzie.slug":"izabela-mrzyglocka","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":15183.34,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2496.89,"poslowie.frekwencja":99.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"2","poslowie.liczba_przelotow":5,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":2363.88,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":8,"poslowie.imiona":"Izabela Katarzyna","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011262\/$File\/2011ryczalt_262.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012262\/$File\/2012ryczalt_262.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013262\/$File\/2013ryczalt_262.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014262\/$File\/2014ryczalt_262.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015262\/$File\/2015ryczalt_262.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":53412.65,"poslowie.numer_legitymacji":262,"poslowie.imie_pierwsze":"Izabela","poslowie.liczba_glosow":31697,"poslowie.procent_glosow":14.05,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1959-05-20","poslowie.okreg_gminy_str":"Wa\u0142brzych, \u015awidnica, Dzier\u017coni\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"Katarzyna","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":2301,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":9,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":4647.97,"poslowie.zbuntowanie":0.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Mrzyg\u0142ocka Izabela Katarzyna","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":25074,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":27,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"252","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":159,"poslowie.nazwa":"Izabela Katarzyna Mrzyg\u0142ocka","poslowie.dopelniacz":"Izabeli Mrzyg\u0142ockiej","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":14483.85,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Mrzyg\u0142ocka","poslowie.wartosc_biuro_biuro":26109.14,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Wa\u0142brzych","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":4277.3,"poslowie.krs_osoba_id":"517125","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":7,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274215","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":103,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":59,"poslowie.liczba_glosowan":8207,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Wa\u0142brzych","poslowie.mowca_id":"248","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"2","poslowie.liczba_slow":54073,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":693.33}},{"id":"419","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/419","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/419","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556920","slug":"witczak-mariusz","score":null,"data":{"ludzie.id":"902","ludzie.nazwa":"Mariusz Witczak","ludzie.slug":"mariusz-witczak","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":97.6,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"36","poslowie.liczba_przelotow":18,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":2,"poslowie.imiona":"Mariusz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011428\/$File\/2011ryczalt_428.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012428\/$File\/2012ryczalt_428.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013428\/$File\/2013ryczalt_428.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014428\/$File\/2014ryczalt_428.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015428\/$File\/2015ryczalt_428.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":428,"poslowie.imie_pierwsze":"Mariusz","poslowie.liczba_glosow":31263,"poslowie.procent_glosow":9.23,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"politolog","poslowie.data_urodzenia":"1971-04-14","poslowie.okreg_gminy_str":"Kalisz, Ostr\u00f3w Wielkopolski, Leszno","poslowie.imie_drugie":"Sebastian","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":42,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Witczak Mariusz","poslowie.twitter_account_id":"421","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":196,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"419","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":17,"poslowie.nazwa":"Mariusz Witczak","poslowie.dopelniacz":"Mariusza Witczaka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Witczak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Ko\u017aminek","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":93,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274118","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":38,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":19,"poslowie.liczba_glosowan":8207,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Kalisz","poslowie.mowca_id":"902","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"36","poslowie.liczba_slow":18327,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"57","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/57","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/57","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556558","slug":"cieslinski-piotr","score":null,"data":{"ludzie.id":"484","ludzie.nazwa":"Piotr Cie\u015bli\u0144ski","ludzie.slug":"piotr-cieslinski","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":2041.85,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2207.91,"poslowie.frekwencja":97.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"34","poslowie.liczba_przelotow":32,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":12144,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":2,"poslowie.imiona":"Piotr","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011055\/$File\/2011ryczalt_055.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012055\/$File\/2012ryczalt_055.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013055\/$File\/2013ryczalt_055.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014055\/$File\/2014ryczalt_055.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015055\/$File\/2015ryczalt_055.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":48097.41,"poslowie.numer_legitymacji":55,"poslowie.imie_pierwsze":"Piotr","poslowie.liczba_glosow":15547,"poslowie.procent_glosow":7.95,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1978-08-08","poslowie.okreg_gminy_str":"Elbl\u0105g, I\u0142awa, Ostr\u00f3da","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":39,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":13825.56,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Cie\u015bli\u0144ski Piotr","poslowie.twitter_account_id":"41","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":165,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"57","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":154,"poslowie.nazwa":"Piotr Cie\u015bli\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"Piotra Cie\u015bli\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5635.27,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Cie\u015bli\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":22109.56,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Olsztyn","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":5601.16,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":8,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274344","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":3,"poslowie.liczba_wypowiedzi":19,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":26,"poslowie.liczba_glosowan":7231,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Lidzbark Warminski","poslowie.mowca_id":"484","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"34","poslowie.liczba_slow":6944,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1276","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1276","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1276","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383282","slug":"kwiecien-anna","score":null,"data":{"ludzie.id":"1697","ludzie.nazwa":"Anna Kwiecie\u0144","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":99.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"17","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Anna","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011204\/$File\/2011ryczalt_204.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012204\/$File\/2012ryczalt_204.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013204\/$File\/2013ryczalt_204.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014204\/$File\/2014ryczalt_204.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015204\/$File\/2015ryczalt_204.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":204,"poslowie.imie_pierwsze":"Anna","poslowie.liczba_glosow":2648,"poslowie.procent_glosow":1.02,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1964-09-30","poslowie.okreg_gminy_str":"Radom, Kozienice, Gr\u00f3jec","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":2,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kwiecie\u0144 Anna","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":20,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1276","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":10,"poslowie.nazwa":"Anna Kwiecie\u0144","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kwiecie\u0144","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Radom","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":11,"poslowie.rozliczenie_id":"274501","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":62,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Radom","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"17","poslowie.liczba_slow":14195,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1336","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1336","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1336","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383377","slug":"scheuring-wielgus-joanna","score":null,"data":{"ludzie.id":"1754","ludzie.nazwa":"Joanna Scheuring-Wielgus","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"14","sejm_kluby.skrot":"Nowoczesna","sejm_kluby.nazwa":"Nowoczesna","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":95.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"5","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Joanna","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011338\/$File\/2011ryczalt_338.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012338\/$File\/2012ryczalt_338.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013338\/$File\/2013ryczalt_338.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014338\/$File\/2014ryczalt_338.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014338k\/$File\/2014ryczaltkor_338.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015338\/$File\/2015ryczalt_338.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":338,"poslowie.imie_pierwsze":"Joanna","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"zawodowy dzia\u0142acz organizacji pozarz\u0105dowej","poslowie.data_urodzenia":"1972-02-08","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":27,"poslowie.klub_id":"14","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":1.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Scheuring-Wielgus Joanna","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":107,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1336","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":31,"poslowie.nazwa":"Joanna Scheuring-Wielgus","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Scheuring-Wielgus","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Toru\u0144","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274558","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":98,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"5","poslowie.liczba_slow":25438,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1263","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1263","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1263","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383269","slug":"krajewski-jaroslaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"1684","ludzie.nazwa":"Jaros\u0142aw Krajewski","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":99.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"19","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Jaros\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011184\/$File\/2011ryczalt_184.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012184\/$File\/2012ryczalt_184.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013184\/$File\/2013ryczalt_184.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014184\/$File\/2014ryczalt_184.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015184\/$File\/2015ryczalt_184.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":184,"poslowie.imie_pierwsze":"Jaros\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"politolog","poslowie.data_urodzenia":"1983-03-09","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":2,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Krajewski Jaros\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":8,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1263","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":15,"poslowie.nazwa":"Jaros\u0142aw Krajewski","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Krajewski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Warszawa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274489","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":23,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"19","poslowie.liczba_slow":10574,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1295","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1295","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1295","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"30648521","slug":"meysztowicz-jerzy","score":null,"data":{"ludzie.id":"1715","ludzie.nazwa":"Jerzy Meysztowicz","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"14","sejm_kluby.skrot":"Nowoczesna","sejm_kluby.nazwa":"Nowoczesna","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":79.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"13","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Jerzy","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011244\/$File\/2011ryczalt_244.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012244\/$File\/2012ryczalt_244.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013244\/$File\/2013ryczalt_244.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014244\/$File\/2014ryczalt_244.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015244\/$File\/2015ryczalt_244.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":244,"poslowie.imie_pierwsze":"Jerzy","poslowie.liczba_glosow":1705,"poslowie.procent_glosow":0.34,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"przedsi\u0119biorca","poslowie.data_urodzenia":"1958-10-01","poslowie.okreg_gminy_str":"Krak\u00f3w, Olkusz, Skawina","poslowie.imie_drugie":"Witold","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":15,"poslowie.klub_id":"14","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.6,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Meysztowicz Jerzy","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":529,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1295","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":42,"poslowie.nazwa":"Jerzy Meysztowicz","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Meysztowicz","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Krak\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":13,"poslowie.rozliczenie_id":"274518","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":218,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Krak\u00f3w","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"13","poslowie.liczba_slow":61366,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1398","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1398","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1398","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"30648569","slug":"ziobro-zbigniew","score":null,"data":{"ludzie.id":"1811","ludzie.nazwa":"Zbigniew Ziobro","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":86.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"33","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Zbigniew","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011452\/$File\/2011ryczalt_452.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012452\/$File\/2012ryczalt_452.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013452\/$File\/2013ryczalt_452.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013452k\/$File\/2013ryczaltkor_452.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014452\/$File\/2014ryczalt_452.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015452\/$File\/2015ryczalt_452.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":452,"poslowie.imie_pierwsze":"Zbigniew","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"prawnik","poslowie.data_urodzenia":"1970-08-18","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":32,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":1.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Ziobro Zbigniew","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":350,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1398","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":0,"poslowie.nazwa":"Zbigniew Ziobro","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Ziobro","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Krak\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274627","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":13,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"33","poslowie.liczba_slow":11899,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1387","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1387","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1387","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"30648557","slug":"wojcik-michal","score":null,"data":{"ludzie.id":"1801","ludzie.nazwa":"Micha\u0142 W\u00f3jcik","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":99.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"31","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Micha\u0142","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011435\/$File\/2011ryczalt_435.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012435\/$File\/2012ryczalt_435.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013435\/$File\/2013ryczalt_435.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014435\/$File\/2014ryczalt_435.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015435\/$File\/2015ryczalt_435.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":435,"poslowie.imie_pierwsze":"Micha\u0142","poslowie.liczba_glosow":5272,"poslowie.procent_glosow":1.31,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"prawnik","poslowie.data_urodzenia":"1971-04-17","poslowie.okreg_gminy_str":"Katowice, Ruda \u015al\u0105ska, Tychy","poslowie.imie_drugie":"Marek","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":1,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0,"poslowie.nazwa_odwrocona":"W\u00f3jcik Micha\u0142","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":24,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1387","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":4,"poslowie.nazwa":"Micha\u0142 W\u00f3jcik","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"W\u00f3jcik","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Krak\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":12,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":6,"poslowie.rozliczenie_id":"274606","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":31,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Katowice","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"31","poslowie.liczba_slow":28035,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1352","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1352","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1352","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383392","slug":"stepien-elzbieta","score":null,"data":{"ludzie.id":"1768","ludzie.nazwa":"El\u017cbieta St\u0119pie\u0144","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"14","sejm_kluby.skrot":"Nowoczesna","sejm_kluby.nazwa":"Nowoczesna","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":94.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"1","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"El\u017cbieta","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011366\/$File\/2011ryczalt_366.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012366\/$File\/2012ryczalt_366.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012366k\/$File\/2012ryczaltkor_366.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013366\/$File\/2013ryczalt_366.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014366\/$File\/2014ryczalt_366.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015366\/$File\/2015ryczalt_366.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":366,"poslowie.imie_pierwsze":"El\u017cbieta","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1978-09-23","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":47,"poslowie.klub_id":"14","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":1.8,"poslowie.nazwa_odwrocona":"St\u0119pie\u0144 El\u017cbieta","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":146,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1352","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":4,"poslowie.nazwa":"El\u017cbieta St\u0119pie\u0144","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"St\u0119pie\u0144","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Lubin","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274574","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":71,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"1","poslowie.liczba_slow":19162,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"409","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/409","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/409","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556910","slug":"coghen-piotr-van-der","score":null,"data":{"ludzie.id":"403","ludzie.nazwa":"Piotr Van der Coghen","ludzie.slug":"piotr-van-der-coghen","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":9901.11,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":221.4,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":9358.02,"poslowie.frekwencja":97.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":1667.3,"poslowie.sejm_okreg_id":"32","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":1545.49,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":5,"poslowie.imiona":"Piotr Artur","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011409\/$File\/2011ryczalt_409.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012409\/$File\/2012ryczalt_409.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013409\/$File\/2013ryczalt_409.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014409\/$File\/2014ryczalt_409.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015409\/$File\/2015ryczalt_409.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":47623.06,"poslowie.numer_legitymacji":409,"poslowie.imie_pierwsze":"Piotr","poslowie.liczba_glosow":12171,"poslowie.procent_glosow":4.34,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"Ratownik g\u00f3rski","poslowie.data_urodzenia":"1953-02-23","poslowie.okreg_gminy_str":"Sosnowiec, D\u0105browa G\u00f3rnicza, Jaworzno","poslowie.imie_drugie":"Artur","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":9,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":32388.79,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Coghen Piotr Van der","poslowie.twitter_account_id":"428","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":140,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"409","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":50,"poslowie.nazwa":"Piotr Van der Coghen","poslowie.dopelniacz":"Piotra Van Der Coghena","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5411.07,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Van Der Coghen","poslowie.wartosc_biuro_biuro":29229.29,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Krynica-Zdr\u00f3j","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":231.61,"poslowie.krs_osoba_id":"257792","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":19,"poslowie.numer_na_liscie":7,"poslowie.rozliczenie_id":"274110","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":8,"poslowie.liczba_wypowiedzi":21,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":35,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Podlesice","poslowie.mowca_id":"403","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"32","poslowie.liczba_slow":10634,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":8601.45}},{"id":"448","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/448","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/448","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556949","slug":"zietek-jerzy","score":null,"data":{"ludzie.id":"451","ludzie.nazwa":"Jerzy Zi\u0119tek","ludzie.slug":"jerzy-zietek","sejm_kluby.id":"7","sejm_kluby.skrot":"Niezrzeszeni","sejm_kluby.nazwa":"Niezrzeszeni","poslowie.wartosc_biuro_inne":569.28,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2957.19,"poslowie.frekwencja":97.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"31","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":1545.49,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Jerzy Marek","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011448\/$File\/2011ryczalt_448.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012448\/$File\/2012ryczalt_448.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013448\/$File\/2013ryczalt_448.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014448\/$File\/2014ryczalt_448.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015448\/$File\/2015ryczalt_448.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":88091.88,"poslowie.numer_legitymacji":448,"poslowie.imie_pierwsze":"Jerzy","poslowie.liczba_glosow":8960,"poslowie.procent_glosow":2.22,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":6191.43,"poslowie.zawod":"lekarz ginekolog","poslowie.data_urodzenia":"1956-12-01","poslowie.okreg_gminy_str":"Katowice, Ruda \u015al\u0105ska, Tychy","poslowie.imie_drugie":"Marek","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":289,"poslowie.klub_id":"7","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":4.7,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Zi\u0119tek Jerzy","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":1805.9,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":142,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"448","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":52,"poslowie.nazwa":"Jerzy Zi\u0119tek","poslowie.dopelniacz":"Jerzego Zi\u0119tka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":10088.8,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Zi\u0119tek","poslowie.wartosc_biuro_biuro":33884.97,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Katowice","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":2444.9,"poslowie.krs_osoba_id":"976689","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":50,"poslowie.numer_na_liscie":6,"poslowie.rozliczenie_id":"274147","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":52,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":38,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Katowice","poslowie.mowca_id":"451","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"31","poslowie.liczba_slow":26727,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":356.28}},{"id":"241","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/241","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/241","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556742","slug":"matuszczak-zbigniew","score":null,"data":{"ludzie.id":"232","ludzie.nazwa":"Zbigniew Matuszczak","ludzie.slug":"zbigniew-matuszczak","sejm_kluby.id":"4","sejm_kluby.skrot":"SLD","sejm_kluby.nazwa":"Sojusz Lewicy Demokratycznej","poslowie.wartosc_biuro_inne":3585.85,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":6290.26,"poslowie.frekwencja":90.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"7","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":28,"poslowie.imiona":"Zbigniew","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011241\/$File\/2011ryczalt_241.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012241\/$File\/2012ryczalt_241.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013241\/$File\/2013ryczalt_241.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014241\/$File\/2014ryczalt_241.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015241\/$File\/2015ryczalt_241.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":75891.15,"poslowie.numer_legitymacji":241,"poslowie.imie_pierwsze":"Zbigniew","poslowie.liczba_glosow":8017,"poslowie.procent_glosow":2.52,"poslowie.pkw_komitet_id":"5","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"prawnik","poslowie.data_urodzenia":"1962-09-21","poslowie.okreg_gminy_str":"Zamo\u015b\u0107, Krasnystaw, Hrubiesz\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":99,"poslowie.klub_id":"4","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":1.6,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Matuszczak Zbigniew","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":28633.42,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":609,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"241","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":280,"poslowie.nazwa":"Zbigniew Matuszczak","poslowie.dopelniacz":"Zbigniewa Matuszczaka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":3602.09,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Matuszczak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":27307.57,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Bi\u0142goraj","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":307.58,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":5,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274194","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":128,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":82,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Che\u0142m","poslowie.mowca_id":"232","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"7","poslowie.liczba_slow":40248,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"258","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/258","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/258","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556759","slug":"napieralski-grzegorz","score":null,"data":{"ludzie.id":"254","ludzie.nazwa":"Grzegorz Napieralski","ludzie.slug":"grzegorz-napieralski","sejm_kluby.id":"12","sejm_kluby.skrot":"Bia\u0142o-Czerwoni","sejm_kluby.nazwa":"Bia\u0142o-Czerwoni","poslowie.wartosc_biuro_inne":998.9,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":13394.33,"poslowie.frekwencja":74.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"41","poslowie.liczba_przelotow":95,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":26,"poslowie.imiona":"Grzegorz Bernard","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011258\/$File\/2011ryczalt_258.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012258\/$File\/2012ryczalt_258.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013258\/$File\/2013ryczalt_258.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014258\/$File\/2014ryczalt_258.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015258\/$File\/2015ryczalt_258.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":84935.62,"poslowie.numer_legitymacji":258,"poslowie.imie_pierwsze":"Grzegorz","poslowie.liczba_glosow":23940,"poslowie.procent_glosow":6.28,"poslowie.pkw_komitet_id":"5","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"politolog","poslowie.data_urodzenia":"1974-03-18","poslowie.okreg_gminy_str":"Szczecin, Stargard Szczeci\u0144ski, \u015awinouj\u015bcie","poslowie.imie_drugie":"Bernard","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":42,"poslowie.klub_id":"12","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":36214.65,"poslowie.zbuntowanie":0.7,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Napieralski Grzegorz","poslowie.twitter_account_id":"31","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":12000,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":1565,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"258","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":75,"poslowie.nazwa":"Grzegorz Napieralski","poslowie.dopelniacz":"Grzegorza Napieralskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4113.56,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Napieralski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":20951.69,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Szczecin","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":4987,"poslowie.krs_osoba_id":"821741","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":18,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274224","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":10,"poslowie.liczba_wypowiedzi":15,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":80,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Szczecin","poslowie.mowca_id":"254","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"41","poslowie.liczba_slow":4816,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":699}},{"id":"293","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/293","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/293","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556794","slug":"piatak-andrzej","score":null,"data":{"ludzie.id":"863","ludzie.nazwa":"Andrzej Pi\u0105tak","ludzie.slug":"andrzej-piatak","sejm_kluby.id":"7","sejm_kluby.skrot":"Niezrzeszeni","sejm_kluby.nazwa":"Niezrzeszeni","poslowie.wartosc_biuro_inne":12553.91,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":11664.91,"poslowie.frekwencja":68.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"41","poslowie.liczba_przelotow":1,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":855,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":7,"poslowie.imiona":"Andrzej","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011293\/$File\/2011ryczalt_293.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012293\/$File\/2012ryczalt_293.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013293\/$File\/2013ryczalt_293.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014293\/$File\/2014ryczalt_293.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015293\/$File\/2015ryczalt_293.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":44701.45,"poslowie.numer_legitymacji":293,"poslowie.imie_pierwsze":"Andrzej","poslowie.liczba_glosow":15579,"poslowie.procent_glosow":4.09,"poslowie.pkw_komitet_id":"2","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"in\u017cynier elektronik","poslowie.data_urodzenia":"1969-09-02","poslowie.okreg_gminy_str":"Szczecin, Stargard Szczeci\u0144ski, \u015awinouj\u015bcie","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":946.98,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":308,"poslowie.klub_id":"7","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Pi\u0105tak Andrzej","poslowie.twitter_account_id":"482","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":8810.15,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":1944,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"293","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":20,"poslowie.nazwa":"Andrzej Pi\u0105tak","poslowie.dopelniacz":"Andrzeja Pi\u0105tka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":9243.58,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Pi\u0105tak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":59103.92,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Szczecin","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":5343.45,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":2,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274289","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":1,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":53,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Nowogard","poslowie.mowca_id":"863","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"41","poslowie.liczba_slow":98,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1136.42}},{"id":"66","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/66","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/66","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556567","slug":"czesak-edward","score":null,"data":{"ludzie.id":"54","ludzie.nazwa":"Edward Czesak","ludzie.slug":"edward-czesak","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":4652.36,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":12480,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4259.37,"poslowie.frekwencja":95.6,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"15","poslowie.liczba_przelotow":1,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":41,"poslowie.imiona":"Edward Stanis\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011067\/$File\/2011ryczalt_067.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012067\/$File\/2012ryczalt_067.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013067\/$File\/2013ryczalt_067.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014067\/$File\/2014ryczalt_067.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015067\/$File\/2015ryczalt_067.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":42757.87,"poslowie.numer_legitymacji":67,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2015-06-11","poslowie.imie_pierwsze":"Edward","poslowie.liczba_glosow":18787,"poslowie.procent_glosow":7.28,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pose\u0142 zawodowy","poslowie.data_urodzenia":"1951-02-22","poslowie.okreg_gminy_str":"Tarn\u00f3w, Wieliczka, Brzesko","poslowie.imie_drugie":"Stanis\u0142aw","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":248,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":11,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":3168.66,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Czesak Edward","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":33464.8,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":236,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"66","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":67,"poslowie.nazwa":"Edward Czesak","poslowie.dopelniacz":"Edwarda Czesaka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4043.28,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Czesak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":38380.6,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Tarn\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"876607","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":57,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274351","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":43,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":71,"poslowie.liczba_glosowan":5338,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Brzesko","poslowie.mowca_id":"54","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"15","poslowie.liczba_slow":14074,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"85","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/85","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/85","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556586","slug":"elsner-wincenty","score":null,"data":{"ludzie.id":"791","ludzie.nazwa":"Wincenty Elsner","ludzie.slug":"wincenty-elsner","sejm_kluby.id":"4","sejm_kluby.skrot":"SLD","sejm_kluby.nazwa":"Sojusz Lewicy Demokratycznej","poslowie.wartosc_biuro_inne":13442.05,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":6763.32,"poslowie.frekwencja":97.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":1946.3,"poslowie.sejm_okreg_id":"3","poslowie.liczba_przelotow":4,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":144,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":6,"poslowie.imiona":"Wincenty Aleksander","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011085\/$File\/2011ryczalt_085.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012085\/$File\/2012ryczalt_085.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013085\/$File\/2013ryczalt_085.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014085\/$File\/2014ryczalt_085.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015085\/$File\/2015ryczalt_085.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":52531.24,"poslowie.numer_legitymacji":85,"poslowie.imie_pierwsze":"Wincenty","poslowie.liczba_glosow":15969,"poslowie.procent_glosow":3.22,"poslowie.pkw_komitet_id":"2","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"informatyk","poslowie.data_urodzenia":"1955-01-03","poslowie.okreg_gminy_str":"Wroc\u0142aw, Ole\u015bnica, O\u0142awa","poslowie.imie_drugie":"Aleksander","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":45,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":93,"poslowie.klub_id":"4","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":5045.12,"poslowie.zbuntowanie":1.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Elsner Wincenty","poslowie.twitter_account_id":"416","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":24397.01,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":134,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"85","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":111,"poslowie.nazwa":"Wincenty Elsner","poslowie.dopelniacz":"Wincentego Elsnera","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":8959.23,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":1,"poslowie.nazwisko":"Elsner","poslowie.wartosc_biuro_biuro":29210.69,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Radom","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":3326.38,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":145,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274375","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":348,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":83,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":1,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Wroc\u0142aw","poslowie.mowca_id":"791","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"3","poslowie.liczba_slow":165901,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":3430.42}},{"id":"1155","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1155","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1155","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383172","slug":"ciemniak-grazyna","score":null,"data":{"ludzie.id":"1550","ludzie.nazwa":"Gra\u017cyna Ciemniak","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":99.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"4","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Gra\u017cyna Jolanta","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014495\/$File\/2014ryczalt_495.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015495\/$File\/2015ryczalt_495.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":495,"poslowie.imie_pierwsze":"Gra\u017cyna","poslowie.liczba_glosow":4590,"poslowie.procent_glosow":1.25,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"chemik","poslowie.data_urodzenia":"1948-06-20","poslowie.okreg_gminy_str":"Bydgoszcz, Inowroc\u0142aw, \u015awiecie","poslowie.imie_drugie":"Jolanta","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":10,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Ciemniak Gra\u017cyna","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":6,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"1155","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":9,"poslowie.data_slubowania":"2014-12-16","poslowie.nazwa":"Gra\u017cyna Ciemniak","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Ciemniak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Toru\u0144","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":9,"poslowie.rozliczenie_id":"274362","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":18,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":1932,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Bydgoszcz","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"4","poslowie.liczba_slow":9699,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"123","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/123","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/123","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556624","slug":"gut-mostowy-andrzej","score":null,"data":{"ludzie.id":"114","ludzie.nazwa":"Andrzej Gut-Mostowy","ludzie.slug":"andrzej-gut-mostowy","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":98.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"14","poslowie.liczba_przelotow":1,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":33800,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Andrzej J\u00f3zef","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011122\/$File\/2011ryczalt_122.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012122\/$File\/2012ryczalt_122.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013122\/$File\/2013ryczalt_122.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014122\/$File\/2014ryczalt_122.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014122k\/$File\/2014ryczaltkor_122.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015122\/$File\/2015ryczalt_122.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":76523.34,"poslowie.numer_legitymacji":122,"poslowie.imie_pierwsze":"Andrzej","poslowie.liczba_glosow":15345,"poslowie.procent_glosow":5.5,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1960-10-30","poslowie.okreg_gminy_str":"Nowy S\u0105cz, Nowy Targ, Gorlice","poslowie.imie_drugie":"J\u00f3zef","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":19,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":7426.72,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Gut-Mostowy Andrzej","poslowie.twitter_account_id":"72","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":91,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"123","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":96,"poslowie.nazwa":"Andrzej Gut-Mostowy","poslowie.dopelniacz":"Andrzeja Guta-Mostowego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":2359.61,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Gut-Mostowy","poslowie.wartosc_biuro_biuro":20924,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Zakopane","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":58,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274406","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":34,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":5,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Zakopane","poslowie.mowca_id":"114","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"14","poslowie.liczba_slow":10752,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"446","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/446","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/446","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556947","slug":"zielinski-maciej","score":null,"data":{"ludzie.id":"908","ludzie.nazwa":"Maciej Zieli\u0144ski","ludzie.slug":"maciej-zielinski","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":5210.9,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3308.09,"poslowie.frekwencja":99,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":84.95,"poslowie.sejm_okreg_id":"3","poslowie.liczba_przelotow":46,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":26880,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":2,"poslowie.imiona":"Maciej Jerzy","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011446\/$File\/2011ryczalt_446.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012446\/$File\/2012ryczalt_446.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013446\/$File\/2013ryczalt_446.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013446k\/$File\/2013ryczaltkor_446.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014446\/$File\/2014ryczalt_446.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015446\/$File\/2015ryczalt_446.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":44678.08,"poslowie.numer_legitymacji":446,"poslowie.imie_pierwsze":"Maciej","poslowie.liczba_glosow":6099,"poslowie.procent_glosow":1.23,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"koszykarz","poslowie.data_urodzenia":"1971-01-05","poslowie.okreg_gminy_str":"Wroc\u0142aw, Ole\u015bnica, O\u0142awa","poslowie.imie_drugie":"Jerzy","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":2962.32,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":8,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Zieli\u0144ski Maciej","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":23987.46,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":63,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"446","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":52,"poslowie.nazwa":"Maciej Zieli\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"Macieja Zieli\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":10802.71,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Zieli\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":29179.96,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Wa\u0142brzych","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":475.5,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":45,"poslowie.numer_na_liscie":28,"poslowie.rozliczenie_id":"274146","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":5,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":1,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Wroc\u0142aw","poslowie.mowca_id":"908","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"3","poslowie.liczba_slow":692,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":458.9}},{"id":"305","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/305","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/305","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556806","slug":"pitera-julia","score":null,"data":{"ludzie.id":"294","ludzie.nazwa":"Julia Pitera","ludzie.slug":"julia-pitera","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":8938.84,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":1988.52,"poslowie.frekwencja":97.6,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"16","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":5,"poslowie.imiona":"Julia Teresa","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011305\/$File\/2011ryczalt_305.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012305\/$File\/2012ryczalt_305.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013305\/$File\/2013ryczalt_305.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014305\/$File\/2014ryczalt_305.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":109173.38,"poslowie.numer_legitymacji":305,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2014-05-27","poslowie.imie_pierwsze":"Julia","poslowie.liczba_glosow":29095,"poslowie.procent_glosow":10.52,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"polonista","poslowie.data_urodzenia":"1953-05-26","poslowie.okreg_gminy_str":"P\u0142ock, Ciechan\u00f3w, \u017byrard\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"Teresa","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":17,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Pitera Julia","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":80,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"305","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":76,"poslowie.nazwa":"Julia Pitera","poslowie.dopelniacz":"Julii Pitery","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":3917.72,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Pitera","poslowie.wartosc_biuro_biuro":35339,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Warszawa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"578990","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":6,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"271842","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":13,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":42,"poslowie.liczba_glosowan":3363,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"294","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"16","poslowie.liczba_slow":4731,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":20}},{"id":"320","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/320","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/320","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556821","slug":"raczkowski-damian","score":null,"data":{"ludzie.id":"309","ludzie.nazwa":"Damian Raczkowski","ludzie.slug":"damian-raczkowski","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":6370.91,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":3084,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4916.1,"poslowie.frekwencja":96.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":56.2,"poslowie.sejm_okreg_id":"24","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":51650,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":1,"poslowie.imiona":"Damian","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011320\/$File\/2011ryczalt_320.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012320\/$File\/2012ryczalt_320.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013320\/$File\/2013ryczalt_320.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013320k\/$File\/2013ryczaltkor_320.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014320\/$File\/2014ryczalt_320.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015320\/$File\/2015ryczalt_320.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":1930.24,"poslowie.numer_legitymacji":320,"poslowie.imie_pierwsze":"Damian","poslowie.liczba_glosow":10271,"poslowie.procent_glosow":2.4,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"prawnik","poslowie.data_urodzenia":"1975-04-11","poslowie.okreg_gminy_str":"Bia\u0142ystok, Suwa\u0142ki, \u0141om\u017ca","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":37,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":50861.88,"poslowie.zbuntowanie":0.6,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Raczkowski Damian","poslowie.twitter_account_id":"14","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34800,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":215,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"320","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":183,"poslowie.nazwa":"Damian Raczkowski","poslowie.dopelniacz":"Damiana Raczkowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4461.89,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Raczkowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":26012.59,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Bia\u0142ystok","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":2993.81,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":15,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274332","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":4,"poslowie.liczba_wypowiedzi":15,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":12,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Bia\u0142ystok","poslowie.mowca_id":"309","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"24","poslowie.liczba_slow":7593,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1130.9}},{"id":"190","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/190","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/190","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556691","slug":"kowalski-slawomir","score":null,"data":{"ludzie.id":"829","ludzie.nazwa":"S\u0142awomir Kowalski","ludzie.slug":"slawomir-kowalski","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":8115.4,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":1236.65,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":6945.58,"poslowie.frekwencja":96,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"27","poslowie.liczba_przelotow":3,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"S\u0142awomir Stanis\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011190\/$File\/2011ryczalt_190.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012190\/$File\/2012ryczalt_190.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013190\/$File\/2013ryczalt_190.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013190k\/$File\/2013ryczaltkor_190.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014190\/$File\/2014ryczalt_190.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015190\/$File\/2015ryczalt_190.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":30047.53,"poslowie.numer_legitymacji":190,"poslowie.imie_pierwsze":"S\u0142awomir","poslowie.liczba_glosow":13389,"poslowie.procent_glosow":4.3,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1961-04-14","poslowie.okreg_gminy_str":"Bielsko-Bia\u0142a, Pszczyna, Czechowice-Dziedzice","poslowie.imie_drugie":"Stanis\u0142aw","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":11,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kowalski S\u0142awomir","poslowie.twitter_account_id":"87","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34685.7,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":250,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"190","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":151,"poslowie.nazwa":"S\u0142awomir Kowalski","poslowie.dopelniacz":"S\u0142awomira Kowalskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":10436.8,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kowalski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":21498.18,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Katowice","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":8699,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":9,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274682","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":22,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":70,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":2,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Piasek","poslowie.mowca_id":"829","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"27","poslowie.liczba_slow":5243,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":676}},{"id":"162","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/162","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/162","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556663","slug":"katulski-jaroslaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"152","ludzie.nazwa":"Jaros\u0142aw Katulski","ludzie.slug":"jaroslaw-katulski","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":9438.5,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3906.88,"poslowie.frekwencja":95.2,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"4","poslowie.liczba_przelotow":81,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":7870.09,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Jaros\u0142aw Pawe\u0142","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011162\/$File\/2011ryczalt_162.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012162\/$File\/2012ryczalt_162.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013162\/$File\/2013ryczalt_162.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014162\/$File\/2014ryczalt_162.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":39872.75,"poslowie.numer_legitymacji":162,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2014-12-05","poslowie.imie_pierwsze":"Jaros\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":5872,"poslowie.procent_glosow":1.6,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"lekarz","poslowie.data_urodzenia":"1961-10-16","poslowie.okreg_gminy_str":"Bydgoszcz, Inowroc\u0142aw, \u015awiecie","poslowie.imie_drugie":"Pawe\u0142","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":90,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":22,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":16174.2,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Katulski Jaros\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35003.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":205,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"162","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":267,"poslowie.nazwa":"Jaros\u0142aw Katulski","poslowie.dopelniacz":"Jaros\u0142awa Katulskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":8495.28,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Katulski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":24513.95,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Koronowo","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":15228.15,"poslowie.krs_osoba_id":"841704","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":70,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"271698","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":6,"poslowie.liczba_wypowiedzi":31,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":14,"poslowie.liczba_glosowan":4242,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Tuchola","poslowie.mowca_id":"152","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"4","poslowie.liczba_slow":11054,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":751.55}},{"id":"206","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/206","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/206","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556707","slug":"kudrycka-barbara","score":null,"data":{"ludzie.id":"511","ludzie.nazwa":"Barbara Kudrycka","ludzie.slug":"barbara-kudrycka","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":1439.88,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":450.8,"poslowie.frekwencja":94.1,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"24","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":66797.24,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":1,"poslowie.imiona":"Barbara","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011206\/$File\/2011ryczalt_206.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012206\/$File\/2012ryczalt_206.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013206\/$File\/2013ryczalt_206.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014206\/$File\/2014ryczalt_206.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":43747.79,"poslowie.numer_legitymacji":206,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2014-05-27","poslowie.imie_pierwsze":"Barbara","poslowie.liczba_glosow":41047,"poslowie.procent_glosow":9.57,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"prawnik","poslowie.data_urodzenia":"1956-01-22","poslowie.okreg_gminy_str":"Bia\u0142ystok, Suwa\u0142ki, \u0141om\u017ca","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":16,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kudrycka Barbara","poslowie.twitter_account_id":"469","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":2206.51,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":200,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"206","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":33,"poslowie.nazwa":"Barbara Kudrycka","poslowie.dopelniacz":"Barbary Kudryckiej","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4320.89,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kudrycka","poslowie.wartosc_biuro_biuro":25223.99,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Kolno","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":626.84,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"271743","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":15,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":1,"poslowie.liczba_glosowan":3363,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Bia\u0142ystok","poslowie.mowca_id":"511","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"24","poslowie.liczba_slow":10063,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":3308.7}},{"id":"408","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/408","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/408","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556909","slug":"ujazdowski-kazimierz-michal","score":null,"data":{"ludzie.id":"400","ludzie.nazwa":"Kazimierz Micha\u0142 Ujazdowski","ludzie.slug":"kazimierz-ujazdowski","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":2265.3,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2071.48,"poslowie.frekwencja":79.1,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":39,"poslowie.sejm_okreg_id":"3","poslowie.liczba_przelotow":30,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":50,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":10,"poslowie.imiona":"Kazimierz Micha\u0142","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011408\/$File\/2011ryczalt_408.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012408\/$File\/2012ryczalt_408.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013408\/$File\/2013ryczalt_408.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014408\/$File\/2014ryczalt_408.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":52893.44,"poslowie.numer_legitymacji":408,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2014-05-27","poslowie.imie_pierwsze":"Kazimierz","poslowie.liczba_glosow":26221,"poslowie.procent_glosow":5.28,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel akademicki","poslowie.data_urodzenia":"1964-07-28","poslowie.okreg_gminy_str":"Wroc\u0142aw, Ole\u015bnica, O\u0142awa","poslowie.imie_drugie":"Micha\u0142","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":9,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":832.73,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Ujazdowski Kazimierz Micha\u0142","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":29729.41,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":704,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"408","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":38,"poslowie.nazwa":"Kazimierz Micha\u0142 Ujazdowski","poslowie.dopelniacz":"Kazimierza Ujazdowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":8425.72,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Ujazdowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":43651.84,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Kielce","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":226.4,"poslowie.krs_osoba_id":"495962","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":67,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"271949","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":43,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":8,"poslowie.liczba_glosowan":3363,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Izabelin","poslowie.mowca_id":"400","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"3","poslowie.liczba_slow":18116,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":247.97}},{"id":"198","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/198","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/198","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556699","slug":"krajewska-ligia","score":null,"data":{"ludzie.id":"832","ludzie.nazwa":"Ligia Krajewska","ludzie.slug":"ligia-krajewska","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":2725.42,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":15000,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2377.04,"poslowie.frekwencja":99.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":1429.6,"poslowie.sejm_okreg_id":"19","poslowie.liczba_przelotow":58,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":2639,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":7,"poslowie.imiona":"Ligia","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011198\/$File\/2011ryczalt_198.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012198\/$File\/2012ryczalt_198.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013198\/$File\/2013ryczalt_198.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014198\/$File\/2014ryczalt_198.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015198\/$File\/2015ryczalt_198.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":85434.65,"poslowie.numer_legitymacji":198,"poslowie.imie_pierwsze":"Ligia","poslowie.liczba_glosow":3373,"poslowie.procent_glosow":0.37,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"psycholog","poslowie.data_urodzenia":"1949-02-12","poslowie.okreg_gminy_str":"Warszawa","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":45,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":15064.54,"poslowie.zbuntowanie":0.7,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Krajewska Ligia","poslowie.twitter_account_id":"65","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":20895,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":36,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"198","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":29,"poslowie.nazwa":"Ligia Krajewska","poslowie.dopelniacz":"Ligii Krajewskiej","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":10626.73,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Krajewska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":37576.94,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Usza Ma\u0142a","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":9,"poslowie.liczba_przejazdow":18,"poslowie.numer_na_liscie":7,"poslowie.rozliczenie_id":"274690","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":6,"poslowie.liczba_wypowiedzi":52,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":52,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"832","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"19","poslowie.liczba_slow":14562,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":936.88}},{"id":"220","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/220","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/220","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556721","slug":"lapinski-marek","score":null,"data":{"ludzie.id":"840","ludzie.nazwa":"Marek \u0141api\u0144ski","ludzie.slug":"marek-lapinski","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":2750,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":6520,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3433,"poslowie.frekwencja":98.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":1108.62,"poslowie.sejm_okreg_id":"3","poslowie.liczba_przelotow":17,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":17000,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"Marek","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011220\/$File\/2011ryczalt_220.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012220\/$File\/2012ryczalt_220.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013220\/$File\/2013ryczalt_220.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014220\/$File\/2014ryczalt_220.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015220\/$File\/2015ryczalt_220.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":33077.5,"poslowie.numer_legitymacji":220,"poslowie.imie_pierwsze":"Marek","poslowie.liczba_glosow":6357,"poslowie.procent_glosow":1.28,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1971-07-19","poslowie.okreg_gminy_str":"Wroc\u0142aw, Ole\u015bnica, O\u0142awa","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":20,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":7426.2,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"\u0141api\u0144ski Marek","poslowie.twitter_account_id":"477","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34685.7,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":106,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"220","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":127,"poslowie.nazwa":"Marek \u0141api\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"Marka \u0141api\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6994.7,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"\u0141api\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":28774.37,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Trzebnica","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":645.06,"poslowie.krs_osoba_id":"1040445","poslowie.liczba_podkomisji":6,"poslowie.liczba_przejazdow":90,"poslowie.numer_na_liscie":9,"poslowie.rozliczenie_id":"274153","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":4,"poslowie.liczba_wypowiedzi":31,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":20,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Trzebnica","poslowie.mowca_id":"840","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"3","poslowie.liczba_slow":15378,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1388}},{"id":"221","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/221","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/221","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556722","slug":"latas-marek","score":null,"data":{"ludzie.id":"214","ludzie.nazwa":"Marek \u0141atas","ludzie.slug":"marek-latas","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":11378.54,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":5519.82,"poslowie.frekwencja":80.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"12","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":19657,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":16,"poslowie.imiona":"Marek Jerzy","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011221\/$File\/2011ryczalt_221.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012221\/$File\/2012ryczalt_221.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013221\/$File\/2013ryczalt_221.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014221\/$File\/2014ryczalt_221.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014221k\/$File\/2014ryczaltkor_221.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015221\/$File\/2015ryczalt_221.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":60556.76,"poslowie.numer_legitymacji":221,"poslowie.imie_pierwsze":"Marek","poslowie.liczba_glosow":12466,"poslowie.procent_glosow":5.21,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1960-04-20","poslowie.okreg_gminy_str":"Chrzan\u00f3w, Andrych\u00f3w, My\u015blenice","poslowie.imie_drugie":"Jerzy","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":400,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":55,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.9,"poslowie.nazwa_odwrocona":"\u0141atas Marek","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":24637.71,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":1230,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"221","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":231,"poslowie.nazwa":"Marek \u0141atas","poslowie.dopelniacz":"Marka \u0141atasa","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":8032.76,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"\u0141atas","poslowie.wartosc_biuro_biuro":13107.72,"poslowie.miejsce_urodzenia":"My\u015blenice","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":30,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274155","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":19,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":27,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"My\u015blenice","poslowie.mowca_id":"214","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"12","poslowie.liczba_slow":5166,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"224","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/224","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/224","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556725","slug":"lopinski-maciej","score":null,"data":{"ludzie.id":"653","ludzie.nazwa":"Maciej \u0141opi\u0144ski","ludzie.slug":"maciej-lopinski","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":5325.11,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4015.27,"poslowie.frekwencja":87,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":6194.6,"poslowie.sejm_okreg_id":"25","poslowie.liczba_przelotow":45,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":14929.72,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":29,"poslowie.imiona":"Maciej Jan","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011224\/$File\/2011ryczalt_224.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012224\/$File\/2012ryczalt_224.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013224\/$File\/2013ryczalt_224.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014224\/$File\/2014ryczalt_224.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015224\/$File\/2015ryczalt_224.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":58137.38,"poslowie.numer_legitymacji":224,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2015-08-07","poslowie.imie_pierwsze":"Maciej","poslowie.liczba_glosow":15791,"poslowie.procent_glosow":3.8,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"filolog","poslowie.data_urodzenia":"1947-08-19","poslowie.okreg_gminy_str":"Gda\u0144sk, Tczew, Starogard Gda\u0144ski","poslowie.imie_drugie":"Jan","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":1260,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":12,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"\u0141opi\u0144ski Maciej","poslowie.twitter_account_id":"479","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":5683.44,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":778,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"224","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":36,"poslowie.nazwa":"Maciej \u0141opi\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"Macieja \u0141opi\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":3957.44,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"\u0141opi\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":39214.83,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Gda\u0144sk","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":14.4,"poslowie.krs_osoba_id":"850579","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":77,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274163","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":27,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":37,"poslowie.liczba_glosowan":5963,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Gda\u0144sk","poslowie.mowca_id":"653","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"25","poslowie.liczba_slow":5681,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":3063.41}},{"id":"371","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/371","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/371","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556872","slug":"szalamacha-pawel","score":null,"data":{"ludzie.id":"887","ludzie.nazwa":"Pawe\u0142 Sza\u0142amacha","ludzie.slug":"pawel-szalamacha","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":3932.57,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":11470,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":7346.28,"poslowie.frekwencja":72.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"38","poslowie.liczba_przelotow":44,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":36890,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":10,"poslowie.imiona":"Pawe\u0142 W\u0142odzimierz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011370\/$File\/2011ryczalt_370.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011370k\/$File\/2011ryczaltkor_370.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012370\/$File\/2012ryczalt_370.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012370k\/$File\/2012ryczaltkor_370.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013370\/$File\/2013ryczalt_370.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014370\/$File\/2014ryczalt_370.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015370\/$File\/2015ryczalt_370.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":16446.8,"poslowie.numer_legitymacji":370,"poslowie.imie_pierwsze":"Pawe\u0142","poslowie.liczba_glosow":12009,"poslowie.procent_glosow":4.62,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"radca prawny","poslowie.data_urodzenia":"1969-01-24","poslowie.okreg_gminy_str":"Pi\u0142a, Oborniki, Wolsztyn","poslowie.imie_drugie":"W\u0142odzimierz","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":210,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":14,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Sza\u0142amacha Pawe\u0142","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":18336.97,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":1723,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"371","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":95,"poslowie.nazwa":"Pawe\u0142 Sza\u0142amacha","poslowie.dopelniacz":"Paw\u0142a Sza\u0142amachy","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4534.99,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Sza\u0142amacha","poslowie.wartosc_biuro_biuro":39437.09,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Gorz\u00f3w Wlkp.","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":540,"poslowie.krs_osoba_id":"990732","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":1,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274729","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":79,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":10,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Pozna\u0144","poslowie.mowca_id":"887","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"38","poslowie.liczba_slow":40478,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":6391}},{"id":"381","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/381","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/381","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556882","slug":"sztorc-andrzej","score":null,"data":{"ludzie.id":"499","ludzie.nazwa":"Andrzej Sztorc","ludzie.slug":"andrzej-sztorc","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":14760,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":7588.71,"poslowie.frekwencja":85.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"15","poslowie.liczba_przelotow":41,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":14450,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":9,"poslowie.imiona":"Andrzej Stefan","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011380\/$File\/2011ryczalt_380.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012380\/$File\/2012ryczalt_380.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013380\/$File\/2013ryczalt_380.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014380\/$File\/2014ryczalt_380.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015380\/$File\/2015ryczalt_380.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":54041.73,"poslowie.numer_legitymacji":380,"poslowie.imie_pierwsze":"Andrzej","poslowie.liczba_glosow":7087,"poslowie.procent_glosow":2.75,"poslowie.pkw_komitet_id":"9","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"rolnik, przedsi\u0119biorca","poslowie.data_urodzenia":"1953-08-09","poslowie.okreg_gminy_str":"Tarn\u00f3w, Wieliczka, Brzesko","poslowie.imie_drugie":"Stefan","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":128,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":42957,"poslowie.zbuntowanie":2.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Sztorc Andrzej","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":28667.94,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":908,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"381","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":189,"poslowie.nazwa":"Andrzej Sztorc","poslowie.dopelniacz":"Andrzeja Sztorca","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6359.7,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Sztorc","poslowie.wartosc_biuro_biuro":17159.5,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Wola Rz\u0119dzi\u0144ska","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":3429,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":6,"poslowie.liczba_przejazdow":66,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274739","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":12,"poslowie.liczba_wypowiedzi":54,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":46,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Wola Rz\u0119dzi\u0144ska","poslowie.mowca_id":"499","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"15","poslowie.liczba_slow":16846,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"388","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/388","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/388","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556889","slug":"szymiec-raczynska-halina","score":null,"data":{"ludzie.id":"892","ludzie.nazwa":"Halina Szymiec-Raczy\u0144ska","ludzie.slug":"halina-szymiec-raczynska","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":405.9,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":1561.3,"poslowie.frekwencja":83.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":363.1,"poslowie.sejm_okreg_id":"2","poslowie.liczba_przelotow":56,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":38629.28,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":8,"poslowie.imiona":"Halina Jadwiga","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011387\/$File\/2011ryczalt_387.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011387k\/$File\/2011ryczaltkor_387.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012387\/$File\/2012ryczalt_387.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012387k\/$File\/2012ryczaltkor_387.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013387\/$File\/2013ryczalt_387.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013387k\/$File\/2013ryczaltkor_387.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014387\/$File\/2014ryczalt_387.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014387k\/$File\/2014ryczaltkor_387.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015387\/$File\/2015ryczalt_387.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015387k\/$File\/2015ryczaltkor_387.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu<\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":23801.07,"poslowie.numer_legitymacji":387,"poslowie.imie_pierwsze":"Halina","poslowie.liczba_glosow":12654,"poslowie.procent_glosow":5.61,"poslowie.pkw_komitet_id":"2","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"lekarz","poslowie.data_urodzenia":"1949-04-14","poslowie.okreg_gminy_str":"Wa\u0142brzych, \u015awidnica, Dzier\u017coni\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"Jadwiga","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":84,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":1.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Szymiec-Raczy\u0144ska Halina","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":1020,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"388","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":114,"poslowie.nazwa":"Halina Szymiec-Raczy\u0144ska","poslowie.dopelniacz":"Haliny Szymiec-Raczy\u0144skiej","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":9012.51,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Szymiec-Raczy\u0144ska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":18219.81,"poslowie.miejsce_urodzenia":"\u0141azy","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":250.74,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":58,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274746","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":24,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":69,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Dzier\u017coni\u00f3w","poslowie.mowca_id":"892","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"2","poslowie.liczba_slow":11091,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1536.27}},{"id":"233","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/233","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/233","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556734","slug":"malecki-maciej","score":null,"data":{"ludzie.id":"843","ludzie.nazwa":"Maciej Ma\u0142ecki","ludzie.slug":"maciej-malecki","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":13299.72,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":531,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":8028.93,"poslowie.frekwencja":98.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":721.05,"poslowie.sejm_okreg_id":"16","poslowie.liczba_przelotow":1,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":14657.68,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":26,"poslowie.imiona":"Maciej","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011233\/$File\/2011ryczalt_233.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011233k\/$File\/2011ryczaltkor_233.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012233\/$File\/2012ryczalt_233.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012233k\/$File\/2012ryczaltkor_233.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013233\/$File\/2013ryczalt_233.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013233k\/$File\/2013ryczaltkor_233.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014233\/$File\/2014ryczalt_233.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014233k\/$File\/2014ryczaltkor_233.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015233\/$File\/2015ryczalt_233.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":24424.17,"poslowie.numer_legitymacji":233,"poslowie.imie_pierwsze":"Maciej","poslowie.liczba_glosow":9757,"poslowie.procent_glosow":3.53,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"historyk","poslowie.data_urodzenia":"1974-10-09","poslowie.okreg_gminy_str":"P\u0142ock, Ciechan\u00f3w, \u017byrard\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":446,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":16,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Ma\u0142ecki Maciej","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":33097.68,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":134,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"233","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":229,"poslowie.nazwa":"Maciej Ma\u0142ecki","poslowie.dopelniacz":"Macieja Ma\u0142eckiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6537.1,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Ma\u0142ecki","poslowie.wartosc_biuro_biuro":27490.56,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Warszawa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":4864.36,"poslowie.krs_osoba_id":"876325","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":59,"poslowie.numer_na_liscie":8,"poslowie.rozliczenie_id":"274180","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":130,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":43,"poslowie.liczba_glosowan":8004,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Sochaczew","poslowie.mowca_id":"843","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"16","poslowie.liczba_slow":37286,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":984.27}},{"id":"186","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/186","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/186","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556687","slug":"korzeniowski-leszek","score":null,"data":{"ludzie.id":"175","ludzie.nazwa":"Leszek Korzeniowski","ludzie.slug":"leszek-korzeniowski","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":1833.04,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":5639.99,"poslowie.frekwencja":89.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"21","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":3545.76,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":1,"poslowie.imiona":"Leszek","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011172\/$File\/2011ryczalt_172.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012172\/$File\/2012ryczalt_172.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013172\/$File\/2013ryczalt_172.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014172\/$File\/2014ryczalt_172.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015172\/$File\/2015ryczalt_172.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":56105.77,"poslowie.numer_legitymacji":172,"poslowie.imie_pierwsze":"Leszek","poslowie.liczba_glosow":30454,"poslowie.procent_glosow":9.53,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1955-01-01","poslowie.okreg_gminy_str":"Opole, K\u0119dzierzyn-Ko\u017ale, Nysa","poslowie.imie_drugie":"Sylwester","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":41,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":795.45,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Korzeniowski Leszek","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":931,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"186","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":14,"poslowie.nazwa":"Leszek Korzeniowski","poslowie.dopelniacz":"Leszka Korzeniowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6741.81,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Korzeniowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":20510.35,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Warszawa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"172330","poslowie.liczba_podkomisji":6,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274677","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":33,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":4,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Praszka","poslowie.mowca_id":"175","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"21","poslowie.liczba_slow":13882,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":8201.47}}],"Count":744,"Took":80,"Links":{"self":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie.json?_type=objects&page=12","first":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie.json?_type=objects&page=1","prev":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie.json?_type=objects&page=11","next":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie.json?_type=objects&page=13","last":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie.json?_type=objects&page=15"}}