{"Dataobject":[{"id":"181","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/181","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/181","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556682","slug":"kolodziej-ewa","score":null,"data":{"ludzie.id":"826","ludzie.nazwa":"Ewa Ko\u0142odziej","ludzie.slug":"ewa-kolodziej","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":1427.46,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2909.93,"poslowie.frekwencja":97.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":577.6,"poslowie.sejm_okreg_id":"31","poslowie.liczba_przelotow":2,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":24463.37,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":6,"poslowie.imiona":"Ewa","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011464\/$File\/2011ryczalt_464.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011464k\/$File\/2011ryczaltkor_464.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012464\/$File\/2012ryczalt_464.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012464k\/$File\/2012ryczaltkor_464.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013464\/$File\/2013ryczalt_464.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014464\/$File\/2014ryczalt_464.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015464\/$File\/2015ryczalt_464.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":47650.31,"poslowie.numer_legitymacji":464,"poslowie.imie_pierwsze":"Ewa","poslowie.liczba_glosow":14149,"poslowie.procent_glosow":3.51,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"politolog","poslowie.data_urodzenia":"1978-09-02","poslowie.okreg_gminy_str":"Katowice, Ruda \u015al\u0105ska, Tychy","poslowie.imie_drugie":"Edyta","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":24,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":16401.34,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Ko\u0142odziej Ewa","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":30799.23,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":168,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"181","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":182,"poslowie.data_slubowania":"2015-12-09","poslowie.nazwa":"Ewa Ko\u0142odziej","poslowie.dopelniacz":"Ewy Ko\u0142odziej","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":1440.51,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Ko\u0142odziej","poslowie.wartosc_biuro_biuro":38668.75,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Katowice","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":65,"poslowie.numer_na_liscie":10,"poslowie.rozliczenie_id":"274673","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":4,"poslowie.liczba_wypowiedzi":88,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":35,"poslowie.liczba_glosowan":7885,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Katowice","poslowie.mowca_id":"826","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"31","poslowie.liczba_slow":34982,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"187","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/187","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/187","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556688","slug":"kosecki-roman-jacek","score":null,"data":{"ludzie.id":"827","ludzie.nazwa":"Roman Jacek Kosecki","ludzie.slug":"roman-jacek-kosecki","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":8052.22,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":235.68,"poslowie.frekwencja":97.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"19","poslowie.liczba_przelotow":1,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"Roman Jacek","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011173\/$File\/2011ryczalt_173.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012173\/$File\/2012ryczalt_173.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012173k\/$File\/2012ryczaltkor_173.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013173\/$File\/2013ryczalt_173.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014173\/$File\/2014ryczalt_173.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015173\/$File\/2015ryczalt_173.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":65660.53,"poslowie.numer_legitymacji":173,"poslowie.imie_pierwsze":"Roman","poslowie.liczba_glosow":4283,"poslowie.procent_glosow":0.48,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"trener pi\u0142karski","poslowie.data_urodzenia":"1966-02-15","poslowie.okreg_gminy_str":"Warszawa","poslowie.imie_drugie":"Jacek","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":15750,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":30,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":2934.52,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kosecki Roman Jacek","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":26327.7,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":249,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"187","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":19800,"poslowie.liczba_interpelacji":6,"poslowie.nazwa":"Roman Jacek Kosecki","poslowie.dopelniacz":"Romana Koseckiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6775.85,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kosecki","poslowie.wartosc_biuro_biuro":22356.06,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Piaseczno","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"174366","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":10,"poslowie.rozliczenie_id":"274678","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":5,"poslowie.liczba_wypowiedzi":14,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":9,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Konstancin-Jeziorna","poslowie.mowca_id":"827","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"19","poslowie.liczba_slow":5046,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"250","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/250","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/250","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556751","slug":"mroczek-czeslaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"247","ludzie.nazwa":"Czes\u0142aw Mroczek","ludzie.slug":"czeslaw-mroczek","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":2654.71,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":8204.68,"poslowie.frekwencja":96.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"18","poslowie.liczba_przelotow":41,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":36000,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Czes\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011260\/$File\/2011ryczalt_260.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012260\/$File\/2012ryczalt_260.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013260\/$File\/2013ryczalt_260.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014260\/$File\/2014ryczalt_260.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015260\/$File\/2015ryczalt_260.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":6152.63,"poslowie.numer_legitymacji":260,"poslowie.imie_pierwsze":"Czes\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":22985,"poslowie.procent_glosow":6.71,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"prawnik","poslowie.data_urodzenia":"1964-07-20","poslowie.okreg_gminy_str":"Siedlce, Ostro\u0142\u0119ka, Wyszk\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":5390.7,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":66,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.8,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Mroczek Czes\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":4262.58,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":281,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"250","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":4,"poslowie.nazwa":"Czes\u0142aw Mroczek","poslowie.dopelniacz":"Czes\u0142awa Mroczka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":3502.35,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Mroczek","poslowie.wartosc_biuro_biuro":48904.22,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Ka\u0142uszyn","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":3,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274211","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":66,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":2,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Targ\u00f3wka","poslowie.mowca_id":"247","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"18","poslowie.liczba_slow":43455,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":720}},{"id":"402","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/402","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/402","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556903","slug":"tomczak-jacek","score":null,"data":{"ludzie.id":"393","ludzie.nazwa":"Jacek Tomczak","ludzie.slug":"jacek-tomczak","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":500,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2936.27,"poslowie.frekwencja":92.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"39","poslowie.liczba_przelotow":2,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":75294.97,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":2,"poslowie.imiona":"Jacek","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011403\/$File\/2011ryczalt_403.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012403\/$File\/2012ryczalt_403.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013403\/$File\/2013ryczalt_403.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014403\/$File\/2014ryczalt_403.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015403\/$File\/2015ryczalt_403.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":403,"poslowie.imie_pierwsze":"Jacek","poslowie.liczba_glosow":14547,"poslowie.procent_glosow":3.64,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"notariusz","poslowie.data_urodzenia":"1973-07-27","poslowie.okreg_gminy_str":"Pozna\u0144, Swarz\u0119dz, Lubo\u0144","poslowie.imie_drugie":"Jerzy","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":2050,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":65,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.7,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Tomczak Jacek","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":626,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"402","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":100,"poslowie.nazwa":"Jacek Tomczak","poslowie.dopelniacz":"Jacka Tomczaka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5928.62,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Tomczak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":15378.15,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Pozna\u0144","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":37,"poslowie.numer_na_liscie":10,"poslowie.rozliczenie_id":"274762","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":40,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":4,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Pozna\u0144","poslowie.mowca_id":"393","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"39","poslowie.liczba_slow":11362,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":2250}},{"id":"253","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/253","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/253","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556754","slug":"mucha-joanna","score":null,"data":{"ludzie.id":"249","ludzie.nazwa":"Joanna Mucha","ludzie.slug":"joanna-mucha","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":6790.29,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":15419.86,"poslowie.frekwencja":95.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"6","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":5229.14,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":1,"poslowie.imiona":"Joanna","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011263\/$File\/2011ryczalt_263.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012263\/$File\/2012ryczalt_263.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013263\/$File\/2013ryczalt_263.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014263\/$File\/2014ryczalt_263.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015263\/$File\/2015ryczalt_263.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":61526.52,"poslowie.numer_legitymacji":263,"poslowie.imie_pierwsze":"Joanna","poslowie.liczba_glosow":45568,"poslowie.procent_glosow":9.9,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"nauczyciel akademicki","poslowie.data_urodzenia":"1976-04-12","poslowie.okreg_gminy_str":"Lublin, \u015awidnik, Kra\u015bnik","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":2271.99,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":26,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Mucha Joanna","poslowie.twitter_account_id":"57","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":1755.18,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":420,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"253","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":96,"poslowie.nazwa":"Joanna Mucha","poslowie.dopelniacz":"Joanny Muchy","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":3008.36,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Mucha","poslowie.wartosc_biuro_biuro":28541.74,"poslowie.miejsce_urodzenia":"P\u0142o\u0144sk","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":3133.9,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274217","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":32,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Lublin","poslowie.mowca_id":"249","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"6","poslowie.liczba_slow":21393,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1210","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1210","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1210","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383221","slug":"czerwinska-anita","score":null,"data":{"ludzie.id":"1634","ludzie.nazwa":"Anita Czerwi\u0144ska","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":99.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"20","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Anita","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011065\/$File\/2011ryczalt_065.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012065\/$File\/2012ryczalt_065.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013065\/$File\/2013ryczalt_065.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014065\/$File\/2014ryczalt_065.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015065\/$File\/2015ryczalt_065.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":65,"poslowie.imie_pierwsze":"Anita","poslowie.liczba_glosow":3931,"poslowie.procent_glosow":0.87,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"prawnik","poslowie.data_urodzenia":"1970-01-13","poslowie.okreg_gminy_str":"Piaseczno, Pruszk\u00f3w, Legionowo","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":1,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Czerwi\u0144ska Anita","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":15,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1210","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":6,"poslowie.nazwa":"Anita Czerwi\u0144ska","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Czerwi\u0144ska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Warszawa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":9,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":24,"poslowie.rozliczenie_id":"274439","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":7,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Wygl\u0119dy","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"20","poslowie.liczba_slow":1594,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1161","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1161","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1161","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383177","slug":"stawiarski-jaroslaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"1555","ludzie.nazwa":"Jaros\u0142aw Stawiarski","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":98,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"6","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Jaros\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011365\/$File\/2011ryczalt_365.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012365\/$File\/2012ryczalt_365.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012365k\/$File\/2012ryczaltkor_365.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013365\/$File\/2013ryczalt_365.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014365\/$File\/2014ryczalt_365.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015365\/$File\/2015ryczalt_365.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":365,"poslowie.imie_pierwsze":"Jaros\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":10126,"poslowie.procent_glosow":2.2,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"historyk","poslowie.data_urodzenia":"1963-10-03","poslowie.okreg_gminy_str":"Lublin, \u015awidnik, Kra\u015bnik","poslowie.imie_drugie":"Piotr","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":15,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Stawiarski Jaros\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":92,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"1161","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":13,"poslowie.nazwa":"Jaros\u0142aw Stawiarski","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Stawiarski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Kra\u015bnik","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":7,"poslowie.rozliczenie_id":"274228","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":10,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":4503,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Kra\u015bnik","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"6","poslowie.liczba_slow":4861,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1184","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1184","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1184","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383198","slug":"bartosik-ryszard","score":null,"data":{"ludzie.id":"1609","ludzie.nazwa":"Ryszard Bartosik","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":99.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"37","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Ryszard","poslowie.biuro_html":"","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":21,"poslowie.imie_pierwsze":"Ryszard","poslowie.liczba_glosow":4274,"poslowie.procent_glosow":1.63,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"samorz\u0105dowiec","poslowie.data_urodzenia":"1968-01-11","poslowie.okreg_gminy_str":"Konin, Gniezno, Wrze\u015bnia","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":0,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Bartosik Ryszard","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":8,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1184","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":5,"poslowie.nazwa":"Ryszard Bartosik","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Bartosik","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Turek","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":6,"poslowie.rozliczenie_id":"0","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":18,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Kowale Pa\u0144skie","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"37","poslowie.liczba_slow":4013,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"268","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/268","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/268","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556769","slug":"nykiel-miroslawa","score":null,"data":{"ludzie.id":"263","ludzie.nazwa":"Miros\u0142awa Nykiel","ludzie.slug":"miroslawa-nykiel","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":15691.17,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":5985.37,"poslowie.frekwencja":98.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"27","poslowie.liczba_przelotow":9,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":2015.49,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":7,"poslowie.imiona":"Miros\u0142awa","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011276\/$File\/2011ryczalt_276.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012276\/$File\/2012ryczalt_276.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013276\/$File\/2013ryczalt_276.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014276\/$File\/2014ryczalt_276.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015276\/$File\/2015ryczalt_276.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":36938.62,"poslowie.numer_legitymacji":276,"poslowie.imie_pierwsze":"Miros\u0142awa","poslowie.liczba_glosow":43329,"poslowie.procent_glosow":13.91,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"przedsi\u0119biorca","poslowie.data_urodzenia":"1953-09-23","poslowie.okreg_gminy_str":"Bielsko-Bia\u0142a, Pszczyna, Czechowice-Dziedzice","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":32,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":52971.57,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Nykiel Miros\u0142awa","poslowie.twitter_account_id":"497","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":165,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"268","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":181,"poslowie.nazwa":"Miros\u0142awa Nykiel","poslowie.dopelniacz":"Miros\u0142awy Nykiel","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6664.2,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Nykiel","poslowie.wartosc_biuro_biuro":29492.4,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Wa\u0144kowa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":8777.39,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":74,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274239","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":10,"poslowie.liczba_wypowiedzi":103,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":24,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Bielsko-Bia\u0142a","poslowie.mowca_id":"263","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"27","poslowie.liczba_slow":32519,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":15.01}},{"id":"1237","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1237","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1237","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383245","slug":"halas-teresa","score":null,"data":{"ludzie.id":"1659","ludzie.nazwa":"Teresa Ha\u0142as","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":98.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"7","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Teresa","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011120\/$File\/2011ryczalt_120.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012120\/$File\/2012ryczalt_120.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013120\/$File\/2013ryczalt_120.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014120\/$File\/2014ryczalt_120.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015120\/$File\/2015ryczalt_120.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":120,"poslowie.imie_pierwsze":"Teresa","poslowie.liczba_glosow":4381,"poslowie.procent_glosow":1.38,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"rolnik","poslowie.data_urodzenia":"1953-04-13","poslowie.okreg_gminy_str":"Zamo\u015b\u0107, Krasnystaw, Hrubiesz\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":3,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Ha\u0142as Teresa","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":41,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1237","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":12,"poslowie.nazwa":"Teresa Ha\u0142as","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Ha\u0142as","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Krasnystaw","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":7,"poslowie.rozliczenie_id":"274465","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":31,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Kryniczki","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"7","poslowie.liczba_slow":13485,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1268","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1268","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1268","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383275","slug":"krynicka-bernadeta","score":null,"data":{"ludzie.id":"1689","ludzie.nazwa":"Bernadeta Krynicka","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":99.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"24","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Bernadeta","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011193\/$File\/2011ryczalt_193.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012193\/$File\/2012ryczalt_193.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013193\/$File\/2013ryczalt_193.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014193\/$File\/2014ryczalt_193.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015193\/$File\/2015ryczalt_193.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":193,"poslowie.imie_pierwsze":"Bernadeta","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"piel\u0119gniarka","poslowie.data_urodzenia":"1970-04-16","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":2,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Krynicka Bernadeta","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":12,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1268","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":9,"poslowie.nazwa":"Bernadeta Krynicka","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Krynicka","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"\u0141om\u017ca","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274494","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":51,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"24","poslowie.liczba_slow":15344,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1316","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1316","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1316","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383357","slug":"pampuch-miroslaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"1734","ludzie.nazwa":"Miros\u0142aw Pampuch","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"14","sejm_kluby.skrot":"Nowoczesna","sejm_kluby.nazwa":"Nowoczesna","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":93.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"35","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Miros\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011288\/$File\/2011ryczalt_288.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011288k\/$File\/2011ryczaltkor_288.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012288\/$File\/2012ryczalt_288.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012288k\/$File\/2012ryczaltkor_288.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013288\/$File\/2013ryczalt_288.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014288\/$File\/2014ryczalt_288.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015288\/$File\/2015ryczalt_288.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":288,"poslowie.imie_pierwsze":"Miros\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":3554,"poslowie.procent_glosow":1.37,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"radca prawny","poslowie.data_urodzenia":"1967-03-19","poslowie.okreg_gminy_str":"Olsztyn, E\u0142k, Gi\u017cycko","poslowie.imie_drugie":"J\u00f3zef","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":38,"poslowie.klub_id":"14","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":1.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Pampuch Miros\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":158,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1316","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":42,"poslowie.nazwa":"Miros\u0142aw Pampuch","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Pampuch","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Olsztyn","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":8,"poslowie.rozliczenie_id":"274540","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":115,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Wrzesina","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"35","poslowie.liczba_slow":36057,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1255","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1255","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1255","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"30648507","slug":"korol-adam","score":null,"data":{"ludzie.id":"1677","ludzie.nazwa":"Adam Korol","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":92.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"25","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Adam","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011171\/$File\/2011ryczalt_171.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012171\/$File\/2012ryczalt_171.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013171\/$File\/2013ryczalt_171.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014171\/$File\/2014ryczalt_171.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015171\/$File\/2015ryczalt_171.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":171,"poslowie.imie_pierwsze":"Adam","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"nauczyciel akademicki","poslowie.data_urodzenia":"1974-08-20","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":8,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Korol Adam","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":184,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1255","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":141,"poslowie.nazwa":"Adam Korol","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Korol","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Gda\u0144sk","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274481","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":10,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"25","poslowie.liczba_slow":1932,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"127","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/127","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/127","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556628","slug":"hanajczyk-agnieszka","score":null,"data":{"ludzie.id":"118","ludzie.nazwa":"Agnieszka Hanajczyk","ludzie.slug":"agnieszka-hanajczyk","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":12493.46,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":6756.69,"poslowie.frekwencja":98.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"11","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":5658,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"Agnieszka","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011121\/$File\/2011ryczalt_121.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012121\/$File\/2012ryczalt_121.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013121\/$File\/2013ryczalt_121.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014121\/$File\/2014ryczalt_121.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015121\/$File\/2015ryczalt_121.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":36994,"poslowie.numer_legitymacji":121,"poslowie.imie_pierwsze":"Agnieszka","poslowie.liczba_glosow":16484,"poslowie.procent_glosow":4.85,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"prawnik","poslowie.data_urodzenia":"1963-01-12","poslowie.okreg_gminy_str":"Pabianice, Zgierz, Zdu\u0144ska Wola","poslowie.imie_drugie":"Ma\u0142gorzata","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":120,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":17,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Hanajczyk Agnieszka","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":33879.99,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":99,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"127","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":130,"poslowie.nazwa":"Agnieszka Hanajczyk","poslowie.dopelniacz":"Agnieszki Hanajczyk","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":11425.02,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Hanajczyk","poslowie.wartosc_biuro_biuro":30405.19,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Zgierz","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":2815.15,"poslowie.krs_osoba_id":"660760","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":61,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274607","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":56,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":16,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Aleksandr\u00f3w \u0141\u00f3dzki","poslowie.mowca_id":"118","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"11","poslowie.liczba_slow":29296,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":837.09}},{"id":"1366","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1366","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1366","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"30648533","slug":"tarczynski-dominik","score":null,"data":{"ludzie.id":"1782","ludzie.nazwa":"Dominik Tarczy\u0144ski","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":89.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"33","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Dominik","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011396\/$File\/2011ryczalt_396.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012396\/$File\/2012ryczalt_396.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013396\/$File\/2013ryczalt_396.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014396\/$File\/2014ryczalt_396.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014396k\/$File\/2014ryczaltkor_396.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015396\/$File\/2015ryczalt_396.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":396,"poslowie.imie_pierwsze":"Dominik","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"mgr prawa","poslowie.data_urodzenia":"1979-03-27","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":0,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Tarczy\u0144ski Dominik","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":277,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1366","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":3,"poslowie.nazwa":"Dominik Tarczy\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Tarczy\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Lublin","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274587","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":16,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"33","poslowie.liczba_slow":4817,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1349","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1349","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1349","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383389","slug":"stachowiak-rozecka-miroslawa","score":null,"data":{"ludzie.id":"1765","ludzie.nazwa":"Miros\u0142awa Stachowiak-R\u00f3\u017cecka","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":97.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"3","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Miros\u0142awa","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011362\/$File\/2011ryczalt_362.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012362\/$File\/2012ryczalt_362.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013362\/$File\/2013ryczalt_362.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014362\/$File\/2014ryczalt_362.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015362\/$File\/2015ryczalt_362.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":362,"poslowie.imie_pierwsze":"Miros\u0142awa","poslowie.liczba_glosow":2952,"poslowie.procent_glosow":0.59,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"broker","poslowie.data_urodzenia":"1973-07-08","poslowie.okreg_gminy_str":"Wroc\u0142aw, Ole\u015bnica, O\u0142awa","poslowie.imie_drugie":"Agnieszka","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":0,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Stachowiak-R\u00f3\u017cecka Miros\u0142awa","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":57,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1349","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":22,"poslowie.nazwa":"Miros\u0142awa Stachowiak-R\u00f3\u017cecka","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Stachowiak-R\u00f3\u017cecka","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"\u015awiebodzin","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"274571","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":8,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Wroc\u0142aw","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"3","poslowie.liczba_slow":3883,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1130","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1130","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1130","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383149","slug":"janik-renata","score":null,"data":{"ludzie.id":"1496","ludzie.nazwa":"Renata Janik","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":5345.41,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":1243.34,"poslowie.frekwencja":98.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"33","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":5480.61,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Renata Urszula","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013470\/$File\/2013ryczalt_470.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014470\/$File\/2014ryczalt_470.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015470\/$File\/2015ryczalt_470.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":6577.84,"poslowie.numer_legitymacji":470,"poslowie.imie_pierwsze":"Renata","poslowie.liczba_glosow":3621,"poslowie.procent_glosow":0.84,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pracownik samorz\u0105dowy","poslowie.data_urodzenia":"1965-09-18","poslowie.okreg_gminy_str":"Kielce, Ostrowiec \u015awi\u0119tokrzyski, Starachowice","poslowie.imie_drugie":"Urszula","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":9,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Janik Renata","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":9202.16,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":68,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"1130","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":29,"poslowie.data_slubowania":"2013-09-11","poslowie.nazwa":"Renata Janik","poslowie.dopelniacz":"Renaty Janik","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":704.24,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Janik","poslowie.wartosc_biuro_biuro":7476.3,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Zagna\u0144sk","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":3,"poslowie.numer_na_liscie":10,"poslowie.rozliczenie_id":"274156","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":21,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":14,"poslowie.liczba_glosowan":3896,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Zagna\u0144sk","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"33","poslowie.liczba_slow":5791,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1905.77}},{"id":"270","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/270","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/270","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556771","slug":"okragly-janina","score":null,"data":{"ludzie.id":"476","ludzie.nazwa":"Janina Okr\u0105g\u0142y","ludzie.slug":"janina-okragly","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":4144.67,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3041.24,"poslowie.frekwencja":98.6,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"21","poslowie.liczba_przelotow":1,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":1004.62,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":5,"poslowie.imiona":"Janina W\u0142adys\u0142awa","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011270\/$File\/2011ryczalt_270.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011270k\/$File\/2011ryczaltkor_270.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012270\/$File\/2012ryczalt_270.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012270k\/$File\/2012ryczaltkor_270.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013270\/$File\/2013ryczalt_270.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014270\/$File\/2014ryczalt_270.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015270\/$File\/2015ryczalt_270.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":84089.14,"poslowie.numer_legitymacji":270,"poslowie.imie_pierwsze":"Janina","poslowie.liczba_glosow":11418,"poslowie.procent_glosow":3.57,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"lekarz medycyny","poslowie.data_urodzenia":"1955-06-27","poslowie.okreg_gminy_str":"Opole, K\u0119dzierzyn-Ko\u017ale, Nysa","poslowie.imie_drugie":"W\u0142adys\u0142awa","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":20,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":545.5,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Okr\u0105g\u0142y Janina","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":24348.53,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":88,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"270","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":121,"poslowie.nazwa":"Janina Okr\u0105g\u0142y","poslowie.dopelniacz":"Janiny Okr\u0105g\u0142y","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":8525.24,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Okr\u0105g\u0142y","poslowie.wartosc_biuro_biuro":17275.96,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Sosnowiec","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":2697.67,"poslowie.krs_osoba_id":"960480","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":61,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274242","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":59,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":43,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Prudnik","poslowie.mowca_id":"476","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"21","poslowie.liczba_slow":27842,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":612.5}},{"id":"277","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/277","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/277","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556778","slug":"ostrowski-artur","score":null,"data":{"ludzie.id":"274","ludzie.nazwa":"Artur Ostrowski","ludzie.slug":"artur-ostrowski","sejm_kluby.id":"4","sejm_kluby.skrot":"SLD","sejm_kluby.nazwa":"Sojusz Lewicy Demokratycznej","poslowie.wartosc_biuro_inne":2640.23,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":5701.68,"poslowie.frekwencja":96.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"10","poslowie.liczba_przelotow":90,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":2500,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":28,"poslowie.imiona":"Artur Zygmunt","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011277\/$File\/2011ryczalt_277.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012277\/$File\/2012ryczalt_277.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013277\/$File\/2013ryczalt_277.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014277\/$File\/2014ryczalt_277.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015277\/$File\/2015ryczalt_277.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":62146.77,"poslowie.numer_legitymacji":277,"poslowie.imie_pierwsze":"Artur","poslowie.liczba_glosow":7884,"poslowie.procent_glosow":3.02,"poslowie.pkw_komitet_id":"5","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel politolog","poslowie.data_urodzenia":"1968-08-29","poslowie.okreg_gminy_str":"Piotrk\u00f3w Trybunalski, Tomasz\u00f3w Mazowiecki, Be\u0142chat\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"Zygmunt","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":931.11,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":69,"poslowie.klub_id":"4","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":1.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Ostrowski Artur","poslowie.twitter_account_id":"495","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":31925.88,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":207,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"277","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":27500,"poslowie.liczba_interpelacji":83,"poslowie.nazwa":"Artur Ostrowski","poslowie.dopelniacz":"Artura Ostrowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":7005.38,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Ostrowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":31764.31,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Piotrk\u00f3w Trybunalski","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":1564.2,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":42,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274253","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":145,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":90,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Piotrk\u00f3w Trybunalski","poslowie.mowca_id":"274","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"10","poslowie.liczba_slow":71141,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1132","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1132","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1132","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383151","slug":"swilo-teresa","score":null,"data":{"ludzie.id":"1510","ludzie.nazwa":"Teresa \u015awi\u0142o","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":99.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"2","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":1,"poslowie.imiona":"Teresa","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014472\/$File\/2014ryczalt_472.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014472k\/$File\/2014ryczaltkor_472.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015472\/$File\/2015ryczalt_472.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":472,"poslowie.imie_pierwsze":"Teresa","poslowie.liczba_glosow":4431,"poslowie.procent_glosow":1.96,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"przedsi\u0119biorca","poslowie.data_urodzenia":"1956-05-23","poslowie.okreg_gminy_str":"Wa\u0142brzych, \u015awidnica, Dzier\u017coni\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":3,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"\u015awi\u0142o Teresa","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":16,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"1132","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":14,"poslowie.data_slubowania":"2014-03-19","poslowie.nazwa":"Teresa \u015awi\u0142o","poslowie.dopelniacz":"Teresy \u015awi\u0142o","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"\u015awi\u0142o","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Niepo\u0142omice","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":9,"poslowie.rozliczenie_id":"274198","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":28,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":16,"poslowie.liczba_glosowan":3022,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"\u015awidnica","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"2","poslowie.liczba_slow":5818,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"36","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/36","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/36","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556537","slug":"borkowski-krzysztof","score":null,"data":{"ludzie.id":"473","ludzie.nazwa":"Krzysztof Borkowski","ludzie.slug":"krzysztof-borkowski","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":3429.04,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":1091.98,"poslowie.frekwencja":93.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"18","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":30000,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":5,"poslowie.imiona":"Krzysztof Wawrzyniec","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011037\/$File\/2011ryczalt_037.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012037\/$File\/2012ryczalt_037.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013037\/$File\/2013ryczalt_037.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014037\/$File\/2014ryczalt_037.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015037\/$File\/2015ryczalt_037.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":30137.53,"poslowie.numer_legitymacji":37,"poslowie.imie_pierwsze":"Krzysztof","poslowie.liczba_glosow":6868,"poslowie.procent_glosow":2.01,"poslowie.pkw_komitet_id":"9","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"przedsi\u0119biorca","poslowie.data_urodzenia":"1964-08-10","poslowie.okreg_gminy_str":"Siedlce, Ostro\u0142\u0119ka, Wyszk\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"Wawrzyniec","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":8684.2,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":76,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":1.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Borkowski Krzysztof","poslowie.twitter_account_id":"25","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":18406.26,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":410,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"36","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":116,"poslowie.nazwa":"Krzysztof Borkowski","poslowie.dopelniacz":"Krzysztofa Borkowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":1832.31,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Borkowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":36826.95,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Siedlce","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":9258.05,"poslowie.krs_osoba_id":"124312","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":4,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274315","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":82,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":33,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Borki So\u0142dy","poslowie.mowca_id":"473","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"18","poslowie.liczba_slow":42293,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"297","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/297","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/297","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556798","slug":"pierzchala-elzbieta-apolonia","score":null,"data":{"ludzie.id":"865","ludzie.nazwa":"El\u017cbieta Apolonia Pierzcha\u0142a","ludzie.slug":"elzbieta-apolonia-pierzchala","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":5753.89,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4458.37,"poslowie.frekwencja":98.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"31","poslowie.liczba_przelotow":53,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":1545.49,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"El\u017cbieta Apolonia","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011297\/$File\/2011ryczalt_297.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012297\/$File\/2012ryczalt_297.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013297\/$File\/2013ryczalt_297.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014297\/$File\/2014ryczalt_297.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015297\/$File\/2015ryczalt_297.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":60802.19,"poslowie.numer_legitymacji":297,"poslowie.imie_pierwsze":"El\u017cbieta","poslowie.liczba_glosow":14557,"poslowie.procent_glosow":3.61,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"in\u017cynier transportu kolejowego","poslowie.data_urodzenia":"1954-07-05","poslowie.okreg_gminy_str":"Katowice, Ruda \u015al\u0105ska, Tychy","poslowie.imie_drugie":"Apolonia","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":24,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":21955.74,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Pierzcha\u0142a El\u017cbieta Apolonia","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35040.08,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":118,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"297","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":80,"poslowie.nazwa":"El\u017cbieta Apolonia Pierzcha\u0142a","poslowie.dopelniacz":"El\u017cbiety Pierzcha\u0142y","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":9529.43,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Pierzcha\u0142a","poslowie.wartosc_biuro_biuro":27597.02,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Sosnowiec","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":5,"poslowie.liczba_przejazdow":14,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274292","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":27,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":15,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Tychy","poslowie.mowca_id":"865","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"31","poslowie.liczba_slow":8309,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"295","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/295","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/295","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556796","slug":"piechocinski-janusz","score":null,"data":{"ludzie.id":"286","ludzie.nazwa":"Janusz Piechoci\u0144ski","ludzie.slug":"janusz-piechocinski","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":232.47,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":8518.89,"poslowie.frekwencja":77.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"20","poslowie.liczba_przelotow":1,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":9032,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":2,"poslowie.imiona":"Janusz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011295\/$File\/2011ryczalt_295.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012295\/$File\/2012ryczalt_295.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013295\/$File\/2013ryczalt_295.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014295\/$File\/2014ryczalt_295.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015295\/$File\/2015ryczalt_295.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":27554,"poslowie.numer_legitymacji":295,"poslowie.imie_pierwsze":"Janusz","poslowie.liczba_glosow":11638,"poslowie.procent_glosow":2.59,"poslowie.pkw_komitet_id":"9","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1960-03-15","poslowie.okreg_gminy_str":"Piaseczno, Pruszk\u00f3w, Legionowo","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":77,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":806.28,"poslowie.zbuntowanie":1.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Piechoci\u0144ski Janusz","poslowie.twitter_account_id":"61","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":1391,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"295","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":49,"poslowie.nazwa":"Janusz Piechoci\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"Janusza Piechoci\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":3696.2,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Piechoci\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":22152.46,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Studzianki Pancerne","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":2256.66,"poslowie.krs_osoba_id":"1040916","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274290","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":58,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":19,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Nowa Iwiczna","poslowie.mowca_id":"286","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"20","poslowie.liczba_slow":66741,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"438","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/438","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/438","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556939","slug":"zaremba-renata","score":null,"data":{"ludzie.id":"438","ludzie.nazwa":"Renata Zaremba","ludzie.slug":"renata-zaremba","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":98,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"41","poslowie.liczba_przelotow":79,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Renata","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011438\/$File\/2011ryczalt_438.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012438\/$File\/2012ryczalt_438.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012438k\/$File\/2012ryczaltkor_438.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013438\/$File\/2013ryczalt_438.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013438k\/$File\/2013ryczaltkor_438.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014438\/$File\/2014ryczalt_438.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015438\/$File\/2015ryczalt_438.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":438,"poslowie.imie_pierwsze":"Renata","poslowie.liczba_glosow":6355,"poslowie.procent_glosow":1.67,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"politolog","poslowie.data_urodzenia":"1967-06-11","poslowie.okreg_gminy_str":"Szczecin, Stargard Szczeci\u0144ski, \u015awinouj\u015bcie","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":26,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Zaremba Renata","poslowie.twitter_account_id":"34","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":124,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"438","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":43,"poslowie.nazwa":"Renata Zaremba","poslowie.dopelniacz":"Renaty Zaremby","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Zaremba","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Resko","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":77,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"274134","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":42,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":22,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Bezrzecze gm. Dobra","poslowie.mowca_id":"438","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"41","poslowie.liczba_slow":14556,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1167","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1167","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1167","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383182","slug":"wozniak-malgorzata","score":null,"data":{"ludzie.id":"1564","ludzie.nazwa":"Ma\u0142gorzata Wo\u017aniak","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":99.6,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"17","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Ma\u0142gorzata Anna","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015507\/$File\/2015ryczalt_507.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":507,"poslowie.imie_pierwsze":"Ma\u0142gorzata","poslowie.liczba_glosow":2017,"poslowie.procent_glosow":0.78,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"politolog","poslowie.data_urodzenia":"1960-06-26","poslowie.okreg_gminy_str":"Radom, Kozienice, Gr\u00f3jec","poslowie.imie_drugie":"Anna","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":2,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":4,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Wo\u017aniak Ma\u0142gorzata","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":7,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"1167","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":2,"poslowie.data_slubowania":"2015-01-13","poslowie.nazwa":"Ma\u0142gorzata Wo\u017aniak","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Wo\u017aniak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Garwolin","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"274243","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":11,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":1732,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Chyn\u00f3w","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"17","poslowie.liczba_slow":2494,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"271","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/271","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/271","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556772","slug":"olechowska-alicja","score":null,"data":{"ludzie.id":"266","ludzie.nazwa":"Alicja Olechowska","ludzie.slug":"alicja-olechowska","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":865,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":7932,"poslowie.frekwencja":98.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":1320,"poslowie.sejm_okreg_id":"20","poslowie.liczba_przelotow":6,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"Alicja Danuta","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011271\/$File\/2011ryczalt_271.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012271\/$File\/2012ryczalt_271.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013271\/$File\/2013ryczalt_271.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014271\/$File\/2014ryczalt_271.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015271\/$File\/2015ryczalt_271.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":62279,"poslowie.numer_legitymacji":271,"poslowie.imie_pierwsze":"Alicja","poslowie.liczba_glosow":10884,"poslowie.procent_glosow":2.42,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"inspektor nadzoru budowlanego","poslowie.data_urodzenia":"1956-02-10","poslowie.okreg_gminy_str":"Piaseczno, Pruszk\u00f3w, Legionowo","poslowie.imie_drugie":"Danuta","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":3840,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":52,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":36997.86,"poslowie.zbuntowanie":0.8,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Olechowska Alicja","poslowie.twitter_account_id":"496","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":25490,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":92,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"271","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":49,"poslowie.nazwa":"Alicja Olechowska","poslowie.dopelniacz":"Alicji Olechowskiej","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":10043.21,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Olechowska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":33080,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Grodzisk Mazowiecki","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":1630,"poslowie.krs_osoba_id":"976742","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":13,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"274244","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":9,"poslowie.liczba_wypowiedzi":32,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":8,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Milan\u00f3wek","poslowie.mowca_id":"266","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"20","poslowie.liczba_slow":7846,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"134","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/134","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/134","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556635","slug":"iwinski-tadeusz","score":null,"data":{"ludzie.id":"123","ludzie.nazwa":"Tadeusz Iwi\u0144ski","ludzie.slug":"tadeusz-iwinski","sejm_kluby.id":"4","sejm_kluby.skrot":"SLD","sejm_kluby.nazwa":"Sojusz Lewicy Demokratycznej","poslowie.wartosc_biuro_inne":1690,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":5303.77,"poslowie.frekwencja":83,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"35","poslowie.liczba_przelotow":134,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":16610,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":22,"poslowie.imiona":"Tadeusz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011134\/$File\/2011ryczalt_134.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012134\/$File\/2012ryczalt_134.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013134\/$File\/2013ryczalt_134.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014134\/$File\/2014ryczalt_134.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015134\/$File\/2015ryczalt_134.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":44232.57,"poslowie.numer_legitymacji":134,"poslowie.imie_pierwsze":"Tadeusz","poslowie.liczba_glosow":11025,"poslowie.procent_glosow":4.24,"poslowie.pkw_komitet_id":"5","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel akademicki","poslowie.data_urodzenia":"1944-10-28","poslowie.okreg_gminy_str":"Olsztyn, E\u0142k, Gi\u017cycko","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":159,"poslowie.klub_id":"4","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":402895.19,"poslowie.zbuntowanie":2.6,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Iwi\u0144ski Tadeusz","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":1047,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"134","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":68,"poslowie.nazwa":"Tadeusz Iwi\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"Tadeusza Iwi\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5456.38,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Iwi\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":36343.9,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Piast\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":718.8,"poslowie.krs_osoba_id":"205969","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":81,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274626","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":72,"poslowie.liczba_wypowiedzi":308,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":69,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"123","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"35","poslowie.liczba_slow":123456,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":300}},{"id":"1177","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1177","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1177","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383191","slug":"dolecki-andrzej","score":null,"data":{"ludzie.id":"1602","ludzie.nazwa":"Andrzej Do\u0142ecki","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"5","sejm_kluby.skrot":"RP","sejm_kluby.nazwa":"Ruch Palikota","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":39.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"19","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Andrzej Dariusz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015517\/$File\/2015ryczalt_517.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":517,"poslowie.imie_pierwsze":"Andrzej","poslowie.liczba_glosow":1199,"poslowie.procent_glosow":0.13,"poslowie.pkw_komitet_id":"2","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"bez zawodu","poslowie.data_urodzenia":"1985-02-01","poslowie.okreg_gminy_str":"Warszawa","poslowie.imie_drugie":"Dariusz","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":0,"poslowie.klub_id":"5","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Do\u0142ecki Andrzej","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":54,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"1177","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":13,"poslowie.data_slubowania":"2015-09-23","poslowie.nazwa":"Andrzej Do\u0142ecki","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Do\u0142ecki","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Warszawa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":7,"poslowie.rozliczenie_id":"274252","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":0,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":89,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"19","poslowie.liczba_slow":0,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1159","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1159","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1159","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383175","slug":"krysztofiak-przemyslaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"1553","ludzie.nazwa":"Przemys\u0142aw Krysztofiak","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":99.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"36","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Przemys\u0142aw Walenty","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015501\/$File\/2015ryczalt_501.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":501,"poslowie.imie_pierwsze":"Przemys\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":9004,"poslowie.procent_glosow":2.66,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"politolog","poslowie.data_urodzenia":"1979-02-14","poslowie.okreg_gminy_str":"Kalisz, Ostr\u00f3w Wielkopolski, Leszno","poslowie.imie_drugie":"Walenty","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":4,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Krysztofiak Przemys\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":4,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"1159","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":12,"poslowie.data_slubowania":"2014-12-17","poslowie.nazwa":"Przemys\u0142aw Krysztofiak","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Krysztofiak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Ostr\u00f3w Wielkopolski","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":7,"poslowie.rozliczenie_id":"274218","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":4,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":1932,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Ostr\u00f3w Wielkopolski","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"36","poslowie.liczba_slow":1364,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1146","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1146","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1146","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"11875881","slug":"sonta-krzysztof","score":null,"data":{"ludzie.id":"1521","ludzie.nazwa":"Krzysztof So\u0144ta","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":94.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"17","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":5,"poslowie.imiona":"Krzysztof Jan","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014486\/$File\/2014ryczalt_486.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014486k\/$File\/2014ryczaltkor_486.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015486\/$File\/2015ryczalt_486.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":486,"poslowie.imie_pierwsze":"Krzysztof","poslowie.liczba_glosow":9436,"poslowie.procent_glosow":3.65,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1968-05-06","poslowie.okreg_gminy_str":"Radom, Kozienice, Gr\u00f3jec","poslowie.imie_drugie":"Jan","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":11,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"So\u0144ta Krzysztof","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":161,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"1146","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":10,"poslowie.data_slubowania":"2014-06-05","poslowie.nazwa":"Krzysztof So\u0144ta","poslowie.dopelniacz":"Krzysztofa So\u0144ty","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"So\u0144ta","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Radom","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":6,"poslowie.rozliczenie_id":"274185","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":12,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":2,"poslowie.liczba_glosowan":2746,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Radom","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"17","poslowie.liczba_slow":4797,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"150","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/150","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/150","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556651","slug":"kaczmarek-tomasz","score":null,"data":{"ludzie.id":"816","ludzie.nazwa":"Tomasz Kaczmarek","ludzie.slug":"tomasz-kaczmarek","sejm_kluby.id":"7","sejm_kluby.skrot":"Niezrzeszeni","sejm_kluby.nazwa":"Niezrzeszeni","poslowie.wartosc_biuro_inne":2313.45,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":22000,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":429.2,"poslowie.frekwencja":69.4,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"33","poslowie.liczba_przelotow":7,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":28,"poslowie.imiona":"Tomasz Krzysztof","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011150\/$File\/2011ryczalt_150.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012150\/$File\/2012ryczalt_150.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013150\/$File\/2013ryczalt_150.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014150\/$File\/2014ryczalt_150.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015150\/$File\/2015ryczalt_150.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":44770.78,"poslowie.numer_legitymacji":150,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2015-03-06","poslowie.imie_pierwsze":"Tomasz","poslowie.liczba_glosow":4332,"poslowie.procent_glosow":1,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"emeryt","poslowie.data_urodzenia":"1976-08-15","poslowie.okreg_gminy_str":"Kielce, Ostrowiec \u015awi\u0119tokrzyski, Starachowice","poslowie.imie_drugie":"Krzysztof","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":500,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":73,"poslowie.klub_id":"7","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":1.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kaczmarek Tomasz","poslowie.twitter_account_id":"438","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":1487,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"150","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":88,"poslowie.nazwa":"Tomasz Kaczmarek","poslowie.dopelniacz":"Tomasza Kaczmarka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":7773.3,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kaczmarek","poslowie.wartosc_biuro_biuro":31437.42,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Wroc\u0142aw","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":543.28,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":29,"poslowie.numer_na_liscie":32,"poslowie.rozliczenie_id":"274644","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":13,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":39,"poslowie.liczba_glosowan":4861,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Wroc\u0142aw","poslowie.mowca_id":"816","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"33","poslowie.liczba_slow":3568,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":509}},{"id":"165","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/165","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/165","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556666","slug":"kepinski-adam","score":null,"data":{"ludzie.id":"820","ludzie.nazwa":"Adam K\u0119pi\u0144ski","ludzie.slug":"adam-kepinski","sejm_kluby.id":"4","sejm_kluby.skrot":"SLD","sejm_kluby.nazwa":"Sojusz Lewicy Demokratycznej","poslowie.wartosc_biuro_inne":360.23,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":9274.65,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2280.24,"poslowie.frekwencja":90.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":6.15,"poslowie.sejm_okreg_id":"21","poslowie.liczba_przelotow":48,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":21,"poslowie.imiona":"Adam Krzysztof","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011165\/$File\/2011ryczalt_165.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012165\/$File\/2012ryczalt_165.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013165\/$File\/2013ryczalt_165.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013165k\/$File\/2013ryczaltkor_165.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014165\/$File\/2014ryczalt_165.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015165\/$File\/2015ryczalt_165.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":40050.94,"poslowie.numer_legitymacji":165,"poslowie.imie_pierwsze":"Adam","poslowie.liczba_glosow":11175,"poslowie.procent_glosow":3.5,"poslowie.pkw_komitet_id":"2","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"przedsi\u0119biorca","poslowie.data_urodzenia":"1975-12-05","poslowie.okreg_gminy_str":"Opole, K\u0119dzierzyn-Ko\u017ale, Nysa","poslowie.imie_drugie":"Krzysztof","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":553.5,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":242,"poslowie.klub_id":"4","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":23196.36,"poslowie.zbuntowanie":3.9,"poslowie.nazwa_odwrocona":"K\u0119pi\u0144ski Adam","poslowie.twitter_account_id":"445","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":572,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"165","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":491,"poslowie.nazwa":"Adam K\u0119pi\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"Adama K\u0119pi\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5494.31,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"K\u0119pi\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":41096.85,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Ozimek","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"250618","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":108,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274658","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":8,"poslowie.liczba_wypowiedzi":71,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":79,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Ozimek","poslowie.mowca_id":"820","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"21","poslowie.liczba_slow":24392,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1699}},{"id":"168","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/168","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/168","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556669","slug":"klepacz-witold","score":null,"data":{"ludzie.id":"157","ludzie.nazwa":"Witold Klepacz","ludzie.slug":"witold-klepacz","sejm_kluby.id":"4","sejm_kluby.skrot":"SLD","sejm_kluby.nazwa":"Sojusz Lewicy Demokratycznej","poslowie.wartosc_biuro_inne":5657.16,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":5420.38,"poslowie.frekwencja":89.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"32","poslowie.liczba_przelotow":1,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":12,"poslowie.imiona":"Witold Janusz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011168\/$File\/2011ryczalt_168.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011168k\/$File\/2011ryczaltkor_168.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012168\/$File\/2012ryczalt_168.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012168k\/$File\/2012ryczaltkor_168.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013168\/$File\/2013ryczalt_168.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014168\/$File\/2014ryczalt_168.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015168\/$File\/2015ryczalt_168.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":77284.98,"poslowie.numer_legitymacji":168,"poslowie.imie_pierwsze":"Witold","poslowie.liczba_glosow":6817,"poslowie.procent_glosow":2.43,"poslowie.pkw_komitet_id":"5","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"In\u017cynier budownictwa","poslowie.data_urodzenia":"1953-07-07","poslowie.okreg_gminy_str":"Sosnowiec, D\u0105browa G\u00f3rnicza, Jaworzno","poslowie.imie_drugie":"Janusz","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":246,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":132,"poslowie.klub_id":"4","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":17981.47,"poslowie.zbuntowanie":2.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Klepacz Witold","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":28082.88,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":637,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"168","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":169,"poslowie.nazwa":"Witold Klepacz","poslowie.dopelniacz":"Witolda  Klepacza","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":8412.4,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Klepacz","poslowie.wartosc_biuro_biuro":26593.4,"poslowie.miejsce_urodzenia":"K\u0142obuck","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"744096","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":72,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274661","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":6,"poslowie.liczba_wypowiedzi":89,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":64,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Sosnowiec","poslowie.mowca_id":"157","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"32","poslowie.liczba_slow":47622,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"175","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/175","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/175","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556676","slug":"kmiecik-henryk","score":null,"data":{"ludzie.id":"823","ludzie.nazwa":"Henryk Kmiecik","ludzie.slug":"henryk-kmiecik","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":4340.7,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":4305,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":749.35,"poslowie.frekwencja":91.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"1","poslowie.liczba_przelotow":47,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":36000,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":6,"poslowie.imiona":"Henryk Ryszard","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011175\/$File\/2011ryczalt_175.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011175k\/$File\/2011ryczaltkor_175.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012175\/$File\/2012ryczalt_175.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012175k\/$File\/2012ryczaltkor_175.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013175\/$File\/2013ryczalt_175.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014175\/$File\/2014ryczalt_175.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015175\/$File\/2015ryczalt_175.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":40977.6,"poslowie.numer_legitymacji":175,"poslowie.imie_pierwsze":"Henryk","poslowie.liczba_glosow":13015,"poslowie.procent_glosow":3.78,"poslowie.pkw_komitet_id":"2","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"mechanik","poslowie.data_urodzenia":"1953-12-01","poslowie.okreg_gminy_str":"Legnica, Jelenia G\u00f3ra, Lubin","poslowie.imie_drugie":"Ryszard","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":492,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":8,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kmiecik Henryk","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":548,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"175","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":1766,"poslowie.nazwa":"Henryk Kmiecik","poslowie.dopelniacz":"Henryka Kmiecika","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":3513.88,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kmiecik","poslowie.wartosc_biuro_biuro":20552.52,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Lubawka","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":912,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":7,"poslowie.liczba_przejazdow":56,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274668","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":203,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":78,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":1,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Lubawka","poslowie.mowca_id":"823","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"1","poslowie.liczba_slow":71512,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"177","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/177","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/177","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556678","slug":"kolenda-labus-brygida","score":null,"data":{"ludzie.id":"824","ludzie.nazwa":"Brygida Kolenda-\u0141abu\u015b","ludzie.slug":"brygida-kolenda-labus","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":2986.02,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":13161,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":6483.73,"poslowie.frekwencja":93.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"21","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":8,"poslowie.imiona":"Brygida","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011177\/$File\/2011ryczalt_177.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012177\/$File\/2012ryczalt_177.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013177\/$File\/2013ryczalt_177.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014177\/$File\/2014ryczalt_177.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015177\/$File\/2015ryczalt_177.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":64128.8,"poslowie.numer_legitymacji":177,"poslowie.imie_pierwsze":"Brygida","poslowie.liczba_glosow":10411,"poslowie.procent_glosow":3.26,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"prawnik","poslowie.data_urodzenia":"1950-05-12","poslowie.okreg_gminy_str":"Opole, K\u0119dzierzyn-Ko\u017ale, Nysa","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":1200,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":10,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":4,"poslowie.wartosc_wyjazdow":6993.6,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kolenda-\u0141abu\u015b Brygida","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":19586.12,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":418,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"177","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":79,"poslowie.nazwa":"Brygida Kolenda-\u0141abu\u015b","poslowie.dopelniacz":"Brygidy Kolendy-\u0141abu\u015b","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":8751.94,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kolenda-\u0141abu\u015b","poslowie.wartosc_biuro_biuro":25296.74,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Polanica Zdr\u00f3j","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":47.6,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":34,"poslowie.numer_na_liscie":6,"poslowie.rozliczenie_id":"274669","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":53,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":54,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"K\u0119dzierzyn-Ko\u017ale","poslowie.mowca_id":"824","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"21","poslowie.liczba_slow":32449,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1021.09}},{"id":"222","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/222","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/222","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556723","slug":"lawrynowicz-zofia","score":null,"data":{"ludzie.id":"841","ludzie.nazwa":"Zofia \u0141awrynowicz","ludzie.slug":"zofia-lawrynowicz","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":5015.09,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":246,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4693.32,"poslowie.frekwencja":99.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"41","poslowie.liczba_przelotow":91,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":8,"poslowie.imiona":"Zofia","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011222\/$File\/2011ryczalt_222.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012222\/$File\/2012ryczalt_222.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012222k\/$File\/2012ryczaltkor_222.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013222\/$File\/2013ryczalt_222.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014222\/$File\/2014ryczalt_222.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015222\/$File\/2015ryczalt_222.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":51851.73,"poslowie.numer_legitymacji":222,"poslowie.imie_pierwsze":"Zofia","poslowie.liczba_glosow":5057,"poslowie.procent_glosow":1.33,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1964-04-26","poslowie.okreg_gminy_str":"Szczecin, Stargard Szczeci\u0144ski, \u015awinouj\u015bcie","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":307.5,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":22,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"\u0141awrynowicz Zofia","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":33709.55,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":8,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"222","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":101,"poslowie.nazwa":"Zofia \u0141awrynowicz","poslowie.dopelniacz":"Zofii \u0141awrynowicz","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":7774.06,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"\u0141awrynowicz","poslowie.wartosc_biuro_biuro":41289.22,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Stargard Szczeci\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":116,"poslowie.numer_na_liscie":7,"poslowie.rozliczenie_id":"274157","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":23,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":46,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Stargard Szczeci\u0144ski","poslowie.mowca_id":"841","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"41","poslowie.liczba_slow":6691,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1659}},{"id":"219","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/219","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/219","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556720","slug":"litwinski-arkadiusz","score":null,"data":{"ludzie.id":"213","ludzie.nazwa":"Arkadiusz Litwi\u0144ski","ludzie.slug":"arkadiusz-litwinski","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":3260.02,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":2368,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2566.83,"poslowie.frekwencja":98.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":455.76,"poslowie.sejm_okreg_id":"41","poslowie.liczba_przelotow":76,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":45250,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"Arkadiusz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011219\/$File\/2011ryczalt_219.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012219\/$File\/2012ryczalt_219.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013219\/$File\/2013ryczalt_219.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013219k\/$File\/2013ryczaltkor_219.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014219\/$File\/2014ryczalt_219.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015219\/$File\/2015ryczalt_219.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":219,"poslowie.imie_pierwsze":"Arkadiusz","poslowie.liczba_glosow":9396,"poslowie.procent_glosow":2.47,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"mgr administracji","poslowie.data_urodzenia":"1970-07-31","poslowie.okreg_gminy_str":"Szczecin, Stargard Szczeci\u0144ski, \u015awinouj\u015bcie","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":215,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":30,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":3547.34,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Litwi\u0144ski Arkadiusz","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":29883.71,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":112,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"219","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":194,"poslowie.nazwa":"Arkadiusz Litwi\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"Arkadiusza Litwi\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6205.62,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Litwi\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":38766.36,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Szczecin","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"432682","poslowie.liczba_podkomisji":6,"poslowie.liczba_przejazdow":71,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274152","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":63,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":45,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Szczecin","poslowie.mowca_id":"213","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"41","poslowie.liczba_slow":18590,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"337","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/337","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/337","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556838","slug":"ryfinski-armand-kamil","score":null,"data":{"ludzie.id":"877","ludzie.nazwa":"Armand Kamil Ryfi\u0144ski","ludzie.slug":"armand-kamil-ryfinski","sejm_kluby.id":"7","sejm_kluby.skrot":"Niezrzeszeni","sejm_kluby.nazwa":"Niezrzeszeni","poslowie.wartosc_biuro_inne":2838.2,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":922.5,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":241.06,"poslowie.frekwencja":84.6,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"17","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":71400,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":6,"poslowie.imiona":"Armand Kamil","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011337\/$File\/2011ryczalt_337.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011337k\/$File\/2011ryczaltkor_337.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012337\/$File\/2012ryczalt_337.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012337k\/$File\/2012ryczaltkor_337.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013337\/$File\/2013ryczalt_337.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014337\/$File\/2014ryczalt_337.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015337\/$File\/2015ryczalt_337.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":337,"poslowie.imie_pierwsze":"Armand","poslowie.liczba_glosow":7812,"poslowie.procent_glosow":3.02,"poslowie.pkw_komitet_id":"2","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1974-11-29","poslowie.okreg_gminy_str":"Radom, Kozienice, Gr\u00f3jec","poslowie.imie_drugie":"Kamil","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":229,"poslowie.klub_id":"7","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":3.7,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Ryfi\u0144ski Armand Kamil","poslowie.twitter_account_id":"454","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":953,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"337","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":56,"poslowie.nazwa":"Armand Kamil Ryfi\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"Armanda Ryfi\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":8663.08,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":4,"poslowie.nazwisko":"Ryfi\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":25987.36,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Warszawa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"422916","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274700","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":107,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":80,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":1,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"877","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"17","poslowie.liczba_slow":37915,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":325.46}},{"id":"349","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/349","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/349","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556850","slug":"seliga-dariusz","score":null,"data":{"ludzie.id":"337","ludzie.nazwa":"Dariusz Seliga","ludzie.slug":"dariusz-seliga","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":4536.3,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":7290.36,"poslowie.frekwencja":85.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"10","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":10150,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":9,"poslowie.imiona":"Dariusz Micha\u0142","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011349\/$File\/2011ryczalt_349.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012349\/$File\/2012ryczalt_349.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013349\/$File\/2013ryczalt_349.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014349\/$File\/2014ryczalt_349.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015349\/$File\/2015ryczalt_349.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":15015.31,"poslowie.numer_legitymacji":349,"poslowie.imie_pierwsze":"Dariusz","poslowie.liczba_glosow":8129,"poslowie.procent_glosow":3.11,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"administratywista","poslowie.data_urodzenia":"1969-04-10","poslowie.okreg_gminy_str":"Piotrk\u00f3w Trybunalski, Tomasz\u00f3w Mazowiecki, Be\u0142chat\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"Micha\u0142","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":21,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":88567.6,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Seliga Dariusz","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":32429.04,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":883,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"349","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":139,"poslowie.nazwa":"Dariusz Seliga","poslowie.dopelniacz":"Dariusza Seligi","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":15554.75,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Seliga","poslowie.wartosc_biuro_biuro":40642.5,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Skierniewice","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":3,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274709","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":18,"poslowie.liczba_wypowiedzi":9,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":7,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Skierniewice","poslowie.mowca_id":"337","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"10","poslowie.liczba_slow":2367,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1161.4}},{"id":"370","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/370","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/370","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556871","slug":"sycz-miron","score":null,"data":{"ludzie.id":"367","ludzie.nazwa":"Miron Sycz","ludzie.slug":"miron-sycz","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":6119.63,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2552.75,"poslowie.frekwencja":99.5,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"34","poslowie.liczba_przelotow":2,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":5900,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":1,"poslowie.imiona":"Miron","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011369\/$File\/2011ryczalt_369.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012369\/$File\/2012ryczalt_369.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013369\/$File\/2013ryczalt_369.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014369\/$File\/2014ryczalt_369.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015369\/$File\/2015ryczalt_369.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":35838.25,"poslowie.numer_legitymacji":369,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2015-11-02","poslowie.imie_pierwsze":"Miron","poslowie.liczba_glosow":8884,"poslowie.procent_glosow":4.54,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pose\u0142 zawodowy","poslowie.data_urodzenia":"1960-01-03","poslowie.okreg_gminy_str":"Elbl\u0105g, I\u0142awa, Ostr\u00f3da","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":17,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":43704.19,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Sycz Miron","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":32,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"370","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":14,"poslowie.nazwa":"Miron Sycz","poslowie.dopelniacz":"Mirona Sycza","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":14855.96,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Sycz","poslowie.wartosc_biuro_biuro":30333.24,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Ostre Bardo","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":15313.95,"poslowie.krs_osoba_id":"576088","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":24,"poslowie.numer_na_liscie":6,"poslowie.rozliczenie_id":"274730","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":13,"poslowie.liczba_wypowiedzi":38,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":13,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"G\u00f3rowo I\u0142aweckie","poslowie.mowca_id":"367","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"34","poslowie.liczba_slow":13173,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":280.44}},{"id":"310","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/310","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/310","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556811","slug":"polak-marek","score":null,"data":{"ludzie.id":"299","ludzie.nazwa":"Marek Polak","ludzie.slug":"marek-polak","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":2216.42,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2400.14,"poslowie.frekwencja":98.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":14,"poslowie.sejm_okreg_id":"12","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":2350,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":37,"poslowie.imiona":"Marek","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011306\/$File\/2011ryczalt_306.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012306\/$File\/2012ryczalt_306.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013306\/$File\/2013ryczalt_306.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014306\/$File\/2014ryczalt_306.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015306\/$File\/2015ryczalt_306.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":87707.07,"poslowie.numer_legitymacji":306,"poslowie.imie_pierwsze":"Marek","poslowie.liczba_glosow":6341,"poslowie.procent_glosow":2.65,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"technik mechanik","poslowie.data_urodzenia":"1963-11-19","poslowie.okreg_gminy_str":"Chrzan\u00f3w, Andrych\u00f3w, My\u015blenice","poslowie.imie_drugie":"W\u0142adys\u0142aw","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":300,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":11,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Polak Marek","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":14712.63,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":102,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"310","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":267,"poslowie.nazwa":"Marek Polak","poslowie.dopelniacz":"Marka Polaka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":2813.98,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Polak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":22541.04,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Wadowice","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":120,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":50,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"274316","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":118,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":67,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":13,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Andrych\u00f3w","poslowie.mowca_id":"299","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"12","poslowie.liczba_slow":23420,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1.23}},{"id":"132","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/132","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/132","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556633","slug":"hrynkiewicz-jozefa","score":null,"data":{"ludzie.id":"807","ludzie.nazwa":"J\u00f3zefa Hrynkiewicz","ludzie.slug":"jozefa-hrynkiewicz","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":3446.2,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":4428,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3693.52,"poslowie.frekwencja":92,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"23","poslowie.liczba_przelotow":49,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":27,"poslowie.imiona":"J\u00f3zefa","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011128\/$File\/2011ryczalt_128.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011128k\/$File\/2011ryczaltkor_128.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012128\/$File\/2012ryczalt_128.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012128k\/$File\/2012ryczaltkor_128.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013128\/$File\/2013ryczalt_128.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014128\/$File\/2014ryczalt_128.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015128\/$File\/2015ryczalt_128.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":111270.09,"poslowie.numer_legitymacji":128,"poslowie.imie_pierwsze":"J\u00f3zefa","poslowie.liczba_glosow":17039,"poslowie.procent_glosow":3.73,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":8392.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel akademicki","poslowie.data_urodzenia":"1945-10-07","poslowie.okreg_gminy_str":"Rzesz\u00f3w, Stalowa Wola, Mielec","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":5730,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":37,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Hrynkiewicz J\u00f3zefa","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":644,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"132","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":88,"poslowie.nazwa":"J\u00f3zefa Hrynkiewicz","poslowie.dopelniacz":"J\u00f3zefa Hrynkiewicza","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Hrynkiewicz","poslowie.wartosc_biuro_biuro":12076.99,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Daniuszewo","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":9005.66,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":2,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274622","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":209,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":45,"poslowie.liczba_glosowan":8004,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"807","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"23","poslowie.liczba_slow":66135,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"247","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/247","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/247","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556748","slug":"miller-rajmund","score":null,"data":{"ludzie.id":"848","ludzie.nazwa":"Rajmund Miller","ludzie.slug":"rajmund-miller","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":1612.72,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":7199.88,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":1378.79,"poslowie.frekwencja":96.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"21","poslowie.liczba_przelotow":57,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":21570,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"Rajmund","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011252\/$File\/2011ryczalt_252.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012252\/$File\/2012ryczalt_252.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013252\/$File\/2013ryczalt_252.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014252\/$File\/2014ryczalt_252.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015252\/$File\/2015ryczalt_252.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":36408.01,"poslowie.numer_legitymacji":252,"poslowie.imie_pierwsze":"Rajmund","poslowie.liczba_glosow":8901,"poslowie.procent_glosow":2.78,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"lekarz medycyny","poslowie.data_urodzenia":"1954-07-16","poslowie.okreg_gminy_str":"Opole, K\u0119dzierzyn-Ko\u017ale, Nysa","poslowie.imie_drugie":"Tadeusz","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":30,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":4,"poslowie.wartosc_wyjazdow":548.26,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Miller Rajmund","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34595,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":290,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"247","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":80,"poslowie.nazwa":"Rajmund Miller","poslowie.dopelniacz":"Rajmunda  Millera","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4284.01,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Miller","poslowie.wartosc_biuro_biuro":34170.82,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Kielce","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"600651","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":44,"poslowie.numer_na_liscie":8,"poslowie.rozliczenie_id":"274206","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":58,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":28,"poslowie.liczba_glosowan":8207,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Nysa","poslowie.mowca_id":"848","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"21","poslowie.liczba_slow":26572,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":435.7}},{"id":"200","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/200","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/200","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556701","slug":"kropiwnicki-robert","score":null,"data":{"ludzie.id":"714","ludzie.nazwa":"Robert Kropiwnicki","ludzie.slug":"robert-kropiwnicki","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":7654.62,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":12539.88,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":6253.12,"poslowie.frekwencja":98.6,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"1","poslowie.liczba_przelotow":2,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":25540,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Robert","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011187\/$File\/2011ryczalt_187.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012187\/$File\/2012ryczalt_187.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013187\/$File\/2013ryczalt_187.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014187\/$File\/2014ryczalt_187.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015187\/$File\/2015ryczalt_187.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":26087.11,"poslowie.numer_legitymacji":187,"poslowie.imie_pierwsze":"Robert","poslowie.liczba_glosow":6029,"poslowie.procent_glosow":1.75,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"nauczyciel akademicki","poslowie.data_urodzenia":"1974-07-23","poslowie.okreg_gminy_str":"Legnica, Jelenia G\u00f3ra, Lubin","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":3088.51,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":28,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":5242.79,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kropiwnicki Robert","poslowie.twitter_account_id":"466","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":27999.3,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":121,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"200","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":67,"poslowie.nazwa":"Robert Kropiwnicki","poslowie.dopelniacz":"Roberta Kropiwnickiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":1086.14,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kropiwnicki","poslowie.wartosc_biuro_biuro":36279.71,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Legnica","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"88896","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":75,"poslowie.numer_na_liscie":6,"poslowie.rozliczenie_id":"274691","poslowie.pkw_nr_listy":"2","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":145,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":41,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Legnica","poslowie.mowca_id":"714","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"1","poslowie.liczba_slow":56629,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":447.7}},{"id":"211","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/211","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/211","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556712","slug":"lamczyk-stanislaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"203","ludzie.nazwa":"Stanis\u0142aw Lamczyk","ludzie.slug":"stanislaw-lamczyk","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":4000,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":8885.05,"poslowie.frekwencja":97.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"26","poslowie.liczba_przelotow":4,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":4922,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Stanis\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011206\/$File\/2011ryczalt_206.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012206\/$File\/2012ryczalt_206.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013206\/$File\/2013ryczalt_206.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014206\/$File\/2014ryczalt_206.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":38733.61,"poslowie.numer_legitymacji":206,"poslowie.imie_pierwsze":"Stanis\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":12664,"poslowie.procent_glosow":2.79,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"in\u017cynier mechanik","poslowie.data_urodzenia":"1957-08-12","poslowie.okreg_gminy_str":"Gdynia, Rumia, Chojnice","poslowie.imie_drugie":"J\u00f3zef","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":120,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":39,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Lamczyk Stanis\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":30115.25,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":185,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"211","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":67,"poslowie.nazwa":"Stanis\u0142aw Lamczyk","poslowie.dopelniacz":"Stanis\u0142awa Lamczyka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":9028.75,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Lamczyk","poslowie.wartosc_biuro_biuro":50486.89,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Brusy","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":50,"poslowie.numer_na_liscie":7,"poslowie.rozliczenie_id":"273523","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":82,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":9,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Somonino","poslowie.mowca_id":"203","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"26","poslowie.liczba_slow":17699,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1178","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1178","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1178","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383192","slug":"ajchler-zbigniew","score":null,"data":{"ludzie.id":"1603","ludzie.nazwa":"Zbigniew Ajchler","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":83.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"38","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Zbigniew","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011003\/$File\/2011ryczalt_003.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012003\/$File\/2012ryczalt_003.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013003\/$File\/2013ryczalt_003.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014003\/$File\/2014ryczalt_003.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014003k\/$File\/2014ryczaltkor_003.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015003\/$File\/2015ryczalt_003.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015003k\/$File\/2015ryczaltkor_003.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu<\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":3,"poslowie.imie_pierwsze":"Zbigniew","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"agroprzedsi\u0119biorca","poslowie.data_urodzenia":"1955-11-21","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":33,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":1.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Ajchler Zbigniew","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":425,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1178","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":173,"poslowie.nazwa":"Zbigniew Ajchler","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Ajchler","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Szamotu\u0142y","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274775","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":83,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"38","poslowie.liczba_slow":22698,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1180","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1180","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1180","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383194","slug":"apel-piotr","score":null,"data":{"ludzie.id":"1605","ludzie.nazwa":"Piotr Apel","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"13","sejm_kluby.skrot":"Kukiz'15","sejm_kluby.nazwa":"Kukiz'15","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":83.6,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"9","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Piotr","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011006\/$File\/2011ryczalt_006.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012006\/$File\/2012ryczalt_006.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013006\/$File\/2013ryczalt_006.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014006\/$File\/2014ryczalt_006.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015006\/$File\/2015ryczalt_006.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":6,"poslowie.imie_pierwsze":"Piotr","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"dziennikarz","poslowie.data_urodzenia":"1984-02-08","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":93,"poslowie.klub_id":"13","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":3.6,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Apel Piotr","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":422,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1180","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":150,"poslowie.nazwa":"Piotr Apel","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Apel","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Warszawa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274412","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":22,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"9","poslowie.liczba_slow":3820,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"378","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/378","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/378","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556879","slug":"szlachta-andrzej","score":null,"data":{"ludzie.id":"374","ludzie.nazwa":"Andrzej Szlachta","ludzie.slug":"andrzej-szlachta","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":11957.79,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":10299.48,"poslowie.frekwencja":98,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"23","poslowie.liczba_przelotow":68,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":24650,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":30,"poslowie.imiona":"Andrzej","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011378\/$File\/2011ryczalt_378.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012378\/$File\/2012ryczalt_378.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013378\/$File\/2013ryczalt_378.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014378\/$File\/2014ryczalt_378.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015378\/$File\/2015ryczalt_378.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":30401.28,"poslowie.numer_legitymacji":378,"poslowie.imie_pierwsze":"Andrzej","poslowie.liczba_glosow":13717,"poslowie.procent_glosow":3,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel akademicki","poslowie.data_urodzenia":"1947-01-19","poslowie.okreg_gminy_str":"Rzesz\u00f3w, Stalowa Wola, Mielec","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":1464.9,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":23,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Szlachta Andrzej","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":27915.72,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":168,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"378","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":92,"poslowie.nazwa":"Andrzej Szlachta","poslowie.dopelniacz":"Andrzeja  Szlachty","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":11804.79,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Szlachta","poslowie.wartosc_biuro_biuro":25567,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Rzesz\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"868084","poslowie.liczba_podkomisji":6,"poslowie.liczba_przejazdow":31,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"274736","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":243,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":38,"poslowie.liczba_glosowan":8547,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Rzesz\u00f3w","poslowie.mowca_id":"374","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"23","poslowie.liczba_slow":56434,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":3333.27}},{"id":"96","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/96","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/96","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556597","slug":"gawlowski-stanislaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"86","ludzie.nazwa":"Stanis\u0142aw Gaw\u0142owski","ludzie.slug":"stanislaw-gawlowski","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":6224.14,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":10576.67,"poslowie.frekwencja":96.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"40","poslowie.liczba_przelotow":75,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":20190.44,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":1,"poslowie.imiona":"Stanis\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011094\/$File\/2011ryczalt_094.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012094\/$File\/2012ryczalt_094.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013094\/$File\/2013ryczalt_094.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014094\/$File\/2014ryczalt_094.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015094\/$File\/2015ryczalt_094.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":5172.04,"poslowie.numer_legitymacji":94,"poslowie.imie_pierwsze":"Stanis\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":27047,"poslowie.procent_glosow":12.58,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1968-11-27","poslowie.okreg_gminy_str":"Koszalin, Ko\u0142obrzeg, Szczecinek","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":39,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Gaw\u0142owski Stanis\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":23565.38,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":343,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"96","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":54,"poslowie.nazwa":"Stanis\u0142aw Gaw\u0142owski","poslowie.dopelniacz":"Stanis\u0142awa Gaw\u0142owskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":8827.41,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Gaw\u0142owski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":28978.48,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Brzeg","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"749373","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274384","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":78,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":8,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Koszalin","poslowie.mowca_id":"86","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"40","poslowie.liczba_slow":60735,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":860.9}},{"id":"458","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/458","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/458","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556959","slug":"zmijan-stanislaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"458","ludzie.nazwa":"Stanis\u0142aw \u017bmijan","ludzie.slug":"stanislaw-zmijan","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":2051.36,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2828.8,"poslowie.frekwencja":95.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"7","poslowie.liczba_przelotow":2,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":7200,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":1,"poslowie.imiona":"Stanis\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011459\/$File\/2011ryczalt_459.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012459\/$File\/2012ryczalt_459.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013459\/$File\/2013ryczalt_459.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013459k\/$File\/2013ryczaltkor_459.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014459\/$File\/2014ryczalt_459.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015459\/$File\/2015ryczalt_459.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":45823.52,"poslowie.numer_legitymacji":459,"poslowie.imie_pierwsze":"Stanis\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":14202,"poslowie.procent_glosow":4.47,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"in\u017cynier budownictwa","poslowie.data_urodzenia":"1956-12-13","poslowie.okreg_gminy_str":"Zamo\u015b\u0107, Krasnystaw, Hrubiesz\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":53,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":4851.17,"poslowie.zbuntowanie":0.6,"poslowie.nazwa_odwrocona":"\u017bmijan Stanis\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34518.54,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":419,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"458","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":10,"poslowie.nazwa":"Stanis\u0142aw \u017bmijan","poslowie.dopelniacz":"Stanis\u0142awa \u017bmijana","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6604.69,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"\u017bmijan","poslowie.wartosc_biuro_biuro":48884.99,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Tarnogr\u00f3d","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"546087","poslowie.liczba_podkomisji":5,"poslowie.liczba_przejazdow":11,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274161","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":3,"poslowie.liczba_wypowiedzi":64,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":16,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Mi\u0119dzyrzec Podlaski","poslowie.mowca_id":"458","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"7","poslowie.liczba_slow":26045,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}}],"Count":744,"Took":8,"Links":{"self":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie.json?_type=objects&page=4","first":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie.json?_type=objects&page=1","prev":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie.json?_type=objects&page=3","next":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie.json?_type=objects&page=5","last":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie.json?_type=objects&page=15"}}