{"Dataobject":[{"id":"191","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/191","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/191","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556692","slug":"kownacki-bartosz","score":null,"data":{"ludzie.id":"830","ludzie.nazwa":"Bartosz Kownacki","ludzie.slug":"bartosz-kownacki","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":7064.17,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":5859.97,"poslowie.frekwencja":91,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":42,"poslowie.sejm_okreg_id":"4","poslowie.liczba_przelotow":4,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":16433,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":32,"poslowie.imiona":"Bartosz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011180\/$File\/2011ryczalt_180.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012180\/$File\/2012ryczalt_180.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013180\/$File\/2013ryczalt_180.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014180\/$File\/2014ryczalt_180.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015180\/$File\/2015ryczalt_180.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":35636.32,"poslowie.numer_legitymacji":180,"poslowie.imie_pierwsze":"Bartosz","poslowie.liczba_glosow":7735,"poslowie.procent_glosow":2.1,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"adwokat","poslowie.data_urodzenia":"1979-08-11","poslowie.okreg_gminy_str":"Bydgoszcz, Inowroc\u0142aw, \u015awiecie","poslowie.imie_drugie":"J\u00f3zef","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":2829,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":44,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":21503.56,"poslowie.zbuntowanie":0.6,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kownacki Bartosz","poslowie.twitter_account_id":"85","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":32723.68,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":724,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"191","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":21500,"poslowie.liczba_interpelacji":83,"poslowie.nazwa":"Bartosz Kownacki","poslowie.dopelniacz":"Bartosza Kownackiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":3643.76,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":1,"poslowie.nazwisko":"Kownacki","poslowie.wartosc_biuro_biuro":32458.49,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Warszawa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":95,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274683","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":6,"poslowie.liczba_wypowiedzi":99,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":36,"poslowie.liczba_glosowan":8004,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"830","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"4","poslowie.liczba_slow":44446,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":582.97}},{"id":"321","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/321","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/321","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556822","slug":"radziszewska-elzbieta","score":null,"data":{"ludzie.id":"310","ludzie.nazwa":"El\u017cbieta Radziszewska","ludzie.slug":"elzbieta-radziszewska","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":3749.22,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":41939.26,"poslowie.frekwencja":93.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"10","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":500,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"El\u017cbieta","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011317\/$File\/2011ryczalt_317.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012317\/$File\/2012ryczalt_317.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013317\/$File\/2013ryczalt_317.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014317\/$File\/2014ryczalt_317.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015317\/$File\/2015ryczalt_317.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":51786.73,"poslowie.numer_legitymacji":317,"poslowie.imie_pierwsze":"El\u017cbieta","poslowie.liczba_glosow":19269,"poslowie.procent_glosow":7.38,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"lekarz medycyny","poslowie.data_urodzenia":"1958-01-06","poslowie.okreg_gminy_str":"Piotrk\u00f3w Trybunalski, Tomasz\u00f3w Mazowiecki, Be\u0142chat\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":2152.5,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":37,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":75899.59,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Radziszewska El\u017cbieta","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":15320.16,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":597,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"321","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":22,"poslowie.nazwa":"El\u017cbieta Radziszewska","poslowie.dopelniacz":"El\u017cbiety Radziszewskiej","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":13753.79,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Radziszewska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":25355.74,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Bia\u0142ocin","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":1110.38,"poslowie.krs_osoba_id":"881940","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":56,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274340","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":20,"poslowie.liczba_wypowiedzi":47,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":14,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Piotrk\u00f3w Trybunalski","poslowie.mowca_id":"310","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"10","poslowie.liczba_slow":32448,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":455.72}},{"id":"1299","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1299","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1299","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383303","slug":"milczanowska-anna","score":null,"data":{"ludzie.id":"1719","ludzie.nazwa":"Anna Milczanowska","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":99.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"10","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Anna","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011250\/$File\/2011ryczalt_250.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012250\/$File\/2012ryczalt_250.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013250\/$File\/2013ryczalt_250.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014250\/$File\/2014ryczalt_250.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014250k\/$File\/2014ryczaltkor_250.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015250\/$File\/2015ryczalt_250.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":250,"poslowie.imie_pierwsze":"Anna","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"pedagog","poslowie.data_urodzenia":"1958-07-18","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":2,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Milczanowska Anna","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":20,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1299","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":7,"poslowie.nazwa":"Anna Milczanowska","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Milczanowska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Radomsko","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274522","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":20,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"10","poslowie.liczba_slow":4470,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1261","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1261","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1261","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383267","slug":"kozanecka-ewa","score":null,"data":{"ludzie.id":"1682","ludzie.nazwa":"Ewa Kozanecka","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":99,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"4","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Ewa","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011181\/$File\/2011ryczalt_181.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012181\/$File\/2012ryczalt_181.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013181\/$File\/2013ryczalt_181.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014181\/$File\/2014ryczalt_181.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015181\/$File\/2015ryczalt_181.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":181,"poslowie.imie_pierwsze":"Ewa","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1974-05-29","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":2,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kozanecka Ewa","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":26,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1261","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":14,"poslowie.nazwa":"Ewa Kozanecka","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kozanecka","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Wrze\u015bnia","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274487","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":21,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"4","poslowie.liczba_slow":5678,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1156","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1156","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1156","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"17945958","slug":"duszek-marcin","score":null,"data":{"ludzie.id":"1551","ludzie.nazwa":"Marcin Duszek","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":99.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"7","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Marcin","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011076\/$File\/2011ryczalt_076.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012076\/$File\/2012ryczalt_076.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013076\/$File\/2013ryczalt_076.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013076k\/$File\/2013ryczaltkor_076.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014076\/$File\/2014ryczalt_076.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015076\/$File\/2015ryczalt_076.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":76,"poslowie.imie_pierwsze":"Marcin","poslowie.liczba_glosow":5226,"poslowie.procent_glosow":1.64,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1982-02-10","poslowie.okreg_gminy_str":"Zamo\u015b\u0107, Krasnystaw, Hrubiesz\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"Kamil","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":10,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Duszek Marcin","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":43,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"1156","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":58,"poslowie.nazwa":"Marcin Duszek","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Duszek","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"\u0141osice","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":5,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":20,"poslowie.rozliczenie_id":"274214","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":7,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":4503,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Mi\u0119dzyrzec Podlaski","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"7","poslowie.liczba_slow":3825,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1277","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1277","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1277","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383283","slug":"latosinski-bogdan","score":null,"data":{"ludzie.id":"1698","ludzie.nazwa":"Bogdan Latosi\u0144ski","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":100,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"33","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Bogdan","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011209\/$File\/2011ryczalt_209.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012209\/$File\/2012ryczalt_209.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013209\/$File\/2013ryczalt_209.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014209\/$File\/2014ryczalt_209.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015209\/$File\/2015ryczalt_209.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":209,"poslowie.imie_pierwsze":"Bogdan","poslowie.liczba_glosow":2481,"poslowie.procent_glosow":0.57,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"kierowca autobusu","poslowie.data_urodzenia":"1964-11-28","poslowie.okreg_gminy_str":"Kielce, Ostrowiec \u015awi\u0119tokrzyski, Starachowice","poslowie.imie_drugie":"Jan","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":0,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Latosi\u0144ski Bogdan","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":0,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1277","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":25,"poslowie.nazwa":"Bogdan Latosi\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Latosi\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Chmielnik","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":8,"poslowie.rozliczenie_id":"274502","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":5,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Gumienice Straszni\u00f3w","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"33","poslowie.liczba_slow":872,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1226","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1226","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1226","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383235","slug":"glenc-teresa","score":null,"data":{"ludzie.id":"1649","ludzie.nazwa":"Teresa Glenc","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":97.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"30","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Teresa","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011100\/$File\/2011ryczalt_100.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012100\/$File\/2012ryczalt_100.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013100\/$File\/2013ryczalt_100.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014100\/$File\/2014ryczalt_100.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015100\/$File\/2015ryczalt_100.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":100,"poslowie.imie_pierwsze":"Teresa","poslowie.liczba_glosow":1835,"poslowie.procent_glosow":0.69,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"nauczyciel j\u0119zyka polskiego","poslowie.data_urodzenia":"1958-05-27","poslowie.okreg_gminy_str":"Rybnik, Jastrz\u0119bie-Zdr\u00f3j, \u017bory","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":1,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Glenc Teresa","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":65,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1226","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":10,"poslowie.nazwa":"Teresa Glenc","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Glenc","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Gorzyczki","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":10,"poslowie.rozliczenie_id":"274455","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":9,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Gorzyczki gmina Gorzyce","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"30","poslowie.liczba_slow":2023,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"456","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/456","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/456","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556957","slug":"zalek-jacek","score":null,"data":{"ludzie.id":"456","ludzie.nazwa":"Jacek \u017balek","ludzie.slug":"jacek-zalek","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":3259.39,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":2184.04,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3085.3,"poslowie.frekwencja":91.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"24","poslowie.liczba_przelotow":2,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":91244.55,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":1,"poslowie.imiona":"Jacek","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011458\/$File\/2011ryczalt_458.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012458\/$File\/2012ryczalt_458.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012458k\/$File\/2012ryczaltkor_458.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013458\/$File\/2013ryczalt_458.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014458\/$File\/2014ryczalt_458.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015458\/$File\/2015ryczalt_458.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":458,"poslowie.imie_pierwsze":"Jacek","poslowie.liczba_glosow":8103,"poslowie.procent_glosow":1.89,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pose\u0142 na Sejm RP","poslowie.data_urodzenia":"1973-01-13","poslowie.okreg_gminy_str":"Bia\u0142ystok, Suwa\u0142ki, \u0141om\u017ca","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":113,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":22520.94,"poslowie.zbuntowanie":1.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"\u017balek Jacek","poslowie.twitter_account_id":"56","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":7162.81,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":747,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"456","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":124,"poslowie.nazwa":"Jacek \u017balek","poslowie.dopelniacz":"Jacka \u017balka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5223.69,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"\u017balek","poslowie.wartosc_biuro_biuro":32827.45,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Bia\u0142ystok","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"702598","poslowie.liczba_podkomisji":5,"poslowie.liczba_przejazdow":68,"poslowie.numer_na_liscie":27,"poslowie.rozliczenie_id":"274159","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":15,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":7,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Bia\u0142ystok","poslowie.mowca_id":"456","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"24","poslowie.liczba_slow":6590,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":439}},{"id":"440","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/440","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/440","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556941","slug":"zawislak-slawomir","score":null,"data":{"ludzie.id":"441","ludzie.nazwa":"S\u0142awomir Zawi\u015blak","ludzie.slug":"slawomir-zawislak","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":95.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"7","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":32,"poslowie.imiona":"S\u0142awomir","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011445\/$File\/2011ryczalt_445.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012445\/$File\/2012ryczalt_445.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013445\/$File\/2013ryczalt_445.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014445\/$File\/2014ryczalt_445.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015445\/$File\/2015ryczalt_445.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":445,"poslowie.imie_pierwsze":"S\u0142awomir","poslowie.liczba_glosow":24478,"poslowie.procent_glosow":7.7,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"historyk","poslowie.data_urodzenia":"1963-06-09","poslowie.okreg_gminy_str":"Zamo\u015b\u0107, Krasnystaw, Hrubiesz\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":22,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":1631.53,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Zawi\u015blak S\u0142awomir","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":365,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"440","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":194,"poslowie.nazwa":"S\u0142awomir Zawi\u015blak","poslowie.dopelniacz":"S\u0142awomira Zawi\u015blaka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Zawi\u015blak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Krasnobr\u00f3d","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"155779","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":64,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274138","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":14,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":52,"poslowie.liczba_glosowan":8004,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"P\u0142oskie","poslowie.mowca_id":"441","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"7","poslowie.liczba_slow":5056,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"392","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/392","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/392","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556893","slug":"swiat-jacek","score":null,"data":{"ludzie.id":"894","ludzie.nazwa":"Jacek \u015awiat","ludzie.slug":"jacek-swiat","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":3117.02,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":697.8,"poslowie.frekwencja":97,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"3","poslowie.liczba_przelotow":48,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":57670,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":27,"poslowie.imiona":"Jacek","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011394\/$File\/2011ryczalt_394.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012394\/$File\/2012ryczalt_394.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013394\/$File\/2013ryczalt_394.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014394\/$File\/2014ryczalt_394.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015394\/$File\/2015ryczalt_394.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":9749.2,"poslowie.numer_legitymacji":394,"poslowie.imie_pierwsze":"Jacek","poslowie.liczba_glosow":14904,"poslowie.procent_glosow":3,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"specjalista marketingu","poslowie.data_urodzenia":"1955-12-16","poslowie.okreg_gminy_str":"Wroc\u0142aw, Ole\u015bnica, O\u0142awa","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":1007.5,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":10,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"\u015awiat Jacek","poslowie.twitter_account_id":"435","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":33130,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":187,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"392","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":47,"poslowie.nazwa":"Jacek \u015awiat","poslowie.dopelniacz":"Jacka \u015awiata","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":2095.98,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"\u015awiat","poslowie.wartosc_biuro_biuro":37830.95,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Wroc\u0142aw","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"672191","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":20,"poslowie.numer_na_liscie":5,"poslowie.rozliczenie_id":"274750","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":47,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":51,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":14,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Wroc\u0142aw","poslowie.mowca_id":"894","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"3","poslowie.liczba_slow":18438,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1204","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1204","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1204","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383216","slug":"cieslak-michal","score":null,"data":{"ludzie.id":"1628","ludzie.nazwa":"Micha\u0142 Cie\u015blak","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":91.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"33","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Micha\u0142","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011054\/$File\/2011ryczalt_054.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012054\/$File\/2012ryczalt_054.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013054\/$File\/2013ryczalt_054.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014054\/$File\/2014ryczalt_054.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015054\/$File\/2015ryczalt_054.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":54,"poslowie.imie_pierwsze":"Micha\u0142","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"mgr in\u017cynier agroekonomii","poslowie.data_urodzenia":"1974-12-09","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":2,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Cie\u015blak Micha\u0142","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":226,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1204","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":16,"poslowie.nazwa":"Micha\u0142 Cie\u015blak","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Cie\u015blak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"D\u0105browa Tarnowska","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274434","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":5,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"33","poslowie.liczba_slow":1584,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"135","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/135","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/135","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556636","slug":"jach-michal","score":null,"data":{"ludzie.id":"808","ludzie.nazwa":"Micha\u0142 Jach","ludzie.slug":"michal-jach","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":11140.14,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":10782.44,"poslowie.frekwencja":97.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":129.75,"poslowie.sejm_okreg_id":"41","poslowie.liczba_przelotow":8,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":20972.28,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":34,"poslowie.imiona":"Micha\u0142","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011130\/$File\/2011ryczalt_130.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012130\/$File\/2012ryczalt_130.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012130k\/$File\/2012ryczaltkor_130.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013130\/$File\/2013ryczalt_130.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014130\/$File\/2014ryczalt_130.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015130\/$File\/2015ryczalt_130.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":24025.12,"poslowie.numer_legitymacji":130,"poslowie.imie_pierwsze":"Micha\u0142","poslowie.liczba_glosow":4383,"poslowie.procent_glosow":1.15,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1951-09-23","poslowie.okreg_gminy_str":"Szczecin, Stargard Szczeci\u0144ski, \u015awinouj\u015bcie","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":672.81,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":26,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Jach Micha\u0142","poslowie.twitter_account_id":"429","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":33397.27,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":220,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"135","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":92,"poslowie.nazwa":"Micha\u0142 Jach","poslowie.dopelniacz":"Micha\u0142a Jacha","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":7343.92,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Jach","poslowie.wartosc_biuro_biuro":33385.67,"poslowie.miejsce_urodzenia":"\u0141om\u017ca","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":3109.84,"poslowie.krs_osoba_id":"341536","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":51,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274628","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":110,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":52,"poslowie.liczba_glosowan":8547,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Stargard Szczeci\u0144ski","poslowie.mowca_id":"808","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"41","poslowie.liczba_slow":26550,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":323.95}},{"id":"1174","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1174","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1174","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383189","slug":"gluchowski-krzysztof","score":null,"data":{"ludzie.id":"1599","ludzie.nazwa":"Krzysztof G\u0142uchowski","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":99.6,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"6","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Krzysztof","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011104\/$File\/2011ryczalt_104.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012104\/$File\/2012ryczalt_104.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013104\/$File\/2013ryczalt_104.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014104\/$File\/2014ryczalt_104.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014104k\/$File\/2014ryczaltkor_104.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015104\/$File\/2015ryczalt_104.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":104,"poslowie.imie_pierwsze":"Krzysztof","poslowie.liczba_glosow":8438,"poslowie.procent_glosow":1.83,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1956-08-02","poslowie.okreg_gminy_str":"Lublin, \u015awidnik, Kra\u015bnik","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":0,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0,"poslowie.nazwa_odwrocona":"G\u0142uchowski Krzysztof","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":12,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"1174","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":6,"poslowie.nazwa":"Krzysztof G\u0142uchowski","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"G\u0142uchowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"\u0141uk\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":9,"poslowie.rozliczenie_id":"274613","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":17,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2782,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Aleksandr\u00f3w","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"6","poslowie.liczba_slow":5746,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"167","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/167","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/167","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556668","slug":"kierwinski-marcin","score":null,"data":{"ludzie.id":"821","ludzie.nazwa":"Marcin Kierwi\u0144ski","ludzie.slug":"marcin-kierwinski","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":5275.45,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":1956.76,"poslowie.frekwencja":96.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":158.4,"poslowie.sejm_okreg_id":"16","poslowie.liczba_przelotow":8,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":2774.72,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Marcin","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011155\/$File\/2011ryczalt_155.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012155\/$File\/2012ryczalt_155.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013155\/$File\/2013ryczalt_155.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014155\/$File\/2014ryczalt_155.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015155\/$File\/2015ryczalt_155.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":74546.94,"poslowie.numer_legitymacji":155,"poslowie.imie_pierwsze":"Marcin","poslowie.liczba_glosow":3498,"poslowie.procent_glosow":0.39,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"in\u017cynier elektronik","poslowie.data_urodzenia":"1976-08-22","poslowie.okreg_gminy_str":"Warszawa","poslowie.imie_drugie":"Piotr","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":35,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":14750.35,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kierwi\u0144ski Marcin","poslowie.twitter_account_id":"58","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":33891.69,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":315,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"167","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":64,"poslowie.nazwa":"Marcin Kierwi\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"Marcina Kierwi\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":7924.99,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kierwi\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":23747,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Warszawa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":16,"poslowie.numer_na_liscie":5,"poslowie.rozliczenie_id":"274660","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":3,"poslowie.liczba_wypowiedzi":37,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":22,"poslowie.liczba_glosowan":8207,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"821","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"16","poslowie.liczba_slow":18021,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1888}},{"id":"1406","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1406","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1406","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"42492137","slug":"stawiarski-bartlomiej","score":null,"data":{"ludzie.id":"","ludzie.nazwa":"","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":99.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"21","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Bart\u0142omiej","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012467\/$File\/2012ryczalt_467.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013467\/$File\/2013ryczalt_467.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014467\/$File\/2014ryczalt_467.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014467k\/$File\/2014ryczaltkor_467.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015467\/$File\/2015ryczalt_467.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":467,"poslowie.imie_pierwsze":"Bart\u0142omiej","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"historyk, urz\u0119dnik samorz\u0105dowy","poslowie.data_urodzenia":"1979-05-01","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":0,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":4,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Stawiarski Bart\u0142omiej","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":11,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1406","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":230,"poslowie.data_slubowania":"2016-03-30","poslowie.nazwa":"Bart\u0142omiej Stawiarski","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Stawiarski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Strzelce Opolskie","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274601","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":22,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":1681,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"21","poslowie.liczba_slow":6989,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"339","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/339","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/339","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556840","slug":"rzasa-marek","score":null,"data":{"ludzie.id":"479","ludzie.nazwa":"Marek Rz\u0105sa","ludzie.slug":"marek-rzasa","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":6782.21,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":6505.79,"poslowie.frekwencja":99.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":430,"poslowie.sejm_okreg_id":"22","poslowie.liczba_przelotow":90,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":5,"poslowie.imiona":"Marek","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011329\/$File\/2011ryczalt_329.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011329k\/$File\/2011ryczaltkor_329.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012329\/$File\/2012ryczalt_329.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012329k\/$File\/2012ryczaltkor_329.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013329\/$File\/2013ryczalt_329.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014329\/$File\/2014ryczalt_329.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":75908.36,"poslowie.numer_legitymacji":329,"poslowie.imie_pierwsze":"Marek","poslowie.liczba_glosow":9204,"poslowie.procent_glosow":3.09,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1957-10-04","poslowie.okreg_gminy_str":"Przemy\u015bl, Krosno, Jaros\u0142aw","poslowie.imie_drugie":"Zdzis\u0142aw","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":1355.5,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":19,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":14748.21,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Rz\u0105sa Marek","poslowie.twitter_account_id":"453","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":9611.7,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":35,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"339","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":138,"poslowie.nazwa":"Marek Rz\u0105sa","poslowie.dopelniacz":"Marka Rz\u0105sy","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5578.97,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Rz\u0105sa","poslowie.wartosc_biuro_biuro":35966.47,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Rzesz\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":4066.61,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":77,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"273307","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":5,"poslowie.liczba_wypowiedzi":88,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":40,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":1,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Przemy\u015bl","poslowie.mowca_id":"479","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"22","poslowie.liczba_slow":27373,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"47","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/47","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/47","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556548","slug":"bukiewicz-bozenna","score":null,"data":{"ludzie.id":"34","ludzie.nazwa":"Bo\u017cenna Bukiewicz","ludzie.slug":"bozenna-bukiewicz","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":5486.44,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":14956.91,"poslowie.frekwencja":90.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"8","poslowie.liczba_przelotow":19,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":1168,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"Bo\u017cenna","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011046\/$File\/2011ryczalt_046.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012046\/$File\/2012ryczalt_046.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013046\/$File\/2013ryczalt_046.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014046\/$File\/2014ryczalt_046.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015046\/$File\/2015ryczalt_046.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":78903.69,"poslowie.numer_legitymacji":46,"poslowie.imie_pierwsze":"Bo\u017cenna","poslowie.liczba_glosow":38017,"poslowie.procent_glosow":11.43,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1952-02-14","poslowie.okreg_gminy_str":"Gorz\u00f3w Wielkopolski, Zielona G\u00f3ra, Nowa S\u00f3l","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":28,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":97106.6,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Bukiewicz Bo\u017cenna","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":33849.9,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":778,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"47","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":67,"poslowie.nazwa":"Bo\u017cenna Bukiewicz","poslowie.dopelniacz":"Bo\u017cenny Bukiewicz","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6138.56,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Bukiewicz","poslowie.wartosc_biuro_biuro":2951.29,"poslowie.miejsce_urodzenia":"\u017bary","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"886676","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":27,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274333","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":7,"poslowie.liczba_wypowiedzi":35,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":21,"poslowie.liczba_glosowan":8207,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Zielona G\u00f3ra","poslowie.mowca_id":"34","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"8","poslowie.liczba_slow":11315,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"301","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/301","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/301","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556802","slug":"pieta-stanislaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"464","ludzie.nazwa":"Stanis\u0142aw Pi\u0119ta","ludzie.slug":"stanislaw-pieta","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":3286.75,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":9204.99,"poslowie.frekwencja":93,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":200,"poslowie.sejm_okreg_id":"27","poslowie.liczba_przelotow":4,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":818,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":30,"poslowie.imiona":"Stanis\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011300\/$File\/2011ryczalt_300.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012300\/$File\/2012ryczalt_300.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012300k\/$File\/2012ryczaltkor_300.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013300\/$File\/2013ryczalt_300.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013300k\/$File\/2013ryczaltkor_300.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014300\/$File\/2014ryczalt_300.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015300\/$File\/2015ryczalt_300.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":34366.04,"poslowie.numer_legitymacji":300,"poslowie.imie_pierwsze":"Stanis\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":12708,"poslowie.procent_glosow":4.08,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1971-05-09","poslowie.okreg_gminy_str":"Bielsko-Bia\u0142a, Pszczyna, Czechowice-Dziedzice","poslowie.imie_drugie":"Jan","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":7207.98,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":22,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":2596.49,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Pi\u0119ta Stanis\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":33348.42,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":583,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"301","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":155,"poslowie.nazwa":"Stanis\u0142aw Pi\u0119ta","poslowie.dopelniacz":"Stanis\u0142awa Pi\u0119ty","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":12870.96,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":1,"poslowie.nazwisko":"Pi\u0119ta","poslowie.wartosc_biuro_biuro":25311.05,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Bielsko-Bia\u0142a","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"150269","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":62,"poslowie.numer_na_liscie":5,"poslowie.rozliczenie_id":"274301","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":105,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":31,"poslowie.liczba_glosowan":8333,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Bielsko-Bia\u0142a","poslowie.mowca_id":"464","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"27","poslowie.liczba_slow":22219,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"303","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/303","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/303","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556804","slug":"piotrowicz-stanislaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"868","ludzie.nazwa":"Stanis\u0142aw Piotrowicz","ludzie.slug":"stanislaw-piotrowicz","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":13894.73,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4413.59,"poslowie.frekwencja":97,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":193.3,"poslowie.sejm_okreg_id":"22","poslowie.liczba_przelotow":2,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":23550,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":27,"poslowie.imiona":"Stanis\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011302\/$File\/2011ryczalt_302.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011302k\/$File\/2011ryczaltkor_302.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012302\/$File\/2012ryczalt_302.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012302k\/$File\/2012ryczaltkor_302.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013302\/$File\/2013ryczalt_302.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014302\/$File\/2014ryczalt_302.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015302\/$File\/2015ryczalt_302.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":27874.13,"poslowie.numer_legitymacji":302,"poslowie.imie_pierwsze":"Stanis\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":12325,"poslowie.procent_glosow":4.14,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"prokurator","poslowie.data_urodzenia":"1952-07-19","poslowie.okreg_gminy_str":"Przemy\u015bl, Krosno, Jaros\u0142aw","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":780,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":19,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":6367.4,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Piotrowicz Stanis\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":188,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"303","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":4473,"poslowie.liczba_interpelacji":5,"poslowie.nazwa":"Stanis\u0142aw Piotrowicz","poslowie.dopelniacz":"Stanis\u0142awa Piotrowicza","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":9639.88,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Piotrowicz","poslowie.wartosc_biuro_biuro":20093.22,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Bochnia","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":232.32,"poslowie.krs_osoba_id":"141685","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":66,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"274305","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":75,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":41,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":14,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Krosno","poslowie.mowca_id":"868","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"22","poslowie.liczba_slow":46064,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1458}},{"id":"1256","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1256","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1256","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383262","slug":"kosiniak-kamysz-wladyslaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"","ludzie.nazwa":"","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":95.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"15","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"W\u0142adys\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011174\/$File\/2011ryczalt_174.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012174\/$File\/2012ryczalt_174.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013174\/$File\/2013ryczalt_174.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014174\/$File\/2014ryczalt_174.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015174\/$File\/2015ryczalt_174.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":174,"poslowie.imie_pierwsze":"W\u0142adys\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"lekarz","poslowie.data_urodzenia":"1981-08-10","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":22,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.9,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kosiniak-Kamysz W\u0142adys\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":118,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1256","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":24,"poslowie.nazwa":"W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kosiniak-Kamysz","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Krak\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274482","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":152,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"15","poslowie.liczba_slow":140352,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1372","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1372","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1372","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"30648541","slug":"urbaniak-jaroslaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"1787","ludzie.nazwa":"Jaros\u0142aw Urbaniak","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":98.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"36","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Jaros\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011411\/$File\/2011ryczalt_411.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012411\/$File\/2012ryczalt_411.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013411\/$File\/2013ryczalt_411.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014411\/$File\/2014ryczalt_411.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015411\/$File\/2015ryczalt_411.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":411,"poslowie.imie_pierwsze":"Jaros\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"logik","poslowie.data_urodzenia":"1966-08-07","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":9,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Urbaniak Jaros\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":39,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1372","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":7,"poslowie.nazwa":"Jaros\u0142aw Urbaniak","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Urbaniak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Ostr\u00f3w Wielkopolski","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":9,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274591","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":21,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"36","poslowie.liczba_slow":3488,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1367","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1367","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1367","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"30648534","slug":"tomaszewska-ewa","score":null,"data":{"ludzie.id":"1783","ludzie.nazwa":"Ewa Tomaszewska","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":98.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"19","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Ewa","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011402\/$File\/2011ryczalt_402.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012402\/$File\/2012ryczalt_402.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013402\/$File\/2013ryczalt_402.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014402\/$File\/2014ryczalt_402.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015402\/$File\/2015ryczalt_402.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":402,"poslowie.imie_pierwsze":"Ewa","poslowie.liczba_glosow":2781,"poslowie.procent_glosow":0.31,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"fizyk","poslowie.data_urodzenia":"1947-04-14","poslowie.okreg_gminy_str":"Warszawa","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":4,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Tomaszewska Ewa","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":28,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1367","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":2,"poslowie.nazwa":"Ewa Tomaszewska","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Tomaszewska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"P\u0142ock","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":7,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":9,"poslowie.rozliczenie_id":"274588","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":82,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"19","poslowie.liczba_slow":13154,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1397","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1397","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1397","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"30648568","slug":"zembala-marian","score":null,"data":{"ludzie.id":"","ludzie.nazwa":"","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":85.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"31","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Marian","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011448\/$File\/2011ryczalt_448.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012448\/$File\/2012ryczalt_448.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013448\/$File\/2013ryczalt_448.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014448\/$File\/2014ryczalt_448.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015448\/$File\/2015ryczalt_448.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":448,"poslowie.imie_pierwsze":"Marian","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"lekarz medycyny","poslowie.data_urodzenia":"1950-02-11","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":15,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.6,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Zembala Marian","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":376,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1397","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":15,"poslowie.nazwa":"Marian Zembala","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Zembala","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Krzepice","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274625","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":20,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"31","poslowie.liczba_slow":7541,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1383","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1383","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1383","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"30648553","slug":"wilk-jerzy","score":null,"data":{"ludzie.id":"1798","ludzie.nazwa":"Jerzy Wilk","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":83.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"34","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Jerzy","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011425\/$File\/2011ryczalt_425.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012425\/$File\/2012ryczalt_425.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013425\/$File\/2013ryczalt_425.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014425\/$File\/2014ryczalt_425.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015425\/$File\/2015ryczalt_425.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":425,"poslowie.imie_pierwsze":"Jerzy","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1955-03-15","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":1,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Wilk Jerzy","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":417,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1383","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":106,"poslowie.nazwa":"Jerzy Wilk","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Wilk","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Elbl\u0105g","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":5,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274603","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":7,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"34","poslowie.liczba_slow":1336,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"115","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/115","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/115","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556616","slug":"gorski-tomasz","score":null,"data":{"ludzie.id":"104","ludzie.nazwa":"Tomasz G\u00f3rski","ludzie.slug":"tomasz-gorski","sejm_kluby.id":"7","sejm_kluby.skrot":"Niezrzeszeni","sejm_kluby.nazwa":"Niezrzeszeni","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":81.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"39","poslowie.liczba_przelotow":2,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":27,"poslowie.imiona":"Tomasz Pawe\u0142","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011114\/$File\/2011ryczalt_114.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012114\/$File\/2012ryczalt_114.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013114\/$File\/2013ryczalt_114.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013114k\/$File\/2013ryczaltkor_114.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014114\/$File\/2014ryczalt_114.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015114\/$File\/2015ryczalt_114.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":114,"poslowie.imie_pierwsze":"Tomasz","poslowie.liczba_glosow":9197,"poslowie.procent_glosow":2.3,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"przedsi\u0119biorca","poslowie.data_urodzenia":"1973-08-15","poslowie.okreg_gminy_str":"Pozna\u0144, Swarz\u0119dz, Lubo\u0144","poslowie.imie_drugie":"Pawe\u0142","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":458,"poslowie.klub_id":"7","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":33.29,"poslowie.zbuntowanie":7.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"G\u00f3rski Tomasz","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":1157,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"115","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":67,"poslowie.nazwa":"Tomasz G\u00f3rski","poslowie.dopelniacz":"Tomasza G\u00f3rskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"G\u00f3rski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Pozna\u0144","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":151,"poslowie.numer_na_liscie":11,"poslowie.rozliczenie_id":"274401","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":47,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":63,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Pozna\u0144","poslowie.mowca_id":"104","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"39","poslowie.liczba_slow":9442,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"424","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/424","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/424","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556925","slug":"wojnarowski-norbert","score":null,"data":{"ludzie.id":"421","ludzie.nazwa":"Norbert Wojnarowski","ludzie.slug":"norbert-wojnarowski","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":7293.43,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":1140,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":6259.94,"poslowie.frekwencja":71.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":1586.54,"poslowie.sejm_okreg_id":"1","poslowie.liczba_przelotow":67,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":21400.31,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":1,"poslowie.imiona":"Norbert Ryszard","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011424\/$File\/2011ryczalt_424.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012424\/$File\/2012ryczalt_424.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013424\/$File\/2013ryczalt_424.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014424\/$File\/2014ryczalt_424.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015424\/$File\/2015ryczalt_424.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":424,"poslowie.imie_pierwsze":"Norbert","poslowie.liczba_glosow":5981,"poslowie.procent_glosow":1.74,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1976-11-12","poslowie.okreg_gminy_str":"Legnica, Jelenia G\u00f3ra, Lubin","poslowie.imie_drugie":"Ryszard","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":19732.47,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":35,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":9274.35,"poslowie.zbuntowanie":0.6,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Wojnarowski Norbert","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":1765,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"424","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":16753,"poslowie.liczba_interpelacji":110,"poslowie.nazwa":"Norbert Wojnarowski","poslowie.dopelniacz":"Norberta Wojnarowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5287.8,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":1,"poslowie.nazwisko":"Wojnarowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":18701.54,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Dobre Miasto","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"885023","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":90,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274120","poslowie.pkw_nr_listy":"7","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":1,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":9,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Krzeczyn Wielki","poslowie.mowca_id":"421","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"1","poslowie.liczba_slow":55,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":4998}},{"id":"428","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/428","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/428","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556929","slug":"wontor-boguslaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"426","ludzie.nazwa":"Bogus\u0142aw Wontor","ludzie.slug":"boguslaw-wontor","sejm_kluby.id":"4","sejm_kluby.skrot":"SLD","sejm_kluby.nazwa":"Sojusz Lewicy Demokratycznej","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":8011.31,"poslowie.frekwencja":96,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"8","poslowie.liczba_przelotow":14,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":24,"poslowie.imiona":"Bogus\u0142aw Tadeusz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011428\/$File\/2011ryczalt_428.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012428\/$File\/2012ryczalt_428.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013428\/$File\/2013ryczalt_428.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014428\/$File\/2014ryczalt_428.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015428\/$File\/2015ryczalt_428.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":34038.72,"poslowie.numer_legitymacji":428,"poslowie.imie_pierwsze":"Bogus\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":8065,"poslowie.procent_glosow":2.42,"poslowie.pkw_komitet_id":"5","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"menad\u017cer","poslowie.data_urodzenia":"1967-09-29","poslowie.okreg_gminy_str":"Gorz\u00f3w Wielkopolski, Zielona G\u00f3ra, Nowa S\u00f3l","poslowie.imie_drugie":"Tadeusz","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":67,"poslowie.klub_id":"4","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":69429.53,"poslowie.zbuntowanie":1.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Wontor Bogus\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":30000,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":249,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"428","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":191,"poslowie.nazwa":"Bogus\u0142aw Wontor","poslowie.dopelniacz":"Bogus\u0142awa Wontora","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":16675.14,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Wontor","poslowie.wartosc_biuro_biuro":42555.5,"poslowie.miejsce_urodzenia":"S\u0142ubice","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":11081.39,"poslowie.krs_osoba_id":"88138","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":70,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274124","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":16,"poslowie.liczba_wypowiedzi":49,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":82,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Zielona G\u00f3ra","poslowie.mowca_id":"426","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"8","poslowie.liczba_slow":15313,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"442","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/442","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/442","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556943","slug":"zbrzyzny-ryszard","score":null,"data":{"ludzie.id":"443","ludzie.nazwa":"Ryszard Zbrzyzny","ludzie.slug":"ryszard-zbrzyzny","sejm_kluby.id":"4","sejm_kluby.skrot":"SLD","sejm_kluby.nazwa":"Sojusz Lewicy Demokratycznej","poslowie.wartosc_biuro_inne":14146,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2521.21,"poslowie.frekwencja":84.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"1","poslowie.liczba_przelotow":67,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":26,"poslowie.imiona":"Ryszard","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011442\/$File\/2011ryczalt_442.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012442\/$File\/2012ryczalt_442.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013442\/$File\/2013ryczalt_442.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014442\/$File\/2014ryczalt_442.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015442\/$File\/2015ryczalt_442.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":64916.53,"poslowie.numer_legitymacji":442,"poslowie.imie_pierwsze":"Ryszard","poslowie.liczba_glosow":11990,"poslowie.procent_glosow":3.48,"poslowie.pkw_komitet_id":"5","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"in\u017c. g\u00f3rnik","poslowie.data_urodzenia":"1955-05-04","poslowie.okreg_gminy_str":"Legnica, Jelenia G\u00f3ra, Lubin","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":92,"poslowie.klub_id":"4","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":1.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Zbrzyzny Ryszard","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":26369.49,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":981,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"442","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":78,"poslowie.nazwa":"Ryszard Zbrzyzny","poslowie.dopelniacz":"Ryszarda Zbrzyznego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":8464.92,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Zbrzyzny","poslowie.wartosc_biuro_biuro":18334.49,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Lubawka","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":9361.94,"poslowie.krs_osoba_id":"319850","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":66,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274143","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":511,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":86,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Osiek","poslowie.mowca_id":"443","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"1","poslowie.liczba_slow":253465,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"35","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/35","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/35","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556536","slug":"borkowski-jerzy","score":null,"data":{"ludzie.id":"773","ludzie.nazwa":"Jerzy Borkowski","ludzie.slug":"jerzy-borkowski","sejm_kluby.id":"5","sejm_kluby.skrot":"RP","sejm_kluby.nazwa":"Ruch Palikota","poslowie.wartosc_biuro_inne":398.62,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":7.38,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3838.64,"poslowie.frekwencja":86.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"32","poslowie.liczba_przelotow":54,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":10167,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":15,"poslowie.imiona":"Jerzy","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011036\/$File\/2011ryczalt_036.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012036\/$File\/2012ryczalt_036.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013036\/$File\/2013ryczalt_036.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014036\/$File\/2014ryczalt_036.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015036\/$File\/2015ryczalt_036.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":55043.26,"poslowie.numer_legitymacji":36,"poslowie.imie_pierwsze":"Jerzy","poslowie.liczba_glosow":20292,"poslowie.procent_glosow":7.24,"poslowie.pkw_komitet_id":"2","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"Przedsi\u0119biorca","poslowie.data_urodzenia":"1957-08-29","poslowie.okreg_gminy_str":"Sosnowiec, D\u0105browa G\u00f3rnicza, Jaworzno","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":5765.05,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":122,"poslowie.klub_id":"5","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":7168.42,"poslowie.zbuntowanie":2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Borkowski Jerzy","poslowie.twitter_account_id":"402","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":30525.3,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":812,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"35","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":6600,"poslowie.liczba_interpelacji":318,"poslowie.nazwa":"Jerzy Borkowski","poslowie.dopelniacz":"Jerzego Borkowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":12570,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Borkowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":26289.06,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Lipnica","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":70,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274314","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":4,"poslowie.liczba_wypowiedzi":196,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":84,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"D\u0105browa G\u00f3rnicza","poslowie.mowca_id":"773","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"32","poslowie.liczba_slow":65241,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1799}},{"id":"443","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/443","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/443","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556944","slug":"zdrojewski-bogdan","score":null,"data":{"ludzie.id":"445","ludzie.nazwa":"Bogdan Zdrojewski","ludzie.slug":"bogdan-zdrojewski","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":3101.92,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":5771.53,"poslowie.frekwencja":88.1,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"3","poslowie.liczba_przelotow":94,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":710,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":1,"poslowie.imiona":"Bogdan Andrzej","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011443\/$File\/2011ryczalt_443.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012443\/$File\/2012ryczalt_443.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013443\/$File\/2013ryczalt_443.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014443\/$File\/2014ryczalt_443.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":83077.34,"poslowie.numer_legitymacji":443,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2014-05-27","poslowie.imie_pierwsze":"Bogdan","poslowie.liczba_glosow":149962,"poslowie.procent_glosow":30.2,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"kulturoznawca","poslowie.data_urodzenia":"1957-05-18","poslowie.okreg_gminy_str":"Wroc\u0142aw, Ole\u015bnica, O\u0142awa","poslowie.imie_drugie":"Andrzej","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":6,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Zdrojewski Bogdan","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":402,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"443","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":10,"poslowie.nazwa":"Bogdan Zdrojewski","poslowie.dopelniacz":"Bogdana Zdrojewskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5874.01,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Zdrojewski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":41141.95,"poslowie.miejsce_urodzenia":"K\u0142odzko","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":598,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"272020","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":9,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":1,"poslowie.liczba_glosowan":3363,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Wroc\u0142aw","poslowie.mowca_id":"445","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"3","poslowie.liczba_slow":6249,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"288","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/288","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/288","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556789","slug":"pawlak-miroslaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"283","ludzie.nazwa":"Miros\u0142aw Pawlak","ludzie.slug":"miroslaw-pawlak","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":3838,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":29744.38,"poslowie.frekwencja":87.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"33","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":1800,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":9,"poslowie.imiona":"Miros\u0142aw Antoni","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011288\/$File\/2011ryczalt_288.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011288k\/$File\/2011ryczaltkor_288.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012288\/$File\/2012ryczalt_288.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012288k\/$File\/2012ryczaltkor_288.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013288\/$File\/2013ryczalt_288.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014288\/$File\/2014ryczalt_288.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015288\/$File\/2015ryczalt_288.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":28953.6,"poslowie.numer_legitymacji":288,"poslowie.imie_pierwsze":"Miros\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":6317,"poslowie.procent_glosow":1.46,"poslowie.pkw_komitet_id":"9","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1942-04-02","poslowie.okreg_gminy_str":"Kielce, Ostrowiec \u015awi\u0119tokrzyski, Starachowice","poslowie.imie_drugie":"Antoni","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":86,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":1.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Pawlak Miros\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"489","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":746,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"288","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":61,"poslowie.nazwa":"Miros\u0142aw Pawlak","poslowie.dopelniacz":"Miros\u0142awa Pawlaka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":8659.05,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Pawlak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":42424.75,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Zielonki","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":2490,"poslowie.krs_osoba_id":"55386","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":49,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274276","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":92,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":48,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Mierzawa","poslowie.mowca_id":"283","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"33","poslowie.liczba_slow":29178,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"39","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/39","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/39","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556540","slug":"bramora-artur","score":null,"data":{"ludzie.id":"774","ludzie.nazwa":"Artur Bramora","ludzie.slug":"artur-bramora","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":2044.92,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":200,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":718.58,"poslowie.frekwencja":97.6,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"28","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":12,"poslowie.imiona":"Artur Franciszek","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011040\/$File\/2011ryczalt_040.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012040\/$File\/2012ryczalt_040.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013040\/$File\/2013ryczalt_040.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014040\/$File\/2014ryczalt_040.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014040k\/$File\/2014ryczaltkor_040.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015040\/$File\/2015ryczalt_040.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":64611.06,"poslowie.numer_legitymacji":40,"poslowie.imie_pierwsze":"Artur","poslowie.liczba_glosow":10610,"poslowie.procent_glosow":4.73,"poslowie.pkw_komitet_id":"2","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"optyk","poslowie.data_urodzenia":"1972-10-10","poslowie.okreg_gminy_str":"Cz\u0119stochowa, Myszk\u00f3w, Lubliniec","poslowie.imie_drugie":"Franciszek","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":108,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":1.8,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Bramora Artur","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":147,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"39","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":64,"poslowie.nazwa":"Artur Bramora","poslowie.dopelniacz":" Artura Bramory","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5987.38,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Bramora","poslowie.wartosc_biuro_biuro":32319.17,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Myszk\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":261.73,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":65,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274319","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":72,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":80,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Cz\u0119stochowa","poslowie.mowca_id":"774","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"28","poslowie.liczba_slow":22002,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":532.89}},{"id":"88","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/88","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/88","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556589","slug":"fedorowicz-jerzy","score":null,"data":{"ludzie.id":"792","ludzie.nazwa":"Jerzy Fedorowicz","ludzie.slug":"jerzy-fedorowicz","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":173,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":7494.47,"poslowie.frekwencja":95.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":147.21,"poslowie.sejm_okreg_id":"13","poslowie.liczba_przelotow":2,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":31320,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":8,"poslowie.imiona":"Jerzy Feliks","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011088\/$File\/2011ryczalt_088.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012088\/$File\/2012ryczalt_088.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013088\/$File\/2013ryczalt_088.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014088\/$File\/2014ryczalt_088.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015088\/$File\/2015ryczalt_088.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":40486.93,"poslowie.numer_legitymacji":88,"poslowie.imie_pierwsze":"Jerzy","poslowie.liczba_glosow":28383,"poslowie.procent_glosow":5.6,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"aktor","poslowie.data_urodzenia":"1947-10-29","poslowie.okreg_gminy_str":"Krak\u00f3w, Olkusz, Skawina","poslowie.imie_drugie":"Feliks","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":43,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":8163.5,"poslowie.zbuntowanie":0.7,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Fedorowicz Jerzy","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":31258.92,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":277,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"88","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":39,"poslowie.nazwa":"Jerzy Fedorowicz","poslowie.dopelniacz":"Jerzego Fedorowicza","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5922.6,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Fedorowicz","poslowie.wartosc_biuro_biuro":16152.59,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Polanica-Zdr\u00f3j","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":550,"poslowie.krs_osoba_id":"502244","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":54,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"274378","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":43,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":48,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Krak\u00f3w","poslowie.mowca_id":"792","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"13","poslowie.liczba_slow":12725,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":3377.59}},{"id":"1137","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1137","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1137","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383155","slug":"cwik-piotr-krzysztof","score":null,"data":{"ludzie.id":"1517","ludzie.nazwa":"Piotr Krzysztof \u0106wik","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":99.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"13","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":7,"poslowie.imiona":"Piotr Krzysztof","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014477\/$File\/2014ryczalt_477.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015477\/$File\/2015ryczalt_477.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":477,"poslowie.imie_pierwsze":"Piotr","poslowie.liczba_glosow":3502,"poslowie.procent_glosow":0.69,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1968-08-17","poslowie.okreg_gminy_str":"Krak\u00f3w, Olkusz, Skawina","poslowie.imie_drugie":"Krzysztof","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":4,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"\u0106wik Piotr Krzysztof","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":7,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"1137","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":116,"poslowie.data_slubowania":"2014-06-05","poslowie.nazwa":"Piotr Krzysztof \u0106wik","poslowie.dopelniacz":"Piotra \u0106wika","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"\u0106wik","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Krak\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":9,"poslowie.rozliczenie_id":"274177","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":45,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":6,"poslowie.liczba_glosowan":2746,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Borek Szlachecki","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"13","poslowie.liczba_slow":14438,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"457","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/457","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/457","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556958","slug":"zelichowski-stanislaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"457","ludzie.nazwa":"Stanis\u0142aw \u017belichowski","ludzie.slug":"stanislaw-zelichowski","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":2466.25,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":18696,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":5113.28,"poslowie.frekwencja":99.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"34","poslowie.liczba_przelotow":2,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":10,"poslowie.imiona":"Stanis\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011457\/$File\/2011ryczalt_457.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012457\/$File\/2012ryczalt_457.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013457\/$File\/2013ryczalt_457.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014457\/$File\/2014ryczalt_457.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015457\/$File\/2015ryczalt_457.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":52811.51,"poslowie.numer_legitymacji":457,"poslowie.imie_pierwsze":"Stanis\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":6458,"poslowie.procent_glosow":3.3,"poslowie.pkw_komitet_id":"9","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"Le\u015bnik","poslowie.data_urodzenia":"1944-04-09","poslowie.okreg_gminy_str":"Elbl\u0105g, I\u0142awa, Ostr\u00f3da","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":63,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"\u017belichowski Stanis\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":49,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"457","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":19,"poslowie.nazwa":"Stanis\u0142aw \u017belichowski","poslowie.dopelniacz":"Stanis\u0142awa \u017belichowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5518.52,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"\u017belichowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":27892.07,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Ksi\u0119\u017costany","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":693.7,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274160","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":45,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":31,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"I\u0142owo-Osada","poslowie.mowca_id":"457","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"34","poslowie.liczba_slow":31234,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"173","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/173","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/173","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556674","slug":"klosowski-krzysztof","score":null,"data":{"ludzie.id":"822","ludzie.nazwa":"Krzysztof K\u0142osowski","ludzie.slug":"krzysztof-klosowski","sejm_kluby.id":"4","sejm_kluby.skrot":"SLD","sejm_kluby.nazwa":"Sojusz Lewicy Demokratycznej","poslowie.wartosc_biuro_inne":4243.12,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":3500,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3674.72,"poslowie.frekwencja":92.6,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":1062.12,"poslowie.sejm_okreg_id":"36","poslowie.liczba_przelotow":47,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":5,"poslowie.imiona":"Krzysztof","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011173\/$File\/2011ryczalt_173.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012173\/$File\/2012ryczalt_173.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012173k\/$File\/2012ryczaltkor_173.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013173\/$File\/2013ryczalt_173.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014173\/$File\/2014ryczalt_173.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015173\/$File\/2015ryczalt_173.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":44082.26,"poslowie.numer_legitymacji":173,"poslowie.imie_pierwsze":"Krzysztof","poslowie.liczba_glosow":13080,"poslowie.procent_glosow":3.86,"poslowie.pkw_komitet_id":"2","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1975-12-14","poslowie.okreg_gminy_str":"Kalisz, Ostr\u00f3w Wielkopolski, Leszno","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":3342,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":95,"poslowie.klub_id":"4","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":21353.96,"poslowie.zbuntowanie":1.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"K\u0142osowski Krzysztof","poslowie.twitter_account_id":"449","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":33175.87,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":457,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"173","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":141,"poslowie.nazwa":"Krzysztof K\u0142osowski","poslowie.dopelniacz":"Krzysztofa K\u0142osowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4289.2,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"K\u0142osowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":35888.01,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Mogilno","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":4634.8,"poslowie.krs_osoba_id":"663463","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":55,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274666","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":49,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":80,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":1,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Jarocin","poslowie.mowca_id":"822","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"36","poslowie.liczba_slow":22279,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":7907.9}},{"id":"196","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/196","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/196","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556697","slug":"kozlakiewicz-miroslaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"185","ludzie.nazwa":"Miros\u0142aw Ko\u017alakiewicz","ludzie.slug":"miroslaw-kozlakiewicz","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":699,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":12997.49,"poslowie.frekwencja":91.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"16","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":6000,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"Miros\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011196\/$File\/2011ryczalt_196.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012196\/$File\/2012ryczalt_196.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013196\/$File\/2013ryczalt_196.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014196\/$File\/2014ryczalt_196.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015196\/$File\/2015ryczalt_196.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":25704.25,"poslowie.numer_legitymacji":196,"poslowie.imie_pierwsze":"Miros\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":11000,"poslowie.procent_glosow":3.98,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1957-06-11","poslowie.okreg_gminy_str":"P\u0142ock, Ciechan\u00f3w, \u017byrard\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":38,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":3112.3,"poslowie.zbuntowanie":0.6,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Ko\u017alakiewicz Miros\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":498,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"196","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":61,"poslowie.nazwa":"Miros\u0142aw Ko\u017alakiewicz","poslowie.dopelniacz":"Miros\u0142awa Ko\u017alakiewicza","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":3891.27,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Ko\u017alakiewicz","poslowie.wartosc_biuro_biuro":55100.18,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Kunki","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"373532","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274688","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":8,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":4,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Kunki","poslowie.mowca_id":"185","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"16","poslowie.liczba_slow":2180,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1.23}},{"id":"33","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/33","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/33","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556534","slug":"bogucki-jacek","score":null,"data":{"ludzie.id":"25","ludzie.nazwa":"Jacek Bogucki","ludzie.slug":"jacek-bogucki","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":603,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":1261,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":1097.69,"poslowie.frekwencja":94,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"24","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":3999.36,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":33,"poslowie.imiona":"Jacek","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011033\/$File\/2011ryczalt_033.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012033\/$File\/2012ryczalt_033.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013033\/$File\/2013ryczalt_033.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013033k\/$File\/2013ryczaltkor_033.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014033\/$File\/2014ryczalt_033.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015033\/$File\/2015ryczalt_033.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":67687.21,"poslowie.numer_legitymacji":33,"poslowie.imie_pierwsze":"Jacek","poslowie.liczba_glosow":10927,"poslowie.procent_glosow":2.55,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pose\u0142 na Sejm RP","poslowie.data_urodzenia":"1959-02-13","poslowie.okreg_gminy_str":"Bia\u0142ystok, Suwa\u0142ki, \u0141om\u017ca","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":1582.53,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":53,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":5021.27,"poslowie.zbuntowanie":0.9,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Bogucki Jacek","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":26327.7,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":373,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"33","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":45,"poslowie.nazwa":"Jacek Bogucki","poslowie.dopelniacz":"Jacka Boguckiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":10010.85,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Bogucki","poslowie.wartosc_biuro_biuro":30242.71,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Wysokie Mazowieckie","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":2181.44,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":7,"poslowie.liczba_przejazdow":2,"poslowie.numer_na_liscie":5,"poslowie.rozliczenie_id":"274311","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":183,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":68,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":3,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Siennica-Lipusy","poslowie.mowca_id":"25","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"24","poslowie.liczba_slow":72948,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":170}},{"id":"44","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/44","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/44","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556545","slug":"bubula-barbara","score":null,"data":{"ludzie.id":"775","ludzie.nazwa":"Barbara Bubula","ludzie.slug":"barbara-bubula","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":6193.36,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":2583,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4701.19,"poslowie.frekwencja":96.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":5082.79,"poslowie.sejm_okreg_id":"13","poslowie.liczba_przelotow":3,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":11772.9,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"Barbara","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011042\/$File\/2011ryczalt_042.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012042\/$File\/2012ryczalt_042.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013042\/$File\/2013ryczalt_042.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014042\/$File\/2014ryczalt_042.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015042\/$File\/2015ryczalt_042.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":71107.53,"poslowie.numer_legitymacji":42,"poslowie.imie_pierwsze":"Barbara","poslowie.liczba_glosow":7502,"poslowie.procent_glosow":1.48,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"filolog j\u0119zyka polskiego","poslowie.data_urodzenia":"1963-03-04","poslowie.okreg_gminy_str":"Krak\u00f3w, Olkusz, Skawina","poslowie.imie_drugie":"Ewa","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":996.3,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":27,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Bubula Barbara","poslowie.twitter_account_id":"63","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":271,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"44","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":78,"poslowie.nazwa":"Barbara Bubula","poslowie.dopelniacz":"Barbary Bubuli","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6119.2,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Bubula","poslowie.wartosc_biuro_biuro":34367.12,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Krak\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":432.85,"poslowie.krs_osoba_id":"99111","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":41,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"274327","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":109,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":7,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Krak\u00f3w","poslowie.mowca_id":"775","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"13","poslowie.liczba_slow":53686,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1958.57}},{"id":"161","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/161","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/161","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556662","slug":"kasprzak-mieczyslaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"151","ludzie.nazwa":"Mieczys\u0142aw Kasprzak","ludzie.slug":"mieczyslaw-kasprzak","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":2784.94,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3501.59,"poslowie.frekwencja":93.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"22","poslowie.liczba_przelotow":16,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":28137.84,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":11,"poslowie.imiona":"Mieczys\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011152\/$File\/2011ryczalt_152.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012152\/$File\/2012ryczalt_152.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013152\/$File\/2013ryczalt_152.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013152k\/$File\/2013ryczaltkor_152.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014152\/$File\/2014ryczalt_152.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015152\/$File\/2015ryczalt_152.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":32656.18,"poslowie.numer_legitymacji":152,"poslowie.imie_pierwsze":"Mieczys\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":6854,"poslowie.procent_glosow":2.3,"poslowie.pkw_komitet_id":"9","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1953-03-30","poslowie.okreg_gminy_str":"Przemy\u015bl, Krosno, Jaros\u0142aw","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":112,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":1.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kasprzak Mieczys\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":515,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"161","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":17,"poslowie.nazwa":"Mieczys\u0142aw Kasprzak","poslowie.dopelniacz":"Mieczys\u0142awa Kasprzaka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6813.74,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kasprzak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":17194.64,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Jaros\u0142aw","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":601.37,"poslowie.krs_osoba_id":"874273","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":67,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274655","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":256,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":45,"poslowie.liczba_glosowan":8499,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Ostr\u00f3w","poslowie.mowca_id":"151","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"22","poslowie.liczba_slow":78287,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"73","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/73","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/73","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556574","slug":"dolata-zbigniew","score":null,"data":{"ludzie.id":"63","ludzie.nazwa":"Zbigniew Dolata","ludzie.slug":"zbigniew-dolata","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":2785.17,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":4193.08,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4186.93,"poslowie.frekwencja":97.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"37","poslowie.liczba_przelotow":53,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":11812,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":27,"poslowie.imiona":"Zbigniew","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011069\/$File\/2011ryczalt_069.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012069\/$File\/2012ryczalt_069.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013069\/$File\/2013ryczalt_069.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014069\/$File\/2014ryczalt_069.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015069\/$File\/2015ryczalt_069.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":19004.88,"poslowie.numer_legitymacji":69,"poslowie.imie_pierwsze":"Zbigniew","poslowie.liczba_glosow":11939,"poslowie.procent_glosow":4.56,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1965-12-01","poslowie.okreg_gminy_str":"Konin, Gniezno, Wrze\u015bnia","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":33,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":10127.03,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Dolata Zbigniew","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":223,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"73","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":22,"poslowie.nazwa":"Zbigniew Dolata","poslowie.dopelniacz":"Zbigniewa Dolaty","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":7575.82,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Dolata","poslowie.wartosc_biuro_biuro":57885.01,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Ko\u017amin","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":5,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274364","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":4,"poslowie.liczba_wypowiedzi":95,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":33,"poslowie.liczba_glosowan":8547,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Gniezno","poslowie.mowca_id":"63","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"37","poslowie.liczba_slow":31090,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"133","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/133","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/133","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556634","slug":"huskowski-stanislaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"122","ludzie.nazwa":"Stanis\u0142aw Huskowski","ludzie.slug":"stanislaw-huskowski","sejm_kluby.id":"","sejm_kluby.skrot":"","sejm_kluby.nazwa":"","poslowie.wartosc_biuro_inne":3798.58,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":7100,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2533.8,"poslowie.frekwencja":95.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":904.19,"poslowie.sejm_okreg_id":"1","poslowie.liczba_przelotow":38,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":2000,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":2,"poslowie.imiona":"Stanis\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011129\/$File\/2011ryczalt_129.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011129k\/$File\/2011ryczaltkor_129.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012129\/$File\/2012ryczalt_129.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012129k\/$File\/2012ryczaltkor_129.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013129\/$File\/2013ryczalt_129.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014129\/$File\/2014ryczalt_129.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015129\/$File\/2015ryczalt_129.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":56459.52,"poslowie.numer_legitymacji":129,"poslowie.imie_pierwsze":"Stanis\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":7164,"poslowie.procent_glosow":1.44,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1953-04-24","poslowie.okreg_gminy_str":"Wroc\u0142aw, Ole\u015bnica, O\u0142awa","poslowie.imie_drugie":"Tadeusz","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":52,"poslowie.klub_id":"0","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":64147.93,"poslowie.zbuntowanie":0.6,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Huskowski Stanis\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"73","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":23402.4,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":400,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"133","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":5,"poslowie.nazwa":"Stanis\u0142aw Huskowski","poslowie.dopelniacz":"Stanis\u0142awa Huskowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":9057.57,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Huskowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":36584.42,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Wroc\u0142aw","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":2311.6,"poslowie.krs_osoba_id":"452304","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":43,"poslowie.numer_na_liscie":7,"poslowie.rozliczenie_id":"274624","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":15,"poslowie.liczba_wypowiedzi":77,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":19,"poslowie.liczba_glosowan":8207,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Wroc\u0142aw","poslowie.mowca_id":"122","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"1","poslowie.liczba_slow":52360,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"420","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/420","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/420","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556921","slug":"witek-elzbieta","score":null,"data":{"ludzie.id":"418","ludzie.nazwa":"El\u017cbieta Witek","ludzie.slug":"elzbieta-witek","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":3000.38,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":17712,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2393.7,"poslowie.frekwencja":94.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"1","poslowie.liczba_przelotow":51,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":12000,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":17,"poslowie.imiona":"El\u017cbieta","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011429\/$File\/2011ryczalt_429.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012429\/$File\/2012ryczalt_429.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013429\/$File\/2013ryczalt_429.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014429\/$File\/2014ryczalt_429.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015429\/$File\/2015ryczalt_429.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":24621.34,"poslowie.numer_legitymacji":429,"poslowie.imie_pierwsze":"El\u017cbieta","poslowie.liczba_glosow":9381,"poslowie.procent_glosow":2.73,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1957-12-17","poslowie.okreg_gminy_str":"Legnica, Jelenia G\u00f3ra, Lubin","poslowie.imie_drugie":"Barbara","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":140,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":8,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Witek El\u017cbieta","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":31272.03,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":458,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"420","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":40,"poslowie.nazwa":"El\u017cbieta Witek","poslowie.dopelniacz":"El\u017cbiety Witek","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":9105.31,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Witek","poslowie.wartosc_biuro_biuro":42416.56,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Jawor","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":3139.36,"poslowie.krs_osoba_id":"173926","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":53,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274119","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":62,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":29,"poslowie.liczba_glosowan":8004,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Jawor","poslowie.mowca_id":"418","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"1","poslowie.liczba_slow":24730,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"243","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/243","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/243","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556744","slug":"mazurek-beata","score":null,"data":{"ludzie.id":"237","ludzie.nazwa":"Beata Mazurek","ludzie.slug":"beata-mazurek","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":3168.22,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3149.74,"poslowie.frekwencja":95.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"7","poslowie.liczba_przelotow":9,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":9935,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":29,"poslowie.imiona":"Beata","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011243\/$File\/2011ryczalt_243.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012243\/$File\/2012ryczalt_243.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013243\/$File\/2013ryczalt_243.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014243\/$File\/2014ryczalt_243.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015243\/$File\/2015ryczalt_243.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":54858.41,"poslowie.numer_legitymacji":243,"poslowie.imie_pierwsze":"Beata","poslowie.liczba_glosow":22249,"poslowie.procent_glosow":7,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"socjolog","poslowie.data_urodzenia":"1967-10-19","poslowie.okreg_gminy_str":"Zamo\u015b\u0107, Krasnystaw, Hrubiesz\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":360,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":42,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":85610.18,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Mazurek Beata","poslowie.twitter_account_id":"503","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":28043.51,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":350,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"243","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":7700,"poslowie.liczba_interpelacji":253,"poslowie.nazwa":"Beata Mazurek","poslowie.dopelniacz":"Beaty Mazurek","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":10797.95,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Mazurek","poslowie.wartosc_biuro_biuro":33635.14,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Ostr\u00f3w Mazowiecka","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":398,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":17,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274199","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":9,"poslowie.liczba_wypowiedzi":131,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":42,"poslowie.liczba_glosowan":8186,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Che\u0142m","poslowie.mowca_id":"237","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"7","poslowie.liczba_slow":39856,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1134.65}},{"id":"309","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/309","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/309","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556810","slug":"polaczek-jerzy","score":null,"data":{"ludzie.id":"298","ludzie.nazwa":"Jerzy Polaczek","ludzie.slug":"jerzy-polaczek","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":1557.47,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":6348.62,"poslowie.frekwencja":96.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"31","poslowie.liczba_przelotow":96,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":8677,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":19,"poslowie.imiona":"Jerzy","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011305\/$File\/2011ryczalt_305.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012305\/$File\/2012ryczalt_305.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013305\/$File\/2013ryczalt_305.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014305\/$File\/2014ryczalt_305.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":74122.48,"poslowie.numer_legitymacji":305,"poslowie.imie_pierwsze":"Jerzy","poslowie.liczba_glosow":22310,"poslowie.procent_glosow":7.93,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"prawnik","poslowie.data_urodzenia":"1961-08-24","poslowie.okreg_gminy_str":"Gliwice, Zabrze, Bytom","poslowie.imie_drugie":"Jan","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":23,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":5064.42,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Polaczek Jerzy","poslowie.twitter_account_id":"71","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":16665.56,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":309,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"309","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":27500,"poslowie.liczba_interpelacji":265,"poslowie.nazwa":"Jerzy Polaczek","poslowie.dopelniacz":"Jerzego Polaczka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":12948.65,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Polaczek","poslowie.wartosc_biuro_biuro":25487.69,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Piekary \u015al\u0105skie","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"167089","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":79,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"273860","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":99,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":16,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Piekary \u015al\u0105skie","poslowie.mowca_id":"298","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"31","poslowie.liczba_slow":36062,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1365","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1365","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1365","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"30648532","slug":"scigaj-agnieszka","score":null,"data":{"ludzie.id":"1781","ludzie.nazwa":"Agnieszka \u015acigaj","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"13","sejm_kluby.skrot":"Kukiz'15","sejm_kluby.nazwa":"Kukiz'15","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":93.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"13","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Agnieszka","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011391\/$File\/2011ryczalt_391.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012391\/$File\/2012ryczalt_391.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012391k\/$File\/2012ryczaltkor_391.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013391\/$File\/2013ryczalt_391.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014391\/$File\/2014ryczalt_391.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015391\/$File\/2015ryczalt_391.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":391,"poslowie.imie_pierwsze":"Agnieszka","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"socjolog","poslowie.data_urodzenia":"1975-12-22","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":80,"poslowie.klub_id":"13","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":3.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"\u015acigaj Agnieszka","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":168,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1365","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":63,"poslowie.nazwa":"Agnieszka \u015acigaj","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"\u015acigaj","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Krak\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274586","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":35,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"13","poslowie.liczba_slow":21707,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1363","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1363","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1363","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383402","slug":"szymanska-ewa","score":null,"data":{"ludzie.id":"1779","ludzie.nazwa":"Ewa Szyma\u0144ska","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":99.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"1","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Ewa","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011387\/$File\/2011ryczalt_387.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011387k\/$File\/2011ryczaltkor_387.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012387\/$File\/2012ryczalt_387.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012387k\/$File\/2012ryczaltkor_387.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013387\/$File\/2013ryczalt_387.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013387k\/$File\/2013ryczaltkor_387.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014387\/$File\/2014ryczalt_387.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014387k\/$File\/2014ryczaltkor_387.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015387\/$File\/2015ryczalt_387.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015387k\/$File\/2015ryczaltkor_387.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu<\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":387,"poslowie.imie_pierwsze":"Ewa","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"bieg\u0142y rewident","poslowie.data_urodzenia":"1952-04-24","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":1,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Szyma\u0144ska Ewa","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":7,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1363","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":7,"poslowie.nazwa":"Ewa Szyma\u0144ska","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Szyma\u0144ska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Prochowice","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274584","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":22,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"1","poslowie.liczba_slow":4916,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1350","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1350","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1350","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383390","slug":"starzycki-dariusz","score":null,"data":{"ludzie.id":"1766","ludzie.nazwa":"Dariusz Starzycki","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":100,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"32","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Dariusz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011363\/$File\/2011ryczalt_363.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012363\/$File\/2012ryczalt_363.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013363\/$File\/2013ryczalt_363.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014363\/$File\/2014ryczalt_363.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015363\/$File\/2015ryczalt_363.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":363,"poslowie.imie_pierwsze":"Dariusz","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"urz\u0119dnik samorz\u0105dowy","poslowie.data_urodzenia":"1973-02-26","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":2,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Starzycki Dariusz","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":1,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1350","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":51,"poslowie.nazwa":"Dariusz Starzycki","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Starzycki","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Chrzan\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274572","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":16,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"32","poslowie.liczba_slow":4551,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1380","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1380","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1380","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"30648549","slug":"weber-rafal","score":null,"data":{"ludzie.id":"1795","ludzie.nazwa":"Rafa\u0142 Weber","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":99.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"23","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Rafa\u0142","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011421\/$File\/2011ryczalt_421.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012421\/$File\/2012ryczalt_421.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013421\/$File\/2013ryczalt_421.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013421k\/$File\/2013ryczaltkor_421.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014421\/$File\/2014ryczalt_421.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":421,"poslowie.imie_pierwsze":"Rafa\u0142","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"prawnik","poslowie.data_urodzenia":"1981-09-01","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":1,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Weber Rafa\u0142","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":16,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1380","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":14,"poslowie.nazwa":"Rafa\u0142 Weber","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Weber","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Tarnobrzeg","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"272699","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":35,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"23","poslowie.liczba_slow":11733,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1254","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1254","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1254","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383261","slug":"kopcinska-joanna","score":null,"data":{"ludzie.id":"1676","ludzie.nazwa":"Joanna Kopci\u0144ska","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":99.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"9","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Joanna","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011170\/$File\/2011ryczalt_170.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011170k\/$File\/2011ryczaltkor_170.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012170\/$File\/2012ryczalt_170.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012170k\/$File\/2012ryczaltkor_170.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013170\/$File\/2013ryczalt_170.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013170k\/$File\/2013ryczaltkor_170.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014170\/$File\/2014ryczalt_170.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014170k\/$File\/2014ryczaltkor_170.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015170\/$File\/2015ryczalt_170.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":170,"poslowie.imie_pierwsze":"Joanna","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"lekarz","poslowie.data_urodzenia":"1967-01-02","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":1,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kopci\u0144ska Joanna","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":5,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1254","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":8,"poslowie.nazwa":"Joanna Kopci\u0144ska","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kopci\u0144ska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"\u0141\u00f3d\u017a","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274480","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":37,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"9","poslowie.liczba_slow":11689,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}}],"Count":744,"Took":7,"Links":{"self":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie.json?_type=objects&page=13","first":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie.json?_type=objects&page=1","prev":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie.json?_type=objects&page=12","next":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie.json?_type=objects&page=14","last":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie.json?_type=objects&page=15"}}