{"id":"103","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/103","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/103","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556604","slug":"gizynski-szymon","score":null,"data":{"ludzie.id":"797","ludzie.nazwa":"Szymon Gi\u017cy\u0144ski","ludzie.slug":"szymon-gizynski","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":1377.5,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":6568.2,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":8306.96,"poslowie.frekwencja":90.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":5538,"poslowie.sejm_okreg_id":"28","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":18540,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":45,"poslowie.imiona":"Szymon","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012099\/$File\/2012ryczalt_099.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012099k\/$File\/2012ryczaltkor_099.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013099\/$File\/2013ryczalt_099.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014099\/$File\/2014ryczalt_099.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014099k\/$File\/2014ryczaltkor_099.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015099\/$File\/2015ryczalt_099.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":30047.53,"poslowie.numer_legitymacji":99,"poslowie.imie_pierwsze":"Szymon","poslowie.liczba_glosow":9146,"poslowie.procent_glosow":4.07,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pose\u0142 na Sejm RP","poslowie.data_urodzenia":"1956-03-08","poslowie.okreg_gminy_str":"Cz\u0119stochowa, Myszk\u00f3w, Lubliniec","poslowie.imie_drugie":"Stanis\u0142aw","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":1291.5,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":19,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Gi\u017cy\u0144ski Szymon","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34602.12,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":798,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"103","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":470,"poslowie.nazwa":"Szymon Gi\u017cy\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"Szymona Gi\u017cy\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":11428.37,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Gi\u017cy\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":23787.71,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Cz\u0119stochowa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":1036.42,"poslowie.krs_osoba_id":"31460","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":68,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274391","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":123,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":71,"poslowie.liczba_glosowan":8186,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Cz\u0119stochowa","poslowie.mowca_id":"797","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"28","poslowie.liczba_slow":25662,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":175},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wydatki":{"liczba_pol":20,"liczba_rocznikow":2,"punkty":[{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia pracownik\u00f3w biura poselskiego zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119 wraz z pochodnymi","numer":"1"},{"tytul":"Koszty bada\u0144 lekarskich i szkole\u0144 pracownik\u00f3w zatrudnionych w biurze poselskim na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"2"},{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia wyp\u0142acane na podstawie zawartych przez pos\u0142a um\u00f3w zlece\u0144 i o dzie\u0142o wraz z pochodnymi","numer":"3"},{"tytul":"Koszty ekspertyz, opinii, t\u0142umacze\u0144","numer":"4"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych zwi\u0105zanych z wykonaniem mandatu poselskiego (nie obejmuj\u0105 koszt\u00f3w us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie)","numer":"5"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie","numer":"6"},{"tytul":"Koszty korespondencji i og\u0142osze\u0144","numer":"7"},{"tytul":"Koszty wynajmowania sal na spotkania z wyborcami","numer":"8"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonaniem mandatu poselskiego samochodem w\u0142asnym lub innym","numer":"9"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonywaniem mandatu poselskiego taks\u00f3wkami","numer":"10"},{"tytul":"Koszty najmu lokalu biura poselskiego, w tym: czynsz, op\u0142aty za energi\u0119 elektryczn\u0105 i ciepln\u0105, gaz, wod\u0119, wyw\u00f3z \u015bmieci, podatki i op\u0142aty lokalne","numer":"11"},{"tytul":"Koszty konserwacji i naprawy sprz\u0119tu technicznego biura poselskiego oraz koszty jego eksploatacji","numer":"12"},{"tytul":"Koszty drobnych napraw i remont\u00f3w lokalu biura poselskiego","numer":"13"},{"tytul":"Zakup materia\u0142\u00f3w biurowych, prasy, wydawnictw, \u015brodk\u00f3w bhp itp.","numer":"14"},{"tytul":"Zakup \u015brodk\u00f3w trwalych o charakterze wyposa\u017cenia*","numer":"15"},{"tytul":"Koszty podr\u00f3\u017cy s\u0142u\u017cbowych pracownik\u00f3w biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"16"},{"tytul":"Odpis na fundusz \u015bwiadcze\u0144 socjalnych","numer":"17"},{"tytul":"\u015awiadczenia urlopowe wyp\u0142acane pracownikom biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"18"},{"tytul":"Koszty obs\u0142ugi rachunkowo-ksi\u0119gowej i bankowej biura poselskiego","numer":"19"},{"tytul":"Inne wydatki zwi\u0105zane z prowadzeniem biura poselskiego (og\u00f3\u0142em)","numer":"20"}],"roczniki":[{"pola":["28953.60","0.00","18540.00","6568.20","11096.94","331.43","2460.00","1291.50","34602.12","5538.00","20925.62","196.80","0.00","8306.96","175.00","1036.42","0.00","1093.93","205.29","1377.50"],"dokument_id":"452428","rok":"2013"},{"pola":["28953.60","0.00","18540.00","0.00","15165.16","233.52","4945.50","3600.00","31088.80","5099.00","17964.89","264.45","0.00","5825.48","0.00","2479.00","0.00","1093.93","105.50","2458.38"],"dokument_id":"365631","rok":"2012"}]}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}