{"id":"105","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/105","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/105","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556606","slug":"glogowski-tomasz","score":null,"data":{"ludzie.id":"95","ludzie.nazwa":"Tomasz G\u0142ogowski","ludzie.slug":"tomasz-glogowski","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":3535.17,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":13380,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4124.25,"poslowie.frekwencja":97.6,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"29","poslowie.liczba_przelotow":11,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":2981.46,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":6,"poslowie.imiona":"Tomasz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011103\/$File\/2011ryczalt_103.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012103\/$File\/2012ryczalt_103.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013103\/$File\/2013ryczalt_103.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014103\/$File\/2014ryczalt_103.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014103k\/$File\/2014ryczaltkor_103.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015103\/$File\/2015ryczalt_103.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":40625.94,"poslowie.numer_legitymacji":103,"poslowie.imie_pierwsze":"Tomasz","poslowie.liczba_glosow":15649,"poslowie.procent_glosow":5.57,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel akademicki","poslowie.data_urodzenia":"1974-12-30","poslowie.okreg_gminy_str":"Gliwice, Zabrze, Bytom","poslowie.imie_drugie":"Marian","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":8652.25,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":38,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":11995.73,"poslowie.zbuntowanie":0.6,"poslowie.nazwa_odwrocona":"G\u0142ogowski Tomasz","poslowie.twitter_account_id":"89","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":19345.67,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":146,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"105","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":53,"poslowie.nazwa":"Tomasz G\u0142ogowski","poslowie.dopelniacz":"Tomasza G\u0142ogowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4158.92,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"G\u0142ogowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":44294.74,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Tarnowskie G\u00f3ry","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":180.9,"poslowie.krs_osoba_id":"569138","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":51,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"274393","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":4,"poslowie.liczba_wypowiedzi":21,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":53,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Tarnowskie G\u00f3ry","poslowie.mowca_id":"95","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"29","poslowie.liczba_slow":8074,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":459},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wydatki":{"liczba_pol":20,"liczba_rocznikow":2,"punkty":[{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia pracownik\u00f3w biura poselskiego zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119 wraz z pochodnymi","numer":"1"},{"tytul":"Koszty bada\u0144 lekarskich i szkole\u0144 pracownik\u00f3w zatrudnionych w biurze poselskim na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"2"},{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia wyp\u0142acane na podstawie zawartych przez pos\u0142a um\u00f3w zlece\u0144 i o dzie\u0142o wraz z pochodnymi","numer":"3"},{"tytul":"Koszty ekspertyz, opinii, t\u0142umacze\u0144","numer":"4"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych zwi\u0105zanych z wykonaniem mandatu poselskiego (nie obejmuj\u0105 koszt\u00f3w us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie)","numer":"5"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie","numer":"6"},{"tytul":"Koszty korespondencji i og\u0142osze\u0144","numer":"7"},{"tytul":"Koszty wynajmowania sal na spotkania z wyborcami","numer":"8"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonaniem mandatu poselskiego samochodem w\u0142asnym lub innym","numer":"9"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonywaniem mandatu poselskiego taks\u00f3wkami","numer":"10"},{"tytul":"Koszty najmu lokalu biura poselskiego, w tym: czynsz, op\u0142aty za energi\u0119 elektryczn\u0105 i ciepln\u0105, gaz, wod\u0119, wyw\u00f3z \u015bmieci, podatki i op\u0142aty lokalne","numer":"11"},{"tytul":"Koszty konserwacji i naprawy sprz\u0119tu technicznego biura poselskiego oraz koszty jego eksploatacji","numer":"12"},{"tytul":"Koszty drobnych napraw i remont\u00f3w lokalu biura poselskiego","numer":"13"},{"tytul":"Zakup materia\u0142\u00f3w biurowych, prasy, wydawnictw, \u015brodk\u00f3w bhp itp.","numer":"14"},{"tytul":"Zakup \u015brodk\u00f3w trwalych o charakterze wyposa\u017cenia*","numer":"15"},{"tytul":"Koszty podr\u00f3\u017cy s\u0142u\u017cbowych pracownik\u00f3w biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"16"},{"tytul":"Odpis na fundusz \u015bwiadcze\u0144 socjalnych","numer":"17"},{"tytul":"\u015awiadczenia urlopowe wyp\u0142acane pracownikom biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"18"},{"tytul":"Koszty obs\u0142ugi rachunkowo-ksi\u0119gowej i bankowej biura poselskiego","numer":"19"},{"tytul":"Inne wydatki zwi\u0105zane z prowadzeniem biura poselskiego (og\u00f3\u0142em)","numer":"20"}],"roczniki":[{"pola":["40625.94","0.00","2981.46","13380.00","4040.24","118.68","10554.71","8652.25","19345.67","0.00","28909.45","2226.58","123.00","4124.25","459.00","180.90","0.00","0.00","2481.00","3535.17"],"dokument_id":"452430","rok":"2013"},{"pola":["51342.24","0.00","2892.51","0.00","3406.71","118.19","3833.90","3085.60","21300.00","0.00","29345.16","1079.30","0.00","7250.31","358.00","450.00","0.00","0.00","1954.00","16346.41"],"dokument_id":"365648","rok":"2012"}]}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}