{"id":"1127","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1127","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1127","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556964","slug":"achinger-elzbieta","score":null,"data":{"ludzie.id":"1006","ludzie.nazwa":"El\u017cbieta Achinger","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":8991.63,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4364.7,"poslowie.frekwencja":99.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":45,"poslowie.sejm_okreg_id":"15","poslowie.liczba_przelotow":33,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":63170,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":6,"poslowie.imiona":"El\u017cbieta Jadwiga","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012467\/$File\/2012ryczalt_467.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013467\/$File\/2013ryczalt_467.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014467\/$File\/2014ryczalt_467.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014467k\/$File\/2014ryczaltkor_467.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015467\/$File\/2015ryczalt_467.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":467,"poslowie.imie_pierwsze":"El\u017cbieta","poslowie.liczba_glosow":9273,"poslowie.procent_glosow":3.59,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"prawnik","poslowie.data_urodzenia":"1957-06-08","poslowie.okreg_gminy_str":"Tarn\u00f3w, Wieliczka, Brzesko","poslowie.imie_drugie":"Jadwiga","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":3806,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":9,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":4,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Achinger El\u017cbieta","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":23314.62,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":44,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"1127","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":62,"poslowie.data_slubowania":"2012-07-11","poslowie.nazwa":"El\u017cbieta Achinger","poslowie.dopelniacz":"El\u017cbiety Achinger","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6449.79,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Achinger","poslowie.wartosc_biuro_biuro":32985.57,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Krak\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":48,"poslowie.numer_na_liscie":5,"poslowie.rozliczenie_id":"274167","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":52,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":52,"poslowie.liczba_glosowan":5445,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Raciborsko","poslowie.mowca_id":"1006","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"15","poslowie.liczba_slow":22706,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1282.42},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wydatki":{"liczba_pol":20,"liczba_rocznikow":2,"punkty":[{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia pracownik\u00f3w biura poselskiego zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119 wraz z pochodnymi","numer":"1"},{"tytul":"Koszty bada\u0144 lekarskich i szkole\u0144 pracownik\u00f3w zatrudnionych w biurze poselskim na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"2"},{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia wyp\u0142acane na podstawie zawartych przez pos\u0142a um\u00f3w zlece\u0144 i o dzie\u0142o wraz z pochodnymi","numer":"3"},{"tytul":"Koszty ekspertyz, opinii, t\u0142umacze\u0144","numer":"4"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych zwi\u0105zanych z wykonaniem mandatu poselskiego (nie obejmuj\u0105 koszt\u00f3w us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie)","numer":"5"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie","numer":"6"},{"tytul":"Koszty korespondencji i og\u0142osze\u0144","numer":"7"},{"tytul":"Koszty wynajmowania sal na spotkania z wyborcami","numer":"8"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonaniem mandatu poselskiego samochodem w\u0142asnym lub innym","numer":"9"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonywaniem mandatu poselskiego taks\u00f3wkami","numer":"10"},{"tytul":"Koszty najmu lokalu biura poselskiego, w tym: czynsz, op\u0142aty za energi\u0119 elektryczn\u0105 i ciepln\u0105, gaz, wod\u0119, wyw\u00f3z \u015bmieci, podatki i op\u0142aty lokalne","numer":"11"},{"tytul":"Koszty konserwacji i naprawy sprz\u0119tu technicznego biura poselskiego oraz koszty jego eksploatacji","numer":"12"},{"tytul":"Koszty drobnych napraw i remont\u00f3w lokalu biura poselskiego","numer":"13"},{"tytul":"Zakup materia\u0142\u00f3w biurowych, prasy, wydawnictw, \u015brodk\u00f3w bhp itp.","numer":"14"},{"tytul":"Zakup \u015brodk\u00f3w trwalych o charakterze wyposa\u017cenia*","numer":"15"},{"tytul":"Koszty podr\u00f3\u017cy s\u0142u\u017cbowych pracownik\u00f3w biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"16"},{"tytul":"Odpis na fundusz \u015bwiadcze\u0144 socjalnych","numer":"17"},{"tytul":"\u015awiadczenia urlopowe wyp\u0142acane pracownikom biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"18"},{"tytul":"Koszty obs\u0142ugi rachunkowo-ksi\u0119gowej i bankowej biura poselskiego","numer":"19"},{"tytul":"Inne wydatki zwi\u0105zane z prowadzeniem biura poselskiego (og\u00f3\u0142em)","numer":"20"}],"roczniki":[{"pola":["0.00","0.00","63170.00","0.00","6331.59","118.20","4980.17","3806.00","23314.62","45.00","24796.53","2854.87","0.00","4364.70","1282.42","0.00","0.00","0.00","354.00","8991.63"],"dokument_id":"452342","rok":"2013"},{"pola":["0.00","0.00","29098.50","0.00","2106.22","39.36","6879.59","1500.00","7054.13","0.00","9000.00","0.00","0.00","3937.75","7215.85","0.00","0.00","0.00","275.00","1185.09"],"dokument_id":"365527","rok":"2012"}]}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}