{"id":"1143","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1143","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1143","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383161","slug":"sadel-jerzy","score":null,"data":{"ludzie.id":"1514","ludzie.nazwa":"Jerzy S\u0105del","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":86.6,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"28","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":7,"poslowie.imiona":"Jerzy Bogdan","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014483\/$File\/2014ryczalt_483.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015483\/$File\/2015ryczalt_483.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":483,"poslowie.imie_pierwsze":"Jerzy","poslowie.liczba_glosow":3068,"poslowie.procent_glosow":1.37,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"le\u015bnik","poslowie.data_urodzenia":"1958-12-17","poslowie.okreg_gminy_str":"Cz\u0119stochowa, Myszk\u00f3w, Lubliniec","poslowie.imie_drugie":"Bogdan","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":7,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"S\u0105del Jerzy","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":369,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"1143","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":102,"poslowie.data_slubowania":"2014-06-05","poslowie.nazwa":"Jerzy S\u0105del","poslowie.dopelniacz":"Jerzego S\u0105del","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"S\u0105del","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Siemianowice \u015al\u0105skie","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274171","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":48,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":7,"poslowie.liczba_glosowan":2746,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Zaj\u0105czki Drugie","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"28","poslowie.liczba_slow":20226,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wydatki":{"liczba_pol":0,"liczba_rocznikow":0,"punkty":[],"roczniki":[]}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}