{"id":"137","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/137","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/137","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556638","slug":"jagiello-jaroslaw-tomasz","score":null,"data":{"ludzie.id":"809","ludzie.nazwa":"Jaros\u0142aw Tomasz Jagie\u0142\u0142o","ludzie.slug":"jaroslaw-tomasz-jagiello","sejm_kluby.id":"7","sejm_kluby.skrot":"Niezrzeszeni","sejm_kluby.nazwa":"Niezrzeszeni","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":1096.35,"poslowie.frekwencja":95.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"9","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":1402,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Jaros\u0142aw Tomasz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011464\/$File\/2011ryczalt_464.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011464k\/$File\/2011ryczaltkor_464.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012464\/$File\/2012ryczalt_464.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012464k\/$File\/2012ryczaltkor_464.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013464\/$File\/2013ryczalt_464.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014464\/$File\/2014ryczalt_464.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015464\/$File\/2015ryczalt_464.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":106421.37,"poslowie.numer_legitymacji":464,"poslowie.imie_pierwsze":"Jaros\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":6596,"poslowie.procent_glosow":1.82,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pose\u0142 zawodowy","poslowie.data_urodzenia":"1971-05-15","poslowie.okreg_gminy_str":"\u0141\u00f3d\u017a, Koluszki, Brzeziny","poslowie.imie_drugie":"Tomasz","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":778,"poslowie.klub_id":"7","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":2493.32,"poslowie.zbuntowanie":12.6,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Jagie\u0142\u0142o Jaros\u0142aw Tomasz","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":13588.43,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":285,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"137","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":135,"poslowie.data_slubowania":"2011-11-17","poslowie.nazwa":"Jaros\u0142aw Tomasz Jagie\u0142\u0142o","poslowie.dopelniacz":"Jaros\u0142awa Jagie\u0142\u0142y","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":1947.69,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Jagie\u0142\u0142o","poslowie.wartosc_biuro_biuro":19599.34,"poslowie.miejsce_urodzenia":"\u0141\u00f3d\u017a","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"1079808","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":64,"poslowie.numer_na_liscie":13,"poslowie.rozliczenie_id":"274631","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":20,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":1,"poslowie.liczba_glosowan":6166,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"\u0141\u00f3d\u017a","poslowie.mowca_id":"809","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"9","poslowie.liczba_slow":4436,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wydatki":{"liczba_pol":20,"liczba_rocznikow":2,"punkty":[{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia pracownik\u00f3w biura poselskiego zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119 wraz z pochodnymi","numer":"1"},{"tytul":"Koszty bada\u0144 lekarskich i szkole\u0144 pracownik\u00f3w zatrudnionych w biurze poselskim na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"2"},{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia wyp\u0142acane na podstawie zawartych przez pos\u0142a um\u00f3w zlece\u0144 i o dzie\u0142o wraz z pochodnymi","numer":"3"},{"tytul":"Koszty ekspertyz, opinii, t\u0142umacze\u0144","numer":"4"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych zwi\u0105zanych z wykonaniem mandatu poselskiego (nie obejmuj\u0105 koszt\u00f3w us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie)","numer":"5"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie","numer":"6"},{"tytul":"Koszty korespondencji i og\u0142osze\u0144","numer":"7"},{"tytul":"Koszty wynajmowania sal na spotkania z wyborcami","numer":"8"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonaniem mandatu poselskiego samochodem w\u0142asnym lub innym","numer":"9"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonywaniem mandatu poselskiego taks\u00f3wkami","numer":"10"},{"tytul":"Koszty najmu lokalu biura poselskiego, w tym: czynsz, op\u0142aty za energi\u0119 elektryczn\u0105 i ciepln\u0105, gaz, wod\u0119, wyw\u00f3z \u015bmieci, podatki i op\u0142aty lokalne","numer":"11"},{"tytul":"Koszty konserwacji i naprawy sprz\u0119tu technicznego biura poselskiego oraz koszty jego eksploatacji","numer":"12"},{"tytul":"Koszty drobnych napraw i remont\u00f3w lokalu biura poselskiego","numer":"13"},{"tytul":"Zakup materia\u0142\u00f3w biurowych, prasy, wydawnictw, \u015brodk\u00f3w bhp itp.","numer":"14"},{"tytul":"Zakup \u015brodk\u00f3w trwalych o charakterze wyposa\u017cenia*","numer":"15"},{"tytul":"Koszty podr\u00f3\u017cy s\u0142u\u017cbowych pracownik\u00f3w biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"16"},{"tytul":"Odpis na fundusz \u015bwiadcze\u0144 socjalnych","numer":"17"},{"tytul":"\u015awiadczenia urlopowe wyp\u0142acane pracownikom biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"18"},{"tytul":"Koszty obs\u0142ugi rachunkowo-ksi\u0119gowej i bankowej biura poselskiego","numer":"19"},{"tytul":"Inne wydatki zwi\u0105zane z prowadzeniem biura poselskiego (og\u00f3\u0142em)","numer":"20"}],"roczniki":[{"pola":["106421.37","0.00","1402.00","0.00","1947.69","0.00","0.00","0.00","13588.43","0.00","16479.84","0.00","0.00","1096.35","0.00","0.00","0.00","0.00","3119.50","0.00"],"dokument_id":"452503","rok":"2013"},{"pola":["92108.90","0.00","11864.00","123.00","3279.56","27.71","0.00","0.00","0.00","8206.72","17303.88","0.00","0.00","1087.87","450.54","0.00","0.00","0.00","3287.50","227.09"],"dokument_id":"365704","rok":"2012"}]}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}