{"id":"139","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/139","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/139","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556640","slug":"janczyk-wieslaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"811","ludzie.nazwa":"Wies\u0142aw Janczyk","ludzie.slug":"wieslaw-stanislaw-janczyk","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":9770.18,"poslowie.frekwencja":98.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"14","poslowie.liczba_przelotow":29,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":18404,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":34,"poslowie.imiona":"Wies\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011134\/$File\/2011ryczalt_134.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012134\/$File\/2012ryczalt_134.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013134\/$File\/2013ryczalt_134.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014134\/$File\/2014ryczalt_134.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015134\/$File\/2015ryczalt_134.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":50696.22,"poslowie.numer_legitymacji":134,"poslowie.imie_pierwsze":"Wies\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":13993,"poslowie.procent_glosow":5.02,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1964-04-07","poslowie.okreg_gminy_str":"Nowy S\u0105cz, Nowy Targ, Gorlice","poslowie.imie_drugie":"Stanis\u0142aw","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":20,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":8313.24,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Janczyk Wies\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34345.02,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":98,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"139","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":399,"poslowie.nazwa":"Wies\u0142aw Janczyk","poslowie.dopelniacz":"Wies\u0142awa Janczyka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6332.44,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Janczyk","poslowie.wartosc_biuro_biuro":26120.99,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Chomranice","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"225373","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":80,"poslowie.numer_na_liscie":6,"poslowie.rozliczenie_id":"274635","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":121,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":51,"poslowie.liczba_glosowan":8186,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"M\u0119cina","poslowie.mowca_id":"811","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"14","poslowie.liczba_slow":39863,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wydatki":{"liczba_pol":20,"liczba_rocznikow":2,"punkty":[{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia pracownik\u00f3w biura poselskiego zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119 wraz z pochodnymi","numer":"1"},{"tytul":"Koszty bada\u0144 lekarskich i szkole\u0144 pracownik\u00f3w zatrudnionych w biurze poselskim na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"2"},{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia wyp\u0142acane na podstawie zawartych przez pos\u0142a um\u00f3w zlece\u0144 i o dzie\u0142o wraz z pochodnymi","numer":"3"},{"tytul":"Koszty ekspertyz, opinii, t\u0142umacze\u0144","numer":"4"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych zwi\u0105zanych z wykonaniem mandatu poselskiego (nie obejmuj\u0105 koszt\u00f3w us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie)","numer":"5"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie","numer":"6"},{"tytul":"Koszty korespondencji i og\u0142osze\u0144","numer":"7"},{"tytul":"Koszty wynajmowania sal na spotkania z wyborcami","numer":"8"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonaniem mandatu poselskiego samochodem w\u0142asnym lub innym","numer":"9"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonywaniem mandatu poselskiego taks\u00f3wkami","numer":"10"},{"tytul":"Koszty najmu lokalu biura poselskiego, w tym: czynsz, op\u0142aty za energi\u0119 elektryczn\u0105 i ciepln\u0105, gaz, wod\u0119, wyw\u00f3z \u015bmieci, podatki i op\u0142aty lokalne","numer":"11"},{"tytul":"Koszty konserwacji i naprawy sprz\u0119tu technicznego biura poselskiego oraz koszty jego eksploatacji","numer":"12"},{"tytul":"Koszty drobnych napraw i remont\u00f3w lokalu biura poselskiego","numer":"13"},{"tytul":"Zakup materia\u0142\u00f3w biurowych, prasy, wydawnictw, \u015brodk\u00f3w bhp itp.","numer":"14"},{"tytul":"Zakup \u015brodk\u00f3w trwalych o charakterze wyposa\u017cenia*","numer":"15"},{"tytul":"Koszty podr\u00f3\u017cy s\u0142u\u017cbowych pracownik\u00f3w biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"16"},{"tytul":"Odpis na fundusz \u015bwiadcze\u0144 socjalnych","numer":"17"},{"tytul":"\u015awiadczenia urlopowe wyp\u0142acane pracownikom biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"18"},{"tytul":"Koszty obs\u0142ugi rachunkowo-ksi\u0119gowej i bankowej biura poselskiego","numer":"19"},{"tytul":"Inne wydatki zwi\u0105zane z prowadzeniem biura poselskiego (og\u00f3\u0142em)","numer":"20"}],"roczniki":[{"pola":["50696.22","50696.22","0.00","0.00","17104.00","18404.00","0.00","0.00","6194.36","6214.36","118.08","118.08","5834.53","5834.53","0.00","0.00","34345.02","34345.02","0.00","0.00","16902.46","16902.46","1000.00","1000.00","0.00","0.00","10518.25","9770.18","1681.41","0.00","0.00","0.00","0.00","0.00","0.00","0.00","2384.00","2384.00","0.00","0.00"],"dokument_id":"860637","rok":"2013"},{"pola":["39141.94","0.00","20007.00","0.00","7022.43","115.78","4748.58","4046.22","34110.24","0.00","15172.79","700.01","0.00","15690.88","0.00","0.00","0.00","0.00","2404.50","0.00"],"dokument_id":"365708","rok":"2012"}]}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}