{"id":"165","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/165","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/165","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556666","slug":"kepinski-adam","score":null,"data":{"ludzie.id":"820","ludzie.nazwa":"Adam K\u0119pi\u0144ski","ludzie.slug":"adam-kepinski","sejm_kluby.id":"4","sejm_kluby.skrot":"SLD","sejm_kluby.nazwa":"Sojusz Lewicy Demokratycznej","poslowie.wartosc_biuro_inne":360.23,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":9274.65,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2280.24,"poslowie.frekwencja":90.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":6.15,"poslowie.sejm_okreg_id":"21","poslowie.liczba_przelotow":48,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":21,"poslowie.imiona":"Adam Krzysztof","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011165\/$File\/2011ryczalt_165.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012165\/$File\/2012ryczalt_165.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013165\/$File\/2013ryczalt_165.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013165k\/$File\/2013ryczaltkor_165.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014165\/$File\/2014ryczalt_165.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015165\/$File\/2015ryczalt_165.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":40050.94,"poslowie.numer_legitymacji":165,"poslowie.imie_pierwsze":"Adam","poslowie.liczba_glosow":11175,"poslowie.procent_glosow":3.5,"poslowie.pkw_komitet_id":"2","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"przedsi\u0119biorca","poslowie.data_urodzenia":"1975-12-05","poslowie.okreg_gminy_str":"Opole, K\u0119dzierzyn-Ko\u017ale, Nysa","poslowie.imie_drugie":"Krzysztof","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":553.5,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":242,"poslowie.klub_id":"4","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":23196.36,"poslowie.zbuntowanie":3.9,"poslowie.nazwa_odwrocona":"K\u0119pi\u0144ski Adam","poslowie.twitter_account_id":"445","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":572,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"165","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":491,"poslowie.nazwa":"Adam K\u0119pi\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"Adama K\u0119pi\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5494.31,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"K\u0119pi\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":41096.85,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Ozimek","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"250618","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":108,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274658","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":8,"poslowie.liczba_wypowiedzi":71,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":79,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Ozimek","poslowie.mowca_id":"820","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"21","poslowie.liczba_slow":24392,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1699},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wydatki":{"liczba_pol":20,"liczba_rocznikow":2,"punkty":[{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia pracownik\u00f3w biura poselskiego zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119 wraz z pochodnymi","numer":"1"},{"tytul":"Koszty bada\u0144 lekarskich i szkole\u0144 pracownik\u00f3w zatrudnionych w biurze poselskim na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"2"},{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia wyp\u0142acane na podstawie zawartych przez pos\u0142a um\u00f3w zlece\u0144 i o dzie\u0142o wraz z pochodnymi","numer":"3"},{"tytul":"Koszty ekspertyz, opinii, t\u0142umacze\u0144","numer":"4"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych zwi\u0105zanych z wykonaniem mandatu poselskiego (nie obejmuj\u0105 koszt\u00f3w us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie)","numer":"5"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie","numer":"6"},{"tytul":"Koszty korespondencji i og\u0142osze\u0144","numer":"7"},{"tytul":"Koszty wynajmowania sal na spotkania z wyborcami","numer":"8"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonaniem mandatu poselskiego samochodem w\u0142asnym lub innym","numer":"9"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonywaniem mandatu poselskiego taks\u00f3wkami","numer":"10"},{"tytul":"Koszty najmu lokalu biura poselskiego, w tym: czynsz, op\u0142aty za energi\u0119 elektryczn\u0105 i ciepln\u0105, gaz, wod\u0119, wyw\u00f3z \u015bmieci, podatki i op\u0142aty lokalne","numer":"11"},{"tytul":"Koszty konserwacji i naprawy sprz\u0119tu technicznego biura poselskiego oraz koszty jego eksploatacji","numer":"12"},{"tytul":"Koszty drobnych napraw i remont\u00f3w lokalu biura poselskiego","numer":"13"},{"tytul":"Zakup materia\u0142\u00f3w biurowych, prasy, wydawnictw, \u015brodk\u00f3w bhp itp.","numer":"14"},{"tytul":"Zakup \u015brodk\u00f3w trwalych o charakterze wyposa\u017cenia*","numer":"15"},{"tytul":"Koszty podr\u00f3\u017cy s\u0142u\u017cbowych pracownik\u00f3w biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"16"},{"tytul":"Odpis na fundusz \u015bwiadcze\u0144 socjalnych","numer":"17"},{"tytul":"\u015awiadczenia urlopowe wyp\u0142acane pracownikom biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"18"},{"tytul":"Koszty obs\u0142ugi rachunkowo-ksi\u0119gowej i bankowej biura poselskiego","numer":"19"},{"tytul":"Inne wydatki zwi\u0105zane z prowadzeniem biura poselskiego (og\u00f3\u0142em)","numer":"20"}],"roczniki":[{"pola":["40000.94","40000.94","50.00","50.00","0.00","0.00","9274.65","9274.65","5376.18","5376.18","118.13","118.13","14179.00","14179.00","890.50","553.50","35103.60","35103.60","151.15","6.15","22232.67","22232.67","140.01","140.01","3690.00","3690.00","2495.47","2280.24","1699.00","1699.00","0.00","0.00","0.00","0.00","0.00","0.00","855.17","855.17","0.00","360.23"],"dokument_id":"456247","rok":"2013"},{"pola":["71088.00","0.00","0.00","7380.00","6883.40","115.78","1886.07","1138.30","21790.55","173.00","28337.08","484.50","0.00","2345.29","0.00","0.00","0.00","0.00","1038.00","0.00"],"dokument_id":"365760","rok":"2012"}]}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}