{"id":"185","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/185","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/185","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556686","slug":"kopycinski-slawomir","score":null,"data":{"ludzie.id":"174","ludzie.nazwa":"S\u0142awomir Kopyci\u0144ski","ludzie.slug":"slawomir-kopycinski","sejm_kluby.id":"12","sejm_kluby.skrot":"Bia\u0142o-Czerwoni","sejm_kluby.nazwa":"Bia\u0142o-Czerwoni","poslowie.wartosc_biuro_inne":1204.54,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3273.33,"poslowie.frekwencja":86.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"33","poslowie.liczba_przelotow":30,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":6,"poslowie.imiona":"S\u0142awomir Piotr","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011185\/$File\/2011ryczalt_185.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012185\/$File\/2012ryczalt_185.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012185k\/$File\/2012ryczaltkor_185.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013185\/$File\/2013ryczalt_185.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013185k\/$File\/2013ryczaltkor_185.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014185\/$File\/2014ryczalt_185.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015185\/$File\/2015ryczalt_185.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":48350.84,"poslowie.numer_legitymacji":185,"poslowie.imie_pierwsze":"S\u0142awomir","poslowie.liczba_glosow":7003,"poslowie.procent_glosow":1.62,"poslowie.pkw_komitet_id":"5","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1975-12-29","poslowie.okreg_gminy_str":"Kielce, Ostrowiec \u015awi\u0119tokrzyski, Starachowice","poslowie.imie_drugie":"Piotr","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":7490.88,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":143,"poslowie.klub_id":"12","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":12966.26,"poslowie.zbuntowanie":2.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kopyci\u0144ski S\u0142awomir","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":31760.4,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":824,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"185","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":58,"poslowie.nazwa":"S\u0142awomir Kopyci\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"S\u0142awomira Kopyci\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":8796.7,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kopyci\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":41627.85,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Kielce","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":3075.7,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":35,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274676","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":69,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":77,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":3,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Kielce","poslowie.mowca_id":"174","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"33","poslowie.liczba_slow":38576,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wydatki":{"liczba_pol":20,"liczba_rocznikow":2,"punkty":[{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia pracownik\u00f3w biura poselskiego zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119 wraz z pochodnymi","numer":"1"},{"tytul":"Koszty bada\u0144 lekarskich i szkole\u0144 pracownik\u00f3w zatrudnionych w biurze poselskim na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"2"},{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia wyp\u0142acane na podstawie zawartych przez pos\u0142a um\u00f3w zlece\u0144 i o dzie\u0142o wraz z pochodnymi","numer":"3"},{"tytul":"Koszty ekspertyz, opinii, t\u0142umacze\u0144","numer":"4"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych zwi\u0105zanych z wykonaniem mandatu poselskiego (nie obejmuj\u0105 koszt\u00f3w us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie)","numer":"5"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie","numer":"6"},{"tytul":"Koszty korespondencji i og\u0142osze\u0144","numer":"7"},{"tytul":"Koszty wynajmowania sal na spotkania z wyborcami","numer":"8"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonaniem mandatu poselskiego samochodem w\u0142asnym lub innym","numer":"9"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonywaniem mandatu poselskiego taks\u00f3wkami","numer":"10"},{"tytul":"Koszty najmu lokalu biura poselskiego, w tym: czynsz, op\u0142aty za energi\u0119 elektryczn\u0105 i ciepln\u0105, gaz, wod\u0119, wyw\u00f3z \u015bmieci, podatki i op\u0142aty lokalne","numer":"11"},{"tytul":"Koszty konserwacji i naprawy sprz\u0119tu technicznego biura poselskiego oraz koszty jego eksploatacji","numer":"12"},{"tytul":"Koszty drobnych napraw i remont\u00f3w lokalu biura poselskiego","numer":"13"},{"tytul":"Zakup materia\u0142\u00f3w biurowych, prasy, wydawnictw, \u015brodk\u00f3w bhp itp.","numer":"14"},{"tytul":"Zakup \u015brodk\u00f3w trwalych o charakterze wyposa\u017cenia*","numer":"15"},{"tytul":"Koszty podr\u00f3\u017cy s\u0142u\u017cbowych pracownik\u00f3w biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"16"},{"tytul":"Odpis na fundusz \u015bwiadcze\u0144 socjalnych","numer":"17"},{"tytul":"\u015awiadczenia urlopowe wyp\u0142acane pracownikom biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"18"},{"tytul":"Koszty obs\u0142ugi rachunkowo-ksi\u0119gowej i bankowej biura poselskiego","numer":"19"},{"tytul":"Inne wydatki zwi\u0105zane z prowadzeniem biura poselskiego (og\u00f3\u0142em)","numer":"20"}],"roczniki":[{"pola":["48270.84","48270.84","80.00","80.00","0.00","0.00","0.00","0.00","8613.41","8613.41","183.29","183.29","6298.58","6298.58","7490.88","7490.88","0.00","31760.40","31760.40","0.00","31266.31","31266.31","1304.53","1304.53","86.93","86.93","3273.33","3273.33","0.00","0.00","3075.70","3075.70","0.00","0.00","0.00","0.00","2671.50","2671.50","1204.54","1204.54"],"dokument_id":"455205","rok":"2013"},{"pola":["49986.45","58707.63","220.00","220.00","0.00","0.00","0.00","0.00","7847.30","7847.30","118.01","118.01","5221.65","5221.65","1522.58","1522.58","32253.52","32253.52","0.00","0.00","28725.16","28725.16","0.00","0.00","0.00","0.00","3623.38","3623.38","0.00","0.00","5843.83","5843.83","0.00","0.00","0.00","0.00","2032.74","2032.74","3789.40","3789.40"],"dokument_id":"365807","rok":"2012"}]}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}