{"id":"21","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/21","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/21","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556522","slug":"bartus-barbara","score":null,"data":{"ludzie.id":"17","ludzie.nazwa":"Barbara Bartu\u015b","ludzie.slug":"barbara-bartus","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":13968.41,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":2900,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":12343.23,"poslowie.frekwencja":92.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":138.6,"poslowie.sejm_okreg_id":"14","poslowie.liczba_przelotow":74,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":6310,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":45,"poslowie.imiona":"Barbara","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011022\/$File\/2011ryczalt_022.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012022\/$File\/2012ryczalt_022.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012022k\/$File\/2012ryczaltkor_022.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013022\/$File\/2013ryczalt_022.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013022k\/$File\/2013ryczaltkor_022.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014022\/$File\/2014ryczalt_022.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015022\/$File\/2015ryczalt_022.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":34740.51,"poslowie.numer_legitymacji":22,"poslowie.imie_pierwsze":"Barbara","poslowie.liczba_glosow":14652,"poslowie.procent_glosow":5.25,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"prawnik","poslowie.data_urodzenia":"1967-07-03","poslowie.okreg_gminy_str":"Nowy S\u0105cz, Nowy Targ, Gorlice","poslowie.imie_drugie":"Halina","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":470,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":11,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":4,"poslowie.wartosc_wyjazdow":203937.53,"poslowie.zbuntowanie":0.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Bartu\u015b Barbara","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":33432.45,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":579,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"21","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":265,"poslowie.nazwa":"Barbara Bartu\u015b","poslowie.dopelniacz":"Barbary Bartu\u015b","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5576.13,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Bartu\u015b","poslowie.wartosc_biuro_biuro":28221.53,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Gorlice","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":2474.82,"poslowie.krs_osoba_id":"161545","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":99,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"274287","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":23,"poslowie.liczba_wypowiedzi":190,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":70,"poslowie.liczba_glosowan":8004,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Lipinki","poslowie.mowca_id":"17","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"14","poslowie.liczba_slow":74316,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":4084.54},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wydatki":{"liczba_pol":20,"liczba_rocznikow":2,"punkty":[{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia pracownik\u00f3w biura poselskiego zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119 wraz z pochodnymi","numer":"1"},{"tytul":"Koszty bada\u0144 lekarskich i szkole\u0144 pracownik\u00f3w zatrudnionych w biurze poselskim na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"2"},{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia wyp\u0142acane na podstawie zawartych przez pos\u0142a um\u00f3w zlece\u0144 i o dzie\u0142o wraz z pochodnymi","numer":"3"},{"tytul":"Koszty ekspertyz, opinii, t\u0142umacze\u0144","numer":"4"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych zwi\u0105zanych z wykonaniem mandatu poselskiego (nie obejmuj\u0105 koszt\u00f3w us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie)","numer":"5"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie","numer":"6"},{"tytul":"Koszty korespondencji i og\u0142osze\u0144","numer":"7"},{"tytul":"Koszty wynajmowania sal na spotkania z wyborcami","numer":"8"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonaniem mandatu poselskiego samochodem w\u0142asnym lub innym","numer":"9"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonywaniem mandatu poselskiego taks\u00f3wkami","numer":"10"},{"tytul":"Koszty najmu lokalu biura poselskiego, w tym: czynsz, op\u0142aty za energi\u0119 elektryczn\u0105 i ciepln\u0105, gaz, wod\u0119, wyw\u00f3z \u015bmieci, podatki i op\u0142aty lokalne","numer":"11"},{"tytul":"Koszty konserwacji i naprawy sprz\u0119tu technicznego biura poselskiego oraz koszty jego eksploatacji","numer":"12"},{"tytul":"Koszty drobnych napraw i remont\u00f3w lokalu biura poselskiego","numer":"13"},{"tytul":"Zakup materia\u0142\u00f3w biurowych, prasy, wydawnictw, \u015brodk\u00f3w bhp itp.","numer":"14"},{"tytul":"Zakup \u015brodk\u00f3w trwalych o charakterze wyposa\u017cenia*","numer":"15"},{"tytul":"Koszty podr\u00f3\u017cy s\u0142u\u017cbowych pracownik\u00f3w biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"16"},{"tytul":"Odpis na fundusz \u015bwiadcze\u0144 socjalnych","numer":"17"},{"tytul":"\u015awiadczenia urlopowe wyp\u0142acane pracownikom biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"18"},{"tytul":"Koszty obs\u0142ugi rachunkowo-ksi\u0119gowej i bankowej biura poselskiego","numer":"19"},{"tytul":"Inne wydatki zwi\u0105zane z prowadzeniem biura poselskiego (og\u00f3\u0142em)","numer":"20"}],"roczniki":[{"pola":["34625.51","34625.51","115.00","115.00","6100.00","6310.00","2900.00","2900.00","5576.13","5576.13","0.00","0.00","12488.23","12488.23","470.00","470.00","33432.45","33432.45","138.60","138.60","15115.12","15115.12","287.28","287.28","0.00","0.00","12333.33","12343.23","4084.54","4084.54","2474.82","2474.82","0.00","0.00","0.00","0.00","330.90","330.90","13968.41","13968.41"],"dokument_id":"860628","rok":"2013"},{"pola":["37612.04","70.00","4900.00","0.00","6923.13","47.11","713.40","4589.60","33432.00","222.90","15992.91","2466.71","4275.52","14459.15","1161.72","337.00","0.00","0.00","331.77","14043.45"],"dokument_id":"365403","rok":"2012"}]}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}