{"id":"22","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/22","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/22","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556523","slug":"bauc-piotr-pawel","score":null,"data":{"ludzie.id":"766","ludzie.nazwa":"Piotr Pawe\u0142 Bau\u0107","ludzie.slug":"piotr-pawel-bauc","sejm_kluby.id":"5","sejm_kluby.skrot":"RP","sejm_kluby.nazwa":"Ruch Palikota","poslowie.wartosc_biuro_inne":888.72,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":9722,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":12073.41,"poslowie.frekwencja":91.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":315.6,"poslowie.sejm_okreg_id":"25","poslowie.liczba_przelotow":39,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":17412.08,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":14,"poslowie.imiona":"Piotr Pawe\u0142","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011023\/$File\/2011ryczalt_023.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012023\/$File\/2012ryczalt_023.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012023k\/$File\/2012ryczaltkor_023.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013023\/$File\/2013ryczalt_023.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014023\/$File\/2014ryczalt_023.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015023\/$File\/2015ryczalt_023.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":35822.2,"poslowie.numer_legitymacji":23,"poslowie.imie_pierwsze":"Piotr","poslowie.liczba_glosow":13392,"poslowie.procent_glosow":3.23,"poslowie.pkw_komitet_id":"2","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel akademicki","poslowie.data_urodzenia":"1960-06-29","poslowie.okreg_gminy_str":"Gda\u0144sk, Tczew, Starogard Gda\u0144ski","poslowie.imie_drugie":"Pawe\u0142","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":7685.6,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":226,"poslowie.klub_id":"5","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":10140.82,"poslowie.zbuntowanie":3.7,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Bau\u0107 Piotr Pawe\u0142","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":540,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"22","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":96,"poslowie.nazwa":"Piotr Pawe\u0142 Bau\u0107","poslowie.dopelniacz":"Piotra Baucia","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":2408.8,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Bau\u0107","poslowie.wartosc_biuro_biuro":26184.35,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Gda\u0144sk","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":415.6,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":27,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274288","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":3,"poslowie.liczba_wypowiedzi":168,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":83,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Gda\u0144sk","poslowie.mowca_id":"766","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"25","poslowie.liczba_slow":58787,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":35},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wydatki":{"liczba_pol":20,"liczba_rocznikow":2,"punkty":[{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia pracownik\u00f3w biura poselskiego zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119 wraz z pochodnymi","numer":"1"},{"tytul":"Koszty bada\u0144 lekarskich i szkole\u0144 pracownik\u00f3w zatrudnionych w biurze poselskim na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"2"},{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia wyp\u0142acane na podstawie zawartych przez pos\u0142a um\u00f3w zlece\u0144 i o dzie\u0142o wraz z pochodnymi","numer":"3"},{"tytul":"Koszty ekspertyz, opinii, t\u0142umacze\u0144","numer":"4"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych zwi\u0105zanych z wykonaniem mandatu poselskiego (nie obejmuj\u0105 koszt\u00f3w us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie)","numer":"5"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie","numer":"6"},{"tytul":"Koszty korespondencji i og\u0142osze\u0144","numer":"7"},{"tytul":"Koszty wynajmowania sal na spotkania z wyborcami","numer":"8"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonaniem mandatu poselskiego samochodem w\u0142asnym lub innym","numer":"9"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonywaniem mandatu poselskiego taks\u00f3wkami","numer":"10"},{"tytul":"Koszty najmu lokalu biura poselskiego, w tym: czynsz, op\u0142aty za energi\u0119 elektryczn\u0105 i ciepln\u0105, gaz, wod\u0119, wyw\u00f3z \u015bmieci, podatki i op\u0142aty lokalne","numer":"11"},{"tytul":"Koszty konserwacji i naprawy sprz\u0119tu technicznego biura poselskiego oraz koszty jego eksploatacji","numer":"12"},{"tytul":"Koszty drobnych napraw i remont\u00f3w lokalu biura poselskiego","numer":"13"},{"tytul":"Zakup materia\u0142\u00f3w biurowych, prasy, wydawnictw, \u015brodk\u00f3w bhp itp.","numer":"14"},{"tytul":"Zakup \u015brodk\u00f3w trwalych o charakterze wyposa\u017cenia*","numer":"15"},{"tytul":"Koszty podr\u00f3\u017cy s\u0142u\u017cbowych pracownik\u00f3w biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"16"},{"tytul":"Odpis na fundusz \u015bwiadcze\u0144 socjalnych","numer":"17"},{"tytul":"\u015awiadczenia urlopowe wyp\u0142acane pracownikom biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"18"},{"tytul":"Koszty obs\u0142ugi rachunkowo-ksi\u0119gowej i bankowej biura poselskiego","numer":"19"},{"tytul":"Inne wydatki zwi\u0105zane z prowadzeniem biura poselskiego (og\u00f3\u0142em)","numer":"20"}],"roczniki":[{"pola":["35672.20","150.00","17412.08","9722.00","2408.80","0.00","633.00","7685.60","35103.60","315.60","20220.36","2007.36","0.00","12073.41","35.00","415.60","0.00","0.00","3323.63","888.72"],"dokument_id":"452331","rok":"2013"},{"pola":["307171.81","70.00","21310.55","2460.00","2300.00","0.00","1373.50","1706.50","33405.93","0.00","33746.43","172.20","0.00","5752.35","1908.62","0.00","0.00","0.00","3091.00","4992.60"],"dokument_id":"365420","rok":"2012"}]}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}