{"id":"251","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/251","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/251","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556752","slug":"mroczek-maciej","score":null,"data":{"ludzie.id":"849","ludzie.nazwa":"Maciej Mroczek","ludzie.slug":"maciej-mroczek","sejm_kluby.id":"5","sejm_kluby.skrot":"RP","sejm_kluby.nazwa":"Ruch Palikota","poslowie.wartosc_biuro_inne":1989.06,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":7995,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":18657.97,"poslowie.frekwencja":94.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":266.75,"poslowie.sejm_okreg_id":"8","poslowie.liczba_przelotow":73,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":8838.95,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":5,"poslowie.imiona":"Maciej Zbigniew","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011251\/$File\/2011ryczalt_251.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012251\/$File\/2012ryczalt_251.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012251k\/$File\/2012ryczaltkor_251.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013251\/$File\/2013ryczalt_251.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014251\/$File\/2014ryczalt_251.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015251\/$File\/2015ryczalt_251.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":20468.89,"poslowie.numer_legitymacji":251,"poslowie.imie_pierwsze":"Maciej","poslowie.liczba_glosow":15335,"poslowie.procent_glosow":4.61,"poslowie.pkw_komitet_id":"2","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1973-04-01","poslowie.okreg_gminy_str":"Gorz\u00f3w Wielkopolski, Zielona G\u00f3ra, Nowa S\u00f3l","poslowie.imie_drugie":"Zbigniew","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":9925.41,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":134,"poslowie.klub_id":"5","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":58745.62,"poslowie.zbuntowanie":2.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Mroczek Maciej","poslowie.twitter_account_id":"504","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":33849.9,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":324,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"251","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":72,"poslowie.nazwa":"Maciej Mroczek","poslowie.dopelniacz":"Macieja Mroczka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":8704.89,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Mroczek","poslowie.wartosc_biuro_biuro":37977.91,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Zielona G\u00f3ra","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":182,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274213","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":15,"poslowie.liczba_wypowiedzi":63,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":74,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":3,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"849","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"8","poslowie.liczba_slow":20382,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wydatki":{"liczba_pol":20,"liczba_rocznikow":2,"punkty":[{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia pracownik\u00f3w biura poselskiego zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119 wraz z pochodnymi","numer":"1"},{"tytul":"Koszty bada\u0144 lekarskich i szkole\u0144 pracownik\u00f3w zatrudnionych w biurze poselskim na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"2"},{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia wyp\u0142acane na podstawie zawartych przez pos\u0142a um\u00f3w zlece\u0144 i o dzie\u0142o wraz z pochodnymi","numer":"3"},{"tytul":"Koszty ekspertyz, opinii, t\u0142umacze\u0144","numer":"4"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych zwi\u0105zanych z wykonaniem mandatu poselskiego (nie obejmuj\u0105 koszt\u00f3w us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie)","numer":"5"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie","numer":"6"},{"tytul":"Koszty korespondencji i og\u0142osze\u0144","numer":"7"},{"tytul":"Koszty wynajmowania sal na spotkania z wyborcami","numer":"8"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonaniem mandatu poselskiego samochodem w\u0142asnym lub innym","numer":"9"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonywaniem mandatu poselskiego taks\u00f3wkami","numer":"10"},{"tytul":"Koszty najmu lokalu biura poselskiego, w tym: czynsz, op\u0142aty za energi\u0119 elektryczn\u0105 i ciepln\u0105, gaz, wod\u0119, wyw\u00f3z \u015bmieci, podatki i op\u0142aty lokalne","numer":"11"},{"tytul":"Koszty konserwacji i naprawy sprz\u0119tu technicznego biura poselskiego oraz koszty jego eksploatacji","numer":"12"},{"tytul":"Koszty drobnych napraw i remont\u00f3w lokalu biura poselskiego","numer":"13"},{"tytul":"Zakup materia\u0142\u00f3w biurowych, prasy, wydawnictw, \u015brodk\u00f3w bhp itp.","numer":"14"},{"tytul":"Zakup \u015brodk\u00f3w trwalych o charakterze wyposa\u017cenia*","numer":"15"},{"tytul":"Koszty podr\u00f3\u017cy s\u0142u\u017cbowych pracownik\u00f3w biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"16"},{"tytul":"Odpis na fundusz \u015bwiadcze\u0144 socjalnych","numer":"17"},{"tytul":"\u015awiadczenia urlopowe wyp\u0142acane pracownikom biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"18"},{"tytul":"Koszty obs\u0142ugi rachunkowo-ksi\u0119gowej i bankowej biura poselskiego","numer":"19"},{"tytul":"Inne wydatki zwi\u0105zane z prowadzeniem biura poselskiego (og\u00f3\u0142em)","numer":"20"}],"roczniki":[{"pola":["20205.89","263.00","8838.95","7995.00","8704.89","0.00","5695.63","9925.41","33849.90","266.75","25558.32","0.00","173.40","18657.97","0.00","0.00","0.00","0.00","6550.56","1989.06"],"dokument_id":"452085","rok":"2013"},{"pola":["0.00","0.00","36551.33","7257.00","9496.42","0.00","424.20","2150.87","35103.60","0.00","20679.53","0.00","915.30","12059.71","4845.27","0.00","0.00","0.00","6936.00","3664.01"],"dokument_id":"365943","rok":"2012"}]}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}