{"id":"252","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/252","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/252","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556753","slug":"mrzyglocka-izabela-katarzyna","score":null,"data":{"ludzie.id":"248","ludzie.nazwa":"Izabela Katarzyna Mrzyg\u0142ocka","ludzie.slug":"izabela-mrzyglocka","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":15183.34,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2496.89,"poslowie.frekwencja":99.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"2","poslowie.liczba_przelotow":5,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":2363.88,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":8,"poslowie.imiona":"Izabela Katarzyna","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011262\/$File\/2011ryczalt_262.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012262\/$File\/2012ryczalt_262.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013262\/$File\/2013ryczalt_262.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014262\/$File\/2014ryczalt_262.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015262\/$File\/2015ryczalt_262.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":53412.65,"poslowie.numer_legitymacji":262,"poslowie.imie_pierwsze":"Izabela","poslowie.liczba_glosow":31697,"poslowie.procent_glosow":14.05,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1959-05-20","poslowie.okreg_gminy_str":"Wa\u0142brzych, \u015awidnica, Dzier\u017coni\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"Katarzyna","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":2301,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":9,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":4647.97,"poslowie.zbuntowanie":0.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Mrzyg\u0142ocka Izabela Katarzyna","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":25074,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":27,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"252","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":159,"poslowie.nazwa":"Izabela Katarzyna Mrzyg\u0142ocka","poslowie.dopelniacz":"Izabeli Mrzyg\u0142ockiej","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":14483.85,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Mrzyg\u0142ocka","poslowie.wartosc_biuro_biuro":26109.14,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Wa\u0142brzych","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":4277.3,"poslowie.krs_osoba_id":"517125","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":7,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274215","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":103,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":59,"poslowie.liczba_glosowan":8207,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Wa\u0142brzych","poslowie.mowca_id":"248","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"2","poslowie.liczba_slow":54073,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":693.33},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wydatki":{"liczba_pol":20,"liczba_rocznikow":2,"punkty":[{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia pracownik\u00f3w biura poselskiego zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119 wraz z pochodnymi","numer":"1"},{"tytul":"Koszty bada\u0144 lekarskich i szkole\u0144 pracownik\u00f3w zatrudnionych w biurze poselskim na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"2"},{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia wyp\u0142acane na podstawie zawartych przez pos\u0142a um\u00f3w zlece\u0144 i o dzie\u0142o wraz z pochodnymi","numer":"3"},{"tytul":"Koszty ekspertyz, opinii, t\u0142umacze\u0144","numer":"4"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych zwi\u0105zanych z wykonaniem mandatu poselskiego (nie obejmuj\u0105 koszt\u00f3w us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie)","numer":"5"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie","numer":"6"},{"tytul":"Koszty korespondencji i og\u0142osze\u0144","numer":"7"},{"tytul":"Koszty wynajmowania sal na spotkania z wyborcami","numer":"8"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonaniem mandatu poselskiego samochodem w\u0142asnym lub innym","numer":"9"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonywaniem mandatu poselskiego taks\u00f3wkami","numer":"10"},{"tytul":"Koszty najmu lokalu biura poselskiego, w tym: czynsz, op\u0142aty za energi\u0119 elektryczn\u0105 i ciepln\u0105, gaz, wod\u0119, wyw\u00f3z \u015bmieci, podatki i op\u0142aty lokalne","numer":"11"},{"tytul":"Koszty konserwacji i naprawy sprz\u0119tu technicznego biura poselskiego oraz koszty jego eksploatacji","numer":"12"},{"tytul":"Koszty drobnych napraw i remont\u00f3w lokalu biura poselskiego","numer":"13"},{"tytul":"Zakup materia\u0142\u00f3w biurowych, prasy, wydawnictw, \u015brodk\u00f3w bhp itp.","numer":"14"},{"tytul":"Zakup \u015brodk\u00f3w trwalych o charakterze wyposa\u017cenia*","numer":"15"},{"tytul":"Koszty podr\u00f3\u017cy s\u0142u\u017cbowych pracownik\u00f3w biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"16"},{"tytul":"Odpis na fundusz \u015bwiadcze\u0144 socjalnych","numer":"17"},{"tytul":"\u015awiadczenia urlopowe wyp\u0142acane pracownikom biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"18"},{"tytul":"Koszty obs\u0142ugi rachunkowo-ksi\u0119gowej i bankowej biura poselskiego","numer":"19"},{"tytul":"Inne wydatki zwi\u0105zane z prowadzeniem biura poselskiego (og\u00f3\u0142em)","numer":"20"}],"roczniki":[{"pola":["53232.65","180.00","2363.88","0.00","14365.65","118.20","779.70","2301.00","25074.00","0.00","20519.21","431.73","0.00","2496.89","693.33","4277.30","0.00","0.00","4378.50","15183.34"],"dokument_id":"452086","rok":"2013"},{"pola":["48791.21","195.30","2030.45","0.00","14119.62","115.82","2555.27","159.00","23580.59","0.00","23030.03","1235.98","862.61","3752.81","1400.90","0.00","0.00","0.00","4355.00","16740.23"],"dokument_id":"365945","rok":"2012"}]}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}