{"id":"259","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/259","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/259","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556760","slug":"nems-anna","score":null,"data":{"ludzie.id":"852","ludzie.nazwa":"Anna Nem\u015b","ludzie.slug":"anna-nems","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":9651.87,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4587.03,"poslowie.frekwencja":98.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"32","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":5369,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":2,"poslowie.imiona":"Anna","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011269\/$File\/2011ryczalt_269.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012269\/$File\/2012ryczalt_269.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012269k\/$File\/2012ryczaltkor_269.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013269\/$File\/2013ryczalt_269.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013269k\/$File\/2013ryczaltkor_269.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014269\/$File\/2014ryczalt_269.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014269k\/$File\/2014ryczaltkor_269.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015269\/$File\/2015ryczalt_269.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":69543.49,"poslowie.numer_legitymacji":269,"poslowie.imie_pierwsze":"Anna","poslowie.liczba_glosow":9086,"poslowie.procent_glosow":3.24,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1964-03-19","poslowie.okreg_gminy_str":"Sosnowiec, D\u0105browa G\u00f3rnicza, Jaworzno","poslowie.imie_drugie":"Ewa","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":3090.7,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":11,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":23934.13,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Nem\u015b Anna","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":30088.8,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":73,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"259","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":821,"poslowie.nazwa":"Anna Nem\u015b","poslowie.dopelniacz":"Anny Nem\u015b","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4098.61,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Nem\u015b","poslowie.wartosc_biuro_biuro":32774.43,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Ogrodzieniec","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":2266.69,"poslowie.krs_osoba_id":"780984","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":72,"poslowie.numer_na_liscie":8,"poslowie.rozliczenie_id":"274225","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":5,"poslowie.liczba_wypowiedzi":104,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":56,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Zawiercie","poslowie.mowca_id":"852","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"32","poslowie.liczba_slow":30673,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":3984.71},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wydatki":{"liczba_pol":20,"liczba_rocznikow":2,"punkty":[{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia pracownik\u00f3w biura poselskiego zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119 wraz z pochodnymi","numer":"1"},{"tytul":"Koszty bada\u0144 lekarskich i szkole\u0144 pracownik\u00f3w zatrudnionych w biurze poselskim na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"2"},{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia wyp\u0142acane na podstawie zawartych przez pos\u0142a um\u00f3w zlece\u0144 i o dzie\u0142o wraz z pochodnymi","numer":"3"},{"tytul":"Koszty ekspertyz, opinii, t\u0142umacze\u0144","numer":"4"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych zwi\u0105zanych z wykonaniem mandatu poselskiego (nie obejmuj\u0105 koszt\u00f3w us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie)","numer":"5"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie","numer":"6"},{"tytul":"Koszty korespondencji i og\u0142osze\u0144","numer":"7"},{"tytul":"Koszty wynajmowania sal na spotkania z wyborcami","numer":"8"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonaniem mandatu poselskiego samochodem w\u0142asnym lub innym","numer":"9"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonywaniem mandatu poselskiego taks\u00f3wkami","numer":"10"},{"tytul":"Koszty najmu lokalu biura poselskiego, w tym: czynsz, op\u0142aty za energi\u0119 elektryczn\u0105 i ciepln\u0105, gaz, wod\u0119, wyw\u00f3z \u015bmieci, podatki i op\u0142aty lokalne","numer":"11"},{"tytul":"Koszty konserwacji i naprawy sprz\u0119tu technicznego biura poselskiego oraz koszty jego eksploatacji","numer":"12"},{"tytul":"Koszty drobnych napraw i remont\u00f3w lokalu biura poselskiego","numer":"13"},{"tytul":"Zakup materia\u0142\u00f3w biurowych, prasy, wydawnictw, \u015brodk\u00f3w bhp itp.","numer":"14"},{"tytul":"Zakup \u015brodk\u00f3w trwalych o charakterze wyposa\u017cenia*","numer":"15"},{"tytul":"Koszty podr\u00f3\u017cy s\u0142u\u017cbowych pracownik\u00f3w biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"16"},{"tytul":"Odpis na fundusz \u015bwiadcze\u0144 socjalnych","numer":"17"},{"tytul":"\u015awiadczenia urlopowe wyp\u0142acane pracownikom biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"18"},{"tytul":"Koszty obs\u0142ugi rachunkowo-ksi\u0119gowej i bankowej biura poselskiego","numer":"19"},{"tytul":"Inne wydatki zwi\u0105zane z prowadzeniem biura poselskiego (og\u00f3\u0142em)","numer":"20"}],"roczniki":[{"pola":["67245.63","110.00","5369.00","0.00","3980.53","118.08","10511.07","3090.70","30088.80","0.00","20759.16","1167.25","14.00","4587.03","3984.71","2266.69","0.00","2187.86","322.95","9651.87"],"dokument_id":"452094","rok":"2013"},{"pola":["42133.67","460.00","4902.00","2000.00","3802.70","115.78","5691.55","6073.70","35103.60","0.00","20577.64","2143.76","17.00","2732.31","258.66","0.00","0.00","1093.93","158.00","3934.58"],"dokument_id":"365962","rok":"2012"}]}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}