{"id":"346","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/346","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/346","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556847","slug":"schetyna-grzegorz","score":null,"data":{"ludzie.id":"335","ludzie.nazwa":"Grzegorz Schetyna","ludzie.slug":"grzegorz-schetyna","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":5435.81,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":13530,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4246.15,"poslowie.frekwencja":88.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"33","poslowie.liczba_przelotow":15,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":9860,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Grzegorz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011337\/$File\/2011ryczalt_337.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011337k\/$File\/2011ryczaltkor_337.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012337\/$File\/2012ryczalt_337.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012337k\/$File\/2012ryczaltkor_337.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013337\/$File\/2013ryczalt_337.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014337\/$File\/2014ryczalt_337.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015337\/$File\/2015ryczalt_337.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":52975.88,"poslowie.numer_legitymacji":337,"poslowie.imie_pierwsze":"Grzegorz","poslowie.liczba_glosow":67670,"poslowie.procent_glosow":19.66,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pose\u0142 na Sejm RP","poslowie.data_urodzenia":"1963-02-18","poslowie.okreg_gminy_str":"Legnica, Jelenia G\u00f3ra, Lubin","poslowie.imie_drugie":"Juliusz","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":2962.34,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":25,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":75693.62,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Schetyna Grzegorz","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":15044.02,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":975,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"346","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":3,"poslowie.nazwa":"Grzegorz Schetyna","poslowie.dopelniacz":"Grzegorza Schetyny","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5353.17,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Schetyna","poslowie.wartosc_biuro_biuro":38293.62,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Opole","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"969197","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":8,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274706","poslowie.pkw_nr_listy":"6","poslowie.liczba_wyjazdow":17,"poslowie.liczba_wypowiedzi":18,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":8,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Wroc\u0142aw","poslowie.mowca_id":"335","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"33","poslowie.liczba_slow":51807,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1014.27},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wydatki":{"liczba_pol":20,"liczba_rocznikow":2,"punkty":[{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia pracownik\u00f3w biura poselskiego zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119 wraz z pochodnymi","numer":"1"},{"tytul":"Koszty bada\u0144 lekarskich i szkole\u0144 pracownik\u00f3w zatrudnionych w biurze poselskim na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"2"},{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia wyp\u0142acane na podstawie zawartych przez pos\u0142a um\u00f3w zlece\u0144 i o dzie\u0142o wraz z pochodnymi","numer":"3"},{"tytul":"Koszty ekspertyz, opinii, t\u0142umacze\u0144","numer":"4"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych zwi\u0105zanych z wykonaniem mandatu poselskiego (nie obejmuj\u0105 koszt\u00f3w us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie)","numer":"5"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie","numer":"6"},{"tytul":"Koszty korespondencji i og\u0142osze\u0144","numer":"7"},{"tytul":"Koszty wynajmowania sal na spotkania z wyborcami","numer":"8"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonaniem mandatu poselskiego samochodem w\u0142asnym lub innym","numer":"9"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonywaniem mandatu poselskiego taks\u00f3wkami","numer":"10"},{"tytul":"Koszty najmu lokalu biura poselskiego, w tym: czynsz, op\u0142aty za energi\u0119 elektryczn\u0105 i ciepln\u0105, gaz, wod\u0119, wyw\u00f3z \u015bmieci, podatki i op\u0142aty lokalne","numer":"11"},{"tytul":"Koszty konserwacji i naprawy sprz\u0119tu technicznego biura poselskiego oraz koszty jego eksploatacji","numer":"12"},{"tytul":"Koszty drobnych napraw i remont\u00f3w lokalu biura poselskiego","numer":"13"},{"tytul":"Zakup materia\u0142\u00f3w biurowych, prasy, wydawnictw, \u015brodk\u00f3w bhp itp.","numer":"14"},{"tytul":"Zakup \u015brodk\u00f3w trwalych o charakterze wyposa\u017cenia*","numer":"15"},{"tytul":"Koszty podr\u00f3\u017cy s\u0142u\u017cbowych pracownik\u00f3w biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"16"},{"tytul":"Odpis na fundusz \u015bwiadcze\u0144 socjalnych","numer":"17"},{"tytul":"\u015awiadczenia urlopowe wyp\u0142acane pracownikom biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"18"},{"tytul":"Koszty obs\u0142ugi rachunkowo-ksi\u0119gowej i bankowej biura poselskiego","numer":"19"},{"tytul":"Inne wydatki zwi\u0105zane z prowadzeniem biura poselskiego (og\u00f3\u0142em)","numer":"20"}],"roczniki":[{"pola":["51481.95","400.00","9860.00","13530.00","5187.67","165.50","30.00","2962.34","15044.02","0.00","36911.75","858.87","0.00","4246.15","1014.27","0.00","0.00","1093.93","493.00","5435.81"],"dokument_id":"452193","rok":"2013"},{"pola":["51002.05","150.00","9406.00","6150.00","4260.27","247.26","0.00","1190.25","6823.69","0.00","36356.82","1177.96","1112.25","3356.95","0.00","0.00","0.00","1093.93","8898.72","0.00"],"dokument_id":"365162","rok":"2012"}]}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}