{"id":"357","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/357","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/357","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556858","slug":"slugocki-waldemar","score":null,"data":{"ludzie.id":"581","ludzie.nazwa":"Waldemar S\u0142ugocki","ludzie.slug":"waldemar-slugocki","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":3069.81,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":12486.73,"poslowie.frekwencja":99.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":100.9,"poslowie.sejm_okreg_id":"8","poslowie.liczba_przelotow":99,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":14091,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":5,"poslowie.imiona":"Waldemar Jan","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011357\/$File\/2011ryczalt_357.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012357\/$File\/2012ryczalt_357.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013357\/$File\/2013ryczalt_357.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014357\/$File\/2014ryczalt_357.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015357\/$File\/2015ryczalt_357.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":37268.68,"poslowie.numer_legitymacji":357,"poslowie.imie_pierwsze":"Waldemar","poslowie.liczba_glosow":6465,"poslowie.procent_glosow":1.94,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"urz\u0119dnik pa\u0144stwowy","poslowie.data_urodzenia":"1971-09-09","poslowie.okreg_gminy_str":"Gorz\u00f3w Wielkopolski, Zielona G\u00f3ra, Nowa S\u00f3l","poslowie.imie_drugie":"Jan","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":22,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":10990.21,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"S\u0142ugocki Waldemar","poslowie.twitter_account_id":"448","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35069.29,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":7,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"357","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":190,"poslowie.nazwa":"Waldemar S\u0142ugocki","poslowie.dopelniacz":"Waldemara S\u0142ugockiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6579.1,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"S\u0142ugocki","poslowie.wartosc_biuro_biuro":33172.81,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Sulech\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":915.71,"poslowie.krs_osoba_id":"80893","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":75,"poslowie.numer_na_liscie":8,"poslowie.rozliczenie_id":"274716","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":4,"poslowie.liczba_wypowiedzi":102,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":41,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Stary Kisielin gm. Zielona G\u00f3ra","poslowie.mowca_id":"581","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"8","poslowie.liczba_slow":29595,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":972.63},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wydatki":{"liczba_pol":20,"liczba_rocznikow":2,"punkty":[{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia pracownik\u00f3w biura poselskiego zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119 wraz z pochodnymi","numer":"1"},{"tytul":"Koszty bada\u0144 lekarskich i szkole\u0144 pracownik\u00f3w zatrudnionych w biurze poselskim na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"2"},{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia wyp\u0142acane na podstawie zawartych przez pos\u0142a um\u00f3w zlece\u0144 i o dzie\u0142o wraz z pochodnymi","numer":"3"},{"tytul":"Koszty ekspertyz, opinii, t\u0142umacze\u0144","numer":"4"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych zwi\u0105zanych z wykonaniem mandatu poselskiego (nie obejmuj\u0105 koszt\u00f3w us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie)","numer":"5"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie","numer":"6"},{"tytul":"Koszty korespondencji i og\u0142osze\u0144","numer":"7"},{"tytul":"Koszty wynajmowania sal na spotkania z wyborcami","numer":"8"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonaniem mandatu poselskiego samochodem w\u0142asnym lub innym","numer":"9"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonywaniem mandatu poselskiego taks\u00f3wkami","numer":"10"},{"tytul":"Koszty najmu lokalu biura poselskiego, w tym: czynsz, op\u0142aty za energi\u0119 elektryczn\u0105 i ciepln\u0105, gaz, wod\u0119, wyw\u00f3z \u015bmieci, podatki i op\u0142aty lokalne","numer":"11"},{"tytul":"Koszty konserwacji i naprawy sprz\u0119tu technicznego biura poselskiego oraz koszty jego eksploatacji","numer":"12"},{"tytul":"Koszty drobnych napraw i remont\u00f3w lokalu biura poselskiego","numer":"13"},{"tytul":"Zakup materia\u0142\u00f3w biurowych, prasy, wydawnictw, \u015brodk\u00f3w bhp itp.","numer":"14"},{"tytul":"Zakup \u015brodk\u00f3w trwalych o charakterze wyposa\u017cenia*","numer":"15"},{"tytul":"Koszty podr\u00f3\u017cy s\u0142u\u017cbowych pracownik\u00f3w biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"16"},{"tytul":"Odpis na fundusz \u015bwiadcze\u0144 socjalnych","numer":"17"},{"tytul":"\u015awiadczenia urlopowe wyp\u0142acane pracownikom biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"18"},{"tytul":"Koszty obs\u0142ugi rachunkowo-ksi\u0119gowej i bankowej biura poselskiego","numer":"19"},{"tytul":"Inne wydatki zwi\u0105zane z prowadzeniem biura poselskiego (og\u00f3\u0142em)","numer":"20"}],"roczniki":[{"pola":["36174.75","0.00","14091.00","0.00","6461.02","118.08","5606.05","0.00","35069.29","100.90","25316.55","147.60","339.95","12486.73","972.63","915.71","0.00","1093.93","1762.66","3069.81"],"dokument_id":"452204","rok":"2013"},{"pola":["32921.71","250.00","6258.00","0.00","6958.78","115.78","12342.15","0.00","34868.62","0.00","23045.26","0.00","21.00","19988.04","3277.41","215.00","0.00","1093.00","1397.15","2651.03"],"dokument_id":"365186","rok":"2012"}]}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}