{"id":"374","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/374","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/374","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556875","slug":"szczerski-krzysztof","score":null,"data":{"ludzie.id":"888","ludzie.nazwa":"Krzysztof Szczerski","ludzie.slug":"krzysztof-szczerski","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":4115.85,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":697.74,"poslowie.frekwencja":94.7,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":484.9,"poslowie.sejm_okreg_id":"12","poslowie.liczba_przelotow":57,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":27090,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":29,"poslowie.imiona":"Krzysztof Maria","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011373\/$File\/2011ryczalt_373.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012373\/$File\/2012ryczalt_373.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012373k\/$File\/2012ryczaltkor_373.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013373\/$File\/2013ryczalt_373.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014373\/$File\/2014ryczalt_373.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015373\/$File\/2015ryczalt_373.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":67333.64,"poslowie.numer_legitymacji":373,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2015-08-07","poslowie.imie_pierwsze":"Krzysztof","poslowie.liczba_glosow":4751,"poslowie.procent_glosow":1.98,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":7540.9,"poslowie.zawod":"nauczyciel akademicki","poslowie.data_urodzenia":"1973-04-15","poslowie.okreg_gminy_str":"Chrzan\u00f3w, Andrych\u00f3w, My\u015blenice","poslowie.imie_drugie":"Maria","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":500,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":11,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":72201.5,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Szczerski Krzysztof","poslowie.twitter_account_id":"442","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":14645.58,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":317,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"374","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":98,"poslowie.nazwa":"Krzysztof Szczerski","poslowie.dopelniacz":"Krzysztofa Szczerskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":9113.53,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Szczerski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":27474.41,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Krak\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"10810","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":81,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274733","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":21,"poslowie.liczba_wypowiedzi":132,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":39,"poslowie.liczba_glosowan":5963,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Krak\u00f3w","poslowie.mowca_id":"888","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"12","poslowie.liczba_slow":74973,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wydatki":{"liczba_pol":20,"liczba_rocznikow":2,"punkty":[{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia pracownik\u00f3w biura poselskiego zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119 wraz z pochodnymi","numer":"1"},{"tytul":"Koszty bada\u0144 lekarskich i szkole\u0144 pracownik\u00f3w zatrudnionych w biurze poselskim na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"2"},{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia wyp\u0142acane na podstawie zawartych przez pos\u0142a um\u00f3w zlece\u0144 i o dzie\u0142o wraz z pochodnymi","numer":"3"},{"tytul":"Koszty ekspertyz, opinii, t\u0142umacze\u0144","numer":"4"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych zwi\u0105zanych z wykonaniem mandatu poselskiego (nie obejmuj\u0105 koszt\u00f3w us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie)","numer":"5"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie","numer":"6"},{"tytul":"Koszty korespondencji i og\u0142osze\u0144","numer":"7"},{"tytul":"Koszty wynajmowania sal na spotkania z wyborcami","numer":"8"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonaniem mandatu poselskiego samochodem w\u0142asnym lub innym","numer":"9"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonywaniem mandatu poselskiego taks\u00f3wkami","numer":"10"},{"tytul":"Koszty najmu lokalu biura poselskiego, w tym: czynsz, op\u0142aty za energi\u0119 elektryczn\u0105 i ciepln\u0105, gaz, wod\u0119, wyw\u00f3z \u015bmieci, podatki i op\u0142aty lokalne","numer":"11"},{"tytul":"Koszty konserwacji i naprawy sprz\u0119tu technicznego biura poselskiego oraz koszty jego eksploatacji","numer":"12"},{"tytul":"Koszty drobnych napraw i remont\u00f3w lokalu biura poselskiego","numer":"13"},{"tytul":"Zakup materia\u0142\u00f3w biurowych, prasy, wydawnictw, \u015brodk\u00f3w bhp itp.","numer":"14"},{"tytul":"Zakup \u015brodk\u00f3w trwalych o charakterze wyposa\u017cenia*","numer":"15"},{"tytul":"Koszty podr\u00f3\u017cy s\u0142u\u017cbowych pracownik\u00f3w biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"16"},{"tytul":"Odpis na fundusz \u015bwiadcze\u0144 socjalnych","numer":"17"},{"tytul":"\u015awiadczenia urlopowe wyp\u0142acane pracownikom biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"18"},{"tytul":"Koszty obs\u0142ugi rachunkowo-ksi\u0119gowej i bankowej biura poselskiego","numer":"19"},{"tytul":"Inne wydatki zwi\u0105zane z prowadzeniem biura poselskiego (og\u00f3\u0142em)","numer":"20"}],"roczniki":[{"pola":["65145.84","0.00","27090.00","0.00","8995.30","118.23","4561.20","500.00","14645.58","484.90","20799.07","1700.61","0.00","697.74","0.00","0.00","0.00","2187.80","413.53","4115.85"],"dokument_id":"452222","rok":"2013"},{"pola":["65020.74","0.00","15808.00","0.00","6661.37","141.97","10028.02","1279.83","18175.16","15.30","18017.87","305.27","250.00","2641.20","3787.76","0.00","0.00","2187.86","119.50","3101.35"],"dokument_id":"365218","rok":"2012"}]}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}