{"id":"381","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/381","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/381","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556882","slug":"sztorc-andrzej","score":null,"data":{"ludzie.id":"499","ludzie.nazwa":"Andrzej Sztorc","ludzie.slug":"andrzej-sztorc","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":14760,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":7588.71,"poslowie.frekwencja":85.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"15","poslowie.liczba_przelotow":41,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":14450,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":9,"poslowie.imiona":"Andrzej Stefan","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011380\/$File\/2011ryczalt_380.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012380\/$File\/2012ryczalt_380.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013380\/$File\/2013ryczalt_380.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014380\/$File\/2014ryczalt_380.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015380\/$File\/2015ryczalt_380.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":54041.73,"poslowie.numer_legitymacji":380,"poslowie.imie_pierwsze":"Andrzej","poslowie.liczba_glosow":7087,"poslowie.procent_glosow":2.75,"poslowie.pkw_komitet_id":"9","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"rolnik, przedsi\u0119biorca","poslowie.data_urodzenia":"1953-08-09","poslowie.okreg_gminy_str":"Tarn\u00f3w, Wieliczka, Brzesko","poslowie.imie_drugie":"Stefan","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":128,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":42957,"poslowie.zbuntowanie":2.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Sztorc Andrzej","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":28667.94,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":908,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"381","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":189,"poslowie.nazwa":"Andrzej Sztorc","poslowie.dopelniacz":"Andrzeja Sztorca","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6359.7,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Sztorc","poslowie.wartosc_biuro_biuro":17159.5,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Wola Rz\u0119dzi\u0144ska","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":3429,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":6,"poslowie.liczba_przejazdow":66,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274739","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":12,"poslowie.liczba_wypowiedzi":54,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":46,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Wola Rz\u0119dzi\u0144ska","poslowie.mowca_id":"499","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"15","poslowie.liczba_slow":16846,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wydatki":{"liczba_pol":20,"liczba_rocznikow":2,"punkty":[{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia pracownik\u00f3w biura poselskiego zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119 wraz z pochodnymi","numer":"1"},{"tytul":"Koszty bada\u0144 lekarskich i szkole\u0144 pracownik\u00f3w zatrudnionych w biurze poselskim na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"2"},{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia wyp\u0142acane na podstawie zawartych przez pos\u0142a um\u00f3w zlece\u0144 i o dzie\u0142o wraz z pochodnymi","numer":"3"},{"tytul":"Koszty ekspertyz, opinii, t\u0142umacze\u0144","numer":"4"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych zwi\u0105zanych z wykonaniem mandatu poselskiego (nie obejmuj\u0105 koszt\u00f3w us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie)","numer":"5"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie","numer":"6"},{"tytul":"Koszty korespondencji i og\u0142osze\u0144","numer":"7"},{"tytul":"Koszty wynajmowania sal na spotkania z wyborcami","numer":"8"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonaniem mandatu poselskiego samochodem w\u0142asnym lub innym","numer":"9"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonywaniem mandatu poselskiego taks\u00f3wkami","numer":"10"},{"tytul":"Koszty najmu lokalu biura poselskiego, w tym: czynsz, op\u0142aty za energi\u0119 elektryczn\u0105 i ciepln\u0105, gaz, wod\u0119, wyw\u00f3z \u015bmieci, podatki i op\u0142aty lokalne","numer":"11"},{"tytul":"Koszty konserwacji i naprawy sprz\u0119tu technicznego biura poselskiego oraz koszty jego eksploatacji","numer":"12"},{"tytul":"Koszty drobnych napraw i remont\u00f3w lokalu biura poselskiego","numer":"13"},{"tytul":"Zakup materia\u0142\u00f3w biurowych, prasy, wydawnictw, \u015brodk\u00f3w bhp itp.","numer":"14"},{"tytul":"Zakup \u015brodk\u00f3w trwalych o charakterze wyposa\u017cenia*","numer":"15"},{"tytul":"Koszty podr\u00f3\u017cy s\u0142u\u017cbowych pracownik\u00f3w biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"16"},{"tytul":"Odpis na fundusz \u015bwiadcze\u0144 socjalnych","numer":"17"},{"tytul":"\u015awiadczenia urlopowe wyp\u0142acane pracownikom biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"18"},{"tytul":"Koszty obs\u0142ugi rachunkowo-ksi\u0119gowej i bankowej biura poselskiego","numer":"19"},{"tytul":"Inne wydatki zwi\u0105zane z prowadzeniem biura poselskiego (og\u00f3\u0142em)","numer":"20"}],"roczniki":[{"pola":["52947.80","0.00","14450.00","14760.00","6241.62","118.08","1800.00","0.00","28667.94","0.00","13840.60","651.90","0.00","7588.71","0.00","3429.00","0.00","1093.93","867.00","0.00"],"dokument_id":"452229","rok":"2013"},{"pola":["52432.80","0.00","13078.00","14760.00","5558.25","115.78","0.00","0.00","27915.72","0.00","14133.54","0.00","0.00","8322.13","0.00","4114.80","0.00","1093.93","808.40","0.00"],"dokument_id":"365233","rok":"2012"}]}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}