{"id":"382","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/382","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/382","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556883","slug":"szulc-jakub","score":null,"data":{"ludzie.id":"377","ludzie.nazwa":"Jakub Szulc","ludzie.slug":"jakub-szulc","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":2003.96,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":6135.58,"poslowie.frekwencja":97.2,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"2","poslowie.liczba_przelotow":83,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":2848.32,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":2,"poslowie.imiona":"Jakub Maciej","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011381\/$File\/2011ryczalt_381.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012381\/$File\/2012ryczalt_381.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013381\/$File\/2013ryczalt_381.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013381k\/$File\/2013ryczaltkor_381.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014381\/$File\/2014ryczalt_381.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":90878.84,"poslowie.numer_legitymacji":381,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2014-08-21","poslowie.imie_pierwsze":"Jakub","poslowie.liczba_glosow":17230,"poslowie.procent_glosow":7.64,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1973-12-21","poslowie.okreg_gminy_str":"Wa\u0142brzych, \u015awidnica, Dzier\u017coni\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"Maciej","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":11,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Szulc Jakub","poslowie.twitter_account_id":"440","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":104,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"382","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":20,"poslowie.nazwa":"Jakub Szulc","poslowie.dopelniacz":"Jakuba Szulca","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":8917.85,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Szulc","poslowie.wartosc_biuro_biuro":24390.63,"poslowie.miejsce_urodzenia":"K\u0142odzko","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":5150.06,"poslowie.krs_osoba_id":"603281","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":51,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"271921","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":93,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":14,"poslowie.liczba_glosowan":3773,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"K\u0142odzko","poslowie.mowca_id":"377","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"2","poslowie.liczba_slow":71424,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":48.96},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wydatki":{"liczba_pol":20,"liczba_rocznikow":2,"punkty":[{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia pracownik\u00f3w biura poselskiego zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119 wraz z pochodnymi","numer":"1"},{"tytul":"Koszty bada\u0144 lekarskich i szkole\u0144 pracownik\u00f3w zatrudnionych w biurze poselskim na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"2"},{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia wyp\u0142acane na podstawie zawartych przez pos\u0142a um\u00f3w zlece\u0144 i o dzie\u0142o wraz z pochodnymi","numer":"3"},{"tytul":"Koszty ekspertyz, opinii, t\u0142umacze\u0144","numer":"4"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych zwi\u0105zanych z wykonaniem mandatu poselskiego (nie obejmuj\u0105 koszt\u00f3w us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie)","numer":"5"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie","numer":"6"},{"tytul":"Koszty korespondencji i og\u0142osze\u0144","numer":"7"},{"tytul":"Koszty wynajmowania sal na spotkania z wyborcami","numer":"8"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonaniem mandatu poselskiego samochodem w\u0142asnym lub innym","numer":"9"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonywaniem mandatu poselskiego taks\u00f3wkami","numer":"10"},{"tytul":"Koszty najmu lokalu biura poselskiego, w tym: czynsz, op\u0142aty za energi\u0119 elektryczn\u0105 i ciepln\u0105, gaz, wod\u0119, wyw\u00f3z \u015bmieci, podatki i op\u0142aty lokalne","numer":"11"},{"tytul":"Koszty konserwacji i naprawy sprz\u0119tu technicznego biura poselskiego oraz koszty jego eksploatacji","numer":"12"},{"tytul":"Koszty drobnych napraw i remont\u00f3w lokalu biura poselskiego","numer":"13"},{"tytul":"Zakup materia\u0142\u00f3w biurowych, prasy, wydawnictw, \u015brodk\u00f3w bhp itp.","numer":"14"},{"tytul":"Zakup \u015brodk\u00f3w trwalych o charakterze wyposa\u017cenia*","numer":"15"},{"tytul":"Koszty podr\u00f3\u017cy s\u0142u\u017cbowych pracownik\u00f3w biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"16"},{"tytul":"Odpis na fundusz \u015bwiadcze\u0144 socjalnych","numer":"17"},{"tytul":"\u015awiadczenia urlopowe wyp\u0142acane pracownikom biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"18"},{"tytul":"Koszty obs\u0142ugi rachunkowo-ksi\u0119gowej i bankowej biura poselskiego","numer":"19"},{"tytul":"Inne wydatki zwi\u0105zane z prowadzeniem biura poselskiego (og\u00f3\u0142em)","numer":"20"}],"roczniki":[{"pola":["90878.84","90878.84","0.00","0.00","2848.32","2848.32","0.00","0.00","8799.77","8799.77","118.08","118.08","3524.10","3524.10","0.00","0.00","0.00","0.00","0.00","0.00","16914.19","16914.19","2846.44","2846.44","220.00","220.00","6135.58","6135.58","420.00","48.96","5150.06","5150.06","0.00","0.00","0.00","0.00","885.90","885.90","2003.96","2003.96"],"dokument_id":"452231","rok":"2013"},{"pola":["81043.56","0.00","4748.32","0.00","7578.63","115.78","9141.23","1190.25","0.00","0.00","14837.23","3194.34","180.50","8030.11","0.00","8209.25","0.00","0.00","908.30","4691.77"],"dokument_id":"365235","rok":"2012"}]}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}