{"id":"409","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/409","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/409","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556910","slug":"coghen-piotr-van-der","score":null,"data":{"ludzie.id":"403","ludzie.nazwa":"Piotr Van der Coghen","ludzie.slug":"piotr-van-der-coghen","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":9901.11,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":221.4,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":9358.02,"poslowie.frekwencja":97.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":1667.3,"poslowie.sejm_okreg_id":"32","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":1545.49,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":5,"poslowie.imiona":"Piotr Artur","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011409\/$File\/2011ryczalt_409.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012409\/$File\/2012ryczalt_409.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013409\/$File\/2013ryczalt_409.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014409\/$File\/2014ryczalt_409.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015409\/$File\/2015ryczalt_409.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":47623.06,"poslowie.numer_legitymacji":409,"poslowie.imie_pierwsze":"Piotr","poslowie.liczba_glosow":12171,"poslowie.procent_glosow":4.34,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"Ratownik g\u00f3rski","poslowie.data_urodzenia":"1953-02-23","poslowie.okreg_gminy_str":"Sosnowiec, D\u0105browa G\u00f3rnicza, Jaworzno","poslowie.imie_drugie":"Artur","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":9,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":32388.79,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Coghen Piotr Van der","poslowie.twitter_account_id":"428","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":140,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"409","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":50,"poslowie.nazwa":"Piotr Van der Coghen","poslowie.dopelniacz":"Piotra Van Der Coghena","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5411.07,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Van Der Coghen","poslowie.wartosc_biuro_biuro":29229.29,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Krynica-Zdr\u00f3j","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":231.61,"poslowie.krs_osoba_id":"257792","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":19,"poslowie.numer_na_liscie":7,"poslowie.rozliczenie_id":"274110","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":8,"poslowie.liczba_wypowiedzi":21,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":35,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Podlesice","poslowie.mowca_id":"403","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"32","poslowie.liczba_slow":10634,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":8601.45},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wydatki":{"liczba_pol":20,"liczba_rocznikow":2,"punkty":[{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia pracownik\u00f3w biura poselskiego zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119 wraz z pochodnymi","numer":"1"},{"tytul":"Koszty bada\u0144 lekarskich i szkole\u0144 pracownik\u00f3w zatrudnionych w biurze poselskim na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"2"},{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia wyp\u0142acane na podstawie zawartych przez pos\u0142a um\u00f3w zlece\u0144 i o dzie\u0142o wraz z pochodnymi","numer":"3"},{"tytul":"Koszty ekspertyz, opinii, t\u0142umacze\u0144","numer":"4"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych zwi\u0105zanych z wykonaniem mandatu poselskiego (nie obejmuj\u0105 koszt\u00f3w us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie)","numer":"5"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie","numer":"6"},{"tytul":"Koszty korespondencji i og\u0142osze\u0144","numer":"7"},{"tytul":"Koszty wynajmowania sal na spotkania z wyborcami","numer":"8"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonaniem mandatu poselskiego samochodem w\u0142asnym lub innym","numer":"9"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonywaniem mandatu poselskiego taks\u00f3wkami","numer":"10"},{"tytul":"Koszty najmu lokalu biura poselskiego, w tym: czynsz, op\u0142aty za energi\u0119 elektryczn\u0105 i ciepln\u0105, gaz, wod\u0119, wyw\u00f3z \u015bmieci, podatki i op\u0142aty lokalne","numer":"11"},{"tytul":"Koszty konserwacji i naprawy sprz\u0119tu technicznego biura poselskiego oraz koszty jego eksploatacji","numer":"12"},{"tytul":"Koszty drobnych napraw i remont\u00f3w lokalu biura poselskiego","numer":"13"},{"tytul":"Zakup materia\u0142\u00f3w biurowych, prasy, wydawnictw, \u015brodk\u00f3w bhp itp.","numer":"14"},{"tytul":"Zakup \u015brodk\u00f3w trwalych o charakterze wyposa\u017cenia*","numer":"15"},{"tytul":"Koszty podr\u00f3\u017cy s\u0142u\u017cbowych pracownik\u00f3w biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"16"},{"tytul":"Odpis na fundusz \u015bwiadcze\u0144 socjalnych","numer":"17"},{"tytul":"\u015awiadczenia urlopowe wyp\u0142acane pracownikom biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"18"},{"tytul":"Koszty obs\u0142ugi rachunkowo-ksi\u0119gowej i bankowej biura poselskiego","numer":"19"},{"tytul":"Inne wydatki zwi\u0105zane z prowadzeniem biura poselskiego (og\u00f3\u0142em)","numer":"20"}],"roczniki":[{"pola":["47493.06","130.00","1545.49","221.40","5411.07","0.00","2887.84","0.00","35103.60","1667.30","20174.65","5446.80","0.00","9358.02","8601.45","231.61","0.00","0.00","720.00","9901.11"],"dokument_id":"452256","rok":"2013"},{"pola":["51260.17","2657.00","1478.68","4924.82","5488.05","0.00","71.14","0.00","35103.60","406.45","17639.03","3916.54","0.00","8134.66","0.00","31.10","0.00","0.00","720.00","6540.29"],"dokument_id":"365288","rok":"2012"}]}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}