{"id":"421","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/421","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/421","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556922","slug":"witko-marcin","score":null,"data":{"ludzie.id":"903","ludzie.nazwa":"Marcin Witko","ludzie.slug":"marcin-witko","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":10318.52,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":7381,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":7400.38,"poslowie.frekwencja":98.3,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"10","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":41,"poslowie.imiona":"Marcin","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011421\/$File\/2011ryczalt_421.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012421\/$File\/2012ryczalt_421.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013421\/$File\/2013ryczalt_421.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013421k\/$File\/2013ryczaltkor_421.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014421\/$File\/2014ryczalt_421.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":42040.43,"poslowie.numer_legitymacji":421,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2014-12-01","poslowie.imie_pierwsze":"Marcin","poslowie.liczba_glosow":6535,"poslowie.procent_glosow":2.5,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1971-07-23","poslowie.okreg_gminy_str":"Piotrk\u00f3w Trybunalski, Tomasz\u00f3w Mazowiecki, Be\u0142chat\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":8755,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":15,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Witko Marcin","poslowie.twitter_account_id":"420","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":31760.4,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":72,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"421","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":17600,"poslowie.liczba_interpelacji":28,"poslowie.nazwa":"Marcin Witko","poslowie.dopelniacz":"Marcina Witko","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6687.11,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Witko","poslowie.wartosc_biuro_biuro":23754.62,"poslowie.miejsce_urodzenia":"G\u0142owno","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":132,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":22,"poslowie.numer_na_liscie":6,"poslowie.rozliczenie_id":"271975","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":69,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":55,"poslowie.liczba_glosowan":4187,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Tomasz\u00f3w Mazowiecki","poslowie.mowca_id":"903","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"10","poslowie.liczba_slow":21290,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":2828.39},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wydatki":{"liczba_pol":20,"liczba_rocznikow":2,"punkty":[{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia pracownik\u00f3w biura poselskiego zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119 wraz z pochodnymi","numer":"1"},{"tytul":"Koszty bada\u0144 lekarskich i szkole\u0144 pracownik\u00f3w zatrudnionych w biurze poselskim na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"2"},{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia wyp\u0142acane na podstawie zawartych przez pos\u0142a um\u00f3w zlece\u0144 i o dzie\u0142o wraz z pochodnymi","numer":"3"},{"tytul":"Koszty ekspertyz, opinii, t\u0142umacze\u0144","numer":"4"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych zwi\u0105zanych z wykonaniem mandatu poselskiego (nie obejmuj\u0105 koszt\u00f3w us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie)","numer":"5"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie","numer":"6"},{"tytul":"Koszty korespondencji i og\u0142osze\u0144","numer":"7"},{"tytul":"Koszty wynajmowania sal na spotkania z wyborcami","numer":"8"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonaniem mandatu poselskiego samochodem w\u0142asnym lub innym","numer":"9"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonywaniem mandatu poselskiego taks\u00f3wkami","numer":"10"},{"tytul":"Koszty najmu lokalu biura poselskiego, w tym: czynsz, op\u0142aty za energi\u0119 elektryczn\u0105 i ciepln\u0105, gaz, wod\u0119, wyw\u00f3z \u015bmieci, podatki i op\u0142aty lokalne","numer":"11"},{"tytul":"Koszty konserwacji i naprawy sprz\u0119tu technicznego biura poselskiego oraz koszty jego eksploatacji","numer":"12"},{"tytul":"Koszty drobnych napraw i remont\u00f3w lokalu biura poselskiego","numer":"13"},{"tytul":"Zakup materia\u0142\u00f3w biurowych, prasy, wydawnictw, \u015brodk\u00f3w bhp itp.","numer":"14"},{"tytul":"Zakup \u015brodk\u00f3w trwalych o charakterze wyposa\u017cenia*","numer":"15"},{"tytul":"Koszty podr\u00f3\u017cy s\u0142u\u017cbowych pracownik\u00f3w biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"16"},{"tytul":"Odpis na fundusz \u015bwiadcze\u0144 socjalnych","numer":"17"},{"tytul":"\u015awiadczenia urlopowe wyp\u0142acane pracownikom biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"18"},{"tytul":"Koszty obs\u0142ugi rachunkowo-ksi\u0119gowej i bankowej biura poselskiego","numer":"19"},{"tytul":"Inne wydatki zwi\u0105zane z prowadzeniem biura poselskiego (og\u00f3\u0142em)","numer":"20"}],"roczniki":[{"pola":["41823.43","41823.43","217.00","217.00","0.00","0.00","7381.00","7381.00","6616.27","6610.69","76.42","76.42","2473.84","2473.84","8755.00","8755.00","31760.40","31760.40","90.00","0.00","19454.93","19493.08","895.90","895.90","741.80","741.80","7393.14","7400.38","2746.98","2828.39","132.00","132.00","0.00","0.00","0.00","0.00","150.00","150.00","10345.27","10318.52"],"dokument_id":"860803","rok":"2013"},{"pola":["22710.63","0.00","1402.00","10455.00","6198.56","251.17","4473.68","7755.01","33849.90","0.00","19729.41","480.00","1309.89","2555.60","22030.93","187.20","0.00","0.00","154.50","6527.56"],"dokument_id":"365332","rok":"2012"}]}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}