{"id":"52","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/52","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/52","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556553","slug":"charlampowicz-jaroslaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"778","ludzie.nazwa":"Jaros\u0142aw Char\u0142ampowicz","ludzie.slug":"jaroslaw-charlampowicz","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":9993.19,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":7973.4,"poslowie.frekwencja":93.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":1625.8,"poslowie.sejm_okreg_id":"3","poslowie.liczba_przelotow":78,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":50699.4,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Jaros\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011053\/$File\/2011ryczalt_053.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012053\/$File\/2012ryczalt_053.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013053\/$File\/2013ryczalt_053.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013053k\/$File\/2013ryczaltkor_053.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014053\/$File\/2014ryczalt_053.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015053\/$File\/2015ryczalt_053.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":53,"poslowie.imie_pierwsze":"Jaros\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":8399,"poslowie.procent_glosow":1.69,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"politolog","poslowie.data_urodzenia":"1969-12-19","poslowie.okreg_gminy_str":"Wroc\u0142aw, Ole\u015bnica, O\u0142awa","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":3331.31,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":7,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":468.57,"poslowie.zbuntowanie":0.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Char\u0142ampowicz Jaros\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":15044.4,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":401,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"52","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":13,"poslowie.nazwa":"Jaros\u0142aw Char\u0142ampowicz","poslowie.dopelniacz":"Jaros\u0142awa Char\u0142ampowicza","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6400.52,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Char\u0142ampowicz","poslowie.wartosc_biuro_biuro":35674.05,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Brzeg Dolny","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":810.66,"poslowie.krs_osoba_id":"127649","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":5,"poslowie.rozliczenie_id":"274337","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":20,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":8,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Brzeg Dolny","poslowie.mowca_id":"778","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"3","poslowie.liczba_slow":5287,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":339},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wydatki":{"liczba_pol":20,"liczba_rocznikow":2,"punkty":[{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia pracownik\u00f3w biura poselskiego zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119 wraz z pochodnymi","numer":"1"},{"tytul":"Koszty bada\u0144 lekarskich i szkole\u0144 pracownik\u00f3w zatrudnionych w biurze poselskim na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"2"},{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia wyp\u0142acane na podstawie zawartych przez pos\u0142a um\u00f3w zlece\u0144 i o dzie\u0142o wraz z pochodnymi","numer":"3"},{"tytul":"Koszty ekspertyz, opinii, t\u0142umacze\u0144","numer":"4"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych zwi\u0105zanych z wykonaniem mandatu poselskiego (nie obejmuj\u0105 koszt\u00f3w us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie)","numer":"5"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie","numer":"6"},{"tytul":"Koszty korespondencji i og\u0142osze\u0144","numer":"7"},{"tytul":"Koszty wynajmowania sal na spotkania z wyborcami","numer":"8"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonaniem mandatu poselskiego samochodem w\u0142asnym lub innym","numer":"9"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonywaniem mandatu poselskiego taks\u00f3wkami","numer":"10"},{"tytul":"Koszty najmu lokalu biura poselskiego, w tym: czynsz, op\u0142aty za energi\u0119 elektryczn\u0105 i ciepln\u0105, gaz, wod\u0119, wyw\u00f3z \u015bmieci, podatki i op\u0142aty lokalne","numer":"11"},{"tytul":"Koszty konserwacji i naprawy sprz\u0119tu technicznego biura poselskiego oraz koszty jego eksploatacji","numer":"12"},{"tytul":"Koszty drobnych napraw i remont\u00f3w lokalu biura poselskiego","numer":"13"},{"tytul":"Zakup materia\u0142\u00f3w biurowych, prasy, wydawnictw, \u015brodk\u00f3w bhp itp.","numer":"14"},{"tytul":"Zakup \u015brodk\u00f3w trwalych o charakterze wyposa\u017cenia*","numer":"15"},{"tytul":"Koszty podr\u00f3\u017cy s\u0142u\u017cbowych pracownik\u00f3w biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"16"},{"tytul":"Odpis na fundusz \u015bwiadcze\u0144 socjalnych","numer":"17"},{"tytul":"\u015awiadczenia urlopowe wyp\u0142acane pracownikom biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"18"},{"tytul":"Koszty obs\u0142ugi rachunkowo-ksi\u0119gowej i bankowej biura poselskiego","numer":"19"},{"tytul":"Inne wydatki zwi\u0105zane z prowadzeniem biura poselskiego (og\u00f3\u0142em)","numer":"20"}],"roczniki":[{"pola":["0.00","0.00","0.00","0.00","50429.83","50699.40","0.00","0.00","6280.28","6280.28","120.24","120.24","2378.04","2378.04","3331.32","3331.31","15044.40","15044.40","1625.80","1625.80","30957.06","30957.06","1522.20","1522.20","0.00","0.00","7973.40","7973.40","339.00","339.00","810.66","810.66","0.00","0.00","0.00","0.00","816.75","816.75","9993.19","9993.19"],"dokument_id":"454984","rok":"2013"},{"pola":["7398.29","0.00","39950.08","0.00","6353.48","307.63","1007.00","1190.25","0.00","4095.65","32276.89","2563.49","1294.34","3780.33","8589.87","0.00","0.00","0.00","402.20","3354.54"],"dokument_id":"365531","rok":"2012"}]}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}