{"id":"70","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/70","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/70","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556571","slug":"dera-andrzej","score":null,"data":{"ludzie.id":"785","ludzie.nazwa":"Andrzej Dera","ludzie.slug":"andrzej-dera","sejm_kluby.id":"11","sejm_kluby.skrot":"ZP","sejm_kluby.nazwa":"Zjednoczona Prawica","poslowie.wartosc_biuro_inne":15867,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4372.73,"poslowie.frekwencja":91.6,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"36","poslowie.liczba_przelotow":2,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":8400,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":36,"poslowie.imiona":"Andrzej Miko\u0142aj","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011070\/$File\/2011ryczalt_070.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012070\/$File\/2012ryczalt_070.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013070\/$File\/2013ryczalt_070.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014070\/$File\/2014ryczalt_070.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015070\/$File\/2015ryczalt_070.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":44305.96,"poslowie.numer_legitymacji":70,"poslowie.imie_pierwsze":"Andrzej","poslowie.liczba_glosow":17606,"poslowie.procent_glosow":5.2,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"prawnik","poslowie.data_urodzenia":"1961-09-10","poslowie.okreg_gminy_str":"Kalisz, Ostr\u00f3w Wielkopolski, Leszno","poslowie.imie_drugie":"Miko\u0142aj","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":125,"poslowie.klub_id":"11","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":113191.38,"poslowie.zbuntowanie":2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Dera Andrzej","poslowie.twitter_account_id":"64","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":6877.8,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":519,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"70","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":76,"poslowie.nazwa":"Andrzej Dera","poslowie.dopelniacz":"Andrzeja Dery","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":2358.3,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Dera","poslowie.wartosc_biuro_biuro":63584.95,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Ostr\u00f3w Wielkopolski","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"5311","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":12,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"274360","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":15,"poslowie.liczba_wypowiedzi":154,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":68,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Ostr\u00f3w Wielkopolski","poslowie.mowca_id":"785","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"36","poslowie.liczba_slow":103142,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wydatki":{"liczba_pol":20,"liczba_rocznikow":2,"punkty":[{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia pracownik\u00f3w biura poselskiego zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119 wraz z pochodnymi","numer":"1"},{"tytul":"Koszty bada\u0144 lekarskich i szkole\u0144 pracownik\u00f3w zatrudnionych w biurze poselskim na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"2"},{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia wyp\u0142acane na podstawie zawartych przez pos\u0142a um\u00f3w zlece\u0144 i o dzie\u0142o wraz z pochodnymi","numer":"3"},{"tytul":"Koszty ekspertyz, opinii, t\u0142umacze\u0144","numer":"4"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych zwi\u0105zanych z wykonaniem mandatu poselskiego (nie obejmuj\u0105 koszt\u00f3w us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie)","numer":"5"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie","numer":"6"},{"tytul":"Koszty korespondencji i og\u0142osze\u0144","numer":"7"},{"tytul":"Koszty wynajmowania sal na spotkania z wyborcami","numer":"8"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonaniem mandatu poselskiego samochodem w\u0142asnym lub innym","numer":"9"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonywaniem mandatu poselskiego taks\u00f3wkami","numer":"10"},{"tytul":"Koszty najmu lokalu biura poselskiego, w tym: czynsz, op\u0142aty za energi\u0119 elektryczn\u0105 i ciepln\u0105, gaz, wod\u0119, wyw\u00f3z \u015bmieci, podatki i op\u0142aty lokalne","numer":"11"},{"tytul":"Koszty konserwacji i naprawy sprz\u0119tu technicznego biura poselskiego oraz koszty jego eksploatacji","numer":"12"},{"tytul":"Koszty drobnych napraw i remont\u00f3w lokalu biura poselskiego","numer":"13"},{"tytul":"Zakup materia\u0142\u00f3w biurowych, prasy, wydawnictw, \u015brodk\u00f3w bhp itp.","numer":"14"},{"tytul":"Zakup \u015brodk\u00f3w trwalych o charakterze wyposa\u017cenia*","numer":"15"},{"tytul":"Koszty podr\u00f3\u017cy s\u0142u\u017cbowych pracownik\u00f3w biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"16"},{"tytul":"Odpis na fundusz \u015bwiadcze\u0144 socjalnych","numer":"17"},{"tytul":"\u015awiadczenia urlopowe wyp\u0142acane pracownikom biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"18"},{"tytul":"Koszty obs\u0142ugi rachunkowo-ksi\u0119gowej i bankowej biura poselskiego","numer":"19"},{"tytul":"Inne wydatki zwi\u0105zane z prowadzeniem biura poselskiego (og\u00f3\u0142em)","numer":"20"}],"roczniki":[{"pola":["44305.96","0.00","8400.00","0.00","2358.30","0.00","4969.20","0.00","6877.80","0.00","57746.13","0.00","0.00","4372.73","0.00","0.00","0.00","0.00","869.62","15867.00"],"dokument_id":"452389","rok":"2013"},{"pola":["32275.13","83.00","8400.00","13530.00","2566.10","0.00","8069.15","0.00","24522.37","0.00","41260.79","3062.70","0.00","3087.53","2804.90","0.00","0.00","1640.90","550.90","1353.00"],"dokument_id":"365563","rok":"2012"}]}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}