{"id":"81","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/81","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/81","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556582","slug":"dziedziczak-jan","score":null,"data":{"ludzie.id":"73","ludzie.nazwa":"Jan Dziedziczak","ludzie.slug":"jan-dziedziczak","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":3466.63,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":5608.36,"poslowie.frekwencja":87.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":1157.4,"poslowie.sejm_okreg_id":"36","poslowie.liczba_przelotow":91,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":20000,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":15,"poslowie.imiona":"Jan","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011078\/$File\/2011ryczalt_078.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012078\/$File\/2012ryczalt_078.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013078\/$File\/2013ryczalt_078.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014078\/$File\/2014ryczalt_078.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015078\/$File\/2015ryczalt_078.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":51585.86,"poslowie.numer_legitymacji":78,"poslowie.imie_pierwsze":"Jan","poslowie.liczba_glosow":15954,"poslowie.procent_glosow":4.71,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"politolog","poslowie.data_urodzenia":"1981-08-03","poslowie.okreg_gminy_str":"Kalisz, Ostr\u00f3w Wielkopolski, Leszno","poslowie.imie_drugie":"Micha\u0142","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":651.25,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":61,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":211541.71,"poslowie.zbuntowanie":0.7,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Dziedziczak Jan","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":1103,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"81","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":148,"poslowie.nazwa":"Jan Dziedziczak","poslowie.dopelniacz":"Jana Dziedziczaka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6472.66,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Dziedziczak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":43162.31,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Warszawa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":14350.83,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":110,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274371","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":47,"poslowie.liczba_wypowiedzi":69,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":21,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"73","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"36","poslowie.liczba_slow":25237,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wydatki":{"liczba_pol":20,"liczba_rocznikow":2,"punkty":[{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia pracownik\u00f3w biura poselskiego zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119 wraz z pochodnymi","numer":"1"},{"tytul":"Koszty bada\u0144 lekarskich i szkole\u0144 pracownik\u00f3w zatrudnionych w biurze poselskim na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"2"},{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia wyp\u0142acane na podstawie zawartych przez pos\u0142a um\u00f3w zlece\u0144 i o dzie\u0142o wraz z pochodnymi","numer":"3"},{"tytul":"Koszty ekspertyz, opinii, t\u0142umacze\u0144","numer":"4"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych zwi\u0105zanych z wykonaniem mandatu poselskiego (nie obejmuj\u0105 koszt\u00f3w us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie)","numer":"5"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie","numer":"6"},{"tytul":"Koszty korespondencji i og\u0142osze\u0144","numer":"7"},{"tytul":"Koszty wynajmowania sal na spotkania z wyborcami","numer":"8"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonaniem mandatu poselskiego samochodem w\u0142asnym lub innym","numer":"9"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonywaniem mandatu poselskiego taks\u00f3wkami","numer":"10"},{"tytul":"Koszty najmu lokalu biura poselskiego, w tym: czynsz, op\u0142aty za energi\u0119 elektryczn\u0105 i ciepln\u0105, gaz, wod\u0119, wyw\u00f3z \u015bmieci, podatki i op\u0142aty lokalne","numer":"11"},{"tytul":"Koszty konserwacji i naprawy sprz\u0119tu technicznego biura poselskiego oraz koszty jego eksploatacji","numer":"12"},{"tytul":"Koszty drobnych napraw i remont\u00f3w lokalu biura poselskiego","numer":"13"},{"tytul":"Zakup materia\u0142\u00f3w biurowych, prasy, wydawnictw, \u015brodk\u00f3w bhp itp.","numer":"14"},{"tytul":"Zakup \u015brodk\u00f3w trwalych o charakterze wyposa\u017cenia*","numer":"15"},{"tytul":"Koszty podr\u00f3\u017cy s\u0142u\u017cbowych pracownik\u00f3w biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"16"},{"tytul":"Odpis na fundusz \u015bwiadcze\u0144 socjalnych","numer":"17"},{"tytul":"\u015awiadczenia urlopowe wyp\u0142acane pracownikom biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"18"},{"tytul":"Koszty obs\u0142ugi rachunkowo-ksi\u0119gowej i bankowej biura poselskiego","numer":"19"},{"tytul":"Inne wydatki zwi\u0105zane z prowadzeniem biura poselskiego (og\u00f3\u0142em)","numer":"20"}],"roczniki":[{"pola":["49944.96","0.00","20000.00","0.00","6472.66","0.00","10368.61","651.25","0.00","1157.40","31496.80","670.90","0.00","5608.36","0.00","14350.83","0.00","1640.90","626.00","3466.63"],"dokument_id":"452402","rok":"2013"},{"pola":["48274.72","0.00","22000.00","0.00","6684.98","0.00","7957.13","300.00","0.00","1905.50","25808.69","1624.89","0.00","4338.80","0.00","15805.48","0.00","1640.90","571.00","10450.02"],"dokument_id":"365588","rok":"2012"}]}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}